{"data": [{"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3481107449", "edit_history_tweet_ids": ["1159620554204372992"], "id": "1159620554204372992", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "14903800", "edit_history_tweet_ids": ["1159620546528731137"], "id": "1159620546528731137", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1133181029425004546", "edit_history_tweet_ids": ["1159620534247854086"], "id": "1159620534247854086", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "minha gata matou um passarinho e trouxe pra cima da minha cama\n\nn\u00e3o sei se choro por d\u00f3 do passarinho ou pq n\u00e3o tenho mais onde dormir", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:52.000Z", "author_id": "927604112774057984", "edit_history_tweet_ids": ["1159620526870077440"], "id": "1159620526870077440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "276245127", "edit_history_tweet_ids": ["1159620516770172928"], "id": "1159620516770172928", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "Pq se essa peste matou a pr\u00f3pria filha? https://t.co/98QGNVag3T", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:46.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "872519799586291718", "edit_history_tweet_ids": ["1159620498176823296"], "id": "1159620498176823296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/98QGNVag3T", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "178012538", "edit_history_tweet_ids": ["1159620472490921984"], "id": "1159620472490921984", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "218665164", "edit_history_tweet_ids": ["1159620447199272960"], "id": "1159620447199272960", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Ta a\u00ed o tipo de not\u00edcia que gera revolta, o Alexandre junto com a mulher dele (ela n\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da Isabella) tirou a vida da pr\u00f3pria filha, me diz como algu\u00e9m que arrancou a vida de uma crian\u00e7a inocente, da pr\u00f3pria filha pode ter \"liberdade\"? E pi\u00f3r, no dia dos pais..\n#lutoisabella https://t.co/WGQpcYfUQT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:25.000Z", "author_id": "383962781", "edit_history_tweet_ids": ["1159620412222971906"], "id": "1159620412222971906", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "lutoisabella"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "lutoisabella"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WGQpcYfUQT", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:20:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "313401722", "edit_history_tweet_ids": ["1159620392434229254"], "id": "1159620392434229254", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "833845890502766594", "edit_history_tweet_ids": ["1159620388801908744"], "id": "1159620388801908744", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"text": "mais um que se matou de moto, que bad \u2639", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:20:15.000Z", "author_id": "2959796579", "edit_history_tweet_ids": ["1159620368975486979"], "id": "1159620368975486979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:20:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1558684146", "edit_history_tweet_ids": ["1159620349388087296"], "id": "1159620349388087296", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:20:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}]}, "author_id": "848870236870901760", "edit_history_tweet_ids": ["1159620312490807304"], "id": "1159620312490807304", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}]}, {"text": "RT @s_iriusblack: o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:19:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}]}, "author_id": "261551941", "edit_history_tweet_ids": ["1159620287517855745"], "id": "1159620287517855745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553202016182274"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1920100074", "edit_history_tweet_ids": ["1159620278177214465"], "id": "1159620278177214465", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "3013718641", "edit_history_tweet_ids": ["1159620273580068864"], "id": "1159620273580068864", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "321672945", "edit_history_tweet_ids": ["1159620273571803136"], "id": "1159620273571803136", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@MariliaMReal @BeatleLo E tirou a vida da pr\u00f3pria filha. Que ironia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:19:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "beatlelo", "id": "1422205118674575361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2921763658", "author_id": "1150004509286043648", "edit_history_tweet_ids": ["1159620256538791937"], "id": "1159620256538791937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547710900441090"}]}, {"text": "@KamillaMedeir10 Miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:19:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kamillamedeir10", "id": "1464694436877807618"}]}, "in_reply_to_user_id": "923494028049637376", "author_id": "810250492458782722", "edit_history_tweet_ids": ["1159620254424805385"], "id": "1159620254424805385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617575229284352"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1118830936416759809", "edit_history_tweet_ids": ["1159620186670022656"], "id": "1159620186670022656", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "603630950", "edit_history_tweet_ids": ["1159620143430938624"], "id": "1159620143430938624", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@LegaSalvini In politica non sempre 2+2=4.Riportarci all'instabilit\u00e0 per mero opportunismo e per un'autonomia sbilanciata a favore del Nord\n credo, da ex leghista, che questa sia una mossa politica suicida. Gli italiani sono moderati e non voteranno un governo con  Meloni.@matteosalvinimi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T00:19:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 273, "end": 289, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "13514762", "author_id": "1144016521011847173", "edit_history_tweet_ids": ["1159620110862209024"], "id": "1159620110862209024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159481232624955393"}]}, {"text": "@ExpresoPeru All\u00ed s\u00ed ladras pero cuando hablaban del suicida negabas todo ve buscando due\u00f1o para los siguientes 5 a\u00f1os", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "1113387911548887045", "edit_history_tweet_ids": ["1159620086484762624"], "id": "1159620086484762624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159456348138082305"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:19:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "110248323", "edit_history_tweet_ids": ["1159620072337547264"], "id": "1159620072337547264", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:19:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1049071215661527040", "edit_history_tweet_ids": ["1159620054847238145"], "id": "1159620054847238145", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:18:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "148890311", "edit_history_tweet_ids": ["1159619992834510848"], "id": "1159619992834510848", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "At\u00e9 umas horinhas atr\u00e1s, o \u201cgrupenho\u201d da lacra\u00e7\u00e3o era admirador do Pe. F\u00e1bio. Agora, s\u00f3 pq ele se posicionou contra a \u201csa\u00eddinha\u201d do Nardoni (o cara q matou a pr\u00f3pria filha) p comemorar o Dia dos Pais, j\u00e1 est\u00e3o dizendo q essa postura \u00e9 discurso de \u00f3dio. Como podem? Povo doido! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:18:39.000Z", "author_id": "783441236", "edit_history_tweet_ids": ["1159619965164642304"], "id": "1159619965164642304", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Pe. F\u00e1bio"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "924678443257794560", "edit_history_tweet_ids": ["1159619955052208128"], "id": "1159619955052208128", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2672413636", "edit_history_tweet_ids": ["1159619952783044611"], "id": "1159619952783044611", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1387684484", "edit_history_tweet_ids": ["1159619812122923009"], "id": "1159619812122923009", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@petrogustavo Guerrillero bogota ser\u00eda el \u00fanico suicida que intentar\u00eda montar cada que pueda una persona ignorante y asesino como usted", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:18:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "49849732", "author_id": "233992086", "edit_history_tweet_ids": ["1159619806364164096"], "id": "1159619806364164096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:18:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "884930192069754880", "edit_history_tweet_ids": ["1159619802895437825"], "id": "1159619802895437825", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:17:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1046180419262124032", "edit_history_tweet_ids": ["1159619766283329536"], "id": "1159619766283329536", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:17:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1011290030", "edit_history_tweet_ids": ["1159619752341516288"], "id": "1159619752341516288", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:17:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "872908194", "edit_history_tweet_ids": ["1159619730191396864"], "id": "1159619730191396864", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:17:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "127295999", "edit_history_tweet_ids": ["1159619729369325569"], "id": "1159619729369325569", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "152876982", "edit_history_tweet_ids": ["1159619705344315392"], "id": "1159619705344315392", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:17:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "155060424", "edit_history_tweet_ids": ["1159619673626951680"], "id": "1159619673626951680", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "to assistindo Esquedr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:17:05.000Z", "author_id": "899420997509664769", "edit_history_tweet_ids": ["1159619574616211457"], "id": "1159619574616211457", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:16:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1083669611772604416", "edit_history_tweet_ids": ["1159619534980112385"], "id": "1159619534980112385", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:16:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "149981036", "edit_history_tweet_ids": ["1159619505187934208"], "id": "1159619505187934208", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Escuadron suicida en nefli algo mas quiere salir bien hoy? Dale tinelli sos vos no?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:16:49.000Z", "author_id": "211040051", "edit_history_tweet_ids": ["1159619504663605252"], "id": "1159619504663605252", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5795, "type": "Place", "normalized_text": "nefli"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "tinelli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o enjoo de ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:16:44.000Z", "author_id": "1078377135495147521", "edit_history_tweet_ids": ["1159619484078006272"], "id": "1159619484078006272", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:16:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "890004770223779841", "edit_history_tweet_ids": ["1159619441841311744"], "id": "1159619441841311744", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:15:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "630562461", "edit_history_tweet_ids": ["1159619262505463808"], "id": "1159619262505463808", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:15:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "864231884557090816", "edit_history_tweet_ids": ["1159619255383613440"], "id": "1159619255383613440", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2830702587", "edit_history_tweet_ids": ["1159619183136714753"], "id": "1159619183136714753", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@bermejojuancruz C\u00f3mo el orto, si t digo q m wa suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:15:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bermejojuancruz", "id": "241751007"}]}, "in_reply_to_user_id": "241751007", "author_id": "356352965", "edit_history_tweet_ids": ["1159619175431753728"], "id": "1159619175431753728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618073239986176"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "729724148759580674", "edit_history_tweet_ids": ["1159619119462985729"], "id": "1159619119462985729", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "EL HOMBRE QUE MATA UNA MUJER Y LUEGO SE SUICIDA ES UN COBARDE, SI NO LO FUERA SE SUICIDARA PRIMERO.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:15:16.000Z", "author_id": "1961723564", "edit_history_tweet_ids": ["1159619114194886662"], "id": "1159619114194886662", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Trayectoria de la ideacion suicida en depresion mayor durante 12 semanas de tratamiento antidepresivo. https://t.co/P5vgQVqcRE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:15:12.000Z", "author_id": "2386321372", "edit_history_tweet_ids": ["1159619098923405317"], "id": "1159619098923405317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/P5vgQVqcRE", "expanded_url": "https://www.psychiatrist.com/JCP/article/Pages/2019/v80/18m12575.aspx", "display_url": "psychiatrist.com/JCP/article/Pa\u2026"}]}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "50509702", "edit_history_tweet_ids": ["1159619029427994624"], "id": "1159619029427994624", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1466057484", "edit_history_tweet_ids": ["1159618977007570945"], "id": "1159618977007570945", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "849885799", "edit_history_tweet_ids": ["1159618976755752960"], "id": "1159618976755752960", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:29.000Z", "author_id": "253800351", "edit_history_tweet_ids": ["1159618918933291009"], "id": "1159618918933291009", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "@MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantador de serpientes.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}]}, "in_reply_to_user_id": "723221873505505280", "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1159618885563363329"], "id": "1159618885563363329", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574823686688768"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2447386575", "edit_history_tweet_ids": ["1159618883118096384"], "id": "1159618883118096384", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:14:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "911728452339978246", "edit_history_tweet_ids": ["1159618844014632962"], "id": "1159618844014632962", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Al fin pusieron Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:13:46.000Z", "author_id": "926691805579628544", "edit_history_tweet_ids": ["1159618739966492672"], "id": "1159618739966492672", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:13:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "606847729", "edit_history_tweet_ids": ["1159618735218614273"], "id": "1159618735218614273", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:13:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1103738811912208389", "edit_history_tweet_ids": ["1159618712468692993"], "id": "1159618712468692993", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Ahorita voy por unos tostitos con ceviche de camar\u00f3n para aplastar e a ver escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:13:33.000Z", "author_id": "583364154", "edit_history_tweet_ids": ["1159618681816485888"], "id": "1159618681816485888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "967862497834356736", "edit_history_tweet_ids": ["1159618656264970241"], "id": "1159618656264970241", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@eucarlosfonseca @CaprichososReal At\u00e9 hoje n\u00e3o sabemos se quem o matou t\u00e1 vivo, t\u00e1 morto, t\u00e1 solto, t\u00e1 preso ou, at\u00e9 diria, se est\u00e1 aqui no Brasil.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:13:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eucarlosfonseca", "id": "925456815340605440"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CaprichososReal", "id": "1153074343817224193"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "925456815340605440", "author_id": "233288755", "edit_history_tweet_ids": ["1159618607111987200"], "id": "1159618607111987200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591731731554304"}]}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela milion\u00e9sima vez", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:13:09.000Z", "author_id": "1455537102", "edit_history_tweet_ids": ["1159618581447008259"], "id": "1159618581447008259", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, eu t\u00f4 apaixonada pelo coringa j\u00e1 podemos casar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:12:48.000Z", "author_id": "1133939503150837760", "edit_history_tweet_ids": ["1159618496332009472"], "id": "1159618496332009472", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6701, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "514725223", "edit_history_tweet_ids": ["1159618489289707520"], "id": "1159618489289707520", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Procura o Queiroz, Bolsonaro!! E quem \u00e9 o mandante do seu vizinho que matou Marielle. Se voc\u00ea com a PF, o Ex\u00e9rcito, a CIA n\u00e3o sabia da sua vizinhan\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 capaz de garantir direito algum. Ou voc\u00ea \u00e9 o Clouseau da extrema-direita, ou \u00e9 c\u00ednico e fanfarr\u00e3o. Ahh e olha a tua mala!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.6335, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Clouseau"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1152815275198296064", "edit_history_tweet_ids": ["1159618489000312833"], "id": "1159618489000312833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "280046055", "edit_history_tweet_ids": ["1159618472164384768"], "id": "1159618472164384768", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "940404170615611392", "edit_history_tweet_ids": ["1159618465856200707"], "id": "1159618465856200707", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "972321575197396993", "edit_history_tweet_ids": ["1159618447447396352"], "id": "1159618447447396352", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "174851938", "edit_history_tweet_ids": ["1159618437192310786"], "id": "1159618437192310786", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 PERFEITO ASSISTAM \u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:12:29.000Z", "author_id": "2958563041", "edit_history_tweet_ids": ["1159618416753467392"], "id": "1159618416753467392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "198966294", "edit_history_tweet_ids": ["1159618329902030849"], "id": "1159618329902030849", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "878127170", "edit_history_tweet_ids": ["1159618321668612097"], "id": "1159618321668612097", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "464338011", "edit_history_tweet_ids": ["1159618284586713088"], "id": "1159618284586713088", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:48.000Z", "author_id": "3027664722", "edit_history_tweet_ids": ["1159618242098470912"], "id": "1159618242098470912", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "949312145816195072", "edit_history_tweet_ids": ["1159618241498701825"], "id": "1159618241498701825", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "130252116", "edit_history_tweet_ids": ["1159618229918212096"], "id": "1159618229918212096", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "608793346", "edit_history_tweet_ids": ["1159618173077004288"], "id": "1159618173077004288", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "809902643648798721", "edit_history_tweet_ids": ["1159618155725119489"], "id": "1159618155725119489", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "171713705", "edit_history_tweet_ids": ["1159618148934574080"], "id": "1159618148934574080", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "286341011", "edit_history_tweet_ids": ["1159618115644329984"], "id": "1159618115644329984", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Que hoy Nacho haya tirado \"en mi entrenamiento nadie se sienta, ahora todos l\u00ednea de fondo y hagan un suicida\" Lpm me hizo la semana", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:13.000Z", "author_id": "3153022665", "edit_history_tweet_ids": ["1159618095905955841"], "id": "1159618095905955841", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Nacho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2187752535", "edit_history_tweet_ids": ["1159618062125010945"], "id": "1159618062125010945", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:10:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "543998328", "edit_history_tweet_ids": ["1159618030541987840"], "id": "1159618030541987840", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:10:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "59855370", "edit_history_tweet_ids": ["1159618029170429957"], "id": "1159618029170429957", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@yurizurigo Ent\u00e3o quer dizer que prefere defender um pai que mata a pr\u00f3pria filha do que acordar pra realidade da vida? Queria ver se fosse algu\u00e9m que tirou a vida de um parente seu que fosse sair se ia falar essa merda!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:10:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yurizurigo", "id": "36764360"}]}, "in_reply_to_user_id": "36764360", "author_id": "1157008661904023554", "edit_history_tweet_ids": ["1159618026465058816"], "id": "1159618026465058816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533836453253122"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:10:50.000Z", "author_id": "2395069650", "edit_history_tweet_ids": ["1159618000330342400"], "id": "1159618000330342400", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "Pegar o embalo do esquadr\u00e3o suicida na Netflix e me matar antes que esse per\u00edodo fa\u00e7a por mim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:10:48.000Z", "author_id": "2859784444", "edit_history_tweet_ids": ["1159617992419926017"], "id": "1159617992419926017", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:10:32.000Z", "author_id": "554843634", "edit_history_tweet_ids": ["1159617922949668870"], "id": "1159617922949668870", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:10:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "370823106", "edit_history_tweet_ids": ["1159617884898938881"], "id": "1159617884898938881", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:10:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "972502153297387521", "edit_history_tweet_ids": ["1159617859275956226"], "id": "1159617859275956226", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:10:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "816310551836053504", "edit_history_tweet_ids": ["1159617834210725888"], "id": "1159617834210725888", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1042763512626536448", "edit_history_tweet_ids": ["1159617776258076674"], "id": "1159617776258076674", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:09:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "835196439894585344", "edit_history_tweet_ids": ["1159617740648460288"], "id": "1159617740648460288", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@CamelloSmoke Puro pendejo se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:09:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CamelloSmoke", "id": "2233427444"}]}, "in_reply_to_user_id": "2233427444", "author_id": "964509294", "edit_history_tweet_ids": ["1159617725179863040"], "id": "1159617725179863040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617625837768706"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:09:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "853465909230481408", "edit_history_tweet_ids": ["1159617704648744960"], "id": "1159617704648744960", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:09:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "51342577", "edit_history_tweet_ids": ["1159617601309499392"], "id": "1159617601309499392", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @ojoaocavalcanti: Alguns s\u00f3 se deram conta quando Hitler, covarde, se matou dias antes da rendi\u00e7\u00e3o, e a Alemanha foi partilhada, feito u\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:09:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ojoaocavalcanti", "id": "53157331"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "author_id": "235583682", "edit_history_tweet_ids": ["1159617540043288576"], "id": "1159617540043288576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159617104255037440"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:08:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "977382147999793152", "edit_history_tweet_ids": ["1159617531226787840"], "id": "1159617531226787840", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:08:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2216911762", "edit_history_tweet_ids": ["1159617522800443394"], "id": "1159617522800443394", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:08:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "83703874", "edit_history_tweet_ids": ["1159617461953712128"], "id": "1159617461953712128", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida foi lan\u00e7ado em 2016 e estou vendo pela primeira vez agr KKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:08:36.000Z", "author_id": "979154538790780930", "edit_history_tweet_ids": ["1159617439056957440"], "id": "1159617439056957440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@botecoversados Como sugerir ajuda a algu\u00e9m sofrendo de depress\u00e3o possivelmente suicida, e que se recusa a procurar um profissional?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:08:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "botecoversados", "id": "1018240220989480960"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018240220989480960", "author_id": "42054669", "edit_history_tweet_ids": ["1159617350938832902"], "id": "1159617350938832902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159601968609943552"}]}, {"text": "@little__gnoma @aNdreRabelO9s CU\nComo aquela puta ainda se matou? As outras escolhas eram mt piores", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:07:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "little__gnoma", "id": "2369601740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2369601740", "author_id": "865735145583783937", "edit_history_tweet_ids": ["1159617214783401986"], "id": "1159617214783401986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159616020954406912"}]}, {"text": "pelo texto do Chris parece que ela se matou eu nn estou sabendo lidar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:07:43.000Z", "author_id": "889582305639108610", "edit_history_tweet_ids": ["1159617213860634626"], "id": "1159617213860634626", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:07:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1710384336", "edit_history_tweet_ids": ["1159617160458752000"], "id": "1159617160458752000", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:07:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "898181268797566977", "edit_history_tweet_ids": ["1159617137117450243"], "id": "1159617137117450243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Alguns s\u00f3 se deram conta quando Hitler, covarde, se matou dias antes da rendi\u00e7\u00e3o, e a Alemanha foi partilhada, feito um bolo;\n\nAlguns alem\u00e3es nunca se deram conta.\n\nNem quando todos os horrores vieram \u00e0 tona.\n\nQuem ainda defende estaria, naturalmente, nesse \u00faltimo grupo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:07:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "53157331", "author_id": "53157331", "edit_history_tweet_ids": ["1159617104255037440"], "id": "1159617104255037440", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617102229233664"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:07:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "229914945", "edit_history_tweet_ids": ["1159617081186443270"], "id": "1159617081186443270", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:07:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "93662755", "edit_history_tweet_ids": ["1159617071468175360"], "id": "1159617071468175360", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1011555553", "edit_history_tweet_ids": ["1159617012982792192"], "id": "1159617012982792192", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "221357543", "edit_history_tweet_ids": ["1159616979084423168"], "id": "1159616979084423168", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "51477711", "edit_history_tweet_ids": ["1159616975976501250"], "id": "1159616975976501250", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "131059395", "edit_history_tweet_ids": ["1159616898662899713"], "id": "1159616898662899713", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "69316797", "edit_history_tweet_ids": ["1159616892685955073"], "id": "1159616892685955073", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1376018336", "edit_history_tweet_ids": ["1159616884100227072"], "id": "1159616884100227072", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:06:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "988102587462422528", "edit_history_tweet_ids": ["1159616861828538368"], "id": "1159616861828538368", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Uai o esquadr\u00e3o suicida vai ajudar o governo? Kkkkkk come\u00e7ou errado esse filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:06:11.000Z", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "author_id": "1007931685", "edit_history_tweet_ids": ["1159616830476038149"], "id": "1159616830476038149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:05:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "941015227", "edit_history_tweet_ids": ["1159616763904036865"], "id": "1159616763904036865", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "e olha que eu ja paguei pra assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:05:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039355424368148482", "author_id": "1039355424368148482", "edit_history_tweet_ids": ["1159616760250851329"], "id": "1159616760250851329", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159616651375140871"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:05:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "967445769631485957", "edit_history_tweet_ids": ["1159616753380601858"], "id": "1159616753380601858", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Que man\u00e9 perd\u00e3o filha da puta\nO arrombado matou a filha\nFoda se merda de perd\u00e3o\n\nEnfia perd\u00e3o no meio do seu cu https://t.co/sgVoL2n0de", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:05:52.000Z", "author_id": "979844264581586946", "edit_history_tweet_ids": ["1159616749047824386"], "id": "1159616749047824386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sgVoL2n0de", "expanded_url": "https://twitter.com/claudinhopero/status/1159528952563687425", "display_url": "twitter.com/claudinhopero/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528952563687425"}]}, {"text": "hj q fui assistir esquadr\u00e3o suicida e::::\nt\u00f4 apx pela arlequina e coringa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:05:47.000Z", "author_id": "4212484528", "edit_history_tweet_ids": ["1159616728646782978"], "id": "1159616728646782978", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5816, "type": "Organization", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "365786091", "edit_history_tweet_ids": ["1159616705003425792"], "id": "1159616705003425792", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "780153641114238976", "edit_history_tweet_ids": ["1159616674280161280"], "id": "1159616674280161280", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:05:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1159616605040599040"], "id": "1159616605040599040", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2374321273", "edit_history_tweet_ids": ["1159616528876298243"], "id": "1159616528876298243", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "870283169014140928", "edit_history_tweet_ids": ["1159616528788152320"], "id": "1159616528788152320", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2364464456", "edit_history_tweet_ids": ["1159616516817596418"], "id": "1159616516817596418", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1040844678", "edit_history_tweet_ids": ["1159616510761013248"], "id": "1159616510761013248", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1081527729533661184", "edit_history_tweet_ids": ["1159616494407421952"], "id": "1159616494407421952", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "ahhh entrou esquadr\u00e3o suicida na netflix", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:04:50.000Z", "author_id": "3293356757", "edit_history_tweet_ids": ["1159616491148521472"], "id": "1159616491148521472", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1089322791529259008", "edit_history_tweet_ids": ["1159616447842115584"], "id": "1159616447842115584", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1128960521833766912", "edit_history_tweet_ids": ["1159616432721813506"], "id": "1159616432721813506", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@_thaism2 Sim, eu entendo isso. Provavel q n seja a primeira saida dele (nem sei). Mas n tem como chamar a atencao q o cara q matou a filha ganhar um beneficio no dia dos pais. A revolta faz sentido, mas juridicamente tb faz ele sair. \n\nAinda acho errado, mas se ta na lei... eh lei.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:04:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1719737042", "author_id": "1022562488", "edit_history_tweet_ids": ["1159616407979606016"], "id": "1159616407979606016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159613298293268480"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "714910121768460288", "edit_history_tweet_ids": ["1159616400601825280"], "id": "1159616400601825280", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1136806283980529664", "edit_history_tweet_ids": ["1159616333979553794"], "id": "1159616333979553794", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2821643189", "edit_history_tweet_ids": ["1159616296327294977"], "id": "1159616296327294977", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2290753994", "edit_history_tweet_ids": ["1159616292644687872"], "id": "1159616292644687872", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:04:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "801517887735398402", "edit_history_tweet_ids": ["1159616288337080321"], "id": "1159616288337080321", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:03:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "103916637", "edit_history_tweet_ids": ["1159616261111853056"], "id": "1159616261111853056", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "sdds nath suicida https://t.co/QOKMDsG7e0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:03:44.000Z", "author_id": "2442809145", "edit_history_tweet_ids": ["1159616212269010945"], "id": "1159616212269010945", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "nath"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/QOKMDsG7e0", "expanded_url": "https://twitter.com/menino/status/1159581196327837698", "display_url": "twitter.com/menino/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:03:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2366345017", "edit_history_tweet_ids": ["1159616168778317824"], "id": "1159616168778317824", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:03:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "898544584862707712", "edit_history_tweet_ids": ["1159616162520588295"], "id": "1159616162520588295", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:03:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1156213814649663496", "edit_history_tweet_ids": ["1159616160939335680"], "id": "1159616160939335680", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:03:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2949085371", "edit_history_tweet_ids": ["1159616123429642241"], "id": "1159616123429642241", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Netflix arrasou coloco \"Esquadr\u00e3o Suicida\" muito bom \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0e\u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:03:16.000Z", "author_id": "841088873027493889", "edit_history_tweet_ids": ["1159616096946794496"], "id": "1159616096946794496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:03:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "594924356", "edit_history_tweet_ids": ["1159616065858625536"], "id": "1159616065858625536", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:03:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "757993603323027456", "edit_history_tweet_ids": ["1159616043737866240"], "id": "1159616043737866240", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@jairbolsonaro ent\u00e3o n\u00e9 jair, realmente isso \u00e9 uma ofensa mas c\u00ea ficou sabendo que hoje um sem no\u00e7\u00e3o homenageou um cara que matou e torturou muitas pessoas? o cara ainda disse que esse assassino \u00e9 her\u00f3i nacional, v\u00ea se pode!\nN\u00c3O \u00c9 COERENTE VC FINGIR QUE CONDENA UM CRIMINOSO ENALTECENDO OUTRO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "jair"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "317093322", "edit_history_tweet_ids": ["1159616033096945665"], "id": "1159616033096945665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "535472183", "edit_history_tweet_ids": ["1159616007033577472"], "id": "1159616007033577472", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:02:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4697143622", "edit_history_tweet_ids": ["1159615994475814914"], "id": "1159615994475814914", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "979788994979549184", "edit_history_tweet_ids": ["1159615955061882880"], "id": "1159615955061882880", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:02:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2608009411", "edit_history_tweet_ids": ["1159615919846580225"], "id": "1159615919846580225", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:31.000Z", "author_id": "3025047041", "edit_history_tweet_ids": ["1159615907997597702"], "id": "1159615907997597702", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "64723752", "edit_history_tweet_ids": ["1159615890561916935"], "id": "1159615890561916935", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3108951221", "edit_history_tweet_ids": ["1159615865140207616"], "id": "1159615865140207616", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1725957457", "edit_history_tweet_ids": ["1159615852246908928"], "id": "1159615852246908928", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:02:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1408245270", "edit_history_tweet_ids": ["1159615842843267073"], "id": "1159615842843267073", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "289493624", "edit_history_tweet_ids": ["1159615812308746240"], "id": "1159615812308746240", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "706924629554814977", "edit_history_tweet_ids": ["1159615811335708672"], "id": "1159615811335708672", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:02:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "135251860", "edit_history_tweet_ids": ["1159615777806454784"], "id": "1159615777806454784", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1159615718796795906"], "id": "1159615718796795906", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2519649909", "edit_history_tweet_ids": ["1159615714388578311"], "id": "1159615714388578311", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1100548001397911553", "edit_history_tweet_ids": ["1159615704724856832"], "id": "1159615704724856832", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "3101854221", "edit_history_tweet_ids": ["1159615702917156865"], "id": "1159615702917156865", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "149315873", "edit_history_tweet_ids": ["1159615699830104065"], "id": "1159615699830104065", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2359450976", "edit_history_tweet_ids": ["1159615608486617088"], "id": "1159615608486617088", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2376413882", "edit_history_tweet_ids": ["1159615589607989248"], "id": "1159615589607989248", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "74397944", "edit_history_tweet_ids": ["1159615540014530560"], "id": "1159615540014530560", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "1159483400232808449", "edit_history_tweet_ids": ["1159615538928279552"], "id": "1159615538928279552", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:02.000Z", "author_id": "3400719671", "edit_history_tweet_ids": ["1159615534851399682"], "id": "1159615534851399682", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:01:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "406432085", "edit_history_tweet_ids": ["1159615531378458625"], "id": "1159615531378458625", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "\"existem dois tipos de amigos ,os que se desesperam se voc\u00ea ligar que matou um filho da puta,e os que chegam com uma p\u00e1\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:00:52.000Z", "author_id": "927197624716922880", "edit_history_tweet_ids": ["1159615489653559298"], "id": "1159615489653559298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:00:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "472485139", "edit_history_tweet_ids": ["1159615487531266048"], "id": "1159615487531266048", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "374701613", "edit_history_tweet_ids": ["1159615480770023425"], "id": "1159615480770023425", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "233547379", "edit_history_tweet_ids": ["1159615480321249281"], "id": "1159615480321249281", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "67621334", "edit_history_tweet_ids": ["1159615475833286657"], "id": "1159615475833286657", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "703197196963827712", "edit_history_tweet_ids": ["1159615474595971072"], "id": "1159615474595971072", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "196466739", "edit_history_tweet_ids": ["1159615446670348290"], "id": "1159615446670348290", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:00:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2910375693", "edit_history_tweet_ids": ["1159615446515142656"], "id": "1159615446515142656", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "698727553922629632", "edit_history_tweet_ids": ["1159615426453803008"], "id": "1159615426453803008", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:00:32.000Z", "author_id": "2995936511", "edit_history_tweet_ids": ["1159615407524917248"], "id": "1159615407524917248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "193915876", "edit_history_tweet_ids": ["1159615403720622080"], "id": "1159615403720622080", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1539579288", "edit_history_tweet_ids": ["1159615401019478016"], "id": "1159615401019478016", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1641788492", "edit_history_tweet_ids": ["1159615365355360256"], "id": "1159615365355360256", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "326648722", "edit_history_tweet_ids": ["1159615322959351808"], "id": "1159615322959351808", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:00:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "440273138", "edit_history_tweet_ids": ["1159615317456424960"], "id": "1159615317456424960", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@EddiRosales Por lo menos un cambio de autoridades del CNE y que dicho cambio sea consensuado, algo coadyuva a unas condiciones m\u00e1s favorables para el voto, pero ir de nuevo con las do\u00f1as encabezadas por Tibi, es de sin verg\u00fcenzas y suicida, ser\u00e1 condiciones m\u00ednimas?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:59:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9527, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Tibi"}]}, "in_reply_to_user_id": "195855840", "author_id": "1045398771763478528", "edit_history_tweet_ids": ["1159615262976565249"], "id": "1159615262976565249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159594624064921600"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:59:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "796725406091145216", "edit_history_tweet_ids": ["1159615247738658816"], "id": "1159615247738658816", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:59:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "83381180", "edit_history_tweet_ids": ["1159615238477701130"], "id": "1159615238477701130", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:59:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "48244458", "edit_history_tweet_ids": ["1159615232257462274"], "id": "1159615232257462274", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Gabriel75169760: @majorolimpio \u00c9 inadmiss\u00edvel num pa\u00eds civilizado que se tenha uma lei que permita uma aberra\u00e7\u00e3o destas.\nO CARA MATOU A\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:59:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "author_id": "2599801306", "edit_history_tweet_ids": ["1159615185470066695"], "id": "1159615185470066695", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159598731131576321"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:59:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "824336935720259584", "edit_history_tweet_ids": ["1159615089777020928"], "id": "1159615089777020928", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@tnsbc @JoseMer12044632 @JRigosi @E_Santiago_Muin @cuartopoder Potenciar la idea de que \"cerrar vac\u00edos\"/\"desbloquear planeamientos\"mola,como si las vidas de la gente mejoraran por dibujar bonitos infogramas sobre especulaciones de-toda-la-vida,es politicamente suicida y alimenta las din\u00e1micas que llevaron a CIENTOS DE MILES de desahucios", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tnsbc", "id": "454875010"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "JRigosi", "id": "3042398482"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "cuartopoder", "id": "25122127"}]}, "in_reply_to_user_id": "252511033", "author_id": "252511033", "edit_history_tweet_ids": ["1159615064300822529"], "id": "1159615064300822529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159613876356472838"}]}, {"text": "@jonasshenri Se juntar eu e tu ja da uma dupla suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jonasshenri", "id": "2419608470"}]}, "in_reply_to_user_id": "2419608470", "author_id": "472485139", "edit_history_tweet_ids": ["1159615058584002560"], "id": "1159615058584002560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159614857248948225"}]}, {"text": "as m\u00fasicas do esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o maravilhosas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:58:59.000Z", "author_id": "1053455812637741058", "edit_history_tweet_ids": ["1159615015864942593"], "id": "1159615015864942593", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mano tem esquadr\u00e3o suicida no Netflix j\u00e1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:58:55.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "817340258585083904", "edit_history_tweet_ids": ["1159614999867908096"], "id": "1159614999867908096", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:58:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3556643355", "edit_history_tweet_ids": ["1159614968662302720"], "id": "1159614968662302720", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "851111353146331136", "edit_history_tweet_ids": ["1159614891214462976"], "id": "1159614891214462976", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}]}, {"text": "ayer vi escuadr\u00f3n suicida no la ve\u00eda desde que sali\u00f3 y weyyy no recordaba lo BUENAA que esta", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:58:28.000Z", "author_id": "1024383300285157376", "edit_history_tweet_ids": ["1159614887007522821"], "id": "1159614887007522821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:58:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "177638579", "edit_history_tweet_ids": ["1159614886848225280"], "id": "1159614886848225280", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "78397288", "edit_history_tweet_ids": ["1159614824839561226"], "id": "1159614824839561226", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "N\u00e3o acredito que tem esquadr\u00e3o suicida no netflix aaaaaaaaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:58:12.000Z", "author_id": "2946135724", "edit_history_tweet_ids": ["1159614821681307648"], "id": "1159614821681307648", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "610235412", "edit_history_tweet_ids": ["1159614785949982720"], "id": "1159614785949982720", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "738823310", "edit_history_tweet_ids": ["1159614756547977216"], "id": "1159614756547977216", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "3366621009", "edit_history_tweet_ids": ["1159614744883597312"], "id": "1159614744883597312", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "159469844", "edit_history_tweet_ids": ["1159614742471860227"], "id": "1159614742471860227", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "\"Suicidios e IAE: Evaluaci\u00f3n del riesgo suicida, mapas de ruta y estrategias de seguimiento para las intervenciones en el Depto. de Durazno\" - entrevista a la Mag. susana Quagliata https://t.co/tpjaJ4qIX1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:47.000Z", "author_id": "157139819", "edit_history_tweet_ids": ["1159614716832034817"], "id": "1159614716832034817", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3117, "type": "Other", "normalized_text": "IAE"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "Durazno"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "Quagliata"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/tpjaJ4qIX1", "expanded_url": "https://shar.es/aXfH3c", "display_url": "shar.es/aXfH3c"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "145352580", "edit_history_tweet_ids": ["1159614707260633088"], "id": "1159614707260633088", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "917055703898091520", "edit_history_tweet_ids": ["1159614683629916161"], "id": "1159614683629916161", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "214219688", "edit_history_tweet_ids": ["1159614678785548289"], "id": "1159614678785548289", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "449313388", "edit_history_tweet_ids": ["1159614633277366273"], "id": "1159614633277366273", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "98896768", "edit_history_tweet_ids": ["1159614600121212929"], "id": "1159614600121212929", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "111451175", "edit_history_tweet_ids": ["1159614597084721152"], "id": "1159614597084721152", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "320450424", "edit_history_tweet_ids": ["1159614589170008068"], "id": "1159614589170008068", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @tchola17: O CARA SIMPLESMENTE MATOU A FILHA E VAI TER \u201cSAIDINHA NO DIA DOS PAIS\u201d VAI SE FODER MERMAO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:57:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tchola17", "id": "1428089267566391299"}]}, "author_id": "1117317007018549248", "edit_history_tweet_ids": ["1159614571797262336"], "id": "1159614571797262336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159609853352058880"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "401628337", "edit_history_tweet_ids": ["1159614560346750976"], "id": "1159614560346750976", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:57:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "714974111211110401", "edit_history_tweet_ids": ["1159614534069436416"], "id": "1159614534069436416", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1375801502", "edit_history_tweet_ids": ["1159614500988956673"], "id": "1159614500988956673", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2284489090", "edit_history_tweet_ids": ["1159614488267677696"], "id": "1159614488267677696", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2367565933", "edit_history_tweet_ids": ["1159614483947511808"], "id": "1159614483947511808", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @cuItleaders: essa imagem de sangue foi divulgada na m\u00eddia como sendo o sangue de wellington quando ele se matou, mas eu achava estranho\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:56:50.000Z", "author_id": "1109196925243441155", "edit_history_tweet_ids": ["1159614478482325504"], "id": "1159614478482325504", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "wellington"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158565143518830593"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1129762356", "edit_history_tweet_ids": ["1159614438808391681"], "id": "1159614438808391681", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "193915876", "edit_history_tweet_ids": ["1159614426577887232"], "id": "1159614426577887232", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "87331678", "edit_history_tweet_ids": ["1159614417828503559"], "id": "1159614417828503559", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "54904454", "edit_history_tweet_ids": ["1159614404461289472"], "id": "1159614404461289472", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Ya s\u00e9 que fue muy suicida meter tantas materias pero en verdad todas me gustan y tenia mucho que no me pasaba esto.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "937537868", "author_id": "937537868", "edit_history_tweet_ids": ["1159614395703603201"], "id": "1159614395703603201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159614175519367168"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "199492248", "edit_history_tweet_ids": ["1159614358768500736"], "id": "1159614358768500736", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:56:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "513928456", "edit_history_tweet_ids": ["1159614314527035392"], "id": "1159614314527035392", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "302280900", "edit_history_tweet_ids": ["1159614262098243584"], "id": "1159614262098243584", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "65961564", "edit_history_tweet_ids": ["1159614229013569536"], "id": "1159614229013569536", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "154246261", "edit_history_tweet_ids": ["1159614170301702144"], "id": "1159614170301702144", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "88497830", "edit_history_tweet_ids": ["1159614141298094086"], "id": "1159614141298094086", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "48569092", "edit_history_tweet_ids": ["1159614136633962497"], "id": "1159614136633962497", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "70835662", "edit_history_tweet_ids": ["1159614134054477825"], "id": "1159614134054477825", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}]}, "author_id": "389479485", "edit_history_tweet_ids": ["1159614126160826373"], "id": "1159614126160826373", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "254334777", "edit_history_tweet_ids": ["1159614100529471488"], "id": "1159614100529471488", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2717680293", "edit_history_tweet_ids": ["1159614046771044353"], "id": "1159614046771044353", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:55:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "165415484", "edit_history_tweet_ids": ["1159614022553088002"], "id": "1159614022553088002", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1244990736", "edit_history_tweet_ids": ["1159614005452967936"], "id": "1159614005452967936", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "700685283910672385", "edit_history_tweet_ids": ["1159613993281044480"], "id": "1159613993281044480", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "200267797", "edit_history_tweet_ids": ["1159613953703587840"], "id": "1159613953703587840", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Isso nem deveria ser discutido, mas pa\u00eds q n\u00e3o tem leis decente d\u00e1 nisso, acabou de d\u00e1 no notici\u00e1rio q um bandido assaltou e matou, e foi um dos q se privilegiou com a tal \"saidinha\", isso n\u00e3o deveria nem existir", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:54:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "108398824", "edit_history_tweet_ids": ["1159613936683159552"], "id": "1159613936683159552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "id": "1159613920870653952", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "880170346229510144", "edit_history_tweet_ids": ["1159613917687164929"], "id": "1159613917687164929", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2398954914", "edit_history_tweet_ids": ["1159613905947283457"], "id": "1159613905947283457", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:53:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "141813401", "edit_history_tweet_ids": ["1159613758551072774"], "id": "1159613758551072774", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:53:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "141005570", "edit_history_tweet_ids": ["1159613752746098688"], "id": "1159613752746098688", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:53:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3246183459", "edit_history_tweet_ids": ["1159613699537199105"], "id": "1159613699537199105", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "1159610221112823808", "edit_history_tweet_ids": ["1159613690037059584"], "id": "1159613690037059584", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:53:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "718780948872110080", "edit_history_tweet_ids": ["1159613662451159040"], "id": "1159613662451159040", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@meireles_neto Me diga uma pessoa que ele matou, torturou, espancou, agrediu, violentou ou estuprou? \n\nNas cabecinhas de vento, ele dizer que quer que bandido v\u00e1 para o inferno \u00e9 discurso de \u00f3dio? \n\nBandido tem mesmo \u00e9 que se lascar pintado de verde e amarelo. E quem n\u00e3o concorda que o adote.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:53:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meireles_neto", "id": "203228191"}]}, "in_reply_to_user_id": "203228191", "author_id": "835570202289012736", "edit_history_tweet_ids": ["1159613577000620037"], "id": "1159613577000620037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159612418206720001"}]}, {"text": "@partidonovo30 @ViniciusPoit Se matou algu\u00e9m, seja l\u00e1 quem for, tem que mofar na cadeia! Sem sair pra nada!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ViniciusPoit", "id": "110858508"}]}, "in_reply_to_user_id": "2734700584", "author_id": "52216312", "edit_history_tweet_ids": ["1159613572466577408"], "id": "1159613572466577408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159611561461334016"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "627036993", "edit_history_tweet_ids": ["1159613544855461888"], "id": "1159613544855461888", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@MariliaMReal S\u00f3 falta sa\u00edrem os assassinos do meu sobrinho, eu n\u00e3o duvido de mais nada, se soltaram o \"pai\" que matou a pr\u00f3pria filha, a filha que matou os pais, pq n\u00e3o soltariam a \"mae\" q assassinou o filho ? Minha alma sangra ! \ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:53:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}]}, "in_reply_to_user_id": "2921763658", "author_id": "3296446824", "edit_history_tweet_ids": ["1159613534411661318"], "id": "1159613534411661318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547341378129922"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:53:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "871183807281496064", "edit_history_tweet_ids": ["1159613517194047494"], "id": "1159613517194047494", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:52:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1340658716", "edit_history_tweet_ids": ["1159613469735436288"], "id": "1159613469735436288", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:52:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "711055684784267265", "edit_history_tweet_ids": ["1159613465432080385"], "id": "1159613465432080385", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@rialjorge Cuando este gobierno, se d\u00e9 cuenta que los trolls que tienen, no pueden votar, pq ah\u00ed hay que poner el DNI, se suicida! Se compraron todo lo que venden. MAS PELOTUDOS IMPOSIBLE!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3856, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}]}, "in_reply_to_user_id": "124779370", "author_id": "386536190", "edit_history_tweet_ids": ["1159613397329203200"], "id": "1159613397329203200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159466038976753664"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:52:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "246392365", "edit_history_tweet_ids": ["1159613329461207041"], "id": "1159613329461207041", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "317095590", "edit_history_tweet_ids": ["1159613306426089473"], "id": "1159613306426089473", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:52:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "237344753", "edit_history_tweet_ids": ["1159613274587049986"], "id": "1159613274587049986", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:51:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "285243571", "edit_history_tweet_ids": ["1159613239090720769"], "id": "1159613239090720769", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @nancysuarezc: @petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:51:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "772971720328249344", "edit_history_tweet_ids": ["1159613225031389185"], "id": "1159613225031389185", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596725079826432"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:51:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "180459738", "edit_history_tweet_ids": ["1159613209512423425"], "id": "1159613209512423425", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:51:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "772971720328249344", "edit_history_tweet_ids": ["1159613184774418432"], "id": "1159613184774418432", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:51:41.000Z", "author_id": "303464155", "edit_history_tweet_ids": ["1159613179934248960"], "id": "1159613179934248960", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@NetflixBrasil na moral q tu coloco esquadr\u00e3o suicida????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "in_reply_to_user_id": "231579149", "author_id": "1158189340788449280", "edit_history_tweet_ids": ["1159613146090397696"], "id": "1159613146090397696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:51:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2349998401", "edit_history_tweet_ids": ["1159613083293294592"], "id": "1159613083293294592", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:50:47.000Z", "author_id": "284350852", "edit_history_tweet_ids": ["1159612953534091264"], "id": "1159612953534091264", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:50:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "988466187737747456", "edit_history_tweet_ids": ["1159612944952545281"], "id": "1159612944952545281", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:50:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2775954407", "edit_history_tweet_ids": ["1159612882834927618"], "id": "1159612882834927618", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "n\u00e3o sei se \u00e9 uma boa ideia ir visitar o t\u00famulo de quem vc matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:49:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2170692584", "author_id": "2170692584", "edit_history_tweet_ids": ["1159612729306562566"], "id": "1159612729306562566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159612201310871552"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix\nai sim maluco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:49:52.000Z", "author_id": "914673824142065665", "edit_history_tweet_ids": ["1159612722377560067"], "id": "1159612722377560067", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:49:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "775695917911515137", "edit_history_tweet_ids": ["1159612689058029569"], "id": "1159612689058029569", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:49:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "445741744", "edit_history_tweet_ids": ["1159612669965557760"], "id": "1159612669965557760", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:49:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "718283035", "edit_history_tweet_ids": ["1159612597601210369"], "id": "1159612597601210369", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:49:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "846006003070095360", "edit_history_tweet_ids": ["1159612583185395762"], "id": "1159612583185395762", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1116527674271391745", "edit_history_tweet_ids": ["1159612568769576961"], "id": "1159612568769576961", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@lauratarrillo Porque no le echan agua suicida a esos delincuentes", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lauratarrillo", "id": "261315357"}]}, "in_reply_to_user_id": "261315357", "author_id": "262686111", "edit_history_tweet_ids": ["1159612550641856512"], "id": "1159612550641856512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159154679114321920"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:49:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2436365696", "edit_history_tweet_ids": ["1159612543339520002"], "id": "1159612543339520002", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "3404956109", "edit_history_tweet_ids": ["1159612535890489345"], "id": "1159612535890489345", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Como existe gente hip\u00f3crita!! Como defender uma saidinha de dia dos pais pra um elemento que matou a pr\u00f3pria filha? Se coloquem no lugar das v\u00edtimas ou dos seus familiares que sofrem com a perda. Vcs s\u00e3o uns idiotas completos. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:49:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "874272699887046657", "edit_history_tweet_ids": ["1159612524041576450"], "id": "1159612524041576450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:48:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3776208023", "edit_history_tweet_ids": ["1159612472438984706"], "id": "1159612472438984706", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "214533948", "edit_history_tweet_ids": ["1159612451043848196"], "id": "1159612451043848196", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "tava assistindo esquadrao suicida e \u00e9 realmente ruim n\u00e9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:48:45.000Z", "author_id": "460184851", "edit_history_tweet_ids": ["1159612444479807499"], "id": "1159612444479807499", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:48:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "153191999", "edit_history_tweet_ids": ["1159612350619684865"], "id": "1159612350619684865", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1102533042", "edit_history_tweet_ids": ["1159612301768572929"], "id": "1159612301768572929", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@jairbolsonaro N\u00e3o tem sentido como deixar sair esse verme  se ele matou sua filha  !comemorar oque se nunca foi pai e sim um bandido !", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:48:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "373098224", "edit_history_tweet_ids": ["1159612259037061121"], "id": "1159612259037061121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "Boa noite pra quem tem que ouvir que, se o militar matou, foi em leg\u00edtima defesa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:47:29.000Z", "author_id": "76382243", "edit_history_tweet_ids": ["1159612124492128256"], "id": "1159612124492128256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:47:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1125897713780953088", "edit_history_tweet_ids": ["1159612062387060738"], "id": "1159612062387060738", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:47:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "855150087135166465", "edit_history_tweet_ids": ["1159612013171093507"], "id": "1159612013171093507", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "esta escuadron suicida en netflix\ud83e\udd29", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:47:02.000Z", "author_id": "1008516335503073280", "edit_history_tweet_ids": ["1159612009589198851"], "id": "1159612009589198851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mira si voy a estar mirando escuadr\u00f3n suicida por vez 27. Ay dale no seas vato. Obvio que siiiiii", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:46:59.000Z", "author_id": "1674608546", "edit_history_tweet_ids": ["1159611996402343936"], "id": "1159611996402343936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:46:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "180596130", "edit_history_tweet_ids": ["1159611890059874304"], "id": "1159611890059874304", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "535721908", "edit_history_tweet_ids": ["1159611678121701376"], "id": "1159611678121701376", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Gabriel75169760: @majorolimpio \u00c9 inadmiss\u00edvel num pa\u00eds civilizado que se tenha uma lei que permita uma aberra\u00e7\u00e3o destas.\nO CARA MATOU A\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:45:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "author_id": "1061688357510676480", "edit_history_tweet_ids": ["1159611636304502785"], "id": "1159611636304502785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159598731131576321"}]}, {"text": "@HeiderRodrigue8 @UOLNoticias @UOL Desinformado diz asneiras. Nunca fui do PCdoB e lutei contra a ditadura de 64 que prendeu, exilou, torturou e matou democratas brasileiros que se opunham ao abjeto regime militar como militante do PCB \u00e9 filiado ao MDB do in\u00edcio ao fim do opress\u00e3o ditatorial.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeiderRodrigue8", "id": "946719107512184832"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6651, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.6562, "type": "Organization", "normalized_text": "PCB"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.6317, "type": "Organization", "normalized_text": "MDB"}]}, "in_reply_to_user_id": "946719107512184832", "author_id": "49685585", "edit_history_tweet_ids": ["1159611579480064001"], "id": "1159611579480064001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159586458690306048"}]}, {"text": "@nzingaretti @pdnetwork Sei un suicida! Alleprossimeelezioni non entrate neanche per opposizione uscirete dalle camere", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T23:45:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "403544693", "author_id": "1143486711730753537", "edit_history_tweet_ids": ["1159611517358284800"], "id": "1159611517358284800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159534410431127552"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "100346916", "edit_history_tweet_ids": ["1159611442158538752"], "id": "1159611442158538752", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "15662195", "edit_history_tweet_ids": ["1159611438077550592"], "id": "1159611438077550592", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1080275412780019712", "edit_history_tweet_ids": ["1159611430280278016"], "id": "1159611430280278016", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:44:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "171197952", "edit_history_tweet_ids": ["1159611392745508864"], "id": "1159611392745508864", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:44:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "880174730", "edit_history_tweet_ids": ["1159611352828301317"], "id": "1159611352828301317", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "928382372818685952", "edit_history_tweet_ids": ["1159611320863473664"], "id": "1159611320863473664", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:44:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "402804767", "edit_history_tweet_ids": ["1159611285702696961"], "id": "1159611285702696961", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:44:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "142909518", "edit_history_tweet_ids": ["1159611280115847169"], "id": "1159611280115847169", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:43:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "442259214", "edit_history_tweet_ids": ["1159611232258797568"], "id": "1159611232258797568", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:43:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "2559113428", "edit_history_tweet_ids": ["1159611231508008960"], "id": "1159611231508008960", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:43:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3899463616", "edit_history_tweet_ids": ["1159611228697833474"], "id": "1159611228697833474", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:43:43.000Z", "author_id": "2866661387", "edit_history_tweet_ids": ["1159611176877211654"], "id": "1159611176877211654", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@delia_brandan @gustavoposse Cabeza de corcho kuka, quer\u00e9s vivir en el pa\u00eds narco de los orcos K.. Sos suicida!! Se van a comer entre ustedes.. Acordate q te avise!! Acordate bien en un par de a\u00f1os cdo te tengas que buscar un pa\u00eds donde emigrar.. Peron peron.. Barras, tetrabrick, cumbia y planes.. Preparate", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:43:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "delia_brandan", "id": "2529348893"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gustavoposse", "id": "602332762"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "kuka"}]}, "in_reply_to_user_id": "2529348893", "author_id": "754341393296977920", "edit_history_tweet_ids": ["1159611109936160769"], "id": "1159611109936160769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547686615506944"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1026476500244160514", "edit_history_tweet_ids": ["1159611101602099200"], "id": "1159611101602099200", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "351233509", "edit_history_tweet_ids": ["1159611100360577024"], "id": "1159611100360577024", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:43:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "839537537739866116", "edit_history_tweet_ids": ["1159611064860008449"], "id": "1159611064860008449", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:43:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "203359932", "edit_history_tweet_ids": ["1159611028050796544"], "id": "1159611028050796544", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:43:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "280787970", "edit_history_tweet_ids": ["1159610993586163712"], "id": "1159610993586163712", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "141616199", "edit_history_tweet_ids": ["1159610989471567876"], "id": "1159610989471567876", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "294100291", "edit_history_tweet_ids": ["1159610979723988992"], "id": "1159610979723988992", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "869898270331592704", "edit_history_tweet_ids": ["1159610935084027904"], "id": "1159610935084027904", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "308735730", "edit_history_tweet_ids": ["1159610887386386432"], "id": "1159610887386386432", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "727849972293632000", "edit_history_tweet_ids": ["1159610882583924736"], "id": "1159610882583924736", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1159610849222418432"], "id": "1159610849222418432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159308189705240576"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1286182800", "edit_history_tweet_ids": ["1159610848761057281"], "id": "1159610848761057281", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:41:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "431589951", "edit_history_tweet_ids": ["1159610701721288706"], "id": "1159610701721288706", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Poxa a @NetflixBrasil adicionou Esquadr\u00e3o Suicida...depois de 500 anos...ainda h\u00e1 esperan\u00e7a para Harry Potter \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "author_id": "1380761130", "edit_history_tweet_ids": ["1159610691927646208"], "id": "1159610691927646208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1082114448842780672", "edit_history_tweet_ids": ["1159610660965244928"], "id": "1159610660965244928", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1089107908246278145", "edit_history_tweet_ids": ["1159610650890506240"], "id": "1159610650890506240", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "eu lutei, amassei, as cartas que eu chamava de preferida, eu guardei, dei o meu melhor na hora errada fui t\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:41:38.000Z", "author_id": "950362084524556288", "edit_history_tweet_ids": ["1159610649695203329"], "id": "1159610649695203329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:41:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "4881395447", "edit_history_tweet_ids": ["1159610642141188096"], "id": "1159610642141188096", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:41:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "720391450790359040", "edit_history_tweet_ids": ["1159610622285418502"], "id": "1159610622285418502", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:41:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1159610555474370560"], "id": "1159610555474370560", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:41:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "200369686", "edit_history_tweet_ids": ["1159610552458633217"], "id": "1159610552458633217", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:41:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "515934828", "edit_history_tweet_ids": ["1159610531277352960"], "id": "1159610531277352960", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "108302004", "edit_history_tweet_ids": ["1159610458544005120"], "id": "1159610458544005120", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @broco_liz: Me haces sentir como un suicida por no tenerte, darme siete de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme. Hoy s\u00f3lo quiero quemarte, qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "broco_liz", "id": "220878820"}]}, "author_id": "89372167", "edit_history_tweet_ids": ["1159610421076271105"], "id": "1159610421076271105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159299668515274754"}]}, {"text": "RT @FemMoratalaz: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "author_id": "842735734293520385", "edit_history_tweet_ids": ["1159610421017501696"], "id": "1159610421017501696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159458523060887553"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:40:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "317404360", "edit_history_tweet_ids": ["1159610282400002048"], "id": "1159610282400002048", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Megaloman\u00eda brutal, ciega y suicida. https://t.co/XDnFhJ0mlE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:40:10.000Z", "author_id": "1127968601217150976", "edit_history_tweet_ids": ["1159610282139889664"], "id": "1159610282139889664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/XDnFhJ0mlE", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1159533379945226243", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "\u201cEl deseo se vuelve entrega y la entrega se vuelve poder\u201d &lt;El Guas\u00f3n&gt; Escuadr\u00f3n Suicida.\ud83e\udd2a En la Asamblea algunos lo tomaron como Slogan...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:40:08.000Z", "author_id": "67380850", "edit_history_tweet_ids": ["1159610275663896577"], "id": "1159610275663896577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "604996933", "edit_history_tweet_ids": ["1159610228079550467"], "id": "1159610228079550467", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "297605853", "edit_history_tweet_ids": ["1159610225223176195"], "id": "1159610225223176195", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:39:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "69019025", "edit_history_tweet_ids": ["1159610138774429697"], "id": "1159610138774429697", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:39:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "966107571798102022", "edit_history_tweet_ids": ["1159610134143950848"], "id": "1159610134143950848", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:39:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "168790894", "edit_history_tweet_ids": ["1159610132608770048"], "id": "1159610132608770048", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @PedroMugarte: S\u00e9rio, se vc concorda com saida da pris\u00e3o para dia dos pais, de um cara que matou a propria filha, no minimo vc tem um pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:39:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PedroMugarte", "id": "47028148"}]}, "author_id": "2939965486", "edit_history_tweet_ids": ["1159610103793967104"], "id": "1159610103793967104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159599803606667267"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:39:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "418299834", "edit_history_tweet_ids": ["1159610058642284544"], "id": "1159610058642284544", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:39:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3395331298", "edit_history_tweet_ids": ["1159610053244178432"], "id": "1159610053244178432", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@BlogdoNoblat Matou foi pouco, se tivesse acabado com essa desgra\u00e7a da esquerda, hoje estar\u00edamos melhor, foi dar mole, deu no que deu!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:39:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "author_id": "1037834350501539842", "edit_history_tweet_ids": ["1159610038182449152"], "id": "1159610038182449152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159538638092476418"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:58.000Z", "author_id": "1051206474544877569", "edit_history_tweet_ids": ["1159609979864793089"], "id": "1159609979864793089", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "eu tomei um coquetel ne\n-anticoncecional \n-quetros (pra dormir e eu n\u00e3o  ter surto suicida)\n-dorflex pq to com o corpo todo fodido\n-anti alergico pq minha rinite ta loca", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:41.000Z", "author_id": "237115105", "edit_history_tweet_ids": ["1159609907072704512"], "id": "1159609907072704512", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "dorflex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1047573004732026881", "edit_history_tweet_ids": ["1159609897371279360"], "id": "1159609897371279360", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "\"Se enforcou com um len\u00e7ol\" inacredit\u00e1vel https://t.co/OsX0U58UCv", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:32.000Z", "author_id": "1044085130577498113", "edit_history_tweet_ids": ["1159609870892580865"], "id": "1159609870892580865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/OsX0U58UCv", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}]}, {"text": "O CARA SIMPLESMENTE MATOU A FILHA E VAI TER \u201cSAIDINHA NO DIA DOS PAIS\u201d VAI SE FODER MERMAO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:28.000Z", "author_id": "1034032479794077696", "edit_history_tweet_ids": ["1159609853352058880"], "id": "1159609853352058880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "218749899", "edit_history_tweet_ids": ["1159609848721543168"], "id": "1159609848721543168", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@tovarya No lo dudo, aunque la idea ser\u00eda suicida. \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tovarya", "id": "38566181"}]}, "in_reply_to_user_id": "38566181", "author_id": "35683209", "edit_history_tweet_ids": ["1159609834657988609"], "id": "1159609834657988609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159609393765216256"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1014086449", "edit_history_tweet_ids": ["1159609815146086401"], "id": "1159609815146086401", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "946460106", "edit_history_tweet_ids": ["1159609783365840896"], "id": "1159609783365840896", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "802296169204424704", "edit_history_tweet_ids": ["1159609764650921986"], "id": "1159609764650921986", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@EvelynkMendes @alrenuts @pefabiodemelo @belrodrigues Eu sei pq ele sai. O perd\u00e3o n\u00e3o apaga as consequ\u00eancias dos atos. Ele matou a filha de 5 anos vai ficar preso. Ningu\u00e9m t\u00e1 interessado na progress\u00e3o penal do assassino de crian\u00e7a se trata da indigna\u00e7\u00e3o mesmo pela lei que escarnece da sociedade.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EvelynkMendes", "id": "2945274305"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alrenuts", "id": "419766613"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "in_reply_to_user_id": "2945274305", "author_id": "949097597511364609", "edit_history_tweet_ids": ["1159609762125885442"], "id": "1159609762125885442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159606736556318720"}]}, {"text": "RT @UnPeludoMas: Newton se partio el culo para entender y explicar la tercera ley de movimiento, solo para que a\u00f1os despues las gordas basi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnPeludoMas", "id": "255115553"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}]}, "author_id": "4909634794", "edit_history_tweet_ids": ["1159609761198956545"], "id": "1159609761198956545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343182334824448"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:38:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "581440273", "edit_history_tweet_ids": ["1159609743549317120"], "id": "1159609743549317120", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@Roberjan @morpheuxzfell @pefabiodemelo O neg\u00f3cio n\u00e3o se trata de LEI, se trata de um assassino que matou uma crian\u00e7a! Quem t\u00e1 precisando reclamar de algo \u00e9 voc\u00ea,reclamar da sua pr\u00f3pria consci\u00eancia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:37:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Roberjan", "id": "40371942"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "40371942", "author_id": "350651382", "edit_history_tweet_ids": ["1159609713929142273"], "id": "1159609713929142273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591649833574400"}]}, {"text": "Eu acho engra\u00e7ado como flamenguista vive em um mundo paralelo, a porra do time deles MATOU 10 jovens e n\u00e3o pagou uma fam\u00edlia se quer, mas eles fazem quest\u00e3o de querer sair postando que o time \u00e9 rico e \"\"ngm pode pagar mais que nois\"\" \nEu mesmo teria vergonha", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:37:27.000Z", "author_id": "1039807494212726784", "edit_history_tweet_ids": ["1159609598690676738"], "id": "1159609598690676738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix,bybye mundo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:37:27.000Z", "author_id": "964668499376377856", "edit_history_tweet_ids": ["1159609596933234689"], "id": "1159609596933234689", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3995, "type": "Organization", "normalized_text": "mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@DanielUrresti1 Beto escribi\u00f3 \"pistolero loco\" y luego se puso a llorar recordando a su ex amo, el suicida despreciador.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:37:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "57367090", "edit_history_tweet_ids": ["1159609595163267073"], "id": "1159609595163267073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159501144705654784"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:37:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1904727552", "edit_history_tweet_ids": ["1159609594806755333"], "id": "1159609594806755333", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:37:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "994178003243536384", "edit_history_tweet_ids": ["1159609577241006080"], "id": "1159609577241006080", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:37:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "35209337", "edit_history_tweet_ids": ["1159609521565777920"], "id": "1159609521565777920", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2288926886", "edit_history_tweet_ids": ["1159609510769627150"], "id": "1159609510769627150", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "estoy cursando una materia que se llama MUERTE DEL SUJETO sjdjajdjas dame la carrera m\u00e1s suicida no no tan suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:36:59.000Z", "author_id": "1244002267", "edit_history_tweet_ids": ["1159609482642694144"], "id": "1159609482642694144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nancysuarezc: @petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:36:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "402395507", "edit_history_tweet_ids": ["1159609399704457224"], "id": "1159609399704457224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596725079826432"}]}, {"text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:36:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1159609352766054400"], "id": "1159609352766054400", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:36:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "140930606", "edit_history_tweet_ids": ["1159609339172347904"], "id": "1159609339172347904", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:36:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "558789515", "edit_history_tweet_ids": ["1159609334592081920"], "id": "1159609334592081920", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Si no sabr\u00e1 keiko !!!!\nY Alan Garcia el suicida !!! https://t.co/8YNEV58BpQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:36:01.000Z", "author_id": "732650218101952512", "edit_history_tweet_ids": ["1159609239016546305"], "id": "1159609239016546305", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/8YNEV58BpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fuedicho/status/1159574086357594112", "display_url": "twitter.com/fuedicho/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159574086357594112"}]}, {"text": "@libertlady Votar a FF es ser suicida con ganas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "libertlady", "id": "1088252022359556096"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088252022359556096", "author_id": "1120844675013926912", "edit_history_tweet_ids": ["1159609207018139648"], "id": "1159609207018139648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159607194951847937"}]}, {"text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "299248642", "edit_history_tweet_ids": ["1159609191180505088"], "id": "1159609191180505088", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}]}, {"text": "@chiquitinB Sopa..? suicida..!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chiquitinB", "id": "575114025"}]}, "in_reply_to_user_id": "575114025", "author_id": "188971731", "edit_history_tweet_ids": ["1159609183848845312"], "id": "1159609183848845312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159607048151150593"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:43.000Z", "author_id": "735960042130792449", "edit_history_tweet_ids": ["1159609164311814150"], "id": "1159609164311814150", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "197524359", "edit_history_tweet_ids": ["1159609093826469892"], "id": "1159609093826469892", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@arturoborja @guisaco Ok, ok, lo pondr\u00e9 de esta manera: algunos sujetos que nos dedicamos por a\u00f1os a la docencia... dejamos de cambiar. Eso es suicida en estos tiempos donde \"s\u00f3lo lo fugitivo permanece\". \u00a1Un abrazo, Arturo! @arturoborja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arturoborja", "id": "54809269"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "guisaco", "id": "120147946"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "arturoborja", "id": "54809269"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo"}]}, "in_reply_to_user_id": "54809269", "author_id": "1450243716", "edit_history_tweet_ids": ["1159609006182113280"], "id": "1159609006182113280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159602492776296450"}]}, {"text": "#Espa\u00f1a: Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida. #Noticias7d\u00edas JA\nhttps://t.co/kbiew3ewKR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:03.000Z", "author_id": "4560691817", "edit_history_tweet_ids": ["1159608992861212681"], "id": "1159608992861212681", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 80, "tag": "Noticias7d\u00edas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kbiew3ewKR", "expanded_url": "http://ow.ly/MQZY30pjNiw", "display_url": "ow.ly/MQZY30pjNiw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:35:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "150520271", "edit_history_tweet_ids": ["1159608990067843072"], "id": "1159608990067843072", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@jairbolsonaro E tamb\u00e9m aquela assassina, Richthofen, saiu pra visitar quem se ela matou os pais...?????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:34:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "33681292", "edit_history_tweet_ids": ["1159608800598470657"], "id": "1159608800598470657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:33:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "827423838", "edit_history_tweet_ids": ["1159608701805899776"], "id": "1159608701805899776", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "946435915", "edit_history_tweet_ids": ["1159608677990588417"], "id": "1159608677990588417", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "361647740", "edit_history_tweet_ids": ["1159608677055238147"], "id": "1159608677055238147", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "[8/8 8:32 PM] Cande Cantero: Ayluuu\n[8/8 8:32 PM] Aylu\ud83d\ude3b: Cannd\n[8/8 8:32 PM] Cande Cantero: Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix\ud83e\udd29\n[8/8 8:32 PM] Aylu\ud83d\ude3b: Postaaaa\n[8/8 8:32 PM] Aylu\ud83d\ude3b: Hoy la vemos\n[8/8 8:33 PM] Cande Cantero: OBVIOO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:33:41.000Z", "author_id": "1041830727602581504", "edit_history_tweet_ids": ["1159608650136248320"], "id": "1159608650136248320", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Cande Cantero"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Cantero"}, {"start": 209, "end": 221, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Cande Cantero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:33:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "189958778", "edit_history_tweet_ids": ["1159608494410162177"], "id": "1159608494410162177", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1084914392003686400", "edit_history_tweet_ids": ["1159608434494455809"], "id": "1159608434494455809", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:32:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "615658166", "edit_history_tweet_ids": ["1159608271864569856"], "id": "1159608271864569856", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@noticiAmerica Sr. Cesar Villanueva, Magnifico ejemplo a imitar, culpable o no forma de actuar cuando se es un verdadero hombre q' assume las responsabilidades de cargo y NO como el SUICIDA q' prefirio meterse un tiro a enfrentar la Justicia como verdadero hombre con los pantalones bien puestos https://t.co/xXKR9Xi2jE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:31:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/xXKR9Xi2jE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159608171612254208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXKR9Xi2jE", "media_key": "3_1159608169494188032"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1159608171612254208"], "id": "1159608171612254208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159577601075294213"}]}, {"text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:31:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "author_id": "1009096518773673984", "edit_history_tweet_ids": ["1159608090980954113"], "id": "1159608090980954113", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}]}, {"text": "Se a outra l\u00e1 que matou os pais \u00e9 liberada no dia das m\u00e3es... https://t.co/BTpZXW6WKY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:31:23.000Z", "author_id": "272662213", "edit_history_tweet_ids": ["1159608073809539072"], "id": "1159608073809539072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BTpZXW6WKY", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_pe/status/1159607855231721472", "display_url": "twitter.com/jc_pe/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159607855231721472"}]}, {"text": "@zander_elitite \"Ressocializa\u00e7\u00e3o\", mano,\n\nO \nCara\nMatou\nA \nFilha \nDe\n5 \nAnos \n\nN\u00e3o tem mais humanidade nesse cara e mesmo se tiver, ele tem que pagar pra realmente engolir que fez e merda e talvez assim... Como o cara vai tomar jeito sabendo que vai ter um saidinha ali e aqui pqp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:31:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005095032376954880", "author_id": "1026517521233575936", "edit_history_tweet_ids": ["1159608026367705089"], "id": "1159608026367705089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159607282650492928"}]}, {"text": "@atvpe Sr. Cesar Villanueva, Magnifico ejemplo a imitar, culpable o no forma de actuar cuando se es un verdadero hombre q' assume las responsabilidades de cargo y NO como el SUICIDA q' prefirio meterse un tiro a enfrentar la Justicia como verdadero hombre con los pantalones bien puestos https://t.co/B4ttlKqBkP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:31:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/B4ttlKqBkP", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159608018444673025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4ttlKqBkP", "media_key": "3_1159608014812397575"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1159608018444673025"], "id": "1159608018444673025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159584726224723976"}]}, {"text": "RT @Nicanor_Parra: CARTA DEL SUICIDA\n\nChao\nNo soporto la m\u00fasica ambiental http://t.co/ggzG6d3cq6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:31:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Nicanor_Parra", "id": "615160396"}], "urls": [{"start": 74, "end": 96, "url": "http://t.co/ggzG6d3cq6", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicanor_Parra/status/515423155339661312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggzG6d3cq6", "media_key": "3_515423154492432384"}]}, "author_id": "264168614", "edit_history_tweet_ids": ["1159608007581425665"], "id": "1159608007581425665", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "515423155339661312"}]}, {"text": "@noticiAmerica Sr. Cesar Villanueva, Magnifico ejemplo a imitar, culpable o no forma de actuar cuando se es un verdadero hombre q' assume las responsabilidades de cargo y NO como el SUICIDA q' prefirio meterse un tiro a enfrentar la Justicia como verdadero hombre con los pantalones bien puestos https://t.co/QXk8JCF5fd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:30:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/QXk8JCF5fd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159607846310490112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXk8JCF5fd", "media_key": "3_1159607843772874752"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1159607846310490112"], "id": "1159607846310490112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159589395890081794"}]}, {"text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T23:30:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "960770054", "edit_history_tweet_ids": ["1159607767080013825"], "id": "1159607767080013825", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}]}, {"text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:30:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "author_id": "1013748373", "edit_history_tweet_ids": ["1159607749656883201"], "id": "1159607749656883201", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}]}, {"text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:30:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "author_id": "2353795477", "edit_history_tweet_ids": ["1159607737526960128"], "id": "1159607737526960128", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}]}, {"text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na @NetflixBrasil am\u00e9m", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 40, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "1062656966726770688", "edit_history_tweet_ids": ["1159607720154214405"], "id": "1159607720154214405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3053315604", "edit_history_tweet_ids": ["1159607699409186816"], "id": "1159607699409186816", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Finalmente lan\u00e7aram esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:29:51.000Z", "author_id": "914520694137982976", "edit_history_tweet_ids": ["1159607684490039296"], "id": "1159607684490039296", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix \u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:29:47.000Z", "author_id": "885201726026002435", "edit_history_tweet_ids": ["1159607667981262849"], "id": "1159607667981262849", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@pefabiodemelo @belrodrigues N\u00e9, padre! Penso igual. Como pode comemorar o Dia dos Pais, se matou a filha? \u00c9 um tanto contradit\u00f3rio mesmo. E revoltante.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:29:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "69410240", "edit_history_tweet_ids": ["1159607582090305537"], "id": "1159607582090305537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159597108590194688"}]}, {"text": "Al fin pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:29:11.000Z", "author_id": "2977273043", "edit_history_tweet_ids": ["1159607517242187777"], "id": "1159607517242187777", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MiguelAntezana @suselparedes Como le dan ventana a este congresista despu\u00e9s que hablo mal del Per\u00fa solo para defender al SUICIDA de AG. M\u00ednimo de moral", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelAntezana", "id": "55885633"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "55885633", "author_id": "1052387661233700882", "edit_history_tweet_ids": ["1159607484866322435"], "id": "1159607484866322435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159194446732386304"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:29:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1083860511287115777", "edit_history_tweet_ids": ["1159607476825796610"], "id": "1159607476825796610", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suic\u00edda e sei l\u00e1, \u00e9 bem ruim em alguns aspectos mas d\u00e1 pra assistir sim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:28:57.000Z", "author_id": "67677205", "edit_history_tweet_ids": ["1159607459134267393"], "id": "1159607459134267393", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:28:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1041673539948969984", "edit_history_tweet_ids": ["1159607319744983041"], "id": "1159607319744983041", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:28:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3042783509", "edit_history_tweet_ids": ["1159607310186176513"], "id": "1159607310186176513", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Poderia. Mas tinha um casal se pegando HARDCORE no cinema na sess\u00e3o da meia noite e SINCERAMENTE qual o tes\u00e3o se pegar com algu\u00e9m na tela AOS BERROS dizendo que ta com fome, matou patr\u00e3o, pavor da velhice", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:28:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "857316474", "author_id": "857316474", "edit_history_tweet_ids": ["1159607286836400128"], "id": "1159607286836400128", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "HARDCORE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159606649927217152"}]}, {"text": "Tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix agr e nd mais importa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:28:13.000Z", "author_id": "303576645", "edit_history_tweet_ids": ["1159607273163034624"], "id": "1159607273163034624", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:28:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "131172511", "edit_history_tweet_ids": ["1159607250673123329"], "id": "1159607250673123329", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:27:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "990372886509752320", "edit_history_tweet_ids": ["1159607214342135808"], "id": "1159607214342135808", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:27:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "217936192", "edit_history_tweet_ids": ["1159607186277982209"], "id": "1159607186277982209", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:27:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "989050541274779649", "edit_history_tweet_ids": ["1159607170184503297"], "id": "1159607170184503297", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:27:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "996969487072100352", "edit_history_tweet_ids": ["1159607037279559680"], "id": "1159607037279559680", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:27:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "401591586", "edit_history_tweet_ids": ["1159607036935585792"], "id": "1159607036935585792", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @frustametafora: PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T23:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frustametafora", "id": "562796208"}]}, "author_id": "1063745202", "edit_history_tweet_ids": ["1159606996213161989"], "id": "1159606996213161989", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159543417665441792"}]}, {"text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "author_id": "1045468087", "edit_history_tweet_ids": ["1159606917406367746"], "id": "1159606917406367746", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:26:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "884604933701603331", "edit_history_tweet_ids": ["1159606879577944065"], "id": "1159606879577944065", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@SenadoFederal Essa lenga lenga \u00e9 velha. \nOs anos da vigarice petista se incumbiram de aumentar o encarceramento de negros e pobres. Aumentou exponencialmente a inseguran\u00e7a p\u00fablica, matou milhares tamb\u00e9m. https://t.co/KjI9j0Tmhi", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:26:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/KjI9j0Tmhi", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaAngelaFon2/status/1159606860984528898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjI9j0Tmhi", "media_key": "3_1159606846946234373"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/KjI9j0Tmhi", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaAngelaFon2/status/1159606860984528898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjI9j0Tmhi", "media_key": "3_1159606853963276288"}]}, "in_reply_to_user_id": "40095953", "author_id": "2240260005", "edit_history_tweet_ids": ["1159606860984528898"], "id": "1159606860984528898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159517629817790464"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:26:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1149872456", "edit_history_tweet_ids": ["1159606791019347970"], "id": "1159606791019347970", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:26:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "146324894", "edit_history_tweet_ids": ["1159606757209051136"], "id": "1159606757209051136", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:26:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1075563689015685120", "edit_history_tweet_ids": ["1159606756483485696"], "id": "1159606756483485696", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:26:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "87280582", "edit_history_tweet_ids": ["1159606755988578304"], "id": "1159606755988578304", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:25:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1325574637", "edit_history_tweet_ids": ["1159606714175561731"], "id": "1159606714175561731", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:25:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "920453882748301313", "edit_history_tweet_ids": ["1159606622500638720"], "id": "1159606622500638720", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@efcamargo @alminhana @alderiex @jairbolsonaro @SF_Moro N sabe oq \u00e9 fascismo, hipocrisia e nem bandido. Ele n\u00e3o roubou nada, n\u00e3o matou ngm e muito menos descumpriu lei. Oq est\u00e3o querendo fzr \u00e9 invalidar o processo do Luladr\u00e3o pra ver se soltam ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:25:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "alminhana", "id": "59875168"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alderiex", "id": "762777992837947392"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "69421699", "author_id": "1139677623313940486", "edit_history_tweet_ids": ["1159606614502121472"], "id": "1159606614502121472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159605552181391360"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:25:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1004916594412318721", "edit_history_tweet_ids": ["1159606492926042113"], "id": "1159606492926042113", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "muito pistola com o filme que minha m\u00e3e colocou meu deus que mulher louca quase surtei s\u00f3 vendo ela imagina ser o marido dela q ela mesma matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:24:08.000Z", "author_id": "332843642", "edit_history_tweet_ids": ["1159606248377073664"], "id": "1159606248377073664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Como no la vi en la cine \ud83e\udd2b: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:24:03.000Z", "author_id": "589446970", "edit_history_tweet_ids": ["1159606226734460939"], "id": "1159606226734460939", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @frustametafora: PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T23:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frustametafora", "id": "562796208"}]}, "author_id": "1009537143813955584", "edit_history_tweet_ids": ["1159606167460614144"], "id": "1159606167460614144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159543417665441792"}]}, {"text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:23:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1084805139658084352", "edit_history_tweet_ids": ["1159606094840389632"], "id": "1159606094840389632", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "789373823263145985", "edit_history_tweet_ids": ["1159606042625531908"], "id": "1159606042625531908", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "343435636", "edit_history_tweet_ids": ["1159605994252578816"], "id": "1159605994252578816", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:22:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1013874360610951168", "edit_history_tweet_ids": ["1159605776496910338"], "id": "1159605776496910338", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Lament\u00e1vel mesmo , se fosse em outro pa\u00eds ele e Susane que matou os pais estariam no m\u00ednimo em uma pris\u00e3o perp\u00e9tua...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:22:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Susane"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1139215957619027968", "edit_history_tweet_ids": ["1159605739821981696"], "id": "1159605739821981696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2265765048", "edit_history_tweet_ids": ["1159605730183393281"], "id": "1159605730183393281", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:22:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "124167805", "edit_history_tweet_ids": ["1159605720133902344"], "id": "1159605720133902344", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:22:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "336859077", "edit_history_tweet_ids": ["1159605718900756480"], "id": "1159605718900756480", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Unpopular opinion de esas: estou a favor da contrataci\u00f3n para as festas de Bilbao de C Tangana. Se pedimos liberdade de expresi\u00f3n pedimola para todxs. Que non matou a ningu\u00e9n se\u00f1oras calmense pls.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:21:58.000Z", "author_id": "442593024", "edit_history_tweet_ids": ["1159605703071412224"], "id": "1159605703071412224", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7333, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5413, "type": "Place", "normalized_text": "C Tangana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@dfcamara98 Concordo, mano. Inter se defendeu bem, foi organizado, mas n\u00e3o tinha como prioridade a vit\u00f3ria. Tanto \u00e9 que n\u00e3o matou o confronto. S\u00f3 passou a criar oportunidades reais de gol depois da entrada do W Silva.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:21:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dfcamara98", "id": "828672021395550208"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "W Silva"}]}, "in_reply_to_user_id": "828672021395550208", "author_id": "794529539997265920", "edit_history_tweet_ids": ["1159605650407772166"], "id": "1159605650407772166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159605116149915652"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:21:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3060208167", "edit_history_tweet_ids": ["1159605603792293888"], "id": "1159605603792293888", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:21:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2235202997", "edit_history_tweet_ids": ["1159605532795293696"], "id": "1159605532795293696", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@NoticentroWAPA @JohnnyMndez36 tiene cara de suicida. Le han ca\u00eddo los a\u00f1os en una semana.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JohnnyMndez36", "id": "509263728"}]}, "in_reply_to_user_id": "493319351", "author_id": "1157765423674400774", "edit_history_tweet_ids": ["1159605453061525504"], "id": "1159605453061525504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159595935023927298"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:20:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "631774743", "edit_history_tweet_ids": ["1159605432450785281"], "id": "1159605432450785281", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "No. N mi Fido di Aki e prossima settimana raggiungo il mio limite con la backstory sull\u2019ex suicida di Mafuyu sTA ANDANFO TUTTO MALEEEEEE", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T23:20:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "348643444", "geo": {"place_id": "5890626f643ab65b"}, "author_id": "348643444", "edit_history_tweet_ids": ["1159605424343134209"], "id": "1159605424343134209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159604944674152451"}]}, {"text": "#1minutoprarefletir sobre o suic\u00eddio! \ud83d\ude25\n.\n.\n.\nAssista e compartilhe pra que as pessoas se atentem umas \u00e0s outras urgentemente! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n.\n.\n#suicidio #suicida #morte #depressao #ansiedade #psiquiatria\u2026 https://t.co/MEE9mKhgRh", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:20:31.000Z", "author_id": "1040610789214879744", "edit_history_tweet_ids": ["1159605336002768896"], "id": "1159605336002768896", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "1minutoprarefletir"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "suicida"}, {"start": 166, "end": 172, "tag": "morte"}, {"start": 173, "end": 183, "tag": "depressao"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "ansiedade"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "psiquiatria"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MEE9mKhgRh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B069MKxAj3W/?igshid=dkq0f4dzneq3", "display_url": "instagram.com/p/B069MKxAj3W/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "137551577", "edit_history_tweet_ids": ["1159605284576399361"], "id": "1159605284576399361", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:19:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1141421899941142528", "edit_history_tweet_ids": ["1159605127763902464"], "id": "1159605127763902464", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Com quem ele vai passar o dias dos pais se ele matou a filha! Kkkk https://t.co/bPk7EWdIyU", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:19:26.000Z", "author_id": "127308918", "edit_history_tweet_ids": ["1159605066418053122"], "id": "1159605066418053122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bPk7EWdIyU", "expanded_url": "https://twitter.com/renatobarrosbr/status/1159546330341150721", "display_url": "twitter.com/renatobarrosbr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159546330341150721"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:19:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1006714552527081472", "edit_history_tweet_ids": ["1159605035799592960"], "id": "1159605035799592960", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "vida bandida \nf\u00e1brica de suicida\ngar\u00e7om, faz favor! mais um gole de autoestima\nhttps://t.co/zVL8vwQIB8", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:19:17.000Z", "author_id": "1035347670943100929", "edit_history_tweet_ids": ["1159605026366656513"], "id": "1159605026366656513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zVL8vwQIB8", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1up6M8TyAO02nIPrrV08xs?si=RRhEOYQ_QTqKx7OW0yW-UQ", "display_url": "open.spotify.com/track/1up6M8Ty\u2026"}]}}, {"text": "@Sempre13Galo Os coment\u00e1rios todos arrogantes. Esse clube imundo merece se afundar cada vez mais. O R10 matou: ficou com a melhor parte de MG...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:18:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "3689123781", "author_id": "794645191797915648", "edit_history_tweet_ids": ["1159604895839899648"], "id": "1159604895839899648", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "R10"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3601, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159598696604082176"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "249904141", "edit_history_tweet_ids": ["1159604851434807296"], "id": "1159604851434807296", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:18:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "469539797", "edit_history_tweet_ids": ["1159604729011494912"], "id": "1159604729011494912", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@petrogustavo @petrogustavo todo lo que quiera, pero brutal, ciego y suicida ser\u00eda que ud fuera presidente.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:17:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "49849732", "author_id": "1227491828", "edit_history_tweet_ids": ["1159604681137635330"], "id": "1159604681137635330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@A24COM Suicida ser\u00edamos si votamos a lo Fern\u00e1ndez.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:17:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "author_id": "1693991515", "edit_history_tweet_ids": ["1159604582550593536"], "id": "1159604582550593536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:17:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1107057065699217409", "edit_history_tweet_ids": ["1159604509494140929"], "id": "1159604509494140929", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "245370861", "edit_history_tweet_ids": ["1159604495183175680"], "id": "1159604495183175680", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:16:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1088049555747282944", "edit_history_tweet_ids": ["1159604423447982081"], "id": "1159604423447982081", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@ExiledRiven1 Adem\u00e1s de porque debes de ser un suicida de los guapos, porque eres un conejito play boy adorable (?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:16:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1151193236716867590", "author_id": "975012521064194048", "edit_history_tweet_ids": ["1159604417236275200"], "id": "1159604417236275200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159604188709642240"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:16:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "760557686", "edit_history_tweet_ids": ["1159604316438716417"], "id": "1159604316438716417", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3666593133", "edit_history_tweet_ids": ["1159604291281260544"], "id": "1159604291281260544", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:15:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "517685217", "edit_history_tweet_ids": ["1159604114181033984"], "id": "1159604114181033984", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Sempre que vejo esquadr\u00e3o suicida eu lembro de Mariana, melhor dia da minha vida pprt", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:15:34.000Z", "author_id": "935508852711346176", "edit_history_tweet_ids": ["1159604092886495232"], "id": "1159604092886495232", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@pefabiodemelo @BeMessias @Mattoso82 @alicebiruta Isso \u00e9 de dar nojo da justi\u00e7a brasileira! Coisas que s\u00f3 aqui acontecem, \u00e9 como a outra que matou os pais, e agora vai ter saidinha no dia dos pais!\nPais de quem se ela matou os dois?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:15:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "BeMessias", "id": "51173735"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1033879695132114944", "edit_history_tweet_ids": ["1159604003799556096"], "id": "1159604003799556096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159595951411142668"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:15:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "146285084", "edit_history_tweet_ids": ["1159604002939723776"], "id": "1159604002939723776", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:15:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1147633206583353346", "edit_history_tweet_ids": ["1159603990063173632"], "id": "1159603990063173632", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "38558326", "edit_history_tweet_ids": ["1159603832097255430"], "id": "1159603832097255430", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:14:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1032431446223478785", "edit_history_tweet_ids": ["1159603780771618817"], "id": "1159603780771618817", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@Patyy_1927 Fez a merda e se matou! \ud83d\ude44", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:13:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Patyy_1927", "id": "913232226678116352"}]}, "in_reply_to_user_id": "913232226678116352", "author_id": "1057471125851172864", "edit_history_tweet_ids": ["1159603669068918784"], "id": "1159603669068918784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159603561925398534"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:13:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "139174613", "edit_history_tweet_ids": ["1159603665608544260"], "id": "1159603665608544260", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:13:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "773855971", "edit_history_tweet_ids": ["1159603628388339712"], "id": "1159603628388339712", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:13:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "author_id": "240306295", "edit_history_tweet_ids": ["1159603608616415233"], "id": "1159603608616415233", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}]}, {"text": "Eu preciso muito come\u00e7ar a trabalhar to entrando numa vibe suicida que as pessoas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:13:28.000Z", "author_id": "1209214034", "edit_history_tweet_ids": ["1159603564387479552"], "id": "1159603564387479552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1073260173446262784", "edit_history_tweet_ids": ["1159603539309674496"], "id": "1159603539309674496", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}], "includes": {"users": [{"id": "3481107449", "verified": false, "name": "Diego arley lozano", "username": "Diegoarleyloza4", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 294, "tweet_count": 56684, "listed_count": 0}}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160268, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"id": "14903800", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Paulo Murilo Fonseca", "username": "pmafonseca", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 650, "tweet_count": 5897, "listed_count": 5}}, {"id": "116030031", "verified": false, "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "username": "Rembodinho", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"id": "1133181029425004546", "verified": false, "name": "Matheus", "username": "Math_sds", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 108, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"id": "927604112774057984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "carol", "username": "_carolinysantos", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 165, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}}, {"id": "276245127", "location": "Itatim", "verified": false, "name": "Cris \ud83d\udc51\ud83c\udf35", "username": "CrisCorreia04", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 940, "tweet_count": 65037, "listed_count": 0}}, {"id": "872519799586291718", "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Yanca Lima \ud83c\udf3b m\u00e3e do Pr\u00edncipe Matteo \ud83d\udc51", "username": "YancaLima94", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 411, "tweet_count": 2234, "listed_count": 2}}, {"id": "39342378", "verified": true, "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"id": "178012538", "location": "+55 021", "verified": false, "name": "\u24cb i \u24dd i \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud835\udc6a\ud835\udc79\ud835\udc6d \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "danger_venissu", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 558, "tweet_count": 19345, "listed_count": 1}}, {"id": "218665164", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Gads Tupy Niqueen", "username": "barbaragads", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 492, "tweet_count": 67487, "listed_count": 3}}, {"id": "383962781", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Milene Pires", "username": "millene_pires", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 270, "tweet_count": 39443, "listed_count": 0}}, {"id": "8802752", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340563, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"id": "313401722", "location": "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441", "verified": false, "name": "Alex", "username": "halexam", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 849, "tweet_count": 12272, "listed_count": 1}}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "verified": true, "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"id": "833845890502766594", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Isadora filha de buiareis \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf3b", "username": "protejomendonca", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4671, "tweet_count": 28561, "listed_count": 1}}, {"id": "70308027", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "e digo mais", "username": "pampezzini", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}}, {"id": "2959796579", "location": "Lajeado, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Gabriela", "username": "aninha_schn", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 422, "tweet_count": 31215, "listed_count": 0}}, {"id": "1558684146", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3cGuayanesa de Oro\ud83e\udd17\ud83c\udf89\ud83d\udc9d\ud83d\udc44\ud83e\udd37\ud83c\udffc\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83d\udcb0", "username": "Soymartham09", "public_metrics": {"followers_count": 5388, "following_count": 4148, "tweet_count": 31015, "listed_count": 8}}, {"id": "848870236870901760", "verified": false, "name": "GeorgiePorgie", "username": "Georgie74952686", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 229, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"id": "339037099", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Nilda R\u00edos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "Ninitarios", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 3032, "tweet_count": 76765, "listed_count": 24}}, {"id": "261551941", "location": "aline/letty/gio \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "car\u00fa", "username": "caoscaru", "public_metrics": {"followers_count": 11163, "following_count": 8655, "tweet_count": 222231, "listed_count": 179}}, {"id": "4299951629", "location": "amber follows ", "verified": false, "name": "lari adomaitis", "username": "a_mberheard", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98645, "listed_count": 62}}, {"id": "1920100074", "verified": false, "name": "pedro", "username": "lamechita2000", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1501, "tweet_count": 84005, "listed_count": 2}}, {"id": "3013718641", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Sylvia Nelson", "username": "nelsy_57", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 651, "tweet_count": 412222, "listed_count": 68}}, {"id": "321672945", "location": "EMPRESARIO", "verified": false, "name": "GERARDO HENAO", "username": "GERARDOHENAOJ", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 4128, "tweet_count": 163018, "listed_count": 4}}, {"id": "1150004509286043648", "verified": false, "name": "Andradecris", "username": "Andradecris2", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 162, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}}, {"id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": true, "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "username": "MariliaMReal", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"id": "810250492458782722", "verified": false, "name": "Cloreto de putasso", "username": "EduardoStival4", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 649, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}}, {"id": "1118830936416759809", "verified": false, "name": "Emilia Este", "username": "emilia_este", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 606, "tweet_count": 189259, "listed_count": 0}}, {"id": "603630950", "location": "Barranquilla, Colombia, S.A.", "verified": false, "name": "El zonero", "username": "cesarrojas49", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1421, "tweet_count": 28410, "listed_count": 7}}, {"id": "1144016521011847173", "verified": false, "name": "Gufetto", "username": "Gufetto03", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 129, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"id": "13514762", "location": "Italia", "verified": true, "name": "Lega - Salvini Premier", "username": "LegaSalvini", "public_metrics": {"followers_count": 217834, "following_count": 514, "tweet_count": 242633, "listed_count": 809}}, {"id": "1113387911548887045", "verified": false, "name": "@milezto", "username": "milezto1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 84, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}}, {"id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"id": "110248323", "location": "Salvador, BA, Brasil", "verified": false, "name": "FANTASMA COMUNISTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "carbonarios", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 1974, "tweet_count": 479665, "listed_count": 42}}, {"id": "1049071215661527040", "verified": false, "name": "Oscar", "username": "Oscar36880549", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 4859, "tweet_count": 48901, "listed_count": 0}}, {"id": "148890311", "location": "Medell\u00edn, pero no paisa. ", "verified": false, "name": "doesn't matter", "username": "callmelicenciad", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 783, "tweet_count": 21741, "listed_count": 6}}, {"id": "783441236", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "Danyela.lela", "username": "danyelalela", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 2831, "tweet_count": 21945, "listed_count": 2}}, {"id": "924678443257794560", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Xtela", "username": "sffstll", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 142, "tweet_count": 7211, "listed_count": 1}}, {"id": "2672413636", "location": "nenhuma", "verified": false, "name": "hater de asmr", "username": "fabiano_rafa", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 403, "tweet_count": 20948, "listed_count": 1}}, {"id": "1387684484", "location": "caracas", "verified": false, "name": "Adrian Bavaresco", "username": "bavarescoadrian", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 208, "tweet_count": 23630, "listed_count": 0}}, {"id": "233992086", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Masali", "username": "sbk49ele", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1026, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}}, {"id": "884930192069754880", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "nemer\ud83e\udd8b\u2728", "username": "natalianemer_", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 583, "tweet_count": 22764, "listed_count": 0}}, {"id": "1046180419262124032", "verified": false, "name": "Evelyn Daniela.", "username": "Evelyndaniela_1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 141, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}}, {"id": "1011290030", "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "verified": false, "name": "Bastertorres", "username": "bastertorres", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1242, "tweet_count": 19496, "listed_count": 1}}, {"id": "872908194", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "LORA", "username": "loragoc", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1522, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}}, {"id": "127295999", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Hun Ti\u00b4zkin", "username": "ecojaguar", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2870, "tweet_count": 140763, "listed_count": 1}}, {"id": "152876982", "location": "El Mundo", "verified": false, "name": "Robert", "username": "Robertenor", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1484, "tweet_count": 170448, "listed_count": 7}}, {"id": "155060424", "location": "chez moi ", "verified": false, "name": "Thais Cova Sosa.", "username": "tecovasosa", "public_metrics": {"followers_count": 5831, "following_count": 2560, "tweet_count": 41196, "listed_count": 8}}, {"id": "899420997509664769", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius R.", "username": "Vramoss10", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 361, "tweet_count": 17658, "listed_count": 0}}, {"id": "1083669611772604416", "verified": false, "name": "Ana Teresa Pacheco", "username": "AnaTeresaPache2", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}}, {"id": "149981036", "location": "Rio de Janeiro.", "verified": false, "name": "Uma Lun\u00e1tica S\u00f3", "username": "Luana_Banana_", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 553, "tweet_count": 31708, "listed_count": 2}}, {"id": "211040051", "location": "Federico Joel Insaurralde", "verified": false, "name": "Mirtha Legrand", "username": "fecheinsa", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 467, "tweet_count": 33972, "listed_count": 4}}, {"id": "1078377135495147521", "location": "Guapimirim, Brasil", "verified": false, "name": "Rafa", "username": "Rafinhxxx", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 579, "tweet_count": 34125, "listed_count": 0}}, {"id": "890004770223779841", "location": "they/he/she", "verified": false, "name": "pterotidio autisticus", "username": "asteroid001011_", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 456, "tweet_count": 39350, "listed_count": 0}}, {"id": "630562461", "verified": false, "name": "Betzayda", "username": "betzacb", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1148, "tweet_count": 297256, "listed_count": 31}}, {"id": "864231884557090816", "location": "Santander, Colombia", "verified": false, "name": "ZERO-COOL", "username": "ZEROCOOLL001", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 317, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"id": "2830702587", "verified": false, "name": "mmggoes", "username": "mmggoes", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 242, "tweet_count": 50672, "listed_count": 2}}, {"id": "356352965", "location": "Santa Teresita", "verified": false, "name": "Oru", "username": "_OriAlvarez_", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 964, "tweet_count": 99939, "listed_count": 7}}, {"id": "241751007", "location": "santa teresita", "verified": false, "name": "pipi", "username": "bermejojuancruz", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 884, "tweet_count": 14272, "listed_count": 0}}, {"id": "729724148759580674", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "Franklin Rada Ch", "username": "FranklinRadaCh", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 804, "tweet_count": 15214, "listed_count": 0}}, {"id": "1961723564", "location": "Diego Vel\u00e1zquez 108 Capotillo ", "verified": false, "name": "Canillita de Capotillo", "username": "todoencomputado", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 262, "tweet_count": 5323, "listed_count": 0}}, {"id": "2386321372", "location": "Sto. Dgo. Rep. Dominicana", "verified": false, "name": "Rafael O. Johnson R.", "username": "Rojohnsonr", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 326, "tweet_count": 868, "listed_count": 1}}, {"id": "50509702", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Acosta", "username": "Vprimero", "public_metrics": {"followers_count": 38494, "following_count": 22394, "tweet_count": 552469, "listed_count": 173}}, {"id": "1466057484", "verified": false, "name": "Liliana Redondo", "username": "LilianaRedondo2", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 810, "tweet_count": 17723, "listed_count": 1}}, {"id": "849885799", "location": "X", "verified": false, "name": "Mar", "username": "mv8595", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1555, "tweet_count": 116837, "listed_count": 21}}, {"id": "253800351", "location": "Lima - PERU", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaEmilio Rossi Loureiro\u2615\ufe0f", "username": "erossiloureiro", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 5002, "tweet_count": 16020, "listed_count": 0}}, {"id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "username": "Gerardo_Tavara", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"id": "723221873505505280", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Marucha Fina", "username": "MaritaLozano3", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 5866, "tweet_count": 179081, "listed_count": 8}}, {"id": "2447386575", "verified": false, "name": "Eduardo Cifuentes ur", "username": "UrCifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1272, "tweet_count": 54507, "listed_count": 0}}, {"id": "911728452339978246", "verified": false, "name": "Nancy Pinto", "username": "NancyPi16008342", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 182, "tweet_count": 69155, "listed_count": 0}}, {"id": "926691805579628544", "verified": false, "name": "Oosoria", "username": "maricruzaracely", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}}, {"id": "606847729", "verified": false, "name": "Castelblanco", "username": "castelblanco75", "public_metrics": {"followers_count": 12781, "following_count": 11213, "tweet_count": 51445, "listed_count": 0}}, {"id": "1103738811912208389", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "JC Parra.", "username": "JuanCam86124044", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 746, "tweet_count": 18886, "listed_count": 0}}, {"id": "583364154", "verified": false, "name": "\ud83e\udda6", "username": "antonioarmentav", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 244, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}}, {"id": "967862497834356736", "verified": false, "name": "Carlos L\u00f3pez", "username": "CarlosL35423795", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2709, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}}, {"id": "233288755", "location": "Campo Grande, Santos", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Barbosa // Acessem www.familaquatica.net", "username": "frab_br", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 3992, "tweet_count": 214710, "listed_count": 6}}, {"id": "925456815340605440", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo / Niter\u00f3i - RJ", "verified": false, "name": "Carlos A. Fonseca", "username": "eucarlosfonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 620, "tweet_count": 85869, "listed_count": 10}}, {"id": "1455537102", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "rubens \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "rubensv1ctor", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 767, "tweet_count": 39119, "listed_count": 4}}, {"id": "1133939503150837760", "location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "ste costa", "username": "Steffcaroll", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 216, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}}, {"id": "514725223", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Noris Ramos", "username": "NorisYanez1", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 381, "tweet_count": 48928, "listed_count": 1}}, {"id": "1152815275198296064", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo Martins", "username": "CEMartinsUFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 374, "tweet_count": 2500, "listed_count": 9}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9423374, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"id": "280046055", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Osmel J. Torres A.", "username": "osmeltorres24", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 233, "tweet_count": 29065, "listed_count": 1}}, {"id": "940404170615611392", "location": "Nari\u00f1o-Colombia", "verified": false, "name": "Rto c2 \ud83d\udcd6 \ud83c\udf3d", "username": "Robercc2", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 156, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}}, {"id": "972321575197396993", "verified": false, "name": "Locombia", "username": "Ccris0912", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 684, "tweet_count": 16451, "listed_count": 0}}, {"id": "174851938", "verified": false, "name": "avelina de moreno", "username": "avelina0902", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 65, "tweet_count": 11392, "listed_count": 0}}, {"id": "2958563041", "location": "034", "verified": false, "name": "ka", "username": "morenashowx", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 282, "tweet_count": 16983, "listed_count": 0}}, {"id": "198966294", "verified": false, "name": "Rodrigo Prodigio", "username": "rodrigoprodigio", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 570, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}}, {"id": "878127170", "verified": false, "name": "Adan Herrera", "username": "AdanMTL", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 666, "tweet_count": 42386, "listed_count": 11}}, {"id": "464338011", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "David Oviedo", "username": "OviedoDavid02", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1092, "tweet_count": 99131, "listed_count": 8}}, {"id": "3027664722", "verified": false, "name": "Carol Arellanos", "username": "ArellanosCarol", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60144, "listed_count": 0}}, {"id": "949312145816195072", "verified": false, "name": "sabiola", "username": "FabiolaBernalV1", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 668, "tweet_count": 156309, "listed_count": 0}}, {"id": "130252116", "location": "En el coraz\u00f3n de Venezuela.", "verified": false, "name": "La Natividad", "username": "yabandralorca", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 3574, "tweet_count": 146792, "listed_count": 15}}, {"id": "608793346", "verified": false, "name": "Luis Gerardo Guzm\u00e1n", "username": "LuisGerardG", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 648, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}}, {"id": "809902643648798721", "location": "Bogot\u00e1 D.C. ", "verified": false, "name": "Wiloscova", "username": "wiloscova07", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 3802, "tweet_count": 54045, "listed_count": 4}}, {"id": "171713705", "verified": false, "name": "La Nana \ud83e\udef6\ud83c\udffd - opiniones personales", "username": "NanaEpidemio", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 4866, "tweet_count": 170664, "listed_count": 6}}, {"id": "286341011", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "KaterineL", "username": "llinares2011", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 336, "tweet_count": 2042, "listed_count": 1}}, {"id": "3153022665", "verified": false, "name": "Arian\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "username": "Arian_agus13", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 558, "tweet_count": 6795, "listed_count": 1}}, {"id": "2187752535", "verified": false, "name": "VENEZOLANO", "username": "eoha81", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 643, "tweet_count": 93254, "listed_count": 6}}, {"id": "543998328", "verified": false, "name": "QUIROGA", "username": "gorditoquiroga", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1224, "tweet_count": 125600, "listed_count": 2}}, {"id": "59855370", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "verified": false, "name": "Paola", "username": "penointhepool", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 80, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}}, {"id": "1157008661904023554", "verified": false, "name": "Luiz 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "luiz_littigbr1", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1979, "tweet_count": 5137, "listed_count": 2}}, {"id": "36764360", "location": "Onde A Putiane n\u00e3o se aguenta ", "verified": false, "name": "Doutora Barbara Girl", "username": "yurizurigo", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 1760, "tweet_count": 356668, "listed_count": 37}}, {"id": "2395069650", "verified": false, "name": "Marita Prado Ra\u00e1", "username": "MaritaPradoRa", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 192, "tweet_count": 21940, "listed_count": 1}}, {"id": "2859784444", "location": "Amestris ", "verified": false, "name": "Kurosaki Cesar", "username": "CesinhaDasLeis", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 761, "tweet_count": 19714, "listed_count": 0}}, {"id": "554843634", "verified": false, "name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 218988, "listed_count": 9}}, {"id": "370823106", "location": "caracas", "verified": false, "name": "JOSE  PEREZ", "username": "cheoperez2", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 504, "tweet_count": 10003, "listed_count": 1}}, {"id": "972502153297387521", "verified": false, "name": "El que sobra", "username": "sobra_que", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 158, "tweet_count": 10026, "listed_count": 0}}, {"id": "816310551836053504", "verified": false, "name": "Salce8092", "username": "salce8092", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 2561, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}}, {"id": "1042763512626536448", "verified": false, "name": "JhonM", "username": "JhonM56146398", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 165, "tweet_count": 26241, "listed_count": 0}}, {"id": "835196439894585344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "manu", "username": "manuellakkkk", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 115, "tweet_count": 23701, "listed_count": 0}}, {"id": "964509294", "location": "Lost in Translation", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34Yorshhh\u26ab\uea00", "username": "yorshhh_", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 594, "tweet_count": 28161, "listed_count": 9}}, {"id": "853465909230481408", "location": "Habitante de Colombia Humana", "verified": false, "name": "#FreeColombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #FreePalestine", "username": "ArqMlopez", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1344, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"id": "51342577", "location": "Manaus, Brazil", "verified": false, "name": "zlife", "username": "Ninja2night", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 843, "tweet_count": 224049, "listed_count": 432}}, {"id": "235583682", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Terraplanista de Esquerda", "username": "cleberbeachi", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 457, "tweet_count": 13532, "listed_count": 7}}, {"id": "53157331", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Cavalcanti", "username": "ojoaocavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 897, "tweet_count": 12038, "listed_count": 30}}, {"id": "977382147999793152", "verified": false, "name": "Arnold", "username": "avella_arnold", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4998, "tweet_count": 136063, "listed_count": 0}}, {"id": "2216911762", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "J. Vivas", "username": "VivasJeison", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 599, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}}, {"id": "83703874", "location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "\u00cdtalo Gama", "username": "_italogama", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 323, "tweet_count": 84567, "listed_count": 7}}, {"id": "979154538790780930", "location": "Itabora\u00ed, rj", "verified": false, "name": "Ana\u2728", "username": "2a_Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 511, "tweet_count": 41676, "listed_count": 0}}, {"id": "42054669", "location": "Preso no Limbo", "verified": false, "name": "O Teatro Escuro do Pensador Louco", "username": "pensadorlouco", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 906, "tweet_count": 63548, "listed_count": 85}}, {"id": "1018240220989480960", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Boteco dos Versados", "username": "botecoversados", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 163, "tweet_count": 2165, "listed_count": 7}}, {"id": "865735145583783937", "location": "Olha pra tr\u00e1s", "verified": false, "name": "VSM", "username": "VsmSena", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1242, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}}, {"id": "2369601740", "verified": false, "name": "You're hot, cupcake \ud83e\uddc1", "username": "little__gnoma", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2258, "tweet_count": 32471, "listed_count": 5}}, {"id": "889582305639108610", "location": "arthur, liz, kaiser, joui", "verified": false, "name": "mar\u00a1a \ud83e\ude90", "username": "daydreamingsm", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1606, "tweet_count": 71942, "listed_count": 4}}, {"id": "1710384336", "verified": false, "name": "verdolaga", "username": "Donhablador17", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1848, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}}, {"id": "898181268797566977", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "name": "Jagy for ever", "username": "JorgeAl22085272", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1423, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}}, {"id": "229914945", "verified": false, "name": "andres suarez", "username": "thezerauz", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 413, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}}, {"id": "93662755", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Andres Aya", "username": "andhellster", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 353, "tweet_count": 82701, "listed_count": 0}}, {"id": "1011555553", "verified": false, "name": "dario corena santos", "username": "CorenaDario", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 130, "tweet_count": 60033, "listed_count": 0}}, {"id": "221357543", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "victorl777", "username": "victorl777", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1227, "tweet_count": 55196, "listed_count": 2}}, {"id": "51477711", "location": "Barquisimeto", "verified": false, "name": "Miro Vasquez", "username": "mirovasqueza", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 2881, "tweet_count": 243068, "listed_count": 0}}, {"id": "131059395", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Luz  Esteves", "username": "luzamaliae", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 829, "tweet_count": 50463, "listed_count": 20}}, {"id": "69316797", "location": "Hoboken, NJ", "verified": false, "name": "Gladys Bensimon", "username": "gbensimon1", "public_metrics": {"followers_count": 5257, "following_count": 2319, "tweet_count": 36364, "listed_count": 31}}, {"id": "1376018336", "verified": false, "name": "Carmen R. Mendez", "username": "carmenrmendez", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 429, "tweet_count": 106825, "listed_count": 10}}, {"id": "988102587462422528", "location": "La Virginia, Colombia", "verified": false, "name": "Nora Ortiz", "username": "NoraOrt20985750", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 923, "tweet_count": 21388, "listed_count": 0}}, {"id": "1007931685", "location": "A pista, Contagem BR", "verified": false, "name": "ronaldinho de durag em 2002", "username": "felishish", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 585, "tweet_count": 255224, "listed_count": 8}}, {"id": "941015227", "verified": false, "name": "susana chuecos", "username": "chuecosusana", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 543, "tweet_count": 129469, "listed_count": 12}}, {"id": "1039355424368148482", "verified": false, "name": "mundinho she-hulk br", "username": "badbadallan", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 790, "tweet_count": 57385, "listed_count": 0}}, {"id": "967445769631485957", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Marisol", "username": "Marisol70470105", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1696, "tweet_count": 25662, "listed_count": 0}}, {"id": "979844264581586946", "location": "Santo Ant\u00f4nio da patrulha", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud83e\udd21", "username": "feijoss", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 489, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}}, {"id": "36431106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "username": "claudinhopero", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}}, {"id": "4212484528", "location": "vr024", "verified": false, "name": "\ud83c\udfad", "username": "ermidx", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 815, "tweet_count": 14444, "listed_count": 1}}, {"id": "365786091", "verified": false, "name": "CoromotoGarciaZurita", "username": "coromotogarciaz", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 543, "tweet_count": 90482, "listed_count": 3}}, {"id": "780153641114238976", "verified": false, "name": "LOREZO ALVAREZ", "username": "AlavarezLorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 459, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}}, {"id": "715364459099856896", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148625, "listed_count": 44}}, {"id": "2374321273", "verified": false, "name": "SOFIA SCHIAVINO", "username": "SSCHIAVINO", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 133, "tweet_count": 92160, "listed_count": 16}}, {"id": "870283169014140928", "location": "Caldas, Colombia", "verified": false, "name": "Docente.", "username": "CetinaWilmar", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 909, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}}, {"id": "2364464456", "verified": false, "name": "Sally Davila", "username": "SallyDavila2", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 895, "tweet_count": 125274, "listed_count": 10}}, {"id": "1040844678", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Rosa Prisco", "username": "rosa_prisco", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 294, "tweet_count": 5561, "listed_count": 1}}, {"id": "1081527729533661184", "verified": false, "name": "j.banderas", "username": "jbanderas6", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 4030, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}}, {"id": "3293356757", "location": "Santa Terezinha de Itaipu, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "mariaemanuelii", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 455, "tweet_count": 29220, "listed_count": 0}}, {"id": "1089322791529259008", "verified": false, "name": "@ramca", "username": "ramca16", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2056, "tweet_count": 171772, "listed_count": 1}}, {"id": "1128960521833766912", "verified": false, "name": "carol@7Dios", "username": "carol7aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 397, "tweet_count": 33009, "listed_count": 0}}, {"id": "1022562488", "verified": false, "name": "TETRA CAMPE\u00c3O", "username": "TioBooBooDepre", "public_metrics": {"followers_count": 19373, "following_count": 2348, "tweet_count": 263253, "listed_count": 86}}, {"id": "1719737042", "verified": false, "name": "Tha\u00eds", "username": "munizth_", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 935, "tweet_count": 106634, "listed_count": 21}}, {"id": "714910121768460288", "verified": false, "name": "Jen\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Jennife98165127", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 936, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}}, {"id": "1136806283980529664", "verified": false, "name": "Sia do interior", "username": "nu_blada", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 416, "tweet_count": 2429, "listed_count": 1}}, {"id": "2821643189", "verified": false, "name": "Dairo Rodriguez", "username": "dairorodriguez1", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 3017, "tweet_count": 31821, "listed_count": 1}}, {"id": "2290753994", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udce1\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\u1d89\u0250 \u212c \ud83d\udc63\ud83d\udc3e\ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\ud83e\udd9c\ud83d\udc2c\ud83e\udd8e\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c", "username": "NidiaRiveraB", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1078, "tweet_count": 158497, "listed_count": 0}}, {"id": "801517887735398402", "verified": false, "name": "UBUNTU\ud83d\udea9", "username": "ikc300", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}}, {"id": "103916637", "location": "Venezuela ....Libre !", "verified": false, "name": "Ed_mundos", "username": "ed_mundos", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6809, "tweet_count": 648270, "listed_count": 64}}, {"id": "2442809145", "location": "...", "verified": false, "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "username": "jsuisdevaste", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 605, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}}, {"id": "2366345017", "verified": false, "name": "andrea mu\u00f1oz", "username": "Andreamm23Muoz", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 22, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"id": "898544584862707712", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "a aleixo", "username": "isadleixo_", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 473, "tweet_count": 7463, "listed_count": 3}}, {"id": "1156213814649663496", "verified": false, "name": "Mariposavictoriosa", "username": "Mariposavictor1", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 303, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}}, {"id": "2949085371", "verified": false, "name": "Nolkys Pelayo", "username": "ComNolkys", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 315, "tweet_count": 140940, "listed_count": 14}}, {"id": "841088873027493889", "location": "rj, 23 de Novembro de 2019", "verified": false, "name": "greyce \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "preta_96", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 728, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}}, {"id": "594924356", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Kathe Urrego \ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "kathy_urrego", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 95, "tweet_count": 3354, "listed_count": 1}}, {"id": "757993603323027456", "location": "Tiet\u00ea, Brasil", "verified": false, "name": "Luan", "username": "luanshowliveira", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 56, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}}, {"id": "317093322", "verified": false, "name": "jur\u00eddico thomas barrow \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "LilGingerCarrot", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 3275, "tweet_count": 55315, "listed_count": 9}}, {"id": "535472183", "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "Organizaci\u00f3n Nacional Ind\u00edgena de Colombia - ONIC", "username": "ONIC_Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75596, "following_count": 640, "tweet_count": 27835, "listed_count": 381}}, {"id": "4697143622", "location": "New Hartz city, RS", "verified": false, "name": "Manuten\u00e7\u00e3o", "username": "manulandiaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 73, "tweet_count": 67630, "listed_count": 3}}, {"id": "979788994979549184", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Connie\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e", "username": "ConnieAlfonso5", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 4889, "tweet_count": 298745, "listed_count": 0}}, {"id": "2608009411", "verified": false, "name": "jb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4", "username": "bscsqr2002", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 767, "tweet_count": 32525, "listed_count": 0}}, {"id": "3025047041", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Xihomara Avila\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "lator_ti_ta", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 726, "tweet_count": 11753, "listed_count": 0}}, {"id": "64723752", "verified": false, "name": "Mary Luz Martinez", "username": "maryluzmar", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 439, "tweet_count": 4680, "listed_count": 0}}, {"id": "3108951221", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "luis E.Rodriguez", "username": "lerpez", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1089, "tweet_count": 269986, "listed_count": 5}}, {"id": "1725957457", "verified": false, "name": "freddy ramon brice\u00f1o", "username": "fredybriceramon", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1551, "tweet_count": 14415, "listed_count": 0}}, {"id": "1408245270", "location": "Beag\u00e1", "verified": false, "name": "Milk \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "rdleite_", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 194, "tweet_count": 25190, "listed_count": 0}}, {"id": "289493624", "verified": false, "name": "Mario David Cabrera", "username": "cubalibrecuban", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3009, "tweet_count": 90748, "listed_count": 51}}, {"id": "706924629554814977", "verified": false, "name": "carlos martinezv", "username": "cdmvilla", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 96, "tweet_count": 26427, "listed_count": 0}}, {"id": "135251860", "verified": false, "name": "VNZ LIBRE!!MADURO CRIMINAL", "username": "david1503angel", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1112, "tweet_count": 124180, "listed_count": 2}}, {"id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "id3m", "username": "id3m1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}}, {"id": "2851243105", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "username": "MazaBera", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}}, {"id": "2519649909", "verified": false, "name": "Janet Alvarado", "username": "JanetAV55", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 788, "tweet_count": 107315, "listed_count": 8}}, {"id": "1100548001397911553", "verified": false, "name": "willito.Mi unico escudo de Caracas", "username": "Willi99798203", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 941, "tweet_count": 169600, "listed_count": 0}}, {"id": "3101854221", "location": "Comunidad de Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Julio Ya\u00f1ez Gonzalez-irun", "username": "yanezjulio664", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1551, "tweet_count": 7991, "listed_count": 5}}, {"id": "289416971", "verified": false, "name": "jbonR", "username": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}}, {"id": "149315873", "location": "Donde tu est\u00e9s", "verified": false, "name": "Geisa V", "username": "GVMoreno", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1571, "tweet_count": 61761, "listed_count": 7}}, {"id": "2359450976", "verified": false, "name": "karlagil", "username": "karlagi98539434", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 265, "tweet_count": 10973, "listed_count": 1}}, {"id": "2376413882", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "yumary coromoto", "username": "ArevaloYumary", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1355, "tweet_count": 29979, "listed_count": 0}}, {"id": "74397944", "location": "Anzoategui", "verified": false, "name": "Carlos E. Andrade", "username": "Candrade1384", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 255, "tweet_count": 69772, "listed_count": 5}}, {"id": "1159483400232808449", "location": "Canberra", "verified": false, "name": "commonwealth of australia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "australia_oms", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 46, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}}, {"id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "OPS/OMS Colombia", "username": "OPSOMS_Col", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}}, {"id": "3400719671", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Samuel Sanchez", "username": "ssamuel_7", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 343, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}}, {"id": "406432085", "verified": false, "name": "lucykelly", "username": "lucykelly1950", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 192, "tweet_count": 686549, "listed_count": 29}}, {"id": "927197624716922880", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "ynirak", "username": "karinylacris", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 139, "tweet_count": 9263, "listed_count": 0}}, {"id": "472485139", "location": "Blumenau, SC", "verified": false, "name": "Prod Tropie", "username": "prodtropie", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 253, "tweet_count": 17464, "listed_count": 0}}, {"id": "374701613", "location": " Puerto Ordaz\ud83d\udccd| Cuman\u00e1 \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "An\u00edbal Jos\u00e9", "username": "AnibalSoyYo", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 875, "tweet_count": 167451, "listed_count": 13}}, {"id": "233547379", "verified": false, "name": "Adriana Mar\u00eda Mej\u00eda Aguado", "username": "ammejiaaguado", "public_metrics": {"followers_count": 14369, "following_count": 1704, "tweet_count": 154527, "listed_count": 33}}, {"id": "67621334", "verified": false, "name": "JuanK4", "username": "JuanK4", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1382, "tweet_count": 27378, "listed_count": 1}}, {"id": "703197196963827712", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Elena Valencia Murcia", "username": "mariahelenaval4", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1075, "tweet_count": 170720, "listed_count": 1}}, {"id": "196466739", "location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "magdalenadeArenas", "username": "mgIsabel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 820, "tweet_count": 22370, "listed_count": 0}}, {"id": "2910375693", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "kallyl", "username": "kallyl_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 592, "tweet_count": 17896, "listed_count": 0}}, {"id": "698727553922629632", "verified": false, "name": "Espartano", "username": "EnriqueCoello4", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 397, "tweet_count": 83333, "listed_count": 1}}, {"id": "2995936511", "location": "-", "verified": false, "name": "Inst: Joyce_reeis \u2764", "username": "pqpjoooh", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 315, "tweet_count": 36270, "listed_count": 2}}, {"id": "193915876", "verified": false, "name": "harold iguarin", "username": "heiguaran", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 183, "tweet_count": 122930, "listed_count": 1}}, {"id": "1539579288", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "juanito", "username": "JuanitoMorvido", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1777, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}}, {"id": "1641788492", "verified": false, "name": "Jenny ojeda", "username": "Jenny6hotmail", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 320, "tweet_count": 6376, "listed_count": 0}}, {"id": "326648722", "verified": false, "name": "Trans Am 77", "username": "TTrans_Am", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 151, "tweet_count": 78253, "listed_count": 0}}, {"id": "440273138", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "LuisaFnda13", "username": "luiisa_Fnda", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 3243, "tweet_count": 9257, "listed_count": 1}}, {"id": "1045398771763478528", "location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "protocolodepalermo", "username": "protocolodepal1", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 244, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}}, {"id": "195855840", "location": "Carrizal", "verified": false, "name": "Eddi Rosales", "username": "EddiRosales", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}}, {"id": "796725406091145216", "location": "1312", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd9b\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98", "username": "cracolamdia", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 680, "tweet_count": 25490, "listed_count": 0}}, {"id": "83381180", "location": "San Diego-CA", "verified": false, "name": "Toros", "username": "6TOROS", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1240, "tweet_count": 48880, "listed_count": 0}}, {"id": "48244458", "location": " Venezuela", "verified": false, "name": "Rosalia Mujica", "username": "ROSALIAMUJICAFI", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 5000, "tweet_count": 418531, "listed_count": 56}}, {"id": "2599801306", "location": "Igarap\u00e9-A\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Leno Lago", "username": "leno_tec", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1014, "tweet_count": 6794, "listed_count": 0}}, {"id": "1114200736299134984", "verified": false, "name": "Gabriel Marques", "username": "GabrielMar_ques", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 692, "tweet_count": 15308, "listed_count": 0}}, {"id": "824336935720259584", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "lucifer", "username": "luifer_carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 692, "tweet_count": 31304, "listed_count": 0}}, {"id": "252511033", "verified": false, "name": "Pepe Paz", "username": "PepePazYdesarme", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 869, "tweet_count": 45932, "listed_count": 21}}, {"id": "2419608470", "verified": false, "name": "Jonas", "username": "jonasshenri", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 411, "tweet_count": 26811, "listed_count": 5}}, {"id": "1053455812637741058", "location": "exoplanet ", "verified": false, "name": "hanni", "username": "oshartist", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 3187, "tweet_count": 11939, "listed_count": 6}}, {"id": "817340258585083904", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sarinha \u2b50\ufe0f", "username": "crvgsarah", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 964, "tweet_count": 50609, "listed_count": 0}}, {"id": "3556643355", "verified": false, "name": "Wilmer Zambrano", "username": "271_zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 815, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}}, {"id": "851111353146331136", "verified": false, "name": "Francisco Vargas", "username": "franvar123", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 299, "tweet_count": 28417, "listed_count": 0}}, {"id": "965437676", "location": "desubicado", "verified": false, "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "campesinoecu", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}}, {"id": "1024383300285157376", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "valeria", "username": "shawnrandomp", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 658, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}}, {"id": "177638579", "verified": false, "name": "\u00c9der Castilho", "username": "Edercast", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}}, {"id": "78397288", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "nadie", "username": "cnnlo", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 4797, "tweet_count": 240862, "listed_count": 0}}, {"id": "2946135724", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Criis", "username": "criisduuarte", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 2741, "tweet_count": 17310, "listed_count": 3}}, {"id": "610235412", "verified": false, "name": "Mary Luz Hernandez", "username": "mlhernandezb", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 49, "tweet_count": 149202, "listed_count": 1}}, {"id": "738823310", "verified": false, "name": "Stella Lopez", "username": "maoca20", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 41, "tweet_count": 55817, "listed_count": 0}}, {"id": "3366621009", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Rosa", "username": "rosmari272015", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 352, "tweet_count": 48066, "listed_count": 0}}, {"id": "159469844", "location": "BOGOTA-COLOMBIA", "verified": false, "name": "Ferm\u00edn Hern\u00e1ndez", "username": "fermin15", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 2169, "tweet_count": 6273, "listed_count": 3}}, {"id": "157139819", "location": "Montevideo-Uruguay", "verified": false, "name": "Lili\u00e1n  Recalde", "username": "limareca66", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 851, "tweet_count": 36724, "listed_count": 9}}, {"id": "145352580", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "Yennifer Perdomo", "username": "yeyi4", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 418, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}}, {"id": "917055703898091520", "location": "Acac\u00edas, Colombia", "verified": false, "name": "Cristian Hernandez", "username": "Cristia46489939", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 580, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}}, {"id": "214219688", "verified": false, "name": "Maria Teresa Gutierrez", "username": "MariaGu03570565", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 480, "tweet_count": 136942, "listed_count": 14}}, {"id": "449313388", "location": "Valera, Venezuela", "verified": false, "name": "Sanchez Maria", "username": "Mariales7", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 520, "tweet_count": 3516, "listed_count": 1}}, {"id": "98896768", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "cecilia sanchez", "username": "venezuelaheroic", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 123, "tweet_count": 78535, "listed_count": 21}}, {"id": "111451175", "location": "VALENCIA VENEZUELA", "verified": false, "name": "manchita", "username": "manchita3", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1307, "tweet_count": 399487, "listed_count": 56}}, {"id": "320450424", "location": "bogota,colombia", "verified": false, "name": "carlo fallaci", "username": "carlo_fallaci", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 199, "tweet_count": 2924, "listed_count": 1}}, {"id": "1117317007018549248", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "g", "username": "Geocalabria_", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 113, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}}, {"id": "1034032479794077696", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "jao cito", "username": "tchola225", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1039, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}}, {"id": "401628337", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "javier cantor", "username": "jfcjimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1294, "tweet_count": 186007, "listed_count": 16}}, {"id": "714974111211110401", "verified": false, "name": "lali \ud83c\udf90", "username": "mnskity", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 705, "tweet_count": 35817, "listed_count": 3}}, {"id": "1375801502", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Anaisa Gonzalez", "username": "AnaisaGonzalezM", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 981, "tweet_count": 20162, "listed_count": 0}}, {"id": "2284489090", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "verified": false, "name": "Nenill@", "username": "Nenilla340Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}}, {"id": "2367565933", "verified": false, "name": "Mortimer Arreaza", "username": "MArreazaPlanas", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 463, "tweet_count": 108034, "listed_count": 6}}, {"id": "1109196925243441155", "location": "\u24e3\u24d2\u24d2", "verified": false, "name": "G\u03bbMOR\u03bb", "username": "Dployd3vilgirl", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 129, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}}, {"id": "824529581206016000", "verified": false, "name": "avery", "username": "schooltragedies", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 376, "tweet_count": 8948, "listed_count": 6}}, {"id": "1129762356", "verified": false, "name": "josefina Ramirez", "username": "piparamirezm", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1305, "tweet_count": 25611, "listed_count": 1}}, {"id": "87331678", "verified": false, "name": "JOHN", "username": "matachotuk", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 643, "tweet_count": 100477, "listed_count": 8}}, {"id": "54904454", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ramon Medina-Alfonzo", "username": "ramedina35", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1463, "tweet_count": 59425, "listed_count": 0}}, {"id": "937537868", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Actinomiceto", "username": "moonshadiest", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 275, "tweet_count": 9377, "listed_count": 10}}, {"id": "199492248", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "sandra xavier", "username": "sandraxavierxav", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 3010, "tweet_count": 262073, "listed_count": 30}}, {"id": "513928456", "location": "venezuela - tachira", "verified": false, "name": "Coromoto Medina", "username": "MgTaide", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 3909, "tweet_count": 141980, "listed_count": 14}}, {"id": "302280900", "verified": false, "name": "MGabriela Ramirez\u2122", "username": "MGRgaby", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 840, "tweet_count": 130533, "listed_count": 6}}, {"id": "65961564", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "username": "Juancholove76", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 199, "tweet_count": 15983, "listed_count": 0}}, {"id": "154246261", "verified": false, "name": "Isdel", "username": "isdelgado", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 141, "tweet_count": 39458, "listed_count": 0}}, {"id": "88497830", "location": "caracas", "verified": false, "name": "aracely perez", "username": "aracelypm", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 952, "tweet_count": 90924, "listed_count": 7}}, {"id": "48569092", "location": "World", "verified": false, "name": "Marcel", "username": "marcelworld", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 878, "tweet_count": 59704, "listed_count": 22}}, {"id": "70835662", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Pedro Luis Ceballos", "username": "pedrolceballos", "public_metrics": {"followers_count": 13295, "following_count": 1434, "tweet_count": 160893, "listed_count": 97}}, {"id": "389479485", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "C'sar", "username": "VCsar10", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 508, "tweet_count": 23425, "listed_count": 0}}, {"id": "254334777", "location": "Madrid Cundinamarca", "verified": false, "name": "Oscar Roa", "username": "osjuroa", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 507, "tweet_count": 3247, "listed_count": 1}}, {"id": "2717680293", "verified": false, "name": "M@ Eugeni@", "username": "mariaegomezdas1", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 254, "tweet_count": 36544, "listed_count": 0}}, {"id": "165415484", "location": "Fortaleza - Ce - Brasil", "verified": false, "name": "Armando Pinheiro Jr.", "username": "Armandopjr", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 4799, "tweet_count": 94583, "listed_count": 4}}, {"id": "1244990736", "verified": false, "name": "Evelyn", "username": "EveCarrasc", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 860, "tweet_count": 28611, "listed_count": 0}}, {"id": "700685283910672385", "verified": false, "name": "Lucia Ziqueira", "username": "LuciaZiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 246, "tweet_count": 178549, "listed_count": 1}}, {"id": "200267797", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "NTN24 Venezuela", "username": "NTN24ve", "public_metrics": {"followers_count": 4132809, "following_count": 4560, "tweet_count": 418885, "listed_count": 5718}}, {"id": "108398824", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "regina helena", "username": "Re_helena", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 267, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}}, {"id": "880170346229510144", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "name": "YONDAIME", "username": "Eae_Neckel", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 533, "tweet_count": 10335, "listed_count": 0}}, {"id": "2398954914", "verified": false, "name": "\ud835\udddc\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddee", "username": "YatohKaiki", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 177, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}}, {"id": "141813401", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Fabileo", "username": "Fabileo1", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1282, "tweet_count": 18287, "listed_count": 0}}, {"id": "141005570", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "verified": false, "name": "Jorge Aya", "username": "baruckster", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 338, "tweet_count": 30202, "listed_count": 0}}, {"id": "3246183459", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00e9rez", "username": "MariMapis00", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1473, "tweet_count": 49085, "listed_count": 3}}, {"id": "1159610221112823808", "verified": false, "name": "Rep\u00fablica de Colombia", "username": "ColombiaOms", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 29, "tweet_count": 26, "listed_count": 2}}, {"id": "718780948872110080", "verified": false, "name": "Mandita Valverde", "username": "ManditaOnee", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1070, "tweet_count": 14949, "listed_count": 0}}, {"id": "835570202289012736", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dimacgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 276803, "following_count": 1317, "tweet_count": 37450, "listed_count": 405}}, {"id": "203228191", "verified": false, "name": "FALTAM 10 DIAS! - Lula Presidente!", "username": "meireles_neto", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 2035, "tweet_count": 16359, "listed_count": 2}}, {"id": "52216312", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernanda", "username": "fermglo", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 67, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}}, {"id": "2734700584", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "NOVO 30", "username": "partidonovo30", "public_metrics": {"followers_count": 206558, "following_count": 84, "tweet_count": 38450, "listed_count": 589}}, {"id": "627036993", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "verified": false, "name": "CardoRey", "username": "MiltonOrley", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 808, "tweet_count": 33144, "listed_count": 1}}, {"id": "3296446824", "verified": false, "name": "Adriana paix\u00e3o!", "username": "SnnAdriana", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 435, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}}, {"id": "871183807281496064", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd46\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "LeiaOrganaPT", "public_metrics": {"followers_count": 20327, "following_count": 13225, "tweet_count": 85711, "listed_count": 33}}, {"id": "1340658716", "verified": false, "name": "Dorys", "username": "DennisR05801024", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1290, "tweet_count": 110380, "listed_count": 7}}, {"id": "711055684784267265", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "varito", "username": "soyelconciente", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 835, "tweet_count": 16419, "listed_count": 0}}, {"id": "386536190", "verified": false, "name": "Daniel Lahera", "username": "Danyroyson", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1234, "tweet_count": 32930, "listed_count": 3}}, {"id": "124779370", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "JORGE RIAL", "username": "rialjorge", "public_metrics": {"followers_count": 3423078, "following_count": 1884, "tweet_count": 88881, "listed_count": 9710}}, {"id": "246392365", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "\u270d Jos\u00e9 Guillermo Gonz\u00e1lez \u270d", "username": "jggp_753", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 668, "tweet_count": 15861, "listed_count": 0}}, {"id": "317095590", "verified": false, "name": "emauricio21 \ud83e\udd51", "username": "emauricio21", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1501, "tweet_count": 277064, "listed_count": 7}}, {"id": "237344753", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Morais", "username": "Emorais20", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 605, "tweet_count": 21609, "listed_count": 1}}, {"id": "285243571", "location": "colombia ", "verified": false, "name": "JDN", "username": "JHONJDN", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 782, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}}, {"id": "772971720328249344", "verified": false, "name": "Helio Roberto Zabala", "username": "HelioZabala", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 583, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}}, {"id": "993256897905119232", "location": "Vancouver, Canad\u00e1", "verified": false, "name": "Nancy Su\u00e1 \ud83d\udc1d\ud83d\udd4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "nancySua_", "public_metrics": {"followers_count": 10281, "following_count": 6228, "tweet_count": 36975, "listed_count": 7}}, {"id": "180459738", "location": "Favela do Pedregal", "verified": false, "name": "lulacore13", "username": "yochanbeck", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 608, "tweet_count": 9610, "listed_count": 0}}, {"id": "303464155", "location": "London, England", "verified": false, "name": "\u03a3\u03b5\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2", "username": "maesoser", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1326, "tweet_count": 16748, "listed_count": 4}}, {"id": "1158189340788449280", "verified": false, "name": "Batman de chinelo", "username": "Diog_kkkk", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 94, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}}, {"id": "231579149", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "netflixbrasil", "username": "NetflixBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148777, "following_count": 409, "tweet_count": 75546, "listed_count": 3659}}, {"id": "2349998401", "verified": false, "name": "Ivan Caratar", "username": "IvanCaratar", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 472, "tweet_count": 97332, "listed_count": 1}}, {"id": "284350852", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Renato Cisneros", "username": "recisneros", "public_metrics": {"followers_count": 529997, "following_count": 1762, "tweet_count": 80559, "listed_count": 962}}, {"id": "988466187737747456", "location": "Temporal y c\u00f3smico. ", "verified": false, "name": "Gerson David Cabrera", "username": "gersoncada", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 424, "tweet_count": 17857, "listed_count": 1}}, {"id": "2775954407", "verified": false, "name": "At\u00edpica gra\u00e7as a Deus", "username": "Crhidra", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 842, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}}, {"id": "2170692584", "location": "bostil", "verified": false, "name": "musa v", "username": "vitori4naovic", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 195, "tweet_count": 60435, "listed_count": 3}}, {"id": "914673824142065665", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Ari\u00e9", "username": "ArieelEliaas", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 413, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}}, {"id": "775695917911515137", "location": "localhost:8080", "verified": false, "name": "Juvenil++", "username": "Luix_Costaa", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 377, "tweet_count": 13348, "listed_count": 0}}, {"id": "445741744", "verified": false, "name": "Timonalfa", "username": "Timonalfa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 62, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}}, {"id": "718283035", "verified": false, "name": "POR LA PAZ POR COLOMBIA", "username": "LaPaz_Llega", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4999, "tweet_count": 253741, "listed_count": 2}}, {"id": "846006003070095360", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "Dechh", "username": "dayanchacon09", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 309, "tweet_count": 54421, "listed_count": 0}}, {"id": "1116527674271391745", "verified": false, "name": "JWVELEZ", "username": "JhonWilliamVel1", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 4995, "tweet_count": 90023, "listed_count": 0}}, {"id": "262686111", "verified": false, "name": "JMenCh", "username": "JuniorChorres", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 7749, "listed_count": 0}}, {"id": "261315357", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Laura Tarrillo", "username": "lauratarrillo", "public_metrics": {"followers_count": 8158, "following_count": 993, "tweet_count": 21122, "listed_count": 37}}, {"id": "2436365696", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Allison F.", "username": "AllisonFerreh", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 287, "tweet_count": 25080, "listed_count": 0}}, {"id": "3404956109", "location": "manu \u2661", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "4usav", "public_metrics": {"followers_count": 10100, "following_count": 9661, "tweet_count": 51874, "listed_count": 25}}, {"id": "874272699887046657", "verified": false, "name": "GUSTAVO PEREIRA", "username": "GUSTAVO85483888", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 690, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}}, {"id": "3776208023", "location": "Manaus, AM", "verified": false, "name": "Caikkkkson", "username": "Shunda_br", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 719, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}}, {"id": "214533948", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "verified": false, "name": "j\u00falia", "username": "jjulieti", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 216, "tweet_count": 75959, "listed_count": 4}}, {"id": "460184851", "verified": false, "name": "junia", "username": "serialradical", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 292, "tweet_count": 151523, "listed_count": 0}}, {"id": "153191999", "verified": false, "name": "ian yesser", "username": "ianyesser", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 872, "tweet_count": 4602, "listed_count": 1}}, {"id": "1102533042", "location": "Honda-Tolima", "verified": false, "name": "Natalia Valderrama", "username": "NavaloL", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 652, "tweet_count": 40437, "listed_count": 0}}, {"id": "373098224", "verified": false, "name": "Eny Elza Peil", "username": "EnyElza", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 222, "tweet_count": 5261, "listed_count": 0}}, {"id": "76382243", "verified": false, "name": "jur\u00eddico Paty Palosa", "username": "librianerjb", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 334, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}}, {"id": "1125897713780953088", "verified": false, "name": "oigiu", "username": "oigiukm", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 99, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}}, {"id": "855150087135166465", "verified": false, "name": "Edilsonm", "username": "edilsonm69", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 735, "tweet_count": 10742, "listed_count": 0}}, {"id": "1008516335503073280", "location": "Villa Soldati, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0299\u1d0a\ud83d\udc99", "username": "candekeroa_", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 180, "tweet_count": 12414, "listed_count": 0}}, {"id": "1674608546", "location": "Concordia, Argentina", "verified": false, "name": "Yu", "username": "flrssg", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 684, "tweet_count": 28067, "listed_count": 1}}, {"id": "180596130", "location": "Apucarana, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "mari", "username": "marimfbs", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 647, "tweet_count": 75991, "listed_count": 1}}, {"id": "535721908", "location": "otawa Canad\u00e1", "verified": false, "name": "Michel Stuttgart", "username": "michelstuggart", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 175, "tweet_count": 13251, "listed_count": 0}}, {"id": "1061688357510676480", "location": "Mato Grosso ", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\u2618\ud83c\udf40Selma Moro#MulheresComMoro", "username": "SelmaFonseca14", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 4003, "tweet_count": 33982, "listed_count": 1}}, {"id": "49685585", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "verified": true, "name": "Roberto Freire", "username": "freire_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 74292, "following_count": 7031, "tweet_count": 144975, "listed_count": 739}}, {"id": "946719107512184832", "verified": false, "name": "Heider Rodrigues", "username": "HeiderRodrigue8", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 250, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}}, {"id": "1143486711730753537", "verified": false, "name": "alla ricerca di onest\u00e0 intellettiva", "username": "Lacrudarealta1", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 83, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}}, {"id": "403544693", "verified": true, "name": "Nicola Zingaretti", "username": "nzingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587168, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}}, {"id": "100346916", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Rodrigo Leon", "username": "rodrigopleonbra", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 90, "tweet_count": 9105, "listed_count": 7}}, {"id": "15662195", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "V\u00edctor Daniel", "username": "vdanielmo", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2094, "tweet_count": 17525, "listed_count": 0}}, {"id": "1080275412780019712", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Luckarloss\ud83e\udd51", "username": "KarlossLucca", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 211, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}}, {"id": "171197952", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Drac #AssangeFree \ud83c\udf40", "username": "jhonnyrep", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 370, "tweet_count": 45269, "listed_count": 0}}, {"id": "880174730", "verified": false, "name": "Cueto", "username": "cueto26", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 27, "tweet_count": 9491, "listed_count": 1}}, {"id": "928382372818685952", "location": "SalvaDOR, Brasil", "verified": false, "name": "cursed land", "username": "her0bbri", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 331, "tweet_count": 26162, "listed_count": 0}}, {"id": "402804767", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Ramos Su\u00e1rez", "username": "ReneRamosSuarez", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 462, "tweet_count": 37864, "listed_count": 3}}, {"id": "142909518", "verified": false, "name": "RUBEN JAIRO PINZON", "username": "rp25514", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 204, "tweet_count": 41522, "listed_count": 0}}, {"id": "442259214", "location": "Goi\u00e2nia / Brazil", "verified": false, "name": "Maia Tips \ud83c\udfb2", "username": "MaiaLucca", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 817, "tweet_count": 34196, "listed_count": 0}}, {"id": "2559113428", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria", "username": "anavallr", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 213, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}}, {"id": "3899463616", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "AMO A MI BOGOT\u00c1", "username": "GonzaloPulido6", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1037, "tweet_count": 225626, "listed_count": 16}}, {"id": "2866661387", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd84", "username": "oisoueum", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 615, "tweet_count": 35833, "listed_count": 2}}, {"id": "754341393296977920", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "tito", "username": "monctemuma", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 596, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}}, {"id": "2529348893", "location": "Lomas del Mirador La Matanza", "verified": false, "name": "Delia Brandan", "username": "delia_brandan", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 95, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}}, {"id": "1026476500244160514", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edu & Ivy Cascon \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udea9\u2618\ufe0f", "username": "EduCasconFla", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1250, "tweet_count": 76388, "listed_count": 1}}, {"id": "351233509", "location": "Greater Nazi Reich - JPS", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Junin \ud83d\ude80", "username": "ElvisAlvarez2", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1561, "tweet_count": 180639, "listed_count": 1}}, {"id": "839537537739866116", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Sonia.A.Hinestroza.P. \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93Petrista.", "username": "soniaamparoh", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 3753, "tweet_count": 123288, "listed_count": 1}}, {"id": "203359932", "location": "Celebration, FL", "verified": false, "name": "Nitecreo \ud83c\udfbe", "username": "fernapaba", "public_metrics": {"followers_count": 16751, "following_count": 2703, "tweet_count": 199482, "listed_count": 31}}, {"id": "280787970", "location": "Valledupar", "verified": false, "name": "Duv\u00e1n Malabet.", "username": "duvlack", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 558, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}}, {"id": "141616199", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "Rafael Alexis Torres", "username": "RALTORRES", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1184, "tweet_count": 21615, "listed_count": 0}}, {"id": "294100291", "location": "Cali , Colombia", "verified": false, "name": "DIEGO JULIAN SANCHEZ", "username": "Diejulhiann", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 716, "tweet_count": 12997, "listed_count": 0}}, {"id": "869898270331592704", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Yo Soy JALIL", "username": "vh_jalil_osorio", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 6395, "tweet_count": 130385, "listed_count": 5}}, {"id": "308735730", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Orlando Herran", "username": "HerranOrlando", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1499, "tweet_count": 24045, "listed_count": 0}}, {"id": "727849972293632000", "verified": false, "name": "Jesus Vega", "username": "JesusVe93774663", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 127, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}}, {"id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170777, "listed_count": 76}}, {"id": "1286182800", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "JavierQuinteroPrincipe", "username": "yelmarneo", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2202, "tweet_count": 183070, "listed_count": 0}}, {"id": "431589951", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "nocturno", "username": "fcomorganvl", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 222, "tweet_count": 15555, "listed_count": 0}}, {"id": "1380761130", "verified": false, "name": "Roberta Carolina", "username": "roberta_mabi", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 247, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}}, {"id": "1082114448842780672", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Purp9999", "username": "Purp9999", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 329, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}}, {"id": "1089107908246278145", "location": "Minas Gerais ", "verified": false, "name": "Aparecida\ud83d\ude09", "username": "Apareci95696974", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 217, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}}, {"id": "950362084524556288", "location": "+5521", "verified": false, "name": "carol", "username": "Badgalrol", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1279, "tweet_count": 73583, "listed_count": 0}}, {"id": "4881395447", "verified": false, "name": "carlos", "username": "carlosbernatte", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 981, "tweet_count": 59137, "listed_count": 0}}, {"id": "720391450790359040", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Debora Mayara", "username": "mayaradeboraa", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 750, "tweet_count": 42572, "listed_count": 1}}, {"id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "DraExtrana", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3787, "tweet_count": 74051, "listed_count": 36}}, {"id": "1075204887628132352", "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "verified": false, "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "username": "taquilalico", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3365, "listed_count": 2}}, {"id": "200369686", "location": "cali-wood", "verified": false, "name": "Di e go\u2606\u262d", "username": "dhurtado77", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 325, "tweet_count": 17682, "listed_count": 1}}, {"id": "515934828", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Psic\u00f3loga", "username": "MichelleAmelie", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 1781, "tweet_count": 24098, "listed_count": 5}}, {"id": "108302004", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "yyinneth", "username": "yinnethromero", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 388, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}}, {"id": "89372167", "verified": false, "name": "v \u2730 l e r i a", "username": "valitaxbb", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 137, "tweet_count": 55969, "listed_count": 35}}, {"id": "220878820", "location": "where this flower blooms", "verified": false, "name": "Liz (\u25b0\u02d8\u25e1\u02d8\u25b0) \u2727", "username": "broco_liz", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 339, "tweet_count": 18454, "listed_count": 0}}, {"id": "842735734293520385", "location": "Calle Fuente Carrantona 8", "verified": false, "name": "Foro Local Moratalaz", "username": "FLMoratalaz", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 492, "tweet_count": 5749, "listed_count": 4}}, {"id": "908620815909949440", "location": "Moratalaz", "verified": false, "name": "feminismosmoratalaz", "username": "FemMoratalaz", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12016, "listed_count": 6}}, {"id": "317404360", "verified": false, "name": "LordDiego28", "username": "LordDiego28", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 438, "tweet_count": 100537, "listed_count": 11}}, {"id": "1127968601217150976", "verified": false, "name": "Johnnifer", "username": "johnnifergm", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 356, "tweet_count": 16599, "listed_count": 0}}, {"id": "67380850", "location": "Panam\u00e0", "verified": false, "name": "CUARENTIDIVA \u2764\ufe0f", "username": "Orisp", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1166, "tweet_count": 67250, "listed_count": 16}}, {"id": "604996933", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es", "username": "MarcioManhesFer", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1662, "tweet_count": 116232, "listed_count": 1}}, {"id": "297605853", "location": "barranquilla", "verified": false, "name": "german ordo\u00f1ez diaz", "username": "germanordo", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 3463, "tweet_count": 31932, "listed_count": 0}}, {"id": "69019025", "verified": false, "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JP_BR__", "public_metrics": {"followers_count": 10682, "following_count": 10149, "tweet_count": 471217, "listed_count": 85}}, {"id": "966107571798102022", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "Julio G. S\u00e1nchez O.", "username": "JulioGSnchezO1", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 239, "tweet_count": 60224, "listed_count": 0}}, {"id": "168790894", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Alvin Barrios", "username": "alvinbl", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1609, "tweet_count": 78352, "listed_count": 0}}, {"id": "2939965486", "location": "Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Jacar\u00e9 que N\u00e3o virou Bolsa", "username": "Jonatas_JJ48", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 355, "tweet_count": 375545, "listed_count": 12}}, {"id": "47028148", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Pedro Mugarte", "username": "PedroMugarte", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 438, "tweet_count": 120724, "listed_count": 14}}, {"id": "418299834", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Julian", "username": "ysoyelpueblo", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1690, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}}, {"id": "3395331298", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Loloca", "username": "GatitoDois", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 143, "tweet_count": 25228, "listed_count": 0}}, {"id": "1037834350501539842", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "Carlos65321088", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 179, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}}, {"id": "16794066", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182787, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}}, {"id": "1051206474544877569", "verified": false, "name": "clarossa", "username": "clarissagois", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 532, "tweet_count": 19772, "listed_count": 1}}, {"id": "237115105", "location": "mundinho Yim Siwan ", "verified": false, "name": "Miwa \ud83d\udc9c Jang Uk \u2b50", "username": "ogassaura_1000A", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1518, "tweet_count": 66546, "listed_count": 33}}, {"id": "1047573004732026881", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "BRZ", "username": "brazajooao", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 284, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}}, {"id": "1044085130577498113", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "nalaura \ud83e\udd8b", "username": "_nalaurafv", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 407, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}}, {"id": "17473827", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "CBN Rio", "username": "cbnrio", "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}}, {"id": "218749899", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "\u52a0\u85e4\u4f50\u6587", "username": "jorpasion", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1323, "tweet_count": 9397, "listed_count": 0}}, {"id": "35683209", "location": "DepressionLand ", "verified": false, "name": "Fernando Remes", "username": "rms_1985", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 2064, "tweet_count": 29172, "listed_count": 17}}, {"id": "38566181", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diana Sustancia", "username": "tovarya", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 578, "tweet_count": 196821, "listed_count": 63}}, {"id": "1014086449", "location": "LA TIERRA", "verified": false, "name": "Ivan R. Corredor Ch.", "username": "IVANCORREDORCH", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 707, "tweet_count": 32260, "listed_count": 2}}, {"id": "946460106", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Shoand Sg", "username": "Shoandsg", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 196, "tweet_count": 21912, "listed_count": 1}}, {"id": "802296169204424704", "verified": false, "name": "ElAntivil", "username": "ElAntivil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1434, "tweet_count": 40421, "listed_count": 2}}, {"id": "949097597511364609", "verified": false, "name": "Darlane", "username": "eraumaveznobras", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 273, "tweet_count": 6768, "listed_count": 0}}, {"id": "4909634794", "location": "\u039c\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \ud83d\udcab", "verified": false, "name": "Wat\ud835\udfd5\ud83d\udc9c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 //JIMIN OST (InactivaXfaltadeWIFI\ud83d\ude2d)", "username": "VdeVeneziaXIV", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 625, "tweet_count": 57090, "listed_count": 0}}, {"id": "255115553", "location": "\u00af\\(\u30c3)/\u00af", "verified": false, "name": "El peludo", "username": "UnPeludoMas", "public_metrics": {"followers_count": 6038, "following_count": 5778, "tweet_count": 10717, "listed_count": 14}}, {"id": "581440273", "verified": false, "name": "Oscar Duitama", "username": "OscarDuitama", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 814, "tweet_count": 13066, "listed_count": 0}}, {"id": "350651382", "verified": false, "name": "Luiz", "username": "Luizinhowbessas", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 686, "tweet_count": 30695, "listed_count": 0}}, {"id": "40371942", "verified": false, "name": "rbrjn", "username": "Roberjan", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 4999, "tweet_count": 40105, "listed_count": 1}}, {"id": "1039807494212726784", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "verified": false, "name": "Vittin", "username": "louzaviiio", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 401, "tweet_count": 38378, "listed_count": 1}}, {"id": "964668499376377856", "verified": false, "name": "ROSA", "username": "MariaClaraRosa_", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 199, "tweet_count": 5157, "listed_count": 0}}, {"id": "57367090", "verified": false, "name": "Walthtri", "username": "Libertuno", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 402, "tweet_count": 2090, "listed_count": 5}}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}}, {"id": "1904727552", "location": "Colombia Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "alfredo petro julio", "username": "alfredopetroju3", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3998, "tweet_count": 44384, "listed_count": 2}}, {"id": "994178003243536384", "verified": false, "name": "@Estefasonia", "username": "Estefasonia1", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 325, "tweet_count": 24273, "listed_count": 0}}, {"id": "35209337", "location": "Barranquilla", "verified": false, "name": "Gary Mart\u00ednez Gordon", "username": "Garyernesto", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1999, "tweet_count": 37703, "listed_count": 4}}, {"id": "2288926886", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "verified": false, "name": "Walter Souza\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "WalterSouza04", "public_metrics": {"followers_count": 16430, "following_count": 16350, "tweet_count": 22882, "listed_count": 5}}, {"id": "1244002267", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "esther", "username": "estherpagliar0", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 267, "tweet_count": 28488, "listed_count": 3}}, {"id": "402395507", "location": "BOGOTA COLOMBIA", "verified": false, "name": "AMIRA ZALAMEA GODOY", "username": "azalameag", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 4952, "tweet_count": 67201, "listed_count": 0}}, {"id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "verified": false, "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276532, "listed_count": 14}}, {"id": "140930606", "verified": false, "name": "Hernan HDKttaco", "username": "hernandck", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 460, "tweet_count": 7386, "listed_count": 4}}, {"id": "558789515", "location": "La Guajira", "verified": false, "name": "2C", "username": "2camargog", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1559, "tweet_count": 16867, "listed_count": 1}}, {"id": "732650218101952512", "verified": false, "name": "Luzbett gonzales", "username": "LuzbettGonzales", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 931, "tweet_count": 36473, "listed_count": 1}}, {"id": "938495509026746368", "location": "Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Fuedicho", "username": "fuedicho", "public_metrics": {"followers_count": 733348, "following_count": 97726, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1940}}, {"id": "1120844675013926912", "location": "La Plata", "verified": false, "name": "Thiago Begistein", "username": "begistein", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 87, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}}, {"id": "299248642", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "csrnmonster74", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2080, "tweet_count": 178753, "listed_count": 12}}, {"id": "188971731", "location": "Liesland. ARGENTINA", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Fina", "username": "Finiten", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1927, "tweet_count": 161049, "listed_count": 0}}, {"id": "575114025", "location": "Plumas verdes", "verified": false, "name": "Pedro B.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "chiquitinB", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1662, "tweet_count": 211105, "listed_count": 5}}, {"id": "735960042130792449", "verified": false, "name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "username": "SvenkaP", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}}, {"id": "197524359", "verified": false, "name": "Yamile Pe\u00f1a Poveda", "username": "yamilepena", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1412, "tweet_count": 19247, "listed_count": 5}}, {"id": "1450243716", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Mej\u00eda", "username": "Rausmejia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 78, "tweet_count": 4122, "listed_count": 1}}, {"id": "54809269", "location": "Morelia", "verified": false, "name": "Arturo Borja", "username": "arturoborja", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 996, "tweet_count": 73753, "listed_count": 34}}, {"id": "4560691817", "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Noticias 7 D\u00edas", "username": "noticias7d", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 1034, "tweet_count": 37694, "listed_count": 49}}, {"id": "150520271", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "verified": false, "name": "Nucky Johnson", "username": "nayejazz16", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 842, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}}, {"id": "33681292", "verified": false, "name": "Joana Barbieri", "username": "Joanabarbieri", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 494, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}}, {"id": "827423838", "location": "Neiva, Colombia", "verified": false, "name": "Alejo'Garcia.", "username": "JAGT789", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 279, "tweet_count": 91853, "listed_count": 0}}, {"id": "946435915", "verified": false, "name": "Javier Guerrero", "username": "gro_91javier", "public_metrics": {"followers_count": 7810, "following_count": 7919, "tweet_count": 100563, "listed_count": 4}}, {"id": "361647740", "location": "Pasto, Nari\u00f1o, Colombia", "verified": false, "name": "Camilo Zambrano", "username": "YosoyCaOZ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 996, "tweet_count": 21247, "listed_count": 1}}, {"id": "1041830727602581504", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "caande", "username": "CandeCantero", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 218, "tweet_count": 6862, "listed_count": 0}}, {"id": "189958778", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "LeonardoRamos", "username": "LeonardRams", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 4961, "tweet_count": 52811, "listed_count": 6}}, {"id": "1084914392003686400", "location": "\ud83e\udd80", "verified": false, "name": "advogada do Lula", "username": "angelnordestina", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1356, "tweet_count": 52656, "listed_count": 1}}, {"id": "615658166", "verified": false, "name": "Carlos m", "username": "MagoSevechenco", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1351, "tweet_count": 7217, "listed_count": 0}}, {"id": "415001653", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3232966, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}}, {"id": "1009096518773673984", "location": "Santo Domingo Oeste, Dominican", "verified": false, "name": "ComunitariosStoDgoOeste", "username": "DgoOeste", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 397, "tweet_count": 5686, "listed_count": 0}}, {"id": "3306189438", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "verified": false, "name": "Juan Estevez", "username": "JEstevez1501", "public_metrics": {"followers_count": 8292, "following_count": 2197, "tweet_count": 128595, "listed_count": 73}}, {"id": "272662213", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Padrinho de Davi", "username": "saulodomonte", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1248, "tweet_count": 184086, "listed_count": 10}}, {"id": "245896728", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "verified": true, "name": "Jornal do Commercio", "username": "jc_pe", "public_metrics": {"followers_count": 468085, "following_count": 156, "tweet_count": 270979, "listed_count": 607}}, {"id": "1026517521233575936", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Bren\u00e3o\ud83d\udc32\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 #LPLWIN", "username": "Pessimous", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 608, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}}, {"id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "ATV", "username": "atvpe", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314825, "listed_count": 966}}, {"id": "264168614", "location": "San Pedro de la paz", "verified": false, "name": "Wlady Cofr\u00e9", "username": "WladimirCofre", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 819, "tweet_count": 6986, "listed_count": 4}}, {"id": "615160396", "location": "HOMENAJE", "verified": false, "name": "Nicanor Parra", "username": "Nicanor_Parra", "public_metrics": {"followers_count": 13828, "following_count": 0, "tweet_count": 382, "listed_count": 70}}, {"id": "960770054", "location": "abbastanza vicino", "verified": false, "name": "Antonio Citriniti", "username": "anto_citriniti", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2281, "tweet_count": 15513, "listed_count": 13}}, {"id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "verified": false, "name": "Ora Basta", "username": "giuslit", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}}, {"id": "1013748373", "verified": false, "name": "may \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Radfem", "username": "mis3yyo", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 370, "tweet_count": 188349, "listed_count": 21}}, {"id": "532721489", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"id": "2353795477", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "username": "leittecevans", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 6169, "tweet_count": 323565, "listed_count": 12}}, {"id": "894683887057719296", "verified": false, "name": "#VivaADiferen\u00e7a", "username": "SeisFormaDeAmar", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 290, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}}, {"id": "1062656966726770688", "location": "Gold Coast, Queensland", "verified": false, "name": "\u210d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8d \u2651 #ATTENTION", "username": "gutth_o", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 555, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}}, {"id": "3053315604", "verified": false, "name": "antonio", "username": "telacos", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 287, "tweet_count": 70377, "listed_count": 1}}, {"id": "914520694137982976", "location": "Piau\u00ed", "verified": false, "name": "fmssousa", "username": "francikelly_s", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 366, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}}, {"id": "885201726026002435", "location": "F.M.G.R", "verified": false, "name": "Karina\u2665\ufe0f", "username": "silva_kaa7", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 337, "tweet_count": 28432, "listed_count": 0}}, {"id": "69410240", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria R\u00e9gia Amo\u00eado", "username": "vitoriamoedo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 86, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}}, {"id": "2977273043", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Juli \ud83c\udf3a", "username": "juliibfabian", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1668, "tweet_count": 51166, "listed_count": 6}}, {"id": "1052387661233700882", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Altamirano", "username": "Alberto36626116", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 244, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}}, {"id": "55885633", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Miguel Antezana", "username": "MiguelAntezana", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1193, "tweet_count": 49931, "listed_count": 88}}, {"id": "1083860511287115777", "verified": false, "name": "David", "username": "Daviddd047", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 64, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}}, {"id": "67677205", "location": "Na rua", "verified": false, "name": "Chris", "username": "Alchrismist", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 186, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}}, {"id": "1041673539948969984", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna 100% Lula \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#Lula13", "username": "eisouabruna", "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 5117, "tweet_count": 13284, "listed_count": 4}}, {"id": "3042783509", "verified": false, "name": "Pedro L. Mena G.", "username": "plmenag", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 591, "tweet_count": 22392, "listed_count": 0}}, {"id": "857316474", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "clarice", "username": "tropicanoia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 719, "tweet_count": 81403, "listed_count": 1}}, {"id": "303576645", "verified": false, "name": "lala gignac", "username": "puraz0eira", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 363, "tweet_count": 116545, "listed_count": 3}}, {"id": "131172511", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Hellen", "username": "elensanthana", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 290, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}}, {"id": "990372886509752320", "location": "070", "verified": false, "name": "pedro\u262d", "username": "Pilterpalker", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 288, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}}, {"id": "217936192", "location": "Bogota  Colombia Fusagasuga", "verified": false, "name": "Leonel Romero Pardo", "username": "LeonelRomeroP", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 3505, "tweet_count": 162557, "listed_count": 3}}, {"id": "989050541274779649", "location": "bsb", "verified": false, "name": "carol", "username": "xxxxllxxxxxl", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 70, "tweet_count": 8200, "listed_count": 1}}, {"id": "996969487072100352", "verified": false, "name": "Lellis", "username": "Wrenchhh", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1355, "tweet_count": 15202, "listed_count": 0}}, {"id": "401591586", "verified": false, "name": "Dabyan Vargas \ud83d\udc25\ud83e\udd86\ud83d\udc27\ud83d\udc26\ud83d\udc24\ud83d\udc23\ud83d\udc14\ud83d\udd4a\ud83e\udda9\ud83d\udc13", "username": "DabyanVargas", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 80, "tweet_count": 218827, "listed_count": 23}}, {"id": "1063745202", "verified": false, "name": "wilmascampini", "username": "wilmascampini", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 610, "tweet_count": 59894, "listed_count": 4}}, {"id": "562796208", "location": "Maybe Venice, maybe London", "verified": false, "name": "Frusta Metaforica \ud83c\udfc7", "username": "frustametafora", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 2242, "tweet_count": 18595, "listed_count": 7}}, {"id": "1045468087", "verified": false, "name": "\u263b\u21e1\u2761\u20b3 \u2181\u24be\u20a6\u2200 \u30c4(\u272f\u221e)\u30c4", "username": "Olgadinall", "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 767, "tweet_count": 21194, "listed_count": 26}}, {"id": "884604933701603331", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "name": "Nativo", "username": "elironicodeorin", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3492, "tweet_count": 46097, "listed_count": 5}}, {"id": "2240260005", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\u00c2ngela Fons\u00eaca", "username": "MariaAngelaFon2", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2124, "tweet_count": 66791, "listed_count": 0}}, {"id": "40095953", "location": "Bras\u00edlia", "verified": true, "name": "Senado Federal", "username": "SenadoFederal", "public_metrics": {"followers_count": 1211286, "following_count": 89, "tweet_count": 92201, "listed_count": 3588}}, {"id": "1149872456", "location": "Medell\u00edn Colombia", "verified": false, "name": "Andres Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "andresconde73", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1575, "tweet_count": 163122, "listed_count": 0}}, {"id": "146324894", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Andres Molina Londo\u00f1o", "username": "AndresM1985", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 584, "tweet_count": 38615, "listed_count": 0}}, {"id": "1075563689015685120", "verified": false, "name": "Carlos Suarez Vega", "username": "Carlos_ISV", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 107, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}}, {"id": "87280582", "location": "Dinamarca", "verified": false, "name": "Carmen Castro", "username": "libertaria23", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 480, "tweet_count": 19236, "listed_count": 1}}, {"id": "1325574637", "verified": false, "name": "luis rodrigo", "username": "lrlopezp", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 129, "tweet_count": 73272, "listed_count": 1}}, {"id": "920453882748301313", "location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "Maria en #pactohistorico", "username": "pais_paz", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1014, "tweet_count": 9678, "listed_count": 0}}, {"id": "1139677623313940486", "location": "Morro do Girassol", "verified": false, "name": "Phin\u00e9ias", "username": "politicuphineas", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"id": "1004916594412318721", "verified": false, "name": "Nou l\u00e8d, nou la", "username": "RocioMoralesAl2", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 355, "tweet_count": 49799, "listed_count": 1}}, {"id": "332843642", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\u2661 mait \u2661", "username": "hmntte", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1042, "tweet_count": 23346, "listed_count": 1}}, {"id": "589446970", "location": "Zapopan Jalisco", "verified": false, "name": "Anto Marquez", "username": "Ant0Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 716, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}}, {"id": "1009537143813955584", "location": "Italia", "verified": false, "name": "gabriella\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "gabriellabocca", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2522, "tweet_count": 64774, "listed_count": 17}}, {"id": "1084805139658084352", "verified": false, "name": "dona maria. 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Mariazi64553345", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 248, "tweet_count": 2413, "listed_count": 2}}, {"id": "789373823263145985", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Erik E.G.", "username": "edilmar_erik", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1039, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}}, {"id": "343435636", "verified": false, "name": "EDWARDBERNAL", "username": "edwardbernalt", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 473, "tweet_count": 16270, "listed_count": 0}}, {"id": "1013874360610951168", "location": "Mutiscua, Colombia", "verified": false, "name": "lunatti", "username": "Alexand30054823", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 170, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}}, {"id": "1139215957619027968", "verified": false, "name": "Maria Fatima", "username": "MariaFa07567343", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"id": "2265765048", "verified": false, "name": "yeya798388", "username": "yeya798388", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1425, "tweet_count": 56904, "listed_count": 0}}, {"id": "124167805", "location": "Aqu\u00ed", "verified": false, "name": "Diana Marcela", "username": "dmarcecastro", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1339, "tweet_count": 34322, "listed_count": 1}}, {"id": "336859077", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "david aucenon liberato", "username": "liberatoabogado", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 3074, "tweet_count": 140551, "listed_count": 0}}, {"id": "442593024", "location": "Arz\u00faa terra do queixo ", "verified": false, "name": "martina", "username": "gz____m", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 283, "tweet_count": 21808, "listed_count": 2}}, {"id": "794529539997265920", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Caio F\u00e1bio", "username": "caiofabio28", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 813, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}}, {"id": "828672021395550208", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel F. C\u00e2mara", "username": "dfcamara98", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 392, "tweet_count": 12160, "listed_count": 1}}, {"id": "3060208167", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "YP", "username": "lypa18", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 770, "tweet_count": 95362, "listed_count": 0}}, {"id": "2235202997", "verified": false, "name": "CHERRY", "username": "CHERRYSK84", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187692, "listed_count": 1}}, {"id": "1157765423674400774", "verified": false, "name": "Demona", "username": "bernabe1905", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}, {"id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "NotiCentro", "username": "NoticentroWAPA", "public_metrics": {"followers_count": 249305, "following_count": 190, "tweet_count": 171961, "listed_count": 615}}, {"id": "631774743", "verified": false, "name": "Emanuel", "username": "YoSoyPazYLibre", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 36, "tweet_count": 54484, "listed_count": 2}}, {"id": "348643444", "location": "22 // she/her ", "verified": false, "name": "\u6e29\u8482 lovebot anche nel 2022", "username": "itspukapuka", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2223, "tweet_count": 351867, "listed_count": 33}}, {"id": "1040610789214879744", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Felippe Pimenta", "username": "_doutorpimenta_", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}}, {"id": "137551577", "verified": false, "name": "for levy", "username": "freddyvargasmat", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 300, "tweet_count": 28175, "listed_count": 4}}, {"id": "1141421899941142528", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "name": "sjiasesoriasjoseortega", "username": "SJIAsesorias", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 767, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"id": "127308918", "verified": false, "name": "Heledy", "username": "heledy_go", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 54, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}}, {"id": "38882862", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Renato Barros \ud83c\udf4a", "username": "renatobarrosbr", "public_metrics": {"followers_count": 189605, "following_count": 1723, "tweet_count": 30893, "listed_count": 259}}, {"id": "1006714552527081472", "verified": false, "name": "Josuegutiaran@hotmail.Com", "username": "Josuegutiaranh1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"id": "1035347670943100929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud80c\udc80 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud80c\udc80", "username": "jumi______", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 532, "tweet_count": 15241, "listed_count": 0}}, {"id": "794645191797915648", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "BrunoGaloJF", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 752, "tweet_count": 5699, "listed_count": 1}}, {"id": "3689123781", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0flucinada do Galo", "username": "Tchauperfil", "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 1348, "tweet_count": 71009, "listed_count": 16}}, {"id": "249904141", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Camilo A. \ud83c\udf00", "username": "CamiloAndP", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 677, "tweet_count": 81043, "listed_count": 0}}, {"id": "469539797", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Leo", "username": "leotecuenta", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 704, "tweet_count": 37039, "listed_count": 3}}, {"id": "1227491828", "location": "Espinal, Colombia", "verified": false, "name": "Odin", "username": "76patriota", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 972, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}}, {"id": "1693991515", "verified": false, "name": "Julio Casar", "username": "guerrerojulio2", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "A24.com", "username": "A24COM", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"id": "1107057065699217409", "verified": false, "name": "Ander", "username": "Anderv3120", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 414, "tweet_count": 10115, "listed_count": 1}}, {"id": "245370861", "location": "COLOMBIA", "verified": false, "name": "Cathalina Ojeda", "username": "ktaojeda", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 254, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"id": "1088049555747282944", "verified": false, "name": "Alonso arenas", "username": "Alonsoa73178263", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1621, "tweet_count": 17425, "listed_count": 0}}, {"id": "975012521064194048", "location": "ENG/ESP ROLEPLAY", "verified": false, "name": "Hana Fujima", "username": "SymbioticCutie", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 757, "tweet_count": 16238, "listed_count": 26}}, {"id": "1151193236716867590", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Exiled", "username": "_ExiledRiven", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 534, "tweet_count": 24489, "listed_count": 6}}, {"id": "760557686", "verified": false, "name": "OvelhaSonhadora", "username": "OvelhaVermelha7", "public_metrics": {"followers_count": 8121, "following_count": 7409, "tweet_count": 369732, "listed_count": 46}}, {"id": "3666593133", "location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "galinha neur\u00f3tica", "username": "rbcbittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 411, "tweet_count": 91624, "listed_count": 3}}, {"id": "517685217", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "John Lara", "username": "Johnafter909", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 430, "tweet_count": 6338, "listed_count": 0}}, {"id": "935508852711346176", "location": "Itapemirim, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "username": "oliiveirahiago", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 293, "tweet_count": 31698, "listed_count": 0}}, {"id": "1033879695132114944", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "dre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dresessa77", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3846, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}}, {"id": "146285084", "verified": false, "name": "JAV", "username": "jvalenciach", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2416, "tweet_count": 83221, "listed_count": 2}}, {"id": "1147633206583353346", "verified": false, "name": "escorpiano", "username": "caiomoreno007", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 85, "tweet_count": 6751, "listed_count": 1}}, {"id": "38558326", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Mr Atomic Bomb", "username": "DarlanSah", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 183, "tweet_count": 42524, "listed_count": 3}}, {"id": "1032431446223478785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Isabela", "username": "IsaFerreira20", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 4127, "tweet_count": 115665, "listed_count": 1}}, {"id": "1057471125851172864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rakelzinha", "username": "RakelzinhaM07", "public_metrics": {"followers_count": 10864, "following_count": 1136, "tweet_count": 24255, "listed_count": 2}}, {"id": "913232226678116352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Berriel \uf8ff", "username": "Patyy_1927", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 639, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}}, {"id": "139174613", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jaun G. Africano", "username": "juanAfricano", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 395, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}}, {"id": "773855971", "location": "Guadalupe Santander", "verified": false, "name": "Hermes Andr\u00e9s", "username": "gatoprogresista", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1065, "tweet_count": 41834, "listed_count": 2}}, {"id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico", "public_metrics": {"followers_count": 9888, "following_count": 1477, "tweet_count": 57175, "listed_count": 22}}, {"id": "1209214034", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dem\u00f4nio de La Place", "username": "luisdegust", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 3069, "tweet_count": 25951, "listed_count": 2}}, {"id": "1073260173446262784", "verified": false, "name": "Miguel Mariano", "username": "MiguelM06154226", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 114, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "author_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}}, {"text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "author_id": "116030031", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "id": "1159518863702319106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}}, {"text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}]}, {"text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "id": "1159449180382932992", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}}, {"text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "id": "1159613920870653952", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}}, {"text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "author_id": "70308027", "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "id": "1159488393061048322", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}}, {"text": "8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\n3.Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\n4.Religiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\n5.Suicida: \u00a1Me muero, me muero!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T15:19:27.000Z", "author_id": "339037099", "edit_history_tweet_ids": ["1159484273516302336"], "id": "1159484273516302336", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 82, "quote_count": 9}}, {"text": "o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:53:21.000Z", "author_id": "4299951629", "edit_history_tweet_ids": ["1159553202016182274"], "id": "1159553202016182274", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}]}}, {"text": "@BeatleLo quem n\u00e3o cumpre os deveres n\u00e3o deveria ter direito a nada. ele tirou o direito \u00e0 vida, dado por Deus!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "beatlelo", "id": "1422205118674575361"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "913500878", "author_id": "2921763658", "edit_history_tweet_ids": ["1159547710900441090"], "id": "1159547710900441090", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 41, "like_count": 1859, "quote_count": 58}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547558722756608"}]}, {"text": "Sondaggio politico | Lega al 36%, se si votasse ora le basterebbe allearsi con Fratelli d\u2019Italia\nhttps://t.co/vim6KSfQSl", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T15:07:22.000Z", "author_id": "13514762", "edit_history_tweet_ids": ["1159481232624955393"], "id": "1159481232624955393", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 228, "like_count": 340, "quote_count": 24}, "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vim6KSfQSl", "expanded_url": "https://www.corriere.it/politica/19_agosto_08/sondaggio-se-si-votasse-ora-lega-governare-basterebbe-allearsi-fratelli-d-italia-3cbab8d0-b9b2-11e9-8fe8-844ac90f9596.shtml", "display_url": "corriere.it/politica/19_ag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/politica/19_agosto_08/sondaggio-se-si-votasse-ora-lega-governare-basterebbe-allearsi-fratelli-d-italia-3cbab8d0-b9b2-11e9-8fe8-844ac90f9596.shtml"}]}}, {"text": "[Lo m\u00e1s visto] Mauricio Mulder se pronuncia sobre los US$ 60 mil que Odebrecht entreg\u00f3 a Villanueva y record\u00f3 que su exsocio pol\u00edtico, Mart\u00edn Vizcarra, estuvo vinculado a Odebrecht a trav\u00e9s de la empresa CyM Vizcarra SAC.\n\nhttps://t.co/jBzUOyqvxa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:28:29.000Z", "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1159456348138082305"], "id": "1159456348138082305", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4382, "type": "Organization", "normalized_text": "US"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "CyM Vizcarra"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.5421, "type": "Organization", "normalized_text": "SAC"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jBzUOyqvxa", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-asi-como-con-villanueva-estara-odebrecht-ocultando-algo-sobre-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/mulde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-asi-como-con-villanueva-estara-odebrecht-ocultando-algo-sobre-vizcarra/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 19, "like_count": 279, "quote_count": 0}}, {"text": "@_OriAlvarez_ asi te va a ir", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:11:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_OriAlvarez_", "id": "356352965"}]}, "in_reply_to_user_id": "356352965", "author_id": "241751007", "edit_history_tweet_ids": ["1159618073239986176"], "id": "1159618073239986176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617187600097281"}]}, {"text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "author_id": "433692780", "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "id": "1159494425690759169", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}}, {"text": "Mauricio Mulder ha presentado 9 proyectos d ley en 12 a\u00f1os d congresista, d los cuales 1 fue declarado anticonstitucional por el TC.Adem\u00e1s, se da el lujo d contratar empleados fantasmas y todos mudos.\u00bfC\u00f3mo la ven?, su charca, \u00bfno? | Alan Garc\u00eda|LaRepublica https://t.co/lbv18BxOUE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:19:16.000Z", "author_id": "723221873505505280", "edit_history_tweet_ids": ["1159574823686688768"], "id": "1159574823686688768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.6119, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "LaRepublica"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lbv18BxOUE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1376083-mauricio-mulder-presentado-9-proyectos-ley-12-anos-congresista-apra-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13760\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567878245571350530/TuXAj4L0?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567878245571350530/TuXAj4L0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mauricio Mulder ha presentado 9 proyectos en 12 a\u00f1os como congresista", "description": "En el actual periodo, Mulder ha presentado 5 proyectos:\u00a02 fueron declarados inconstitucionales por el Tribunal Constitucional\u00a0y 3 siguen en\u00a0comisiones.\u00a0", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1376083-mauricio-mulder-presentado-9-proyectos-ley-12-anos-congresista-apra-alan-garcia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 71, "like_count": 682, "quote_count": 41}}, {"text": "H\u00e1 exatos 15 anos o mundo do carnaval perdia o talento de Jackson Martins, uma das grandes vozes da @CaprichososReal, de forma precoce e cruel. \n\nNo v\u00eddeo abaixo, ele canta o samba de 1985 numa grava\u00e7\u00e3o ao vivo da R\u00e1dio Raio de Sol no pr\u00e9-carnaval de 2004. https://t.co/dHWeoSmdJI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "CaprichososReal", "id": "1153074343817224193"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Martins"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Raio de Sol"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/dHWeoSmdJI", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tiDbVlxhbkc", "display_url": "youtube.com/watch?v=tiDbVl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tiDbVlxhbkc"}]}, "author_id": "925456815340605440", "edit_history_tweet_ids": ["1159591731731554304"], "id": "1159591731731554304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "id": "1159556289590177794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}}, {"text": "Eu pe\u00e7o a Deus em minhas ora\u00e7\u00f5es a oportunidade de deitar o Padre F\u00e1bio de Melo na porrada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:36:24.000Z", "author_id": "36764360", "edit_history_tweet_ids": ["1159533836453253122"], "id": "1159533836453253122", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Alguns s\u00f3 se deram conta quando Hitler, covarde, se matou dias antes da rendi\u00e7\u00e3o, e a Alemanha foi partilhada, feito um bolo;\n\nAlguns alem\u00e3es nunca se deram conta.\n\nNem quando todos os horrores vieram \u00e0 tona.\n\nQuem ainda defende estaria, naturalmente, nesse \u00faltimo grupo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:07:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "53157331", "author_id": "53157331", "edit_history_tweet_ids": ["1159617104255037440"], "id": "1159617104255037440", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617102229233664"}]}, {"text": "Ol\u00e1, queridos ouvintes, preciso da ajuda de voc\u00eas em uma pauta.\nSemana que vem gravaremos um especial para o setembro amarelo e contaremos com um psic\u00f3logo na bancada.\nGostaria que voc\u00eas nos enviassem suas d\u00favidas sobre o tema para respondermos durante o cast.+", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:07:08.000Z", "author_id": "1018240220989480960", "edit_history_tweet_ids": ["1159601968609943552"], "id": "1159601968609943552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"text": "@VsmSena @aNdreRabelO9s Eu s\u00f3 lembro de \u201cLet\u00edcia, eu estou mui-to chateado com voc\u00ea; voceSABIA Q EU GOSTAVA DA KATE E N FALOU Q..\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:02:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VsmSena", "id": "865735145583783937"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "KATE"}]}, "in_reply_to_user_id": "865735145583783937", "author_id": "2369601740", "edit_history_tweet_ids": ["1159616020954406912"], "id": "1159616020954406912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159615397127163904"}]}, {"text": "Alguns em 38, quando incendiaram as Sinagogas na Noite dos Cristais;\n\nAlguns em 39, quando a Alemanha invadiu a Pol\u00f4nia, deflagrando a 2GM;\n\nAlguns em 41, quando a Alemanha invadiu a URSS;\n\nAlguns em 43, quando o Reich disse, orgulhosamente, estar \"livre de judeus\";", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:07:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "53157331", "author_id": "53157331", "edit_history_tweet_ids": ["1159617102229233664"], "id": "1159617102229233664", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Reich"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617100417327105"}]}, {"text": "tartarugas ninja 2 do michael bay https://t.co/STVxg3ewVK", "lang": "pl", "created_at": "2019-08-09T00:05:28.000Z", "author_id": "1039355424368148482", "edit_history_tweet_ids": ["1159616651375140871"], "id": "1159616651375140871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/STVxg3ewVK", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}]}, {"text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "36431106", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "id": "1159528952563687425", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "author_id": "2851243105", "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "id": "1159575525012254721", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}}, {"text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "author_id": "289416971", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "id": "1159190628489670656", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}}, {"text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "author_id": "113739211", "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "id": "1158390588154220544", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}}, {"text": "Hay un sector de la oposici\u00f3n que a\u00fan en el caso de que se designen nuevos rectores del CNE seguir\u00e1 invocando el lema seg\u00fan el cual la \u201cdictadura no sale con votos\u201d. La abstenci\u00f3n, en lo que al sector en referencia respecta, tendr\u00e1 los matices propios de una patolog\u00eda... \u2b07\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T22:37:57.000Z", "author_id": "195855840", "edit_history_tweet_ids": ["1159594624064921600"], "id": "1159594624064921600", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"text": "@majorolimpio \u00c9 inadmiss\u00edvel num pa\u00eds civilizado que se tenha uma lei que permita uma aberra\u00e7\u00e3o destas.\nO CARA MATOU A FILHA, MATOU, A MENINA N\u00c3O VAI VOLTAR MAIS, E VAI SAIR NO DIA DOS PAIS\nN\u00e3o h\u00e1 nada que justifica esse tipo de coisa, nem que ele virasse o melhor ser humano do mundo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:54:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "in_reply_to_user_id": "94451423", "author_id": "1114200736299134984", "edit_history_tweet_ids": ["1159598731131576321"], "id": "1159598731131576321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591933788020740"}]}, {"text": "@tnsbc @JoseMer12044632 @JRigosi @E_Santiago_Muin @cuartopoder Crear condiciones sociopoliticas/medi\u00e1ticas para que la posici\u00f3n especuladora sea cara de sostener pol\u00edticamente,para as\u00ed asegurarte apoyo,x ejemplo del PSOE,a otros planteamientos.Visibilizar alternativas porque nada \"urg\u00eda' a destruir ciudad \"desbloqueando\" operaci\u00f3n Chamart\u00edn.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tnsbc", "id": "454875010"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "JRigosi", "id": "3042398482"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "cuartopoder", "id": "25122127"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "252511033", "author_id": "252511033", "edit_history_tweet_ids": ["1159613876356472838"], "id": "1159613876356472838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159612295770759175"}]}, {"text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "965437676", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "id": "1159449370133245953", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"text": "O CARA SIMPLESMENTE MATOU A FILHA E VAI TER \u201cSAIDINHA NO DIA DOS PAIS\u201d VAI SE FODER MERMAO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:38:28.000Z", "author_id": "1034032479794077696", "edit_history_tweet_ids": ["1159609853352058880"], "id": "1159609853352058880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "essa imagem de sangue foi divulgada na m\u00eddia como sendo o sangue de wellington quando ele se matou, mas eu achava estranho essa grade j\u00e1 que na foto dele morto aparentemente n\u00e3o tem nenhuma(?) https://t.co/CWqbZgZulx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-06T02:27:09.000Z", "author_id": "824529581206016000", "edit_history_tweet_ids": ["1158565143518830593"], "id": "1158565143518830593", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "wellington"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CWqbZgZulx", "expanded_url": "https://twitter.com/cuItleaders/status/1158565143518830593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWqbZgZulx", "media_key": "3_1158565130495504385"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CWqbZgZulx", "expanded_url": "https://twitter.com/cuItleaders/status/1158565143518830593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWqbZgZulx", "media_key": "3_1158565130524942337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1Estoy amando mis clases!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:55:38.000Z", "author_id": "937537868", "edit_history_tweet_ids": ["1159614175519367168"], "id": "1159614175519367168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@dimacgarcia Bolsonaro \u00e9 um defensor de torturadores. Ele est\u00e1 colhendo a antipatia da popula\u00e7\u00e3o porque ele vem plantando o \u00f3dio.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "835570202289012736", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "author_id": "203228191", "edit_history_tweet_ids": ["1159612418206720001"], "id": "1159612418206720001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159581562993881093"}]}, {"text": "N\u00e3o faz o menor sentido que pessoas que cometeram crimes contra seus pais e filhos, saiam da cadeia em datas comemorativas como o Dia dos Pais.\n\nNosso deputado @ViniciusPoit  protocolou um projeto de lei para impedir esse absurdo.\n\nCriminosos como esses devem ficar na cadeia. https://t.co/GZQQ6nkr39", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:45:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "ViniciusPoit", "id": "110858508"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GZQQ6nkr39", "expanded_url": "https://twitter.com/ViniciusPoit/status/1159587214378110978", "display_url": "twitter.com/ViniciusPoit/s\u2026"}]}, "author_id": "2734700584", "edit_history_tweet_ids": ["1159611561461334016"], "id": "1159611561461334016", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 24, "like_count": 676, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159587214378110978"}]}, {"text": "a saidinha de Alexandre nardoni no dia dos pais parece piada com a nossa cara", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:30:04.000Z", "author_id": "2921763658", "edit_history_tweet_ids": ["1159547341378129922"], "id": "1159547341378129922", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10112, "reply_count": 411, "like_count": 38103, "quote_count": 675}}, {"text": "Desde el 83 que no ten\u00eda tantas ganas de votar.  Imaginate.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:07:00.000Z", "author_id": "124779370", "edit_history_tweet_ids": ["1159466038976753664"], "id": "1159466038976753664", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 658, "like_count": 3032, "quote_count": 96}}, {"text": "@petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T22:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "49849732", "author_id": "993256897905119232", "edit_history_tweet_ids": ["1159596725079826432"], "id": "1159596725079826432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "? https://t.co/TUsv1fMx0s", "lang": "qst", "created_at": "2019-08-08T23:47:48.000Z", "author_id": "2170692584", "edit_history_tweet_ids": ["1159612201310871552"], "id": "1159612201310871552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/TUsv1fMx0s", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s de que Jorge Barata declar\u00f3 ante los fiscales peruanos, La Resistencia vuelve a venir al diario La Rep\u00fablica a insultar a los periodistas y menospreciar el trabajo del Ministerio P\u00fablico. Barata confirm\u00f3 que Odebrecht financi\u00f3 la campa\u00f1a de Keiko Fujimori. https://t.co/h2apXKsHcU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T17:29:46.000Z", "author_id": "261315357", "edit_history_tweet_ids": ["1159154679114321920"], "id": "1159154679114321920", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.3961, "type": "Place", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}, {"start": 185, "end": 202, "probability": 0.7238, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.4125, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 258, "end": 271, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/h2apXKsHcU", "expanded_url": "https://twitter.com/lauratarrillo/status/1159154679114321920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2apXKsHcU", "media_key": "3_1159154673452027904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 49, "like_count": 286, "quote_count": 8}}, {"text": "@freire_roberto @UOLNoticias @UOL Vc sempre militou no PCdoB ent\u00e3o n\u00e3o tem muita moral pra falar sobre repress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:05:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "freire_roberto", "id": "49685585"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "in_reply_to_user_id": "49685585", "author_id": "946719107512184832", "edit_history_tweet_ids": ["1159586458690306048"], "id": "1159586458690306048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159580437917949952"}]}, {"text": "Siamo pronti alla sfida. Nelle prossime elezioni non si decider\u00e0 quale governo ma il destino della nostra democrazia.\n\nIl @pdnetwork chiama a raccolta tutte le forze che intendono fermare idee e personaggi pericolosi. \n\nAl lavoro per far vincere l\u2019Italia migliore\n#CrisiDiGoverno", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T18:38:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "403544693", "edit_history_tweet_ids": ["1159534410431127552"], "id": "1159534410431127552", "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 1504, "like_count": 3682, "quote_count": 173}}, {"text": "@gustavoposse https://t.co/Ex3fUaPwcH", "lang": "qme", "created_at": "2019-08-08T19:31:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavoposse", "id": "602332762"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Ex3fUaPwcH", "expanded_url": "https://twitter.com/delia_brandan/status/1159547686615506944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ex3fUaPwcH", "media_key": "3_1159547683301928960"}]}, "in_reply_to_user_id": "602332762", "author_id": "2529348893", "edit_history_tweet_ids": ["1159547686615506944"], "id": "1159547686615506944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159207587696369664"}]}, {"text": "@Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T03:39:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1159308189705240576"], "id": "1159308189705240576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298624410587136"}]}, {"text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "author_id": "1075204887628132352", "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"], "id": "1159596681673019392", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}}, {"text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte, darme siete de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme. Hoy s\u00f3lo quiero quemarte, quiero quemarme contigo esta noche y pararte tarde.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T03:05:54.000Z", "author_id": "220878820", "edit_history_tweet_ids": ["1159299668515274754"], "id": "1159299668515274754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra\nhttps://t.co/ZQgfZvOPAK. Desde #Moratalaz, las vecinas condenamos este asesinato machista @FLMoratalaz https://t.co/mAozMbHCVm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:37:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 214, "username": "FLMoratalaz", "id": "842735734293520385"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "Moratalaz"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Moratalaz"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ZQgfZvOPAK", "expanded_url": "http://cort.as/-McAR", "display_url": "cort.as/-McAR"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mAozMbHCVm", "expanded_url": "https://twitter.com/FemMoratalaz/status/1159458523060887553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAozMbHCVm", "media_key": "7_1159458508296904704"}]}, "author_id": "908620815909949440", "edit_history_tweet_ids": ["1159458523060887553"], "id": "1159458523060887553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "S\u00e9rio, se vc concorda com saida da pris\u00e3o para dia dos pais, de um cara que matou a propria filha, no minimo vc tem um problema de carater. Nem \u00e9 quest\u00e3o ideologica, \u00e9 ser um filho de uma puta, canalha.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:58:32.000Z", "author_id": "47028148", "edit_history_tweet_ids": ["1159599803606667267"], "id": "1159599803606667267", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Ustra chefiou o principal \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o da ditadura, entre 70 e 74. Participou do sequestro e assassinato de pelo menos 47 pessoas, segundo a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade. Tornou-se o primeiro agente da ditadura condenado pela Justi\u00e7a brasileira pelo crime de tortura. https://t.co/1C9L4P7f1u", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:55:29.000Z", "author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1159538638092476418"], "id": "1159538638092476418", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 174, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "Comiss\u00e3o Nacional da Verdade"}, {"start": 232, "end": 249, "probability": 0.7771, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a brasileira"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/1C9L4P7f1u", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1159538638092476418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1C9L4P7f1u", "media_key": "3_1159538558790754304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 56, "like_count": 477, "quote_count": 12}}, {"text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z", "author_id": "17473827", "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "id": "1158717428903399424", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}}, {"text": "@rms_1985 Existe gente enferma que s\u00ed lo har\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:36:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rms_1985", "id": "35683209"}]}, "in_reply_to_user_id": "35683209", "author_id": "38566181", "edit_history_tweet_ids": ["1159609393765216256"], "id": "1159609393765216256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159609145487745025"}]}, {"text": "Newton se partio el culo para entender y explicar la tercera ley de movimiento, solo para que a\u00f1os despues las gordas basicas resentidas le llamen Karma, Si newtom estuviera vivo seguro se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T05:58:48.000Z", "author_id": "255115553", "edit_history_tweet_ids": ["1159343182334824448"], "id": "1159343182334824448", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Karma"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "newtom"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Luizinhowbessas @morpheuxzfell @pefabiodemelo De acordo com as leis atuais ele preserva todos os direitos que a senten\u00e7a n\u00e3o retirar dele. N\u00e3o gosta reclama no Congresso Nacional ok \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luizinhowbessas", "id": "350651382"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 178, "probability": 0.9218, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso Nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "350651382", "author_id": "40371942", "edit_history_tweet_ids": ["1159591649833574400"], "id": "1159591649833574400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159548514369712128"}]}, {"text": "Escribe con rencor y sin investigar y tendr\u00e1s una guaripolera desubicada! https://t.co/nlfZm7pl8N", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T16:26:30.000Z", "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1159501144705654784"], "id": "1159501144705654784", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "rencor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nlfZm7pl8N", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1159501144705654784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlfZm7pl8N", "media_key": "3_1159501138921697280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 125, "like_count": 1511, "quote_count": 8}}, {"text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z", "author_id": "4299951629", "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "id": "1159553905463894019", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}}, {"text": "\"A ojos del\u00a0infinito, todo\u00a0orgullo\u00a0no es m\u00e1s que polvo y ceniza\".\nLe\u00f3n Tolstoi \n#Fuedicho https://t.co/6dJdB4Ixja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:16:20.000Z", "author_id": "938495509026746368", "edit_history_tweet_ids": ["1159574086357594112"], "id": "1159574086357594112", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Fuedicho"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Tolstoi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6dJdB4Ixja", "expanded_url": "https://twitter.com/fuedicho/status/1159574086357594112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dJdB4Ixja", "media_key": "3_1159574078971371520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 6, "like_count": 466, "quote_count": 6}}, {"text": "Me calente una sopa que creo que hoy era el ultimo dia como para recalentarla si ma\u00f1ana no saludo es que muri", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:27:19.000Z", "author_id": "575114025", "edit_history_tweet_ids": ["1159607048151150593"], "id": "1159607048151150593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "@Rausmejia @guisaco Fuiste de los mejores profes que tuve, \u00bfqu\u00e9 cambi\u00f3?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rausmejia", "id": "1450243716"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "guisaco", "id": "120147946"}]}, "in_reply_to_user_id": "1450243716", "author_id": "54809269", "edit_history_tweet_ids": ["1159602492776296450"], "id": "1159602492776296450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159557744547917824"}]}, {"text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "in_reply_to_user_id": "50459212", "author_id": "2921763658", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "id": "1159549648635404289", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}]}, {"text": "Esto es lo que dec\u00eda C\u00e9sar Villanueva respecto al caso Odebrecht. Ahora el congresista deber\u00e1 responder ante la justicia, luego de que Jorge Barata afirmara que la constructora le hizo dos pagos de US$30 mil \u25ba https://t.co/mflWlI9n2N https://t.co/OMlSHYS0aI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:30:18.000Z", "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1159577601075294213"], "id": "1159577601075294213", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.7807, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/mflWlI9n2N", "expanded_url": "http://ow.ly/8kTQ30pjYSi", "display_url": "ow.ly/8kTQ30pjYSi"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OMlSHYS0aI", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1159577601075294213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OMlSHYS0aI", "media_key": "3_1159577599502430217"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T20:48:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "author_id": "3306189438", "edit_history_tweet_ids": ["1159566997312745474"], "id": "1159566997312745474", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Condenado por morte da filha, Nardoni deixa pris\u00e3o para o Dia dos Pais\nhttps://t.co/XGFeGpKmfp https://t.co/Zp4n4iTZk2", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:30:31.000Z", "author_id": "245896728", "edit_history_tweet_ids": ["1159607855231721472"], "id": "1159607855231721472", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/XGFeGpKmfp", "expanded_url": "https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/mundo/brasil/noticia/2019/08/08/condenado-por-morte-da-filha-nardoni-deixa-prisao-para-o-dia-dos-pais-385210.php", "display_url": "jconline.ne10.uol.com.br/canal/mundo/br\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Zp4n4iTZk2", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_pe/status/1159607855231721472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zp4n4iTZk2", "media_key": "3_1159607853918957568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 13, "quote_count": 8}}, {"text": "C\u00e9sar Villanueva anuncia conferencia de prensa: ''Confrontar\u00e9 las falsas imputaciones en mi contra''\nhttps://t.co/MtrjyQAFB2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:58:37.000Z", "author_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1159584726224723976"], "id": "1159584726224723976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MtrjyQAFB2", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/cesar-villanueva-conferencia-prensa-confrontare-las-falsas-imputaciones-en-mi-contra-389300", "display_url": "atv.pe/actualidad/ces\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "CARTA DEL SUICIDA\n\nChao\nNo soporto la m\u00fasica ambiental http://t.co/ggzG6d3cq6", "lang": "es", "created_at": "2014-09-26T08:50:30.000Z", "author_id": "615160396", "edit_history_tweet_ids": ["515423155339661312"], "id": "515423155339661312", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 77, "url": "http://t.co/ggzG6d3cq6", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicanor_Parra/status/515423155339661312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggzG6d3cq6", "media_key": "3_515423154492432384"}]}}, {"text": "Exjefe de la PCM dijo que este viernes dar\u00e1 una conferencia de prensa en la que \"confrontar\u00e1 las falsas imputaciones hechas en su contra\"  https://t.co/eBTCT5Kmp3", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T22:17:10.000Z", "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1159589395890081794"], "id": "1159589395890081794", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7722, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/eBTCT5Kmp3", "expanded_url": "http://ow.ly/K54h30pjZJE", "display_url": "ow.ly/K54h30pjZJE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/villanueva-rechazo-tajantemente-recibido-dinero-indebido-odebrecht-n383126?ref=mti&hootPostID=add4175093d27a33ca923fa4f138ed76"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "lang": "it", "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "author_id": "589418956", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "id": "1158625367168565248", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}}, {"text": "#Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/XRWlll3IRC https://t.co/V4oKNpyrfr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T07:53:38.000Z", "author_id": "532721489", "edit_history_tweet_ids": ["1159372081357832192"], "id": "1159372081357832192", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XRWlll3IRC", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/V4oKNpyrfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1159372081357832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4oKNpyrfr", "media_key": "3_1159372077000024064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "\u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia com o Guga que \u00e9 seu amigo h\u00e1 15 anos ou eu que vou perder a toler\u00e2ncia com vc!\n\nMATOU O LIXO COM LOUVOR,\nEU AMOOOOOOOO UMA RAINHA! \n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/0MzTYwONiK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T21:02:50.000Z", "author_id": "894683887057719296", "edit_history_tweet_ids": ["1159570686911942656"], "id": "1159570686911942656", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 258, "tag": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "TodaFormaDeAmar"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "TodaFormaDeAmar"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0MzTYwONiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1159570686911942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MzTYwONiK", "media_key": "3_1159570662807285765"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0MzTYwONiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1159570686911942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MzTYwONiK", "media_key": "3_1159570675142668290"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"text": "@belrodrigues Sim, porque eu sou livre para expressar minha indigna\u00e7\u00e3o como bem quiser.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:47:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "in_reply_to_user_id": "30585839", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159597108590194688"], "id": "1159597108590194688", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 99, "like_count": 4770, "quote_count": 40}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554650678452225"}]}, {"text": "Esto le pasa a los pol\u00edticos acostumbrados a argumentar de manera simplona, con \u201crazonamientos\u201d que no resisten el primer contraargumento. \n\nMenos mal que pronto se van...\n\n https://t.co/ubw6Dx5S9U", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T20:07:47.000Z", "author_id": "55885633", "edit_history_tweet_ids": ["1159194446732386304"], "id": "1159194446732386304", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 29, "like_count": 413, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ubw6Dx5S9U", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1159187514881716226/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubw6Dx5S9U", "media_key": "7_1159187305317449730"}]}}, {"text": "Nuno Ramos, a secret\u00e1ria de cultura de porto alegre dormindo, a Helena Ignez dormindo, eu e voc\u00ea no cinema... Hmm...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:25:44.000Z", "author_id": "857316474", "edit_history_tweet_ids": ["1159606649927217152"], "id": "1159606649927217152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Nuno Ramos"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ignez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe vincesse le elezioni, dovrebbe:\n\n1 Mantenere la promessa di uscita dall\u2019euro e mandarci in FALLIMENTO\n\nOPPURE\n\n2 Non mantenerla e suicidarsi\n\n#inonda #inondala7", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T19:14:28.000Z", "author_id": "562796208", "edit_history_tweet_ids": ["1159543417665441792"], "id": "1159543417665441792", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 268, "tag": "inonda"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "inondala7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}}, {"text": "Pacote anticrime pode aumentar encarceramento de negros e pobres, aponta debate na CCJ \nhttps://t.co/OxEW5iXaj9 https://t.co/TO0CrGHUoh", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T17:32:00.000Z", "author_id": "40095953", "edit_history_tweet_ids": ["1159517629817790464"], "id": "1159517629817790464", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "CCJ"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OxEW5iXaj9", "expanded_url": "http://bit.ly/2YP8TPv", "display_url": "bit.ly/2YP8TPv"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TO0CrGHUoh", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1159517629817790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TO0CrGHUoh", "media_key": "3_1159511128990523392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1418, "like_count": 195, "quote_count": 199}}, {"text": "@caiofabio28 Pois \u00e9. E venhamos e convenhamos que, se time e t\u00e9cnico estivessem minimamente confiantes, do jeito que jogou, dificilmente o Cruzeiro n\u00e3o teria vencido. Ontem a situa\u00e7\u00e3o pesou al\u00e9m da conta. Um fato novo (apesar de eu odiar a express\u00e3o) pode dar chance l\u00e1 em PoA.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T23:19:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caiofabio28", "id": "794529539997265920"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.3518, "type": "Place", "normalized_text": "PoA"}]}, "in_reply_to_user_id": "794529539997265920", "author_id": "828672021395550208", "edit_history_tweet_ids": ["1159605116149915652"], "id": "1159605116149915652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596963265990657"}]}, {"text": "El presidente senatorial dijo que no le solicitar\u00e1 nada a la gobernadora. https://t.co/1Q3WrzxbQe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T22:43:09.000Z", "author_id": "493319351", "edit_history_tweet_ids": ["1159595935023927298"], "id": "1159595935023927298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Q3WrzxbQe", "expanded_url": "http://bit.ly/2KpyfiY", "display_url": "bit.ly/2KpyfiY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/rivera-schatz-dice-no-pedira-renuncia-a-wanda-vazquez_20131122457781.html"}]}}, {"text": "Vabbe il succo \u00e8: given merda", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T23:18:57.000Z", "geo": {"place_id": "5890626f643ab65b"}, "author_id": "348643444", "edit_history_tweet_ids": ["1159604944674152451"], "id": "1159604944674152451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ALEXANDRE NARDONI DEIXA PRIS\u00c3O PARA SAIDINHA DE DIA DOS\u00a0PAIS https://t.co/z9DOKKt4Gl https://t.co/VjQ9JKu1QG", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:26:03.000Z", "author_id": "38882862", "edit_history_tweet_ids": ["1159546330341150721"], "id": "1159546330341150721", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "ALEXANDRE NARDONI"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/z9DOKKt4Gl", "expanded_url": "https://questione-se.com/2019/08/08/alexandre-nardoni-deixa-prisao-para-saidinha-de-dia-dos-pais/", "display_url": "questione-se.com/2019/08/08/ale\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VjQ9JKu1QG", "expanded_url": "https://twitter.com/knalquestionese/status/1159546330341150721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjQ9JKu1QG", "media_key": "3_1159546328680210433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 3}}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "id": "1158132277387227137", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}}, {"text": "@xLustyIdol Yo aun asi solo uso coneja, de hecho me llamo inting b\u00fcnny en el lol por eso xD, y la de yasuo esa la quiero uwu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:15:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "975012521064194048", "author_id": "1151193236716867590", "edit_history_tweet_ids": ["1159604188709642240"], "id": "1159604188709642240", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "inting b\u00fcnny"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "yasuo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159603898677641227"}]}, {"text": "@Mattoso82 @alicebiruta Doentio \u00e9 matar a filha, jogar pela janela, e anos depois sair da pris\u00e3o para comemorar o dia dos pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:43:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}]}, "in_reply_to_user_id": "2747371578", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159595951411142668"], "id": "1159595951411142668", "public_metrics": {"retweet_count": 757, "reply_count": 249, "like_count": 5367, "quote_count": 204}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159594813446119424"}]}], "places": [{"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "id": "5890626f643ab65b"}]}, "errors": [{"value": "923494028049637376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [923494028049637376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "923494028049637376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159617575229284352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159617575229284352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159617575229284352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2233427444", "value": "2233427444", "detail": "User has been suspended: [2233427444].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159617625837768706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159617625837768706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159617625837768706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159613298293268480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159613298293268480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159613298293268480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159614857248948225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159614857248948225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159614857248948225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2945274305", "value": "2945274305", "detail": "User has been suspended: [2945274305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159606736556318720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159606736556318720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159606736556318720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088252022359556096", "value": "1088252022359556096", "detail": "User has been suspended: [1088252022359556096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159607194951847937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159607194951847937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159607194951847937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1005095032376954880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005095032376954880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005095032376954880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159607282650492928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159607282650492928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159607282650492928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "69421699", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [69421699].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69421699", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159605552181391360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159605552181391360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159605552181391360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159598696604082176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159598696604082176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159598696604082176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159603561925398534", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159603561925398534", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159603561925398534].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159620554204372992", "oldest_id": "1159603539309674496", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lnnjl824qm42bx711rlgxlail"}}