{"data": [{"created_at": "2019-08-02T01:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105839083335680"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105839083335680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1042163091457429505"}, {"created_at": "2019-08-02T01:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105790915874816"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105790915874816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "985664570697150466"}, {"created_at": "2019-08-02T01:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105735869898758"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105735869898758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1063570206314897408"}, {"created_at": "2019-08-02T01:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105607977111552"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105607977111552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "718850066975481856"}, {"created_at": "2019-08-02T01:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105556131373056"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105556131373056", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "780821994480685056"}, {"created_at": "2019-08-02T01:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105534060961792"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105534060961792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "926641401592537089"}, {"created_at": "2019-08-02T01:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105528549650432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105528549650432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "893003489344880640"}, {"created_at": "2019-08-02T01:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105508190494722"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105508190494722", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "876797551567130624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/LQjSh1Ndp2", "expanded_url": "https://www.notigape.com/196415/joven-se-suicida-al-lanzarse-de-un-avion-", "display_url": "notigape.com/196415/joven-s\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/mAXsxj9L3A", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiGapeMX/status/1157105470353682434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAXsxj9L3A", "media_key": "3_1157105464045375490"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "Madagascar"}, {"start": 182, "end": 186, "tag": "Nvo"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "Laredo"}, {"start": 214, "end": 224, "tag": "Matamoros"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "Brownsville"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "Reynosa"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.4459, "type": "Place", "normalized_text": "Nvo"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "Laredo"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "Brownsville"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.3575, "type": "Place", "normalized_text": "McAllen"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105470353682434"], "text": "Una terrible tragedia, un joven estudiante de tan solo 19 a\u00f1os se suicida al saltar de un avi\u00f3n en pleno vuelo a #Madagascar \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/LQjSh1Ndp2\n\n\ud83d\udcfb Escuchanos a trav\u00e9s de: \n#Nvo. Laredo / #Laredo 104.1 FM\n#Matamoros / #Brownsville 93.5 FM\n#Reynosa / McAllen 91.7 FM https://t.co/mAXsxj9L3A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157105470353682434", "author_id": "2847280179"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105445586329602"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105445586329602", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1006650870703054850"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105417543147520"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105417543147520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "757210141460668416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4G4zSI78jC", "expanded_url": "https://twitter.com/DenisGalarza_/status/1157104424424222721", "display_url": "twitter.com/DenisGalarza_/\u2026"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "martinfarias121", "id": "814361370682593281"}, {"start": 72, "end": 77, "username": "Coco", "id": "16003379"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105410509332480"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida me abandon\u00f3....\n@LucasRingelste1 @martinfarias121  @coco https://t.co/4G4zSI78jC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157105410509332480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157104424424222721"}], "author_id": "1001266733133582336"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105379798605824"], "text": "Eu t\u00f4 muito nervosa, se eu desaparecer foi o crush q me matou kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105379798605824", "author_id": "4830286781"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105378724851712"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105378724851712", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "515978878"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105304213082112"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105304213082112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1056223831042506752"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105272835530753"], "in_reply_to_user_id": "2431104492", "text": "@JuanchoOller M\u00ed 0800-ayuda al suicida est\u00e1 abierto 24hs ya sabes ! No importa si lo pagas vos, voy a las 5am a la facultad \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157105272835530753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanchoOller", "id": "2431104492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103987432329216"}], "author_id": "957709345"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105250177822721"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105250177822721", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "860642579918049281"}, {"created_at": "2019-08-02T01:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105247560642560"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105247560642560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "858493778302205953"}, {"created_at": "2019-08-02T01:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105211976093699"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105211976093699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1114237144334307328"}, {"created_at": "2019-08-02T01:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105144959553537"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105144959553537", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "930060730811994112"}, {"created_at": "2019-08-02T01:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105132515024896"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105132515024896", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "769978748351447040"}, {"created_at": "2019-08-02T01:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105131873275905"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105131873275905", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "716918079"}, {"created_at": "2019-08-02T01:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105111518367746"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157105111518367746", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "833842113016115200"}, {"created_at": "2019-08-02T01:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157105008824999936"], "text": "si alex va otra vez a verlos a los strokes y sale otra foto de \u00e9l con juli\u00e1n creo que medio twitter se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157105008824999936", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "alex"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "strokes"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "juli\u00e1n"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "937393382"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104958472445952"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104958472445952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "945085638348505088"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104952222916615"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104952222916615", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "872987077293608964"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104921700982787"], "in_reply_to_user_id": "1111725618100604928", "text": "@santiago_brusco @kalipolis Lo llamo \"s\u00edndrome de la meada de Hitler\"\nSi Hitler meaba de parado y vos tambi\u00e9n. Deb\u00e9s ser nazi.\nEs el efecto m\u00e1s naif del pensamiento dualista. Eso \u2795 paternalismo o en su defecto fanatismo y ten\u00e9s una combinaci\u00f3n suicida. Les das un arma y se disparan en el pie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157104921700982787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santiago_brusco", "id": "1332079714505170944"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156759443867983878"}], "author_id": "1921546903"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104855842004993"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104855842004993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "795740507527938050"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104815547305985"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104815547305985", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "915349453262983168"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104765307949058"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104765307949058", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "979169377533792256"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104760702607360"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104760702607360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "2239212773"}, {"created_at": "2019-08-02T01:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104749981945857"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104749981945857", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3022519343"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104692016701442"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104692016701442", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3051211243"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104688053047296"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104688053047296", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3436418674"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104666452398082"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104666452398082", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4819809567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/a0q2KvUB6F", "expanded_url": "https://twitter.com/_romarico/status/1157104660697747456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0q2KvUB6F", "media_key": "3_1157104652921577478"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "AG temia"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104660697747456"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Preguntenle a Jorge del Castillo, total AG temia por eso andaba armado y prefirio callar con carta suicida hecha con anticipacion (no era apu\u00f1o y letra, firmada + huella dactilar) https://t.co/a0q2KvUB6F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157104660697747456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098925700145152"}], "author_id": "517614994"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104653160595456"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104653160595456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "905880490741309440"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104570608304128"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104570608304128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2869874379"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104550479892481"], "text": "Cheguei agr em casa a\u00ed meu pai falou q tinha uma barata e q ele j\u00e1 matou logo, pq se eu visse isso de madrugada eu ia acordar ele p matar kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104550479892481", "author_id": "1024112730255568896"}, {"created_at": "2019-08-02T01:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104526962434049"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104526962434049", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "367222177"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104452488355840"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104452488355840", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1103308995757043713"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104405554126849"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104405554126849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "944316610092904448"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104374365204485"], "in_reply_to_user_id": "1012018176836685824", "text": "@AntonioFilho_Xb ayayaya desculpa fazer se preocupar, mania feia e suicida n vou ent ok\nmas meu cabelo continua feio e eu continuo filho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104374365204485", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "ayayaya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157102573482061824"}], "author_id": "1135799556573138944"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104289065709568"], "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "text": "@DamaresAlves Essa damares \u00e9 uma alucinada, um cometa suicida que traz na cauda morte do conhecimento e aprofundamento na escurid\u00e3o, uma pessoa irrespons\u00e1vel ajudando outros ignorantes a trazerem a desinforma\u00e7\u00e3o e o fundamentalismo cego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104289065709568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153029145892446208"}], "author_id": "79758292"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104281553723392"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104281553723392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "340029011"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104249819602944"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104249819602944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "952184670015426560"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104230647443457"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104230647443457", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3201519341"}, {"created_at": "2019-08-02T01:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104213987594240"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104213987594240", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "764914453859201025"}, {"created_at": "2019-08-02T01:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104201023070208"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104201023070208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1129419040894664705"}, {"created_at": "2019-08-02T01:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104154994761729"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104154994761729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "1013958312763764736"}, {"created_at": "2019-08-02T01:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104065723154432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104065723154432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "176622431"}, {"created_at": "2019-08-02T01:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104048635633664"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157104048635633664", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "886606249814614023"}, {"created_at": "2019-08-02T01:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103975965122566"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157103975965122566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "476712049"}, {"created_at": "2019-08-02T01:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103953164869633"], "text": "Sucesos: \n\nLa v\u00edctima fue identificada como Anabel Paulino, de 25 a\u00f1os de edad, y el homicida suicida es Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes, de 37 a\u00f1os\u270d\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157103953164869633", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Paulino"}, {"start": 105, "end": 128, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes"}]}, "author_id": "2952102586"}, {"created_at": "2019-08-02T01:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103943605989377"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103943605989377", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1071237237810049024"}, {"created_at": "2019-08-02T01:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103854602870784"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103854602870784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1029513318300639238"}, {"created_at": "2019-08-02T01:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103818561261569"], "text": "RT @fivekapa: Ta rola ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157103818561261569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fivekapa", "id": "1007327550681632769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157057364530536448"}], "author_id": "1130511300935782401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/o5b03b23yA", "expanded_url": "https://twitter.com/_OscarPeraza/status/1157103806708178944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5b03b23yA", "media_key": "3_1157103799514701828"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/o5b03b23yA", "expanded_url": "https://twitter.com/_OscarPeraza/status/1157103806708178944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5b03b23yA", "media_key": "3_1157103799581863937"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/o5b03b23yA", "expanded_url": "https://twitter.com/_OscarPeraza/status/1157103806708178944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5b03b23yA", "media_key": "3_1157103799531556866"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 47, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 82, "end": 102, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 131, "end": 156, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103806708178944"], "text": "Equipo STO detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez de 24 a\u00f1os, alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares de 19 a\u00f1os, alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez de 21 a\u00f1os, alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia https://t.co/o5b03b23yA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157103806708178944", "author_id": "1088654197808156672"}, {"created_at": "2019-08-02T01:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103789633081346"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103789633081346", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1031340507392368642"}, {"created_at": "2019-08-02T01:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103747090341888"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103747090341888", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "854661705418371072"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103689582227456"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103689582227456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3435457197"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103671718678531"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103671718678531", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "39917831"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103654433894405"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103654433894405", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "961979347191173122"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103618069323777"], "in_reply_to_user_id": "3130751045", "text": "@sundowsley O pai dele era policial e guardava em um cofre, ele descobriu a senha, mandou uma mensagem dizendo que amava a m\u00e3e de madrugada e se matou na varanda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103618069323777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sundowsley", "id": "1325418810766221312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157065819567902725"}], "author_id": "1097221295773831173"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103582451249152"], "text": "Ha uns dias tava td mundo falando sobre ataques virtuais, pq aquela mina se matou. Diziam que na internet as pessoas falam dms da vida dos outros.. Hj ta td mundo zoando o rick chamando o cara de corno\nBlz que ele tb ta tirando onda da situa\u00e7\u00e3o, mas ces s\u00e3o hipocritas pra caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103582451249152", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}]}, "author_id": "221821474"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103570065469440"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103570065469440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "738856141652905985"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103557616852992"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103557616852992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "706500785643900933"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103557402943490"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103557402943490", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1093141506288951296"}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103543972782085"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103543972782085", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "830613218708094977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/XrTXkbqSLV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11678", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11678"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA\u3055\u3093"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103521172344832"], "text": "SANADA\u3055\u3093\u3001\u8210\u3081\u3089\u308c\u305f\u3082\u3093\u3060\u306a\ud83d\ude14 https://t.co/XrTXkbqSLV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1157103521172344832", "author_id": "833212299586396160"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103457100320768"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103457100320768", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1707130584"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103399797764096"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103399797764096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2765240285"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103359784030209"], "in_reply_to_user_id": "3154080927", "text": "@juliebeaulive @ifeelinfinit Exatoooooo \nAssassino, como vcs podem gostar do Hiroto e do Devak se ele matou o Devak \nAlgo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103359784030209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliebeaulive", "id": "3154080927"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ifeelinfinit", "id": "1308472072990085126"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "Assassino"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Hiroto"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Devak"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Devak \nAlgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157078789974896645"}], "author_id": "1633671524"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103357321981954"], "in_reply_to_user_id": "1099324386421526529", "text": "@levitweeting @GDimenstein Bota fakeada nisso, nem recorrer quiseram, o coitado do Ad\u00e9lio vai morrer intoxicado de medica\u00e7\u00e3o e ainda v\u00e3o dizer que ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103357321981954", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157102278828015616"}], "author_id": "865562085437997056"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103356952875010"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103356952875010", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "793142809465348097"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103311574720519"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103311574720519", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "923134438233509888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Ffc94ZlOVm", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103289026121728"], "text": "o jovem que rom\u00e2ntica o suicida e n\u00e3o estuda a vida do cara tem que acabar https://t.co/Ffc94ZlOVm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103289026121728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "893104904"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103286257967105"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103286257967105", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4819712535"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103257556279304"], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103257556279304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "author_id": "2508721860"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103256176340992"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103256176340992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "58254902"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103255710785536"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103255710785536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1105627395749564417"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103249859719169"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103249859719169", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "703608767779364865"}, {"created_at": "2019-08-02T01:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103236693860352"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103236693860352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1016542485626138625"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103173489872896"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103173489872896", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3397070668"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103089738047488"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103089738047488", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "719922647119831040"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103055084642309"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103055084642309", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "970985011527680000"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103040958226432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103040958226432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1046843154"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103031030296579"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103031030296579", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "896742134719680513"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103017377882112"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157103017377882112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "938560698531106819"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102995038973958"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102995038973958", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "592004713"}, {"created_at": "2019-08-02T01:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102976479219713"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102976479219713", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "892519303790170114"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102966173765632"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102966173765632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "845371020345331712"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102953074966528"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102953074966528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2750313725"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102934359977984"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102934359977984", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "868879490436485121"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102909546532864"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102909546532864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "906697896090882049"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102892383375360"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102892383375360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4765530857"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102859198107650"], "in_reply_to_user_id": "817576288093347841", "text": "Tres de los cuatro miembros, al ver esto el padre, desesperado por la horrible situacion de su mujer e hijos se suicida, permitiendo asi que Ymir cure las enfermedades de los ahora tres supervivientes. \nAl llegar al pueblo lo encuentran vacio y completamente quemado por lo que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157102859198107650", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Ymir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157102442342952960"}], "author_id": "817576288093347841"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102773860745217"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102773860745217", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3311046215"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102743561154562"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102743561154562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1141485920081891328"}, {"created_at": "2019-08-02T01:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102738926424065"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102738926424065", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "31479460"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102682148102145"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102682148102145", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "755935100790005760"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102643233382400"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102643233382400", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3100697956"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102642683924481"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102642683924481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "919018813017993217"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102637747187713"], "text": "Sueno re suicida diciendo q no quiero estar en este mundo de mierda pero es asi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157102637747187713", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Sueno"}]}, "author_id": "4873343925"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102589940551680"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102589940551680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "890898468386066432"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102564435013633"], "in_reply_to_user_id": "733375951158018048", "text": "@TMaranhao Equivale essa turma que ama bandido . Que roubou milh\u00f5es , que Matou brasileiros em filas de hospitais , que tirou emprego dos brasileiros , quebrou a economia e nunca se preocupou com infraestruturas. Esse tipo de indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o vemos aqui, mas #Lulalivre uma ode \u00e0 bandido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102564435013633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 267, "tag": "Lulalivre"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 266, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Lulalivre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157079803461341184"}], "author_id": "1535298390"}, {"created_at": "2019-08-02T01:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102501096755206"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102501096755206", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2926291714"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102413809094657"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102413809094657", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "808831733214965760"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102370762973184"], "text": "tava pensando aqui. Se for pra eu virar cirurgi\u00e3 algum dia, ficar numa cirurgia por sei l\u00e1 quantas horas pra salvar a vida de algu\u00e9m e essa pessoa desenvolver depress\u00e3o e virar suicida eu fico t\u00c3O PUTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102370762973184", "author_id": "1043963970510639104"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102364740001792"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102364740001792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "900382304266326017"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102342849929216"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102342849929216", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3358605465"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102305931661312"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102305931661312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2226820248"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102299732463619"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102299732463619", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "741074218297786369"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102212461543425"], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157102212461543425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "author_id": "305898128"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102191414566912"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102191414566912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "967899790175502337"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102178068303872"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102178068303872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1120458218017312771"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102139673600000"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102139673600000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "736553034189275137"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102111018143745"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102111018143745", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "1182910200"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102106744111109"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102106744111109", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "754992852246069248"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101993623740416"], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157101993623740416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "author_id": "468483303"}, {"created_at": "2019-08-02T01:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101976657846277"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101976657846277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1122269247126876160"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101956411920385"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101956411920385", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "785215615594299392"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101908735201280"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101908735201280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4870978605"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101893182787589"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101893182787589", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4405238357"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101863357034496"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101863357034496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1149348334714441728"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101804154343424"], "in_reply_to_user_id": "2269202586", "text": "@RadioFonseca921 @BomberosES Suicida el que maneja y textea en cualquier parte del mundo PERO EL Q LO HACE EN ESA es especial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157101804154343424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioFonseca921", "id": "2269202586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157082123624493057"}], "author_id": "2912805069"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101779185786880"], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101779185786880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "author_id": "47788831"}, {"created_at": "2019-08-02T01:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101768943329280"], "in_reply_to_user_id": "149138861", "text": "@LuisiGL mi gusto es excelente! Esa realidad roba mucho! La pelotuda se suicida por estupideces! Q reviva y se vuelva a matar de pelotuda q es. Anda a la cancha boba! Tuvo mal\u00edsimas cr\u00edticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157101768943329280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LuisiGL", "id": "149138861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157101151822761984"}], "author_id": "229247072"}, {"created_at": "2019-08-02T01:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101675993321474"], "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101675993321474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}], "author_id": "2956782047"}, {"created_at": "2019-08-02T01:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101644259180549"], "text": "van gogh toma tinta amarela e se mata e vcs romantizam a porra de um suicida depressivo, qual o problema de vcs ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101644259180549", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5397, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}]}, "author_id": "1133171799913586688"}, {"created_at": "2019-08-02T01:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101531482775552"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101531482775552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "216410736"}, {"created_at": "2019-08-02T01:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101471328083974"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101471328083974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1681074252"}, {"created_at": "2019-08-02T01:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101392546455552"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101392546455552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3053419672"}, {"created_at": "2019-08-02T01:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101290784272384"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101290784272384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "78452470"}, {"created_at": "2019-08-02T01:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101290243219456"], "text": "\" No hay gente bonita, soy el unico suicida hermoso. \"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1157101290243219456", "author_id": "933477812727701504"}, {"created_at": "2019-08-02T01:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101248384045057"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101248384045057", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "780854849793503233"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101179798806528"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101179798806528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "748879580056944640"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101171108171776"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101171108171776", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "827317540384866304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/A1aPgtj2XY", "expanded_url": "https://bit.ly/2KjRngT", "display_url": "bit.ly/2KjRngT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:29:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101113759453186"], "text": "RT @lasillarota: Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/A1aPgtj2XY https://t.co/m4TvVF\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157101113759453186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098516801556480"}], "author_id": "936990897862008832"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101101935669248"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101101935669248", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3266314500"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101081262006273"], "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101081262006273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}], "author_id": "1049042606418747392"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101079131279361"], "text": "RT @rolandoarturo1: @martinbelaundem Tu y tus hermanos, protectores del seboso suicida no deber\u00edan ni siquiera permitirse el hablar del pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157101079131279361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "martinbelaundem", "id": "245417569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157099171977015296"}], "author_id": "404167379"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101072516866050"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101072516866050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "426883817"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101050521931776"], "text": "Han venido dos mam\u00e1s de ni\u00f1as (7 y 10) a hablar conmigo porque saben que soy suicida y sus hijas estan en lo mismo. Me da mas pena que la chucha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157101050521931776", "author_id": "820266765628440576"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157101035309191169"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157101035309191169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2721154019"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100995593297922"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100995593297922", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "706252367650549760"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100987858980865"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100987858980865", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "834531984525369349"}, {"created_at": "2019-08-02T01:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100966812028929"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100966812028929", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "826570035820888065"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100926458634240"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100926458634240", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1618350516"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100887602581505"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100887602581505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "803375716947595268"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100875720155137"], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157100875720155137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "author_id": "1520906054"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100833189847041"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100833189847041", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "337851465"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100772510838785"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100772510838785", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4206450201"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100771701399553"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100771701399553", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "936681875963293697"}, {"created_at": "2019-08-02T01:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100750037770241"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100750037770241", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3382208201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/TSdgxwh0Mh", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100731264053248"], "text": "o adolescente romantizou um suicida https://t.co/TSdgxwh0Mh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100731264053248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "2818586359"}, {"created_at": "2019-08-02T01:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100675135934465"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100675135934465", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "65262333"}, {"created_at": "2019-08-02T01:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100637529808903"], "text": "// Es que le preguntaron idea de c\u00f3mo suicidarse, y su lado suicida sali\u00f3 a hablar. alv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157100637529808903", "author_id": "1013619448895426562"}, {"created_at": "2019-08-02T01:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100554314747905"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100554314747905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "189920526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/hdXS2vsJ2B", "expanded_url": "https://twitter.com/kibeloco/status/1157088035210764288", "display_url": "twitter.com/kibeloco/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100512254316544"], "text": "Se n\u00e3o matou o menino ele apagou na hora. https://t.co/hdXS2vsJ2B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100512254316544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157088035210764288"}], "author_id": "2161710746"}, {"created_at": "2019-08-02T01:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100494034071552"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100494034071552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1019271412543090688"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100391621963778"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado @saldelsol En la historia de los m\u00e1s corruptos medalla de oro para el suicida sin causa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157100391621963778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "de oro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156768455426793472"}], "author_id": "801621694502862848"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100390883762183"], "in_reply_to_user_id": "1490928421", "text": "@Johnbo100 @DePacotilla Ese es, lastimosamente, el estado actual de las cosas.\nTratar de tomarse en serio este pa\u00eds es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157100390883762183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Johnbo100", "id": "1490928421"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DePacotilla", "id": "264802537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094230868865024"}], "author_id": "564076600"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100372172976128"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100372172976128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1049810476992000000"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100353185169408"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100353185169408", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "881385624913289216"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100322692751362"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100322692751362", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2617608305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/e9gzxWQ8eV", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100300869787650"], "text": "conseguiu romantizar um suicida pqp https://t.co/e9gzxWQ8eV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100300869787650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "400232309"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100291050889216"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100291050889216", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1508491380"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100290811867136"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157100290811867136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "925182606500679680"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100237753860096"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100237753860096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "956570142300868609"}, {"created_at": "2019-08-02T01:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100212722253825"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100212722253825", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "330682495"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100161052622850"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100161052622850", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "119861194"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100113317257216"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100113317257216", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1042225802425851910"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100042655870978"], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157100042655870978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "author_id": "207727477"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157100040894263302"], "text": "Mi mam\u00e1 se llega a hacer un twitter y va a pensar q soy un suicida, y lo peor es q twitteo x twittear", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157100040894263302", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "twitteo"}]}, "author_id": "2218537248"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099986347286528"], "text": "RT @vascaloucos: @jhoninbravo @felipereisfer @leoteixeiracrvg @juniorsxntxnnx As 10 fam\u00edlias tbem mandaram um abra\u00e7o. Cad\u00ea a indeniza\u00e7\u00e3o? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099986347286528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vascaloucos", "id": "1155824766080696320"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jhoninbravo", "id": "113128462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156983711147143171"}], "author_id": "143709702"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099984224956416"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099984224956416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1101935013472407554"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099952889389056"], "text": "tio Josemar quase matou eu e o sensei de rir fazendo o ala Vitas p perguntar se a mina era mina da outra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099952889389056", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Josemar"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3451, "type": "Other", "normalized_text": "Vitas"}]}, "author_id": "1317299935"}, {"created_at": "2019-08-02T01:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099950720737281"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099950720737281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "793880845337624577"}, {"created_at": "2019-08-02T01:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099863470985216"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099863470985216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2792798986"}, {"created_at": "2019-08-02T01:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099837428502529"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099837428502529", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "196712959"}, {"created_at": "2019-08-02T01:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099832873553920"], "text": "RT @povocass: Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099832873553920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "povocass", "id": "1153047849170587648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157034989223141378"}], "author_id": "1110623038905745409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/suheZmEeWH", "expanded_url": "https://twitter.com/CheNetflix/status/1156935703974076418", "display_url": "twitter.com/CheNetflix/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 86, "tag": "PrettyLittleLiars"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "PrettyLittleLiars"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099804067057664"], "text": "C\u00f3mo el suicidio de una morra debido al acoso deriva en una segunda #PrettyLittleLiars?  La serie perdi\u00f3 el rumbo desde la temporada pasada, el mensaje se debilit\u00f3 y ahora es s\u00f3lo otra serie comercial. Con raz\u00f3n eliminaron la escena donde Hannah se suicida https://t.co/suheZmEeWH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157099804067057664", "author_id": "1127412970416496641"}, {"created_at": "2019-08-02T01:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099803295326208"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099803295326208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2715944621"}, {"created_at": "2019-08-02T01:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099778938986497"], "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099778938986497", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "1411446048"}, {"created_at": "2019-08-02T01:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099667303424000"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099667303424000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2231996315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QLB3xEkVbr", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099624781570048"], "text": "Van Gogh era suicida e se voc\u00ea p\u00f5e algo no seu corpo que te fa\u00e7a mal pra tentar ficar mais feliz, v\u00e1 fazer terapia pelo amor de Deus https://t.co/QLB3xEkVbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157099624781570048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1043963970510639104"}, {"created_at": "2019-08-02T01:23:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099579185270784"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099579185270784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3777825737"}, {"created_at": "2019-08-02T01:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099575313936384"], "text": "RT @avisosfunebres: 1/8/30 a.C: Tr\u00e1s perder el imperio, se suicida Cleopatra, reina del Nilo, y \u00faltima faraona egipcia. La decadencia del i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157099575313936384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157056995331104768"}], "author_id": "1026972756288712704"}, {"created_at": "2019-08-02T01:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099546985586688"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099546985586688", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "755240818190016512"}, {"created_at": "2019-08-02T01:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099532783632384"], "in_reply_to_user_id": "976192072309989376", "text": "@CRF_Aniqua @bxadeaky @myproudnacon essa maluca, afogou (n\u00e3o sei se matou n\u00e3o tive coragem de ler at\u00e9 o final) um gatinho e vi por ai que n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que faz isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099532783632384", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "myproudnacon", "id": "1034199687199383552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157092896119676928"}], "author_id": "901507580475953152"}, {"created_at": "2019-08-02T01:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099492614778880"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099492614778880", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "591698715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ztHk2dFUVB", "expanded_url": "https://twitter.com/williamsouza541/status/1156759171846610946", "display_url": "twitter.com/williamsouza54\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7808, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099483290886147"], "text": "Forte \u00e9 o Flamengo que precisou de um p\u00eanalti inexistente e se matou pra ganhar do \u201cpoderoso\u201d Emelec. https://t.co/ztHk2dFUVB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099483290886147", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156759171846610946"}], "author_id": "2811873719"}, {"created_at": "2019-08-02T01:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099425157844993"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099425157844993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3553909396"}, {"created_at": "2019-08-02T01:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099406983880705"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099406983880705", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "937069147158179840"}, {"created_at": "2019-08-02T01:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099402172833792"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099402172833792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "231664305"}, {"created_at": "2019-08-02T01:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099341485678592"], "in_reply_to_user_id": "1133762482345000961", "text": "@m_mestre23 Ou ent\u00e3o a barata era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099341485678592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "m_mestre23", "id": "1133762482345000961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157085444607266816"}], "author_id": "1133762405249495040"}, {"created_at": "2019-08-02T01:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099267418447874"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099267418447874", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2647254957"}, {"created_at": "2019-08-02T01:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099255045206017"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099255045206017", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "67173551"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099171977015296"], "in_reply_to_user_id": "245417569", "text": "@martinbelaundem Tu y tus hermanos, protectores del seboso suicida no deber\u00edan ni siquiera permitirse el hablar del presidente. Anda preparando el papel higi\u00e9nico y las botellitas de agua para cuando tengas q visitar a Votochito en San Jorge", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157099171977015296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martinbelaundem", "id": "245417569"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Votochito"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "San Jorge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720652440788993"}], "author_id": "85017665"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099167849832448"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099167849832448", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2424736213"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099160572694529"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099160572694529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "90854470"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099135083929600"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099135083929600", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "706562844955959296"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099122404597760"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099122404597760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1054563372379897857"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099051613134849"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099051613134849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4615672876"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099025490948096"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157099025490948096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3352324318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qeJD8x6AZT", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUTdIp", "display_url": "bit.ly/2LUTdIp"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/HzRPJ3JWp1", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1157098979466682368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzRPJ3JWp1", "media_key": "3_1157098977759596544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098979466682368"], "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/qeJD8x6AZT https://t.co/HzRPJ3JWp1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098979466682368", "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098937871937538"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098937871937538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1102608524130087074"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098896654577671"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098896654577671", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2522433797"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098889742364672"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098889742364672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3332372913"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098862403870720"], "text": "Quer\u00eda decir que me quiero morir pero naaa no soy tan suicida aparte me da paja hasta para eso hay que hacer un esfuerzo loco estoy harta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098862403870720", "author_id": "2393717569"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098803574530049"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098803574530049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "793597189922623488"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098791687905280"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098791687905280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1155126100521099265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZH6ErGN84X", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lu_hli", "id": "862471845093806080"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098780887588865"], "text": "RT @lu_hli: ele tomava a tinta amarela pq sabia que era t\u00f3xica e ele era suicida https://t.co/ZH6ErGN84X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098780887588865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098467749171201"}], "author_id": "48108561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Gloria"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098769718173696"], "text": "La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098769718173696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907661100802048"}], "author_id": "364916861"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098764588523520"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098764588523520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "887451361524297729"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098753867882503"], "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098753867882503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}], "author_id": "931213327010758656"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098753184141312"], "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098753184141312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "784684647267565568"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098744615247872"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098744615247872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2635088044"}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098699249672192"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098699249672192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4830723964"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098604886032385"], "text": "Ustedes creen que Misa Amane muri\u00f3 despu\u00e9s de la muerte de light o que sigui\u00f3 con su vida? Yo no se que pensar seg\u00fan se suicida pero quien sabeeeeee...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098604886032385", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Misa Amane"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "light"}]}, "author_id": "346155544"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098600998068225"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098600998068225", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1134998484833247232"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098600436027392"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098600436027392", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "123288873"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098537022316544"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098537022316544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1944508022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/A1aPgtj2XY", "expanded_url": "https://bit.ly/2KjRngT", "display_url": "bit.ly/2KjRngT"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/m4TvVFFlml", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1157098516801556480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4TvVFFlml", "media_key": "3_1157098509306220544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Jovencita"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098516801556480"], "text": "Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/A1aPgtj2XY https://t.co/m4TvVFFlml", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098516801556480", "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098515199397888"], "in_reply_to_user_id": "34643836", "text": "@NachoMendozaOk @v_andrea D\u00edaz Duarte: \"La querella descarta en un ciento por ciento un supuesto pacto suicida, eso es un absurdo. Ac\u00e1 han participado varias personas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098515199397888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NachoMendozaOk", "id": "346579209"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "v_andrea", "id": "38656302"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Duarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157097947852607488"}], "author_id": "34643836"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098502998171648"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098502998171648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "469259929"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098497788788736"], "in_reply_to_user_id": "359172502", "text": "@wtfkamis so as suicida online", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1157098497788788736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wtfkamis", "id": "359172502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098342750609408"}], "author_id": "263266807"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098493686747137"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098493686747137", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2878768102"}, {"created_at": "2019-08-02T01:19:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098486829080576"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098486829080576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "312821326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZH6ErGN84X", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098467749171201"], "text": "ele tomava a tinta amarela pq sabia que era t\u00f3xica e ele era suicida https://t.co/ZH6ErGN84X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098467749171201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "862471845093806080"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098413487546368"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098413487546368", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "879719453340180482"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098411537182720"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098411537182720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1055148120173170688"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098353622212613"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098353622212613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3013305413"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098324685729797"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098324685729797", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "918331330085244928"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098306901815296"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098306901815296", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "767901203602759680"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098249146241024"], "in_reply_to_user_id": "4267455387", "text": "@el_dolfo @imitationoflife asesino\u274c\nsuicida \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098249146241024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "el_dolfo", "id": "4267455387"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "imitationOfLife", "id": "1131931785493983232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157097813655863308"}], "author_id": "137757935"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098240556314625"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098240556314625", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "887067120743444480"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098198038720512"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098198038720512", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "734817296280096768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jTuymchbO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Davifxp/status/1156601834498396160", "display_url": "twitter.com/Davifxp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098124613214208"], "text": "Eu sou suicida a p\u00e9 no tr\u00e2nsito, mas \u00e9 mt sem querer https://t.co/jTuymchbO2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098124613214208", "author_id": "356897341"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098116279148544"], "in_reply_to_user_id": "16794066", "text": "@BlogdoNoblat Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098116279148544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6077, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.3363, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157088860549058560"}], "author_id": "1011365493196943365"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098056380293121"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098056380293121", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4245147105"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098054576742401"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098054576742401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "757708045925376004"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097981071503360"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097981071503360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "418064266"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097969805606912"], "in_reply_to_user_id": "2815931773", "text": "@extiodasskins Maluco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157097969805606912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "extiodasskins", "id": "2815931773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157097545530793984"}], "author_id": "4130726721"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097965313548295"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097965313548295", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2743880074"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097947542302721"], "in_reply_to_user_id": "950118742092079105", "text": "@electricmileven ai mo, a s\u00e9rie \u00e9 \u00f3tima mais sei l\u00e1 n\u00e9 ela j\u00e1 se matou, pra que neh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097947542302721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1109208887650062341"}, {"created_at": "2019-08-02T01:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097843540279299"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097843540279299", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "826285318525566978"}, {"created_at": "2019-08-02T01:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097805867036672"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097805867036672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "814503059262963713"}, {"created_at": "2019-08-02T01:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097735574736896"], "text": "Beccacece en cualquier momento se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157097735574736896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Beccacece"}]}, "author_id": "1614161174"}, {"created_at": "2019-08-02T01:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097729849475077"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097729849475077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "838404668468441088"}, {"created_at": "2019-08-02T01:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097716658450432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097716658450432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "960914737981739008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097650656862209"], "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157097650656862209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "author_id": "954928831168737280"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097609741438976"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097609741438976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "745467901642039301"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097520012648449"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097520012648449", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "707603453342683136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/X2NLNppaWa", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097512538447873"], "text": "o homi tomava tinta pq era suicida e o povo fica romantisando meu jesus https://t.co/X2NLNppaWa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097512538447873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1019407925683646464"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097508163768320"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097508163768320", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3377411152"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097473699192834"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097473699192834", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3961397476"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097468267565056"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097468267565056", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "801610018290335744"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097453306503169"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097453306503169", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3027126678"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097436332089344"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097436332089344", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "837114735736803328"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097375367933952"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097375367933952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3741666981"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097372754817025"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097372754817025", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2354072820"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097369202233345"], "text": "puts, o cara se matou pq o flamengo foi eliminado pelo atletico pr\n\nmeu deus....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097369202233345", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}]}, "author_id": "784045430451609601"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097366719279104"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097366719279104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3750779721"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097322716835845"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097322716835845", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3653007502"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097272561360896"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097272561360896", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "81266685"}, {"created_at": "2019-08-02T01:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097247089287170"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097247089287170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1077725925498851329"}, {"created_at": "2019-08-02T01:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097041023111168"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097041023111168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "937990903930720256"}, {"created_at": "2019-08-02T01:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097030545809408"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097030545809408", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "538164508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/BnXI6a7BLz", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierostvm/status/1157097005367382016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnXI6a7BLz", "media_key": "3_1157096998597615616"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/BnXI6a7BLz", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierostvm/status/1157097005367382016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnXI6a7BLz", "media_key": "3_1157096998622785536"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/BnXI6a7BLz", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierostvm/status/1157097005367382016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnXI6a7BLz", "media_key": "3_1157096998605950979"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "STO"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.6952, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 22, "end": 49, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 77, "end": 97, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 119, "end": 144, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097005367382016"], "text": "Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia https://t.co/BnXI6a7BLz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157097005367382016", "author_id": "4220262857"}, {"created_at": "2019-08-02T01:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097001328271360"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097001328271360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "985861534491533312"}, {"created_at": "2019-08-02T01:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096955107061761"], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157096955107061761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "author_id": "1097089105"}, {"created_at": "2019-08-02T01:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096950782709760"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096950782709760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2578963213"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096919694532608"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096919694532608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2497947809"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096857182658560"], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157096857182658560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "author_id": "428786462"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096849981022209"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096849981022209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1167584239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096796394577920"], "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157096796394577920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "author_id": "1130537594977181696"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096790879014912"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096790879014912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "779428393846706177"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096776383586304"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096776383586304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "866754984582537217"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096774177304576"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096774177304576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "719289446072459264"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096749212852226"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096749212852226", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1403373584"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096741222715393"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096741222715393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1086999042222116865"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096738626461697"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096738626461697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "179765312"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096736789356545"], "in_reply_to_user_id": "1016809659402018816", "text": "@thais_rosaaa1 na vdd n\u00e3o, s\u00f3 romantizaram a quest\u00e3o de ele ser suicida e por isso comia tinta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096736789356545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thais_rosaaa1", "id": "1016809659402018816"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087549074096128"}], "author_id": "1914853087"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096680011030528"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096680011030528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1037188466176651264"}, {"created_at": "2019-08-02T01:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096678261972992"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096678261972992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "829481881594912768"}, {"created_at": "2019-08-02T01:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096664202715136"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096664202715136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2742331917"}, {"created_at": "2019-08-02T01:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096581298102273"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096581298102273", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3013122233"}, {"created_at": "2019-08-02T01:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096575031762951"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096575031762951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1013549966843957249"}, {"created_at": "2019-08-02T01:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096494199181312"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096494199181312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "39794956"}, {"created_at": "2019-08-02T01:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096479305195522"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096479305195522", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1066715367278616576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sLg7O6472x", "expanded_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/joven-se-suicida-en-huajuapan-de-leon/", "display_url": "oaxacaesnoticia.com.mx/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "OaxacaesNoticia", "id": "3057008351"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Huajuapan"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8286, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096470689959936"], "text": "Joven se suicida en #Huajuapan de Le\u00f3n, #Oaxaca  https://t.co/sLg7O6472x v\u00eda @OaxacaesNoticia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157096470689959936", "author_id": "3057008351"}, {"created_at": "2019-08-02T01:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096443963830272"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096443963830272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2956952477"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096389211492352"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157096389211492352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1143121434966941697"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096383389798400"], "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157096383389798400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "author_id": "1083210851321110529"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096375764606976"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096375764606976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2475102141"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096351123070977"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096351123070977", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "961565173294288896"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096321544798208"], "in_reply_to_user_id": "726441000634355712", "text": "@maritbernardes @dudinhann_ se matou la dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096321544798208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maritbernardes", "id": "726441000634355712"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dudinhann_", "id": "1150083215559933952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094247016861696"}], "author_id": "4474037962"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096278486130690"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096278486130690", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "732971884015423491"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096270957338625"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096270957338625", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "733324046151131141"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096250786885632"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096250786885632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "948024738449969153"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096241743978501"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096241743978501", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "261841229"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096228628389888"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096228628389888", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "897217567"}, {"created_at": "2019-08-02T01:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096209011683328"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096209011683328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "884190876066598912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/58IYpfVOYL", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZpFso3", "display_url": "buff.ly/2ZpFso3"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 160, "tag": "DL"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "Actualidad"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Paulino"}, {"start": 94, "end": 117, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096193752752128"], "text": "La v\u00edctima fue identificada como Anabel Paulino, de 25 a\u00f1os de edad, y el homicida suicida es Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes, de 37 a\u00f1os\n\nhttps://t.co/58IYpfVOYL\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1157096193752752128", "author_id": "34639484"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096170533130241"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096170533130241", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "985536919214977027"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096148986998787"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096148986998787", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "952427360128786432"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096148601135104"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157096148601135104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1000105137766043649"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096117538082816"], "text": "RT @PNC_SV: #SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edcto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157096117538082816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PNC_SV", "id": "1461881257743294471"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "SantaAna"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "STO"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6378, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 46, "end": 73, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071462752227330"}], "author_id": "799207484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HFm99vJlna", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096111036882946"], "text": "Em um tweet romantizaram um comportamento suicida e ser corno.... https://t.co/HFm99vJlna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096111036882946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "329257100"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096090908405763"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096090908405763", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "751513515526090753"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096084327555072"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096084327555072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3930761241"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096064077455360"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096064077455360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "780572173672980480"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096046088065024"], "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096046088065024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "author_id": "2724257334"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096038358036480"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096038358036480", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "350887682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Yv5BQFPJ3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157096013171179520"], "text": "parab\u00e9ns conseguiu romantizar um suicida e pessoas cornas, parab\u00e9ns mesmo https://t.co/Yv5BQFPJ3Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157096013171179520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "4794903488"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095993508343809"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095993508343809", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1073415556299145217"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095969147772933"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095969147772933", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "705187787176329216"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095953725382657"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095953725382657", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "952876600948875266"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095929612316673"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095929612316673", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "151909750"}, {"created_at": "2019-08-02T01:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095928353964033"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095928353964033", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2665811871"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095891414716417"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095891414716417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1023642220698783745"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095883982458880"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095883982458880", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1026168312244449282"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095812356292608"], "in_reply_to_user_id": "3337290611", "text": "@sadneigh como mta gente j\u00e1 respondeu o van Gogh fazia isso pq era suicida e as garotas n\u00e3o ficam num relacionamento abusivo por trazer felicidade, para de romantizar as coisas mo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095812356292608", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "van Gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1064819243110281216"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095776868343809"], "in_reply_to_user_id": "1654154072", "text": "@AnoHinoKyou n\u00e3o, ela basicamente romantizou um suicida com alcoolismo e trai\u00e7\u00e3o da pior forma possivel, foi bem ruim man shjdjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095776868343809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnoHinoKyou", "id": "1654154072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157095369181945857"}], "author_id": "146275919"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095765401059329"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095765401059329", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3745098975"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095760816726016"], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095760816726016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "author_id": "1137414441925062656"}, {"created_at": "2019-08-02T01:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095670609850368"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095670609850368", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2531374843"}, {"created_at": "2019-08-02T01:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095626150162432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095626150162432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4158976036"}, {"created_at": "2019-08-02T01:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095555362938886"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095555362938886", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "906962940124901376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jlr8jsY656", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095476602257409"], "text": "meu deus ele se suicidou parem de tentar transformar isso num romance https://t.co/jlr8jsY656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095476602257409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "914635024128978944"}, {"created_at": "2019-08-02T01:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095402702802945"], "text": "playlist suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1157095402702802945", "author_id": "1104930925748604928"}, {"created_at": "2019-08-02T01:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095372101210112"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095372101210112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "819359410199916545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gzVpezejMc", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095328178429952"], "text": "para de romantizar isso mano, o cara era suicida https://t.co/gzVpezejMc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095328178429952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "752897929007030272"}, {"created_at": "2019-08-02T01:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095208212992004"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095208212992004", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "940894576704999424"}, {"created_at": "2019-08-02T01:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095139107594241"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095139107594241", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "797837578749800448"}, {"created_at": "2019-08-02T01:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095123102175232"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095123102175232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "848308805419008000"}, {"created_at": "2019-08-02T01:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095097944674305"], "in_reply_to_user_id": "1099360155366539264", "text": "@_luiz_ss alem de tar romantizando um suicida depressivo ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095097944674305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_luiz_ss", "id": "1479872614344675333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157093633511907328"}], "author_id": "1133171799913586688"}, {"created_at": "2019-08-02T01:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095064935555077"], "text": "RT @mecsarah: vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095064935555077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157091196201820160"}], "author_id": "830992704"}, {"created_at": "2019-08-02T01:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095020018749440"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095020018749440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3332668815"}, {"created_at": "2019-08-02T01:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094929702641665"], "in_reply_to_user_id": "1654154072", "text": "@AnoHinoKyou sim, pq n diz que cor a tinta era e nem que era pra ele se sentir feliz, ele era suicida :/ e a tinta era toxica demais na \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094929702641665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnoHinoKyou", "id": "1654154072"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157093879566471168"}], "author_id": "146275919"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094883095666689"], "text": "RT @MARIBELL333: @OlvToro @drvargasquemba @Dfrn0062Diego Claro que eso no puede seguir sucediendo como se meten a una base a agredir a la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157094883095666689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARIBELL333", "id": "970412156"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "OlvToro", "id": "581105368"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "drvargasquemba", "id": "281846701"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Dfrn0062Diego", "id": "2895849333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155927954389471233"}], "author_id": "2895849333"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094841857257473"], "in_reply_to_user_id": "32619518", "text": "@jayfonsecapr @ricardorossello Se suicida TRS!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094841857257473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jayfonsecapr", "id": "32619518"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ricardorossello", "id": "80013913"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "TRS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157038309585117184"}], "author_id": "58894287"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094840238313472"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Que crees que todos son mentirosos como t\u00fa, los apristas y la RATA suicida de tu jefe???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157094840238313472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "author_id": "118135320"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094837834964992"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094837834964992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "734381491065606145"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094833451950080"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094833451950080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "780212709057040384"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094831107256325"], "text": "Se a morte humana te tornar melhor\nSe esse holocausto te faz bem\nNo mundo egoc\u00eantrico das SUVs\nQuem matou? Quem morreu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094831107256325", "author_id": "1018491508163563520"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094766334611456"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094766334611456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2435808086"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094752812183553"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094752812183553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "797269731661246464"}, {"created_at": "2019-08-02T01:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094713050247168"], "in_reply_to_user_id": "1332745116", "text": "@MarieUol @ocolunista_ Palha\u00e7ada sobre palha\u00e7ada.\nAgora ele j\u00e1 sabe quem matou. O tal de Clemente.\nAgora falta ele falar quem mandou o Ad\u00e9lio matar o Bolsonaro.\nFala a\u00ed mach\u00e3o!\nOu vai se esconder atr\u00e1s da mesa da OAB.\nCovard\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094713050247168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarieUol", "id": "1332745116"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ocolunista_", "id": "705560912078438402"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Clemente"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "mach\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156355943552229376"}], "author_id": "1038817480536457216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XM68eJmBoV", "expanded_url": "https://t.co/XM68eJmBoV", "display_url": "t.co/XM68eJmBoV"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094684122079232"], "text": "O adolescente moderno conhece DUAS pe\u00e7as do Van Gogh e de resto ele romantiza o suicida\n\nan\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o viu https://t.co/XM68eJmBoV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094684122079232", "author_id": "1015098137378254849"}, {"created_at": "2019-08-02T01:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094650525696000"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094650525696000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "861605332019228677"}, {"created_at": "2019-08-02T01:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094623296335872"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094623296335872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "715714369594728448"}, {"created_at": "2019-08-02T01:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094610046509056"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094610046509056", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3379029159"}, {"created_at": "2019-08-02T01:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094608775589893"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094608775589893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "752120959"}, {"created_at": "2019-08-02T01:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094605751554049"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094605751554049", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "907461443272024065"}, {"created_at": "2019-08-02T01:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094506719825920"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094506719825920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3379027893"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094396522897409"], "in_reply_to_user_id": "504993505", "text": "@fabyhood Vc matou um beb\u00ea, UM BEB\u00ca FABY... se tivesse sido um adulto tudo bem, Mas um beb\u00ea? N\u00e3o d\u00e1, nao d\u00e1 msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094396522897409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094066519195649"}], "author_id": "1119273337488859137"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094326272516096"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094326272516096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1076599799120646145"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094244059885568"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094244059885568", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "964563024567848960"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094225995075585"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094225995075585", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "309683006"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094196194545664"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094196194545664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "895676452913467394"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094169149628416"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094169149628416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "851566224"}, {"created_at": "2019-08-02T01:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094122647371776"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094122647371776", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "940829275216924673"}, {"created_at": "2019-08-02T01:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094101050908672"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094101050908672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "777578397539205120"}, {"created_at": "2019-08-02T01:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094061028839424"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094061028839424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1114291992966717441"}, {"created_at": "2019-08-02T01:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094035435216896"], "in_reply_to_user_id": "933177342914002945", "text": "@Jhowcs_ Mano, ele se matou pq era esquizofr\u00eanico e depressivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094035435216896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157088562485104640"}], "author_id": "363792248"}, {"created_at": "2019-08-02T01:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093918082785280"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093918082785280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "738492599468720128"}, {"created_at": "2019-08-02T01:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093915608178688"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093915608178688", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "788812350254186497"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093875405729793"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093875405729793", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4798055213"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093861635833856"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093861635833856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3304205675"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093848063074305"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093848063074305", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "375058614"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093790081048576"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093790081048576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4691133853"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093763753349121"], "text": "bem suicida certas atitudes, sinceramente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093763753349121", "author_id": "873899925112848385"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093710779289601"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093710779289601", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "845796816369209344"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093669779968002"], "text": "Pessoal se preparando para cantar uma m\u00fasica nos dias dos pais e eu com muita vontade de chorar pensando que \u00e0 um ano meu pai me magoou tanto, fez a maior cagada do mundo. O \u00fanico homem que eu achei q n ia me magoar me matou por dentro e eu morro por isso tds os dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093669779968002", "author_id": "1021733985448284161"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093622392807426"], "text": "RT @mecsarah: vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093622392807426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157091196201820160"}], "author_id": "1148715924876345350"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093620907958272"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093620907958272", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "174367812"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093618626248704"], "in_reply_to_user_id": "3309034077", "text": "um dia tava eu com 8 anos, uma amiga minha com 9 e um primo meu com 13\nele fez a gente se beijar para o prazer dele.... essa hist\u00f3ria \u00e9 foda minha m\u00e3e quase matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093618626248704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157093146565795840"}], "author_id": "3309034077"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093604915105798"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093604915105798", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1020242876997959680"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093581460557825"], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157093581460557825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "author_id": "228558430"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093562837852161"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093562837852161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1037409770041499648"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093552184336384"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093552184336384", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3387742937"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093531271520256"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093531271520256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1104544422056939521"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093436371214336"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093436371214336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "882315834730983424"}, {"created_at": "2019-08-02T00:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093429328920576"], "in_reply_to_user_id": "743989377651585024", "text": "@smol_nanda ele se matou???? s\u00f3 soube da pedofilia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093429328920576", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "pedofilia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157090067585863680"}], "author_id": "1080991514552086529"}, {"created_at": "2019-08-02T00:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093286881968129"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093286881968129", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4893913978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FCOpIIIDzL", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WLcR", "display_url": "dlvr.it/R9WLcR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093231223439360"], "text": "RT @PueblaenLinea: Joven estudiante se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/FCOpIIIDzL https://t.co/S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157093231223439360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157092814691262464"}], "author_id": "35811241"}, {"created_at": "2019-08-02T00:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093222038089729"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093222038089729", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2997063915"}, {"created_at": "2019-08-02T00:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093160457330688"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093160457330688", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "853775328262672386"}, {"created_at": "2019-08-02T00:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093024838668289"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093024838668289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "949035815883198467"}, {"created_at": "2019-08-02T00:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092971222880258"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092971222880258", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "894360375055044608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FCOpIIIDzL", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WLcR", "display_url": "dlvr.it/R9WLcR"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SbWnOFr4DL", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1157092814691262464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbWnOFr4DL", "media_key": "3_1157092813214896129"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092814691262464"], "text": "Joven estudiante se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/FCOpIIIDzL https://t.co/SbWnOFr4DL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092814691262464", "author_id": "317827089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/m26BU5js8H", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "tinta amarela"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092786518278144"], "text": "o amor entre a tinta amarela e um suicida \u00e9 o mais lindo que ha https://t.co/m26BU5js8H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092786518278144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1428626185"}, {"created_at": "2019-08-02T00:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092786371514369"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092786371514369", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2544253765"}, {"created_at": "2019-08-02T00:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092760245231616"], "in_reply_to_user_id": "1126212138270380032", "text": "@jamily_sampaioo mania do povo de romantizar suic\u00eddio\nj\u00e1 li esse print, dois anos atr\u00e1s, n\u00e3o enxergava o problema, agora vejo\nvan gogh  pelo oq li sobre ele, era um homem triste e solit\u00e1rio, julgado por todos, at\u00e9 por crian\u00e7as\nele era um homem suicida, que tentou sair desse pensamento com arte+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092760245231616", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157091333523288070"}], "author_id": "1124826835454431232"}, {"created_at": "2019-08-02T00:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092758789611520"], "in_reply_to_user_id": "3191960475", "text": "@RafaTR17 Pens\u00e9 que estas cosas no val\u00edan la pena pero veo que si se vuelven valiosas las payasadas de esos dos \ud83d\ude44\n\nDate cuenta No te suicides, mejor suicida la depresi\u00f3n \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092758789611520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RafaTR17", "id": "3191960475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157010276652343297"}], "author_id": "209266387"}, {"created_at": "2019-08-02T00:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092721078808576"], "in_reply_to_user_id": "2282378804", "text": "@Ignea1010 o se suicida, lo que ocurra primero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092721078808576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ignea1010", "id": "2282378804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157073392136269824"}], "author_id": "833106787775737857"}, {"created_at": "2019-08-02T00:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092663767777280"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092663767777280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "957350836404973569"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092633401073664"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157092633401073664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1113769223531241472"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092601121652736"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092601121652736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1074833792324526081"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092592196235264"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092592196235264", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4878262900"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092575569940480"], "in_reply_to_user_id": "1015091631857561600", "text": "van gogh era suicida e provavelmente comia tinta pra morrer mas a met\u00e1fora \u00e9 boa\n\nele era obcecado pelo amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092575569940480", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "met\u00e1fora"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157092294442594309"}], "author_id": "1015091631857561600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092555521007616"], "text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092555521007616", "author_id": "104233369"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092535774392320"], "text": "RT @mecsarah: vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092535774392320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157091196201820160"}], "author_id": "1106334780336029696"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092534218346496"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092534218346496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2213023525"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092497660792832"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092497660792832", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "906323900375687168"}, {"created_at": "2019-08-02T00:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092423002206208"], "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092423002206208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}], "author_id": "1018328480172429312"}, {"created_at": "2019-08-02T00:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092356128219136"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092356128219136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3444755416"}, {"created_at": "2019-08-02T00:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092283088551936"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092283088551936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "806214342341431301"}, {"created_at": "2019-08-02T00:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092269092147200"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092269092147200", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1035232785504579585"}, {"created_at": "2019-08-02T00:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092195993817094"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092195993817094", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "770661048315772933"}, {"created_at": "2019-08-02T00:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092186686676992"], "text": "Se eu morrer kkkkkkkkkkk Rafaella que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157092186686676992", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaella"}]}, "author_id": "236973829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/iN5A3T1nZm", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-ahorca-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BllVLOPSbS", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1157076507501768706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BllVLOPSbS", "media_key": "3_1157076500643926016"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8567, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092002208604160"], "text": "RT @Curioso_Digital: Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega https://t.co/iN5A3T1nZm https://t.co/BllVLOPSbS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092002208604160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157076507501768706"}], "author_id": "875743930138152960"}, {"created_at": "2019-08-02T00:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091996005228546"], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091996005228546", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "author_id": "955533643639869440"}, {"created_at": "2019-08-02T00:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091876765347840"], "text": "Se o assassino reincidente que matou 2 vzs no tr\u00e2nsito em SP tivesse o sobrenome \"Lula\" ele com certeza estaria preso, ali\u00e1s qualquer delinquente no brasil das injusti\u00e7as. #JornaldaCultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091876765347840", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 188, "tag": "JornaldaCultura"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4836, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 173, "end": 187, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaCultura"}]}, "author_id": "949422212217524224"}, {"created_at": "2019-08-02T00:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091864236974086"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091864236974086", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4795887641"}, {"created_at": "2019-08-02T00:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091847753338880"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091847753338880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "246507389"}, {"created_at": "2019-08-02T00:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091840031633409"], "text": "RT @JuanSheput: Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157091840031633409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157028331914780680"}], "author_id": "797442830633467908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WXUFE77Cse", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Joelscabello/post/945718092?t=1564707156", "display_url": "curiouscat.me/Joelscabello/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "sentadu"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091796985483264"], "text": "ainda n\u00e3o se matou? \u2014 puts, espera sentadu https://t.co/WXUFE77Cse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157091796985483264", "author_id": "2900608312"}, {"created_at": "2019-08-02T00:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091757005389825"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091757005389825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3078538653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/VLYRJQCKju", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091677691138049"], "text": "ah pronto, romantizaram o suicida https://t.co/VLYRJQCKju", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091677691138049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "3319837960"}, {"created_at": "2019-08-02T00:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091661232660482"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091661232660482", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2740950973"}, {"created_at": "2019-08-02T00:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091621391011840"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091621391011840", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "819454434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/N6tiDceNj9", "expanded_url": "https://twitter.com/cachemybaee/status/1157090975615016960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6tiDceNj9", "media_key": "3_1157090967222009861"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cachemybaee", "id": "704016496700190720"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091568437719040"], "text": "RT @cachemybaee: Conejo suicida https://t.co/N6tiDceNj9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157091568437719040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157090975615016960"}], "author_id": "1080995487807750144"}, {"created_at": "2019-08-02T00:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091495771615232"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091495771615232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "757053619124436992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OhOBg1b7bg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091488741896192"], "text": "Que irresponsabilidade do caralho romantizar uma atitude SUIC\u00cdDA https://t.co/OhOBg1b7bg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091488741896192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "3416284511"}, {"created_at": "2019-08-02T00:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091461701275648"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091461701275648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "317937792"}, {"created_at": "2019-08-02T00:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091453669183494"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091453669183494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1048741755456303105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/oZ9P4t6ea2", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleymir/status/1157064034337906694", "display_url": "twitter.com/wesleymir/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091366402437120"], "text": "Os lobos se entredevoram. Os lobos conhecem sua matilha. A curiosidade matou o gato https://t.co/oZ9P4t6ea2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091366402437120", "author_id": "293819192"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091362388488193"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091362388488193", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4377148409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LjjmIuPaRe", "expanded_url": "https://phtv.com.do/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "phtv.com.do/hombre-ahorca-\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091361084051457"], "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega https://t.co/LjjmIuPaRe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157091361084051457", "author_id": "3280963878"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091339168833537"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091339168833537", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4047599356"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091285351751686"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091285351751686", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "873316773482950656"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091223171141632"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091223171141632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1003831099766820864"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091205651533825"], "in_reply_to_user_id": "188356649", "text": "@Independiente @UCatolicaEC Ahora salir a meterse atr\u00e1s desde el primer minuto es suicida.\nLa verdad no entiendo el planteo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157091205651533825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Independiente", "id": "188356649"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "UCatolicaEC", "id": "1147019574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157090618759426048"}], "author_id": "1072622052732006402"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091196201820160"], "text": "vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091196201820160", "author_id": "873697840689803264"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091136789524485"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091136789524485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2248980207"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091104560472065"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091104560472065", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "879817701732036608"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091021488119808"], "text": "Ou\u00e7o todo dia algum amigo meu duvidando de si mesmo quando n da certo com algum @. A\u00ed eu te pergunto: tu viveu at\u00e9 agora, lutou por sua vida, por seus sonhos, se matou trabalhando, estudando, correndo, comendo e dormindo mal, pra duvidar de voc\u00ea mesmo por causa de @?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091021488119808", "author_id": "171570323"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090986742468609"], "text": "e aquela galinha que apareceu na primeira temporada se eu n\u00e3o me engano e que voltou agora na \u00faltima e que a lorna matou sem querer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090986742468609", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "lorna"}]}, "author_id": "400982789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/N6tiDceNj9", "expanded_url": "https://twitter.com/cachemybaee/status/1157090975615016960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6tiDceNj9", "media_key": "3_1157090967222009861"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090975615016960"], "text": "Conejo suicida https://t.co/N6tiDceNj9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157090975615016960", "author_id": "704016496700190720"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090974159560704"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090974159560704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "940418504108466176"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090963820556289"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090963820556289", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "871862335849328642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/agz9IPqADO", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090941783674880"], "text": "tem que dar tapa na cara de quem concorda com isso kkkk o cara era suicida e voc\u00eas est\u00e3o \u201cromantizando\u201d isso? que loucura https://t.co/agz9IPqADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090941783674880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1163854064"}, {"created_at": "2019-08-02T00:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090907608494080"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090907608494080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "799158319"}, {"created_at": "2019-08-02T00:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090851073527809"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090851073527809", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "51720589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/rCfitxgDkm", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090837718810624"], "text": "n\u00e3o, van gogh era um suicida, ele queria morrer https://t.co/rCfitxgDkm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157090837718810624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1124826835454431232"}, {"created_at": "2019-08-02T00:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090703287214080"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090703287214080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "871790161813803012"}, {"created_at": "2019-08-02T00:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090642239139841"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090642239139841", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "875176184287461378"}, {"created_at": "2019-08-02T00:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090428602212352"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090428602212352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4757768362"}, {"created_at": "2019-08-02T00:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090413544648704"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090413544648704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1140257089153064960"}, {"created_at": "2019-08-02T00:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090409966952448"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090409966952448", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "813171201405288449"}, {"created_at": "2019-08-02T00:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090351045328901"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090351045328901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "240288230"}, {"created_at": "2019-08-02T00:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090349153685504"], "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090349153685504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}], "author_id": "1027005811787218945"}, {"created_at": "2019-08-02T00:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090315670564865"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090315670564865", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "867103966563270656"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090114541166593"], "in_reply_to_user_id": "1147286543834521600", "text": "@isatrindadeof 80% das mulheres bissexuais assumidas tem recorrentemente idea\u00e7\u00e3o suicida, e isso tem \u00e0  ver com os transtornos causados pela descoberta da sexualidade seguida do apagamento e opress\u00e3o, visto q bissexuais tem as maiores taxas de suic\u00eddio!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090114541166593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155570975091638276"}], "author_id": "1024728579026898948"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090092642684930"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090092642684930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1008144431701258241"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090048615112704"], "text": "RT @DCEUnlimited: [#TheSuicideSquad]\n\nDaniela Melchior e Isabela Moner han sido preseleccionadas para interpretar el personaje de 'Ratcatch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157090048615112704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Moner"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1122982742759804928"}], "author_id": "744960530813706241"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090041765814273"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157090041765814273", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "795777483786358785"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090030093066241"], "in_reply_to_user_id": "136084455", "text": "@rusanovuy Y Rosario enardecida!!sabr\u00e1 q sturla tampoco apoya ir a votar?porque ah\u00ed se suicida,Juaaaaaaaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157090030093066241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rusanovuy", "id": "136084455"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942353049034755"}], "author_id": "3678725235"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157089997478080512"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157089997478080512", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1141754802587734017"}, {"created_at": "2019-08-02T00:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157089886140325888"], "in_reply_to_user_id": "1097730172583903232", "text": "@tauccinete Adorar a ele foi porque ele se matou e matou vidas inocentes, eu realmente acho isso maravilhoso. Mas em si ele \u00e9 um lixo como todo o resto da sociedade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157089886140325888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tauccinete", "id": "1097730172583903232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157088945160753153"}], "author_id": "1146928404849221633"}, {"created_at": "2019-08-02T00:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157089845078085632"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157089845078085632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "953239320093233152"}], "includes": {"users": [{"id": "1042163091457429505", "location": "setor Norte, Maracan\u00e3", "name": "trem\ud83d\ude86", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 261, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JDybala22"}, {"id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CRFNIC0LAS"}, {"id": "985664570697150466", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": ")-(G", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 276, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuelHugo77"}, {"id": "1063570206314897408", "location": "castiel's \u2661", "name": "sila; futura universit\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 664, "tweet_count": 33054, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "castimeI"}, {"id": "950118742092079105", "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "tomletgreg"}, {"id": "718850066975481856", "location": "S\u00e3o Conrado", "name": "JOTA", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2288, "tweet_count": 125685, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_JulianoMessias"}, {"id": "780821994480685056", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "@trunks\ud83d\udd25 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 719, "tweet_count": 18695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Colombinijr"}, {"id": "926641401592537089", "location": "Brasil", "name": "Nando finalista das copas\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 195, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nandol98"}, {"id": "893003489344880640", "name": "Le\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 433, "tweet_count": 19501, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wendel_jr16"}, {"id": "876797551567130624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcos \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 764, "tweet_count": 41571, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Marcosdsilva0"}, {"id": "2847280179", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico.", "name": "NotiGAPE", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 124, "tweet_count": 36613, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "NotiGapeMX"}, {"id": "1006650870703054850", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "julin\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 626, "tweet_count": 51908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliocoutin12"}, {"id": "757210141460668416", "name": "JONAS \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 241, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jonsouza77"}, {"id": "1001266733133582336", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u3030\ufe0f\u2022GALARZA\u2022\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 221, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DenisGalarza_"}, {"id": "4830286781", "location": "Pernambuco", "name": "Eleitora do Lula", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 112, "tweet_count": 8914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vivi_vila_nova"}, {"id": "515978878", "location": "89' 90+1", "name": ".Gabriel Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 189, "tweet_count": 17985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Goncalves_2309"}, {"id": "1056223831042506752", "location": "das Ostras, Brasil", "name": "Niquelania\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 393, "tweet_count": 14017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isabellyn3"}, {"id": "957709345", "name": "Vicky\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 400, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VickyNottaris"}, {"id": "2431104492", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "John", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 397, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanchoOller"}, {"id": "860642579918049281", "name": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 7121, "tweet_count": 32553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NandinhaaCRF"}, {"id": "858493778302205953", "name": "gaby\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1391, "tweet_count": 34149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabyMachadozz"}, {"id": "1114237144334307328", "name": "M\u00f4nica Beatriz De Mingo Lussy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 819, "tweet_count": 16568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MonicaLussy"}, {"id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527427, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "verified": true, "username": "AnaPaulaVolei"}, {"id": "930060730811994112", "name": "jo\u00e3oMeng\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 205, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaoPedroM_Fla"}, {"id": "769978748351447040", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 5673, "following_count": 1179, "tweet_count": 44001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laizinhacrf"}, {"id": "716918079", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jow", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1283, "tweet_count": 14630, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jonatan_HD"}, {"id": "833842113016115200", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Lc\u00ea\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 436, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfbenedito06"}, {"id": "937393382", "location": "soy lennadeirey downgraded", "name": "hijoebuuu", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 761, "tweet_count": 13545, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "twntymonkfy"}, {"id": "945085638348505088", "location": "Setor Norte - Maracan\u00e3 ", "name": "Tavares\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 415, "tweet_count": 30471, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jvictorrcrf"}, {"id": "872987077293608964", "location": "Na Minha Casa", "name": "Ruan Marqu\u00eas \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 318, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Garciaruann"}, {"id": "1921546903", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Mlad\u00fd a Kr\u00e1sny \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 427, "tweet_count": 3868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sergiorabatin"}, {"id": "795740507527938050", "location": "eu amo o arrascaeta", "name": "FLAMENGO", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 481, "tweet_count": 82968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fdcAr7hur"}, {"id": "915349453262983168", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "PILOTO crvg\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1938, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trikferreira"}, {"id": "979169377533792256", "location": "na paz ", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 735, "tweet_count": 14736, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "niicole_alice"}, {"id": "2239212773", "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "name": "Nan\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2292, "tweet_count": 70819, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "NaterciaAbreu"}, {"id": "3022519343", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0Caio", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 315, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ocaiosantoscrf"}, {"id": "3051211243", "location": "\u1d9c\u02b3\u1da0\u141f\u1d9c\u1d49\u1d58\u141f\u1d50\u1d43\u02b3\u1d5b\u1d49\u02e1\u141f\u1d56\u2071\u02e3\u1d43\u02b3", "name": "\u00e9 tetraa \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1879, "tweet_count": 123099, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "crftlou"}, {"id": "3436418674", "name": "Gabriel Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 927, "tweet_count": 15850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BiellRJ"}, {"id": "4819809567", "location": "Rio de Janeiro, India", "name": "Joao", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 308, "tweet_count": 20007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaoXerenz"}, {"id": "517614994", "location": "Lima", "name": "GPrada", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 205, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_romarico"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461129, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "905880490741309440", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 308, "tweet_count": 32727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafa_l01"}, {"id": "2869874379", "name": "rx\u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1539, "tweet_count": 94575, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "renatodl_"}, {"id": "1024112730255568896", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 448, "tweet_count": 21070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudaasilva00"}, {"id": "367222177", "location": "CORA\u00c7\u00c3O RUBRO NEGRO \u2764", "name": "Tetra campe\u00e3 da CDB\ud83d\udda4\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 2771, "tweet_count": 92121, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "amandalleite"}, {"id": "1103308995757043713", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 111, "tweet_count": 5123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theusbri"}, {"id": "944316610092904448", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3", "name": "Konoha\u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83d\udd90\ud83c\udffc\ud83e\udd2a\ud83e\udd1a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2343, "tweet_count": 86576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crfgbs"}, {"id": "1135799556573138944", "location": "ela \u2022 dela ", "name": "trixie", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1374, "tweet_count": 24631, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ttricsie"}, {"id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 5033, "tweet_count": 502589, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "robsonhcosta"}, {"id": "1083774484123975680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Damares Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1706979, "following_count": 220, "tweet_count": 5254, "listed_count": 1737}, "verified": true, "username": "DamaresAlves"}, {"id": "340029011", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 577, "tweet_count": 16991, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_eddjr_"}, {"id": "952184670015426560", "location": "12/30", "name": "Marycrf", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 333, "tweet_count": 17659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blackxgirl22"}, {"id": "3201519341", "location": "Certo pelo certo\ud83d\udea9", "name": "JG", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 442, "tweet_count": 44435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jgdokrt"}, {"id": "764914453859201025", "location": "em outro patamar ", "name": "gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 540, "tweet_count": 38305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel97gg"}, {"id": "1129419040894664705", "name": "Juliano Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 839, "tweet_count": 9823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guerrajulianof"}, {"id": "1013958312763764736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ma #Changes", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 141, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mari_other"}, {"id": "1108492211996508160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabri", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabricaetano21"}, {"id": "176622431", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "22 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 482, "tweet_count": 54618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gisamendhes"}, {"id": "886606249814614023", "location": "Bahia, Brasil", "name": "GabrielVitor\u1d9c\u1d3f\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 264, "tweet_count": 76688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielvitorcrf"}, {"id": "476712049", "location": "italy", "name": "marzia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 303, "tweet_count": 15236, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cobaltsneverdie"}, {"id": "858618391", "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "pickurmochi"}, {"id": "2952102586", "location": "Santo Domingo", "name": "Yarimy En Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1434, "tweet_count": 11382, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yarrimy"}, {"id": "1071237237810049024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gabhy \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 261, "tweet_count": 5998, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabhycrf"}, {"id": "1029513318300639238", "name": "Leozin", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1997, "tweet_count": 22510, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dedeuss_leo"}, {"id": "1130511300935782401", "location": "Sac 2660", "name": "susti_madje", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 212, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MadjeSusti"}, {"id": "1007327550681632769", "location": "975", "name": "5K", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 304, "tweet_count": 16804, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fivekapa"}, {"id": "1088654197808156672", "name": "\u00d3scar Peraza", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 116, "tweet_count": 77273, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_OscarPeraza"}, {"id": "1031340507392368642", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "name": "Inef\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 106, "tweet_count": 37454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "scarface_BDG_"}, {"id": "854661705418371072", "name": "Lucas\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 687, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lcmarins07"}, {"id": "3435457197", "location": "Amsterd\u00e3 - Holanda ", "name": "Luis \ud83e\udd19\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1378, "tweet_count": 68752, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pereiramiguel01"}, {"id": "39917831", "location": "Rio de Janeiro RJ Brasil", "name": "RICARDO HOLLANDA", "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 5610, "tweet_count": 71232, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RHOLLANDA"}, {"id": "62052765", "location": "USA", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "DrGus_Oliveira"}, {"id": "961979347191173122", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "name": "ketelin", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 453, "tweet_count": 26938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ketelin_rms"}, {"id": "1097221295773831173", "location": "Recife ", "name": "ratoraivoso", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 377, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ratoraivosos"}, {"id": "221821474", "name": "xit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 82, "tweet_count": 9244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xitaojr_"}, {"id": "738856141652905985", "location": "Serr\u00e3o", "name": "Ryanzin", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 561, "tweet_count": 78473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ryannett0"}, {"id": "706500785643900933", "name": "Jean Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1984, "tweet_count": 9146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JBbernardo1810"}, {"id": "1093141506288951296", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 786, "tweet_count": 49153, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flamengwls"}, {"id": "830613218708094977", "location": "Vassouras, RJ", "name": "Renato \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 375, "tweet_count": 41992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "predestinado09"}, {"id": "833212299586396160", "name": "\u308d\u3051\u306d\u304a", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1303, "tweet_count": 23314, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "locatedonneouni"}, {"id": "1707130584", "location": "real madrid cf ", "name": "jh", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4834, "tweet_count": 210695, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jhcrf77"}, {"id": "2765240285", "name": "Andr\u00e9 Fraga \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 517, "tweet_count": 12320, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AndreXeneizes"}, {"id": "1633671524", "name": "Thalita \ud83d\udcd6 M\u00e3e e Leitora", "public_metrics": {"followers_count": 8279, "following_count": 6670, "tweet_count": 40697, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "Hey_Heinen"}, {"id": "3154080927", "location": "narry defense squad  ", "name": "Taty \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 280, "tweet_count": 173828, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "juliebeaulive"}, {"id": "865562085437997056", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Livia Rebellato", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 3848, "tweet_count": 7029, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RebellatoLivia"}, {"id": "1099324386421526529", "name": "Pica-paus", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 282, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "livrelevisolto"}, {"id": "793142809465348097", "location": "Onde estiver, estarei! ", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 9074, "following_count": 2836, "tweet_count": 138283, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CRFLari19"}, {"id": "923134438233509888", "name": "xu\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1282, "tweet_count": 123353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joovict_crf"}, {"id": "893104904", "location": "Guarapari B\u00fazios \u00e9 minha arte ", "name": "Saray", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2428, "tweet_count": 75107, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "laurwntaIk"}, {"id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "samyram_"}, {"id": "4819712535", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Aimee TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 431, "tweet_count": 40424, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gih_aimee"}, {"id": "2508721860", "location": "VIII.IV \ud83d\udc8d\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffe", "name": "Y.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 3070, "tweet_count": 79605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yandradiass"}, {"id": "2994726521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Day", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mae_da_Ashley"}, {"id": "58254902", "location": "J\u00falia \ud83d\udc8d", "name": "wesley", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 3608, "tweet_count": 215570, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "WesCRF"}, {"id": "1105627395749564417", "name": "iago\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 514, "tweet_count": 32509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mede1tiro"}, {"id": "703608767779364865", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 504, "tweet_count": 26581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisgustavonvs"}, {"id": "1016542485626138625", "location": "complexo da faizao, rj", "name": "wez", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 991, "tweet_count": 31827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fxnseca_crf"}, {"id": "3397070668", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "matheus\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 516, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "teusmonteiro89"}, {"id": "719922647119831040", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "petersonmorais", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 432, "tweet_count": 34122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moraispeter1"}, {"id": "970985011527680000", "location": "027", "name": "Pedrinho Rubro Negro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 407, "tweet_count": 5227, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pedrinho_4vimec"}, {"id": "1046843154", "location": "Bel\u00e9m/PA", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 544, "tweet_count": 106414, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "francikelyp"}, {"id": "896742134719680513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vina", "public_metrics": {"followers_count": 23406, "following_count": 14079, "tweet_count": 66419, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "vinicixmo"}, {"id": "938560698531106819", "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 627, "tweet_count": 28604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wtfisvinizi"}, {"id": "592004713", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Damasceno", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 482, "tweet_count": 42628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "milenadamascen"}, {"id": "892519303790170114", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 - Rj", "name": "raphinha", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1244, "tweet_count": 39357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raphinhacrf011"}, {"id": "845371020345331712", "location": "bras\u00edlia", "name": "math", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 221, "tweet_count": 47213, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cowboyfromsky"}, {"id": "2750313725", "location": "Brasil", "name": "katalyne", "public_metrics": {"followers_count": 9737, "following_count": 8630, "tweet_count": 60235, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "notesfav"}, {"id": "868879490436485121", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Klebson Mrqs", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2196, "tweet_count": 33578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "klebsonmrqs"}, {"id": "906697896090882049", "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 673, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vinicin1998"}, {"id": "4765530857", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 690, "tweet_count": 18877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaCarlaR_"}, {"id": "817576288093347841", "location": "Tu mirada wapx", "name": "Cremi", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 656, "tweet_count": 24377, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JACremona"}, {"id": "3311046215", "location": "Santana, Amap\u00e1", "name": "Morais \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 204, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jairjuniu"}, {"id": "1141485920081891328", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "gabriella", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 212, "tweet_count": 19252, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "schwabgabs"}, {"id": "31479460", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "name": "Jos\u00e9 Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 621, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zinholopesbr"}, {"id": "755935100790005760", "location": "Caxias ", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 603, "tweet_count": 72835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dyucrf"}, {"id": "3100697956", "location": "rj \ud83c\udfd6", "name": "fael", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 675, "tweet_count": 29145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rfrafael_"}, {"id": "919018813017993217", "location": "l\u00e1", "name": "andry \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 522, "tweet_count": 19254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soebye_"}, {"id": "4873343925", "name": "Tapia.", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 53, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ttappiaa"}, {"id": "890898468386066432", "location": "Ilha do Governador", "name": "Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 256, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Freiitas11"}, {"id": "1535298390", "location": "Rio de Janeiro", "name": "fabiano.fgs\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 787, "tweet_count": 5288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "falabilu"}, {"id": "733375951158018048", "name": "Tiago Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 54842, "following_count": 1649, "tweet_count": 11667, "listed_count": 133}, "verified": true, "username": "TMaranhao"}, {"id": "2926291714", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bi da Liberta #24", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 222, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luc_lucenaa"}, {"id": "808831733214965760", "location": "konoha", "name": "chagas", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 226, "tweet_count": 21412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuilhermeChags3"}, {"id": "1043963970510639104", "location": "ela/dela", "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2260, "tweet_count": 55952, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ladyjucs"}, {"id": "900382304266326017", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Larih\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 350, "tweet_count": 15083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larihsantos36"}, {"id": "3358605465", "name": "FL4", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 867, "tweet_count": 53958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "And_Lucasscrf"}, {"id": "2226820248", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 4078, "tweet_count": 93228, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "inourvices"}, {"id": "741074218297786369", "location": "Aquele lugar", "name": "Two D.", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 637, "tweet_count": 43536, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Andrezynh1"}, {"id": "305898128", "name": "Lluviaa Nice", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1512, "tweet_count": 255397, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "lluvianicee"}, {"id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "name": "Marcela HerreraR", "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "verified": false, "username": "MarcelaHerreraR"}, {"id": "967899790175502337", "location": "\ud83d\udc49\ud83d\udc48\ud83d\ude14", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 302, "tweet_count": 24713, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mionesink"}, {"id": "1120458218017312771", "location": "no suco da bosta", "name": "LANGA", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 363, "tweet_count": 26564, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "langa_Tiago"}, {"id": "736553034189275137", "location": "!\u00a1bangtan\u00a1!", "name": "valy", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1240, "tweet_count": 27793, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "valysz"}, {"id": "1182910200", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 17446, "following_count": 30172, "tweet_count": 20101, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "r_rodrig3"}, {"id": "754992852246069248", "name": "RT do FLA", "public_metrics": {"followers_count": 7710, "following_count": 401, "tweet_count": 17200, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "RTdoFLA"}, {"id": "468483303", "name": "Luis Horacio Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 662, "tweet_count": 7421, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luisrolop"}, {"id": "1122269247126876160", "location": "\ud835\uddf8\ud835\ude01\ud835\uddf5 & \ud835\uddf8\ud835\uddf7\ud835\ude00", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27 \u2664 | bts 2025", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1669, "tweet_count": 41243, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "thvsooyah"}, {"id": "785215615594299392", "name": "Menegussi\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 348, "tweet_count": 29888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CE_Crf"}, {"id": "4870978605", "location": "REI DO IFOOD \ud83d\ude80\ud83d\ude80", "name": "Tavarez \uf8ff \ud83e\udd77\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 20337, "following_count": 13924, "tweet_count": 71615, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tavarez0808"}, {"id": "4405238357", "location": "Aldeia da folha ", "name": "Jhon", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 901, "tweet_count": 22499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cafatchorropai"}, {"id": "1149348334714441728", "location": "marvete | \u096a", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 581, "tweet_count": 11044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunazokas"}, {"id": "2912805069", "location": "Glendora, CA", "name": "Ricky Salgado STOP SCAM i am not easy mon ey", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 4924, "tweet_count": 99970, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ricky609641"}, {"id": "2269202586", "location": "La Uni\u00f3n, El Salvador C.A", "name": "Radio Fonseca 92.1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 315, "tweet_count": 2366, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RadioFonseca921"}, {"id": "47788831", "location": "Porto Alegre, RS, Brazil", "name": "Iuri Fiedoruk \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 367, "tweet_count": 27034, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "IuriFiedoruk"}, {"id": "709461776660832256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GraziBlanco2016"}, {"id": "229247072", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Eric", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 217, "tweet_count": 29394, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ERIC_3115"}, {"id": "149138861", "location": "Piamonte", "name": "Luisina Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 898, "tweet_count": 15695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisiGL"}, {"id": "2956782047", "location": "SHINee World ", "name": "rosie | noiva do dr\u00e1cula", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2015, "tweet_count": 73951, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fairyfeyre"}, {"id": "733405311206199296", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 12907, "following_count": 6206, "tweet_count": 73775, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "harryslt91"}, {"id": "1133171799913586688", "location": "Batatais, Brasil", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1998, "tweet_count": 18965, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pedrin895"}, {"id": "216410736", "location": "Cotegipe-BA", "name": "Marcos Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 422, "tweet_count": 3607, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mhenrimv"}, {"id": "1681074252", "location": "130613", "name": "thv\u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 8793, "following_count": 4221, "tweet_count": 35830, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "ilytaete"}, {"id": "3053419672", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1816, "tweet_count": 61574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegorosados_"}, {"id": "78452470", "location": "Brasil, Florian\u00f3polis", "name": "Diego Meirelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1666, "tweet_count": 11643, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "diegobmeirelles"}, {"id": "933477812727701504", "location": "\u0c03 \ud835\udcd1\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90... ofoddosl", "name": "'", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "demxonn"}, {"id": "780854849793503233", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Jotav\u00ea \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1527, "tweet_count": 118300, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CRFJotave"}, {"id": "748879580056944640", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Lucas Souza", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 739, "tweet_count": 16565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucasf276"}, {"id": "827317540384866304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 225, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaioRHM"}, {"id": "936990897862008832", "name": "Victor Quintanilla", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 899, "tweet_count": 32681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorQ26519682"}, {"id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996694, "listed_count": 3704}, "verified": true, "username": "lasillarota"}, {"id": "3266314500", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "TUPAN \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 474, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tupan_richard"}, {"id": "1049042606418747392", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Cami #T1WIN", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1034, "tweet_count": 74660, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camiloveshobi"}, {"id": "3161180747", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "name": "helena\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 46835, "following_count": 41603, "tweet_count": 84181, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "belikovsart"}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jostipi"}, {"id": "85017665", "location": "new york", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rolandoarturo1"}, {"id": "426883817", "location": "Hogwarts", "name": "\u029d\u1959\u10e9\u21af viu FOB \u272a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 714, "tweet_count": 4992, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "_imaginestump"}, {"id": "820266765628440576", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "name": "Eva Zorra de Cullen \ud83e\udd8a\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 772, "tweet_count": 42317, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "champurria_bot"}, {"id": "2721154019", "location": "Hill House", "name": "tony ama o nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 16598, "following_count": 13845, "tweet_count": 102497, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "jedisempire"}, {"id": "706252367650549760", "name": "Alef Lemos 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 988, "tweet_count": 72683, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aleflemos96"}, {"id": "834531984525369349", "location": "Penha Circular, RJ", "name": "XXII.XII.MMI \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 837, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_PHMMI_"}, {"id": "826570035820888065", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 563, "tweet_count": 62528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lannakkj"}, {"id": "1618350516", "location": "Angra dos Reis-RJ, Brasil", "name": "James, n\u00e3o \u00e9 o Bond \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 857, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jamesdeam17"}, {"id": "803375716947595268", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vinny", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 13, "tweet_count": 13146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SGpalermo_naval"}, {"id": "1520906054", "location": "New York", "name": "Rafa Bialet-Laprida", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1861, "tweet_count": 14780, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NRodriguB"}, {"id": "781293", "location": "Madrid, Spain", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "verified": true, "username": "martinvars"}, {"id": "337851465", "location": "Manaus-AM", "name": "Vanderson Nogueira \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3433, "tweet_count": 4691, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vnsilva_am"}, {"id": "4206450201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Drope", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 947, "tweet_count": 56359, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "phjetski"}, {"id": "936681875963293697", "location": "Taquara, Rio de Janeiro ", "name": "Eti", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 817, "tweet_count": 51190, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "almeida_etiene"}, {"id": "3382208201", "name": "wiLL", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 626, "tweet_count": 5443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_wmarquess"}, {"id": "2818586359", "location": "Rio de Janeiro", "name": "jordana \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 3129, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itsjordx"}, {"id": "65262333", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Evaldo TETRA Luiz (\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1877, "tweet_count": 54335, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "magachojr"}, {"id": "1013619448895426562", "location": "\u2501\u2501\u2501 \u2217\u2217\u2768\u2768\ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc87\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc86 \u2507 \ud835\ude11\ud835\ude22\ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude2f", "name": "\u2500\u2500\u2500\u3003\ud835\ude51 \ud835\ude3c \ud835\ude47 \ud835\ude46 \ud835\ude54 \ud835\ude4d \ud835\ude44 \ud835\ude40\u3002\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 740, "tweet_count": 26901, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "TheSunshineHero"}, {"id": "189920526", "location": "Cidade dos Pinheirais ", "name": "tati", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 565, "tweet_count": 85196, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tatianassauro"}, {"id": "2161710746", "location": "Rosa dos Ventos,Nova Igua\u00e7u-RJ", "name": "Henrique Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2819, "tweet_count": 19223, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ProfHenriqueF"}, {"id": "29374545", "location": "Brazil", "name": "Kibe Loco", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "verified": true, "username": "kibeloco"}, {"id": "1019271412543090688", "name": "PEDRO \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1084, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brihadeiro"}, {"id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VillenaRonald"}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "ereynaabogado"}, {"id": "564076600", "name": "Edward Alvarez \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 848, "tweet_count": 182839, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "IngEdalvarez"}, {"id": "1490928421", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "John Boh\u00f3rquez", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 1661, "tweet_count": 35538, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Johnbo100"}, {"id": "1049810476992000000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tiago", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 187, "tweet_count": 23914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tiloroel"}, {"id": "881385624913289216", "name": "Filho do dono\ud83d\udd25\ud83e\udd34\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 498, "tweet_count": 26870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaolucaseqa"}, {"id": "2617608305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "alex Flamengo \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1694, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexfreitas131"}, {"id": "400232309", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1751, "tweet_count": 55753, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "BeaDanvers"}, {"id": "1508491380", "name": "ig\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 539, "tweet_count": 68394, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "igorsantoscrf_"}, {"id": "925182606500679680", "location": "Argentina", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 168, "tweet_count": 7979, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "toscana78"}, {"id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ananaykiwi"}, {"id": "956570142300868609", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1089, "tweet_count": 9457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfjuan_"}, {"id": "330682495", "location": "021", "name": "Fontinni", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 394, "tweet_count": 100586, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "R4fon"}, {"id": "119861194", "location": "Complexo do Alem\u00e3o", "name": "Deborah do CPX", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 467, "tweet_count": 136149, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vaisefu_deh"}, {"id": "1042225802425851910", "name": "Dois c \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 409, "tweet_count": 30633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "collarinc_crf"}, {"id": "207727477", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Ivam Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 965, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IvamMendes"}, {"id": "2218537248", "name": "Thiago Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 325, "tweet_count": 7961, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ThiagoVallejos1"}, {"id": "143709702", "name": "Guilherme Capuchim", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1870, "tweet_count": 16018, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "guicapuchim"}, {"id": "1155824766080696320", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, RJ", "name": "VASCALOUCOS DESDE 1898 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 177, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vascaloucos"}, {"id": "1101935013472407554", "location": "eric \ud83e\ude90", "name": "becca\u00b9\u2076 \u00c9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 3460, "tweet_count": 57214, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "i4pedri"}, {"id": "1317299935", "name": "Gatinha comunista", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1614, "tweet_count": 52754, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "umsereiofemea"}, {"id": "793880845337624577", "location": "camp half blood", "name": "lila \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 810, "tweet_count": 4949, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ladychatdemigod"}, {"id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "folkllorde"}, {"id": "2792798986", "location": "ela/dela", "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 531, "tweet_count": 2929, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "acidhappiness"}, {"id": "196712959", "location": "brasil", "name": "LITTLE FONS \ud83d\udc79\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1499, "tweet_count": 40141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ViniciusFons"}, {"id": "1110623038905745409", "location": "True Crime Community", "name": "\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 146, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "D33ployzgirlI"}, {"id": "1153047849170587648", "name": "miss grafology", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 230, "tweet_count": 4008, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "povocass"}, {"id": "1127412970416496641", "name": "Andy pero no Warhol", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 276, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "musadeleden"}, {"id": "2715944621", "name": "Da Nike\u00b2\u00b2\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 750, "tweet_count": 25571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dharlan_222"}, {"id": "1411446048", "location": "Ara\u00e7atuba, SP", "name": "Akira Fudo, o Devilman Crybaby \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 592, "tweet_count": 27574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jacksinsaneside"}, {"id": "2231996315", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Ig\u00e3o Rubro Negro B.I.G\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\u270a\ud83c\udffe #780", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 3064, "tweet_count": 18830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Igaodaf"}, {"id": "3777825737", "name": "Will mas n\u00e3o o smith", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 2305, "tweet_count": 12654, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Edeiltonguii"}, {"id": "1026972756288712704", "location": "tu coraz\u00f3n ", "name": "Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 3104, "tweet_count": 143323, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Gaitan_Alfonso2"}, {"id": "2499163662", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10246, "following_count": 10166, "tweet_count": 29625, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "avisosfunebres"}, {"id": "755240818190016512", "location": "Belory Hills ", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 433, "tweet_count": 6704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "phcrf05"}, {"id": "901507580475953152", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "bren \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1600, "tweet_count": 21532, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "xxdelreyy"}, {"id": "976192072309989376", "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1626, "tweet_count": 20456, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "i4cazuza"}, {"id": "591698715", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 693, "tweet_count": 36045, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gustavomg30"}, {"id": "2811873719", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Anderson Hendler", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 737, "tweet_count": 22181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ahendler1909"}, {"id": "2863436026", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 274, "tweet_count": 19436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "williamsouza541"}, {"id": "3553909396", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ,  Brasil", "name": "Felipe Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1032, "tweet_count": 18992, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "flpandrad"}, {"id": "937069147158179840", "name": "tetra", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 405, "tweet_count": 21068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudinhxcrf"}, {"id": "231664305", "name": "Leandro Rai", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 252, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kervystin"}, {"id": "1133762405249495040", "location": "bue bue longe ", "name": "Rita", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 98, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_ritzz__"}, {"id": "1133762482345000961", "name": "Matilda\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 82, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m_mestre23"}, {"id": "2647254957", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1596, "tweet_count": 30486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_guss"}, {"id": "67173551", "location": "Phoenix, AZ", "name": "\u2655Mackenzie Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 280, "tweet_count": 41686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bjjleskow"}, {"id": "245417569", "name": "Mart\u00edn Belaunde M.", "public_metrics": {"followers_count": 20694, "following_count": 4753, "tweet_count": 15210, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "martinbelaundem"}, {"id": "2424736213", "name": "Historicizador \u23f3\u26bd\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1082, "tweet_count": 29542, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "profluander"}, {"id": "90854470", "name": "Gabriel Naufal", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 267, "tweet_count": 1194, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabrielnaufal"}, {"id": "706562844955959296", "name": "Thainara \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2298, "tweet_count": 107089, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "thainaracrf1"}, {"id": "1054563372379897857", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 824, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joao_marido"}, {"id": "4615672876", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Diego, j\u00e1 posso bater? SIM", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 683, "tweet_count": 12119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rmg_sergio"}, {"id": "3352324318", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beatriz \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 590, "tweet_count": 74945, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Conrado_crf"}, {"id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "keloke_RD"}, {"id": "1102608524130087074", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 355, "tweet_count": 23757, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brehbelle"}, {"id": "2522433797", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 611, "tweet_count": 86452, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "araujoaclara"}, {"id": "3332372913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 DaVistaRuim \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u267f", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 625, "tweet_count": 3205, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Davi_Gnm"}, {"id": "2393717569", "location": "Argentina", "name": "noquieroquemeencuentren", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 320, "tweet_count": 5327, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pappardellexx"}, {"id": "793597189922623488", "location": "bangtan boys", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 2131, "tweet_count": 121864, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "joonswride"}, {"id": "1155126100521099265", "location": "cabo frio, rj \ud83c\udf34", "name": "raquel, em ot\u00f4 \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 98, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souzaraquel9"}, {"id": "48108561", "location": "Bilingual: PTBR/EN ", "name": "Tha \ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc8d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 835, "tweet_count": 94786, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "smolsassygay"}, {"id": "862471845093806080", "location": "ela/ile/ele", "name": "\ud83d\udc9c vexed to nightmare \ud83d\udde1\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1419, "tweet_count": 48240, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lu_hli"}, {"id": "364916861", "location": "Peru", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "kikemelchor"}, {"id": "110822488", "location": "Lima", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1558981, "following_count": 868, "tweet_count": 376233, "listed_count": 2788}, "verified": false, "username": "Gestionpe"}, {"id": "887451361524297729", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sancho", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1176, "tweet_count": 44187, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "gbcrf1"}, {"id": "931213327010758656", "location": "pt-br/eng \u2022 19 \u2022 ela/ele.", "name": "out of sam's system \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 401, "tweet_count": 26645, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lesbowalls"}, {"id": "784684647267565568", "location": "$hile", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 5001, "tweet_count": 165383, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_Benengeli"}, {"id": "636025744", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "verified": false, "username": "pitiklinov"}, {"id": "2635088044", "location": "027", "name": "Dois caras numa moto\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 565, "tweet_count": 45929, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BmaximoL"}, {"id": "4830723964", "name": "Nacional Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 91, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NacionalFla"}, {"id": "346155544", "name": "Iv\u00e1n Diarte", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 155, "tweet_count": 21251, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Diartexxi"}, {"id": "1134998484833247232", "location": "Trindade, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Drake West", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 478, "tweet_count": 25645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HebertNascime20"}, {"id": "123288873", "location": "Bahia", "name": "\ud83c\udf3a L\u00edvia \ud83c\udf3a\u2696\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc2e\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1126, "tweet_count": 9772, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Belo_Pina"}, {"id": "1944508022", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 594, "tweet_count": 137354, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "morwalike"}, {"id": "34643836", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Aire de Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 47480, "following_count": 402, "tweet_count": 301989, "listed_count": 182}, "verified": true, "username": "AiredeSantaFe"}, {"id": "469259929", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Th\u00e9o Santos \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 3119, "tweet_count": 149286, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "TheoCRF_97"}, {"id": "263266807", "location": "la lune", "name": "blair waldorf \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 194, "tweet_count": 90077, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ultraviolet8123"}, {"id": "359172502", "location": "br ||", "name": "kamilla", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 784, "tweet_count": 76311, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wtfkamis"}, {"id": "2878768102", "name": "aLvinho", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 199, "tweet_count": 51186, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vinicius_sousa4"}, {"id": "312821326", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Stuart \ud83c\udde8\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1410, "tweet_count": 48473, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Sr_mouraCRF"}, {"id": "879719453340180482", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 959, "tweet_count": 9187, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "flamxxngo"}, {"id": "1055148120173170688", "location": "17/11/17 ", "name": "Lee\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1381, "tweet_count": 4504, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "liamcofcof"}, {"id": "3013305413", "location": "mondstadt", "name": "Mai", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 3231, "tweet_count": 58879, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maisartwork"}, {"id": "918331330085244928", "name": "Yan\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 999, "tweet_count": 53624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YanVicente4"}, {"id": "767901203602759680", "location": "Itaborai, RJ", "name": "Bastos \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 175, "tweet_count": 30531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WilBastos"}, {"id": "137757935", "location": "\u00daltima parada del 140", "name": "Se\u00f1ora \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 214, "tweet_count": 17635, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "UnaBorreguita"}, {"id": "4267455387", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Rodolfo", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 184, "tweet_count": 25454, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "el_dolfo"}, {"id": "887067120743444480", "location": "Engenho de Dentro, Rio de Jane", "name": "F\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 7041, "following_count": 6672, "tweet_count": 69651, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Faaurelio50"}, {"id": "734817296280096768", "location": "Niter\u00f3i-RJ", "name": "calmo,posturado\ud83c\udfcc\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 302, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mateusfundagem2"}, {"id": "356897341", "location": "Brasil", "name": "mariah", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 161, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Malluhv"}, {"id": "1011365493196943365", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Reinaldo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4462, "tweet_count": 6317, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Reinaldo196211"}, {"id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182790, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}, "verified": true, "username": "BlogdoNoblat"}, {"id": "4245147105", "name": "M\u00e3e \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 230, "tweet_count": 24557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lc_PJL"}, {"id": "757708045925376004", "name": "alias", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ed_demigod"}, {"id": "418064266", "name": "Lucas Batista\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 592, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucasbatista91"}, {"id": "4130726721", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "wells Moreira.", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 585, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yow_com"}, {"id": "2815931773", "name": "Nightingale", "public_metrics": {"followers_count": 28554, "following_count": 652, "tweet_count": 57832, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "extiodasskins"}, {"id": "2743880074", "location": "\u0392.\u0394.\u039e House", "name": "Lu\u00eds Fernando \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 328, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfernando_81"}, {"id": "1109208887650062341", "name": "nando", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 2080, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "safetyofari"}, {"id": "826285318525566978", "location": "Teresina, Brasil", "name": "\u039bF\u04e8\u041f\u01a7\u04e8 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u00a9 TETRA CDB\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1234, "tweet_count": 143143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oopsafonso"}, {"id": "814503059262963713", "name": "gab \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 2365, "tweet_count": 51814, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "shwngold"}, {"id": "1614161174", "location": "Rivera/Montevideo, Uruguay ", "name": "facundo", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 849, "tweet_count": 91120, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "facuu_md"}, {"id": "838404668468441088", "name": "duds", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 430, "tweet_count": 18394, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_dudsr_"}, {"id": "960914737981739008", "name": "milena\u00b9\u2074 TETRACAMPE\u00c3", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 2886, "tweet_count": 114193, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "arrwxscaeta"}, {"id": "954928831168737280", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Diego Rold\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 167, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegoro78097954"}, {"id": "113771891", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1219586, "following_count": 14144, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2154}, "verified": true, "username": "HistoryLA"}, {"id": "745467901642039301", "location": "Maracan\u00e3 ", "name": "rogerio lima", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1111, "tweet_count": 73213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rogeriolimacrf"}, {"id": "707603453342683136", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "Danilo Santos \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 922, "tweet_count": 23546, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Danilosaquasan"}, {"id": "1019407925683646464", "location": "cu", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 479, "tweet_count": 5370, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nardokkkkk"}, {"id": "3377411152", "location": "Jamaica", "name": "Gb\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 579, "tweet_count": 13833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carvalho1302"}, {"id": "3961397476", "location": "Sao Mateus da Palestina ", "name": "\u00c9o Vinny do desce e quebra\ud83c\udfc6 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 3688, "tweet_count": 17615, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ViniFabregas"}, {"id": "801610018290335744", "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 345, "tweet_count": 52796, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__arthurcortez"}, {"id": "3027126678", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2181, "tweet_count": 28091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renatodavg"}, {"id": "837114735736803328", "location": "Flatt", "name": "Bipolaridade RN", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 662, "tweet_count": 83732, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "orgulhodeserRN"}, {"id": "3741666981", "location": "zero27", "name": "\ud835\udcb8\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 450, "tweet_count": 67100, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cleybroedel1"}, {"id": "2354072820", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Fr\u00e1vio! \u00d4TO PATAM\u00c1 \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1579, "tweet_count": 15054, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FakeToba"}, {"id": "784045430451609601", "location": "RJ | Z.O \ud83d\udccd", "name": "meno k \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 3779, "tweet_count": 46053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_kaiocrf"}, {"id": "3750779721", "location": "Manaus, Brasil", "name": "L Andson\ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 564, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndsonSilva96"}, {"id": "3653007502", "name": "Schultz\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 806, "tweet_count": 12334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crf_jhon"}, {"id": "81266685", "location": "rio de janeiro", "name": "@bruramosx \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2931, "tweet_count": 72358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bruramosx12"}, {"id": "1077725925498851329", "location": "Salvador, Brazil", "name": "psc07", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 395, "tweet_count": 35006, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "psc_07_"}, {"id": "937990903930720256", "name": "jojo", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 992, "tweet_count": 9852, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jordanaaaraujoo"}, {"id": "538164508", "location": "Regi\u00e3o dos Lagos", "name": "state", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1477, "tweet_count": 62200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "olivern121"}, {"id": "4220262857", "location": "San Miguel, El Salvador", "name": "TVM El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 24493, "following_count": 430, "tweet_count": 49189, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "TVMElSalvador"}, {"id": "985861534491533312", "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "name": "Ca\u00edque Lima", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 4930, "tweet_count": 3638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DossantosCaique"}, {"id": "1097089105", "name": "Griselda", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2428, "tweet_count": 448309, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "GriseldaMafalda"}, {"id": "204567208", "location": "Buenos Aires", "name": "P\u00e1jaro Rojo \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 856, "tweet_count": 10763, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "juanjosesalinas"}, {"id": "2578963213", "name": "jessie", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 324, "tweet_count": 99085, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jessiwcrf"}, {"id": "2497947809", "location": "ace.", "name": "Jack\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 158, "tweet_count": 17520, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fwck_jk"}, {"id": "428786462", "location": "M\u00e9xico", "name": "Kaliman", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 278, "tweet_count": 61672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tremendojuez82"}, {"id": "1167584239", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "LULA 13\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 11006, "following_count": 975, "tweet_count": 65623, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "biebertastyx"}, {"id": "1130537594977181696", "location": "Macondo ", "name": "J. J. \ud83d\udc99\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1136, "tweet_count": 68236, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GtGymrat"}, {"id": "779428393846706177", "location": "190525", "name": "Duda \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1970, "tweet_count": 160640, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "artforyoongi"}, {"id": "866754984582537217", "location": "MG ", "name": "Matheus Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 367, "tweet_count": 30918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "j_Matheus19"}, {"id": "719289446072459264", "name": "Th", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 239, "tweet_count": 9510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thiagorebello19"}, {"id": "1403373584", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo terra dos abusados", "name": "ayrton \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 962, "tweet_count": 162866, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "yrtunc"}, {"id": "1086999042222116865", "location": "Homeword", "name": "kreiton", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 270, "tweet_count": 882, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dcdelrey"}, {"id": "179765312", "name": "anyaht", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 3807, "tweet_count": 109320, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "oisoupotter"}, {"id": "1914853087", "location": "048", "name": "byara", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 494, "tweet_count": 21583, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "byarapereira"}, {"id": "1016809659402018816", "location": "047", "name": "cachinhos \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 523, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thais_rosaaa1"}, {"id": "1037188466176651264", "location": "Londres", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 256, "tweet_count": 28381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eu2ffxp"}, {"id": "829481881594912768", "location": "021", "name": "l\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 201, "tweet_count": 59032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lauracrf_"}, {"id": "2742331917", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1288, "tweet_count": 24655, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "M_Martins12"}, {"id": "3013122233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Flamenguista\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2215, "tweet_count": 42155, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SrFernandes7"}, {"id": "1013549966843957249", "location": "\u27b8 lena, soso & juju \u2665", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 65, "tweet_count": 111, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "trxianbrown"}, {"id": "39794956", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Preto Invest - Mister LC - Luiz Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2963, "tweet_count": 45717, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "misterlc"}, {"id": "1066715367278616576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dono do Olimpo \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 464, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RichardFerrei12"}, {"id": "3057008351", "name": "OaxacaesNoticia", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 825, "tweet_count": 48735, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "OaxacaesNoticia"}, {"id": "2956952477", "location": "eca usp ", "name": "jo\u00e3o \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 608, "tweet_count": 67166, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "worstsunset"}, {"id": "1143121434966941697", "name": "mar.shmellow", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "de4dfl0wers"}, {"id": "1083210851321110529", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "F\u00e9lix", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 247, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flix59384828"}, {"id": "26726030", "location": "Dominican Republic ", "name": "Juan T. Llibre", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "OrejaDeZumbador"}, {"id": "2475102141", "location": "Brazil", "name": "n a l u", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 206, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naluzinhacastro"}, {"id": "961565173294288896", "location": "Jardim Bom Pastor, Belford Rox", "name": "Cleiton_Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 923, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cleiton37057430"}, {"id": "4474037962", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "n\u20aciva", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 299, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaelneiva_"}, {"id": "726441000634355712", "location": " rj", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 756, "tweet_count": 31217, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maritbernardes"}, {"id": "732971884015423491", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Guxxxtavo \ud83d\udc38\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1208, "tweet_count": 23848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gugucrf0"}, {"id": "733324046151131141", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 534, "tweet_count": 6580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_bernardo10"}, {"id": "948024738449969153", "location": "San Junipero", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 185, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m73us"}, {"id": "261841229", "location": "Fortaleza-ce", "name": "Paulinho \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 187, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulinhomeneze"}, {"id": "897217567", "name": "Br\u00e1ulio Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 835, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brauliorcs"}, {"id": "884190876066598912", "location": "Birmingham, England", "name": "junin7", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 737, "tweet_count": 23230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "junin1895"}, {"id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635756, "following_count": 22862, "tweet_count": 373030, "listed_count": 2998}, "verified": true, "username": "DiarioLibre"}, {"id": "985536919214977027", "location": "021", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\udea3\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a.", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 414, "tweet_count": 17308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xidharas"}, {"id": "952427360128786432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "K E V I N \u2764 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 443, "tweet_count": 69777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Papai_do_Pietro"}, {"id": "1000105137766043649", "location": "sturniolo's car", "name": "ania", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 990, "tweet_count": 80552, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "sosxmarauders"}, {"id": "799207484", "location": "El Salvador", "name": "Peri\u00f3dico Santa Ana Digital", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 273, "tweet_count": 9830, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "SantaAnaDigital"}, {"id": "117157927", "location": "El Salvador", "name": "PNC El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 951648, "following_count": 224, "tweet_count": 159497, "listed_count": 762}, "verified": true, "username": "PNCSV"}, {"id": "329257100", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 226, "tweet_count": 19165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "e_paiva94"}, {"id": "751513515526090753", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "CRF \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 4222, "tweet_count": 71576, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gupeixoto99"}, {"id": "3930761241", "name": "Lusca \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 3195, "tweet_count": 96255, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TALK_RIRI"}, {"id": "780572173672980480", "name": "Gabriel Mello", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 384, "tweet_count": 11123, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "g_mello1"}, {"id": "2724257334", "name": "tati #LULAPRESIDENTE \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1556, "tweet_count": 29658, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ataticunha"}, {"id": "701851277240770561", "name": "allana", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "whttffc"}, {"id": "350887682", "location": "RJ-Penha", "name": "Jhonny \u25df\u033d\u25de\u033d \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 566, "tweet_count": 14359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhonadassouza"}, {"id": "4794903488", "location": "TARDIS", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68952, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "abolseiro"}, {"id": "1073415556299145217", "location": "Engenheiro Belford, S\u00e3o Jo\u00e3o d", "name": "Luan P\u00e9ricles \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 629, "tweet_count": 7600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuanPericles17"}, {"id": "705187787176329216", "location": "nova Igua\u00e7u, RJ", "name": "Jo\u00e3o braga", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 501, "tweet_count": 40320, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jm_braga_"}, {"id": "952876600948875266", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 563, "tweet_count": 69631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lettciasantana"}, {"id": "151909750", "location": "Paris - posto paris", "name": "Gerson", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 877, "tweet_count": 47256, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gerson9602"}, {"id": "2665811871", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "IAE NEGAO", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1080, "tweet_count": 89528, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pretinmaycon"}, {"id": "1023642220698783745", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1392, "tweet_count": 30821, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "xolosdiaz"}, {"id": "1026168312244449282", "location": "Brasil", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1029, "tweet_count": 18747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eaebito"}, {"id": "1064819243110281216", "name": "\u2113\u00a1\u0abd\u0abd moved.", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1775, "tweet_count": 12483, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "yuchanisart"}, {"id": "146275919", "location": "\ua4b0 \ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud83c\udf90\ud835\ude94\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8e \ua4b1 \ud835\ude8b\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude8a, \ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude8a, \ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd6a\ud835\udd56\ud835\udd5f \ua4b0 \ud835\ude8a\ud835\ude91\ud835\ude9b\ud835\ude92, \ud835\udea2\ud835\ude8a\ud835\ude8e, \ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude92, \ud835\ude94\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude98 \ua4b1 \u2740 \ud835\ude99\ud835\ude8f\ud835\ude99: lum", "name": "\u3053\u306d\u3053\u17f8\u17f8 \ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude98\ud835\udea0\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude92\uff61 \u0c68\u09ce \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 724, "tweet_count": 171183, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "kittsundere"}, {"id": "1654154072", "location": "Ali.", "name": "Kyoou", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 686, "tweet_count": 111407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnoHinoKyou"}, {"id": "3745098975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 809, "tweet_count": 46373, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VicttorCRF"}, {"id": "1137414441925062656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "name": "\ud83e\udd8b.", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 221, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m_milenynha"}, {"id": "2531374843", "name": "Romulo \ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1960, "tweet_count": 128425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Romin_Santos"}, {"id": "4158976036", "location": "rio de janeiro, brasil", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 822, "tweet_count": 52984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaymartinsd"}, {"id": "906962940124901376", "location": "Barra Mansa", "name": "loirinha do tchan", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 522, "tweet_count": 19532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DudaMoreira1510"}, {"id": "914635024128978944", "location": "Jo\u00e3o Monlevade", "name": "s\u00e2ndila souza", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 458, "tweet_count": 35493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souzassantosn"}, {"id": "1104930925748604928", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "beuxinha \ud83d\udcab13\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 914, "tweet_count": 24683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beuxinha"}, {"id": "819359410199916545", "location": "270721 | emy \u2661", "name": "letici from pmore", "public_metrics": {"followers_count": 7674, "following_count": 7581, "tweet_count": 128174, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "growupains"}, {"id": "752897929007030272", "name": "Yas", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 301, "tweet_count": 22149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yayahAlmeida35"}, {"id": "940894576704999424", "location": "perdida", "name": "Isabelle\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 3730, "tweet_count": 109126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bellynha_97"}, {"id": "797837578749800448", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "\u00b0 Martinss \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 727, "tweet_count": 24770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gb_martins1"}, {"id": "848308805419008000", "location": "Natal, Brasil", "name": "Bolsonaro \u00e9 22 em 2022", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2065, "tweet_count": 77952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeandroTrajano8"}, {"id": "830992704", "location": "caxias city", "name": "mari\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 689, "tweet_count": 37424, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marianesrb"}, {"id": "873697840689803264", "location": "\u23fa caxiascity", "name": "sa", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 195, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarahbrows"}, {"id": "3332668815", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "vih", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 190, "tweet_count": 72068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vihnnunes"}, {"id": "2895849333", "location": "Colombia", "name": "diegeo fernando rodri", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4819, "tweet_count": 175906, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Dfrn0062Diego"}, {"id": "970412156", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "MARY BELL", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 586, "tweet_count": 9684, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MARIBELL333"}, {"id": "58894287", "location": "Puerto Rico", "name": "Lueny Morell", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1954, "tweet_count": 4086, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "luenymorell"}, {"id": "32619518", "location": "San Lorenzo, Puerto Rico", "name": "Jay Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 500728, "following_count": 981, "tweet_count": 161159, "listed_count": 1124}, "verified": true, "username": "jayfonsecapr"}, {"id": "118135320", "location": "Cusco - Peru", "name": "Julio C\u00e9sar Jimenez Escajadillo", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 63, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliojimeneze"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "734381491065606145", "location": "@neymarjr \ud83e\udec0 ", "name": "C. (1-0) \ud83d\udd1b", "public_metrics": {"followers_count": 10264, "following_count": 7188, "tweet_count": 125647, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ceciliacrf_"}, {"id": "780212709057040384", "name": "\u2728\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 205, "tweet_count": 30624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaissinhaCRF"}, {"id": "1018491508163563520", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Caio Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 266, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caiobaoliveira"}, {"id": "2435808086", "location": "em outro patamar", "name": "ana \u2708\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 848, "tweet_count": 195332, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "anxhaggerty"}, {"id": "797269731661246464", "location": "lisa, yeeun, mark e jackson", "name": "Claw \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 3395, "tweet_count": 87308, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Evillevy_"}, {"id": "1038817480536457216", "name": "Mandarin VII", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 53, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gilberto_sette"}, {"id": "1332745116", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1127, "tweet_count": 10341, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarieUol"}, {"id": "1015098137378254849", "name": "\u0250\u0250\u0250\u0250\u0250\u0131\u05df\u0131\u0254\u01dd\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 479, "tweet_count": 75112, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cciiii_rZTt"}, {"id": "861605332019228677", "location": "PG City", "name": "twitch.tv/sheikfxp_ \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd77\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 952, "tweet_count": 67883, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Sheikfxp_"}, {"id": "715714369594728448", "location": "Na barreira", "name": "Lucas 13", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 541, "tweet_count": 41755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lucasjr_13"}, {"id": "3379029159", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luffy", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1788, "tweet_count": 81014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MF_3658"}, {"id": "752120959", "location": "alexandria || kansas ", "name": "\u0299\u026a\u1d00 || \u1d18\u1d1c\u0280\u1d18\u029f\u1d07 \u029c\u1d07\u1d00\u0280\u1d1bs", "public_metrics": {"followers_count": 12109, "following_count": 7507, "tweet_count": 114762, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "deanwinschstr"}, {"id": "907461443272024065", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "matheuxx \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43 \ud83d\udc43", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 382, "tweet_count": 18752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_matheux"}, {"id": "3379027893", "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1294, "tweet_count": 48831, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lolocrf_"}, {"id": "1119273337488859137", "name": "\u2c6e\u03b9\u0271\u03b9\u050b\ud83d\udcab Au no fix\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 166, "tweet_count": 3632, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "elleriMstuff"}, {"id": "504993505", "location": "Princess Park ", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 2491, "tweet_count": 59414, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "tobesohood"}, {"id": "1076599799120646145", "name": "pupis, o paozinho de mel da lizzy e aus no \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 897, "tweet_count": 37600, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "pupislapups"}, {"id": "964563024567848960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "DV$", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1643, "tweet_count": 41829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Dfernandezz"}, {"id": "309683006", "location": "Sao paulo", "name": "Felipe \ud83d\udda4\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 3229, "tweet_count": 242201, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Morenolivre"}, {"id": "895676452913467394", "location": "ele n\u00e3o", "name": "\u03c0v\u0434t\u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 321, "tweet_count": 19661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "publiotaria"}, {"id": "851566224", "location": "021", "name": "Pedro CRF", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1608, "tweet_count": 29045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Estevesonde21"}, {"id": "940829275216924673", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "R. L3ON3L", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 957, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramomleonel89"}, {"id": "777578397539205120", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Brito\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 328, "tweet_count": 17835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thyagobrito4"}, {"id": "1114291992966717441", "name": "kitty pata mansa", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 179, "tweet_count": 7414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ximeemes"}, {"id": "363792248", "location": "Campo Grande-MS", "name": "Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 364, "tweet_count": 18472, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabriellecruz_"}, {"id": "933177342914002945", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Giuseppe Kafina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 172, "tweet_count": 5217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nakssos"}, {"id": "738492599468720128", "location": "Angra dos Reis ", "name": "tet\u00e9 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1752, "tweet_count": 32211, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tetecrf95"}, {"id": "788812350254186497", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Lucas Pierre\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 675, "tweet_count": 24249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucas_PierreSS"}, {"id": "4798055213", "location": "Morro Da Provid\u00eancia", "name": "Marley \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1679, "tweet_count": 47320, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Wallace__Marley"}, {"id": "3304205675", "location": "moni \u2022 sandy | she/her", "name": "heLena \u03c8\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 670, "tweet_count": 72026, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "pughsbae"}, {"id": "375058614", "name": "Guilherme matheus", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 2631, "tweet_count": 47764, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gui_Matheus2"}, {"id": "4691133853", "location": "CE", "name": "#1 CUFF IT STAN | LULA 13 \u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 855, "tweet_count": 15229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daniathfk"}, {"id": "873899925112848385", "location": "19", "name": "isabela - aloto era \u26be\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 3843, "tweet_count": 68476, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "sheIIstr0p"}, {"id": "845796816369209344", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 362, "tweet_count": 64952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "___docinho"}, {"id": "1021733985448284161", "location": "Amambai, Brasil", "name": "Anabia Meira", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 582, "tweet_count": 22481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anabia_meira"}, {"id": "1148715924876345350", "name": "Millena Souza", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 226, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mille_Souzaaa"}, {"id": "174367812", "location": "New Jersey, USA", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Pica Pau Rea\u00e7a Fla \u2764\ud83d\udda48\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 14185, "following_count": 5872, "tweet_count": 295442, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PPReacaFla2"}, {"id": "3309034077", "location": "ela/ele", "name": "mulher lula", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 729, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SanEletroHits"}, {"id": "1020242876997959680", "location": "rj/ma", "name": "bru \u00e9 tetra", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 822, "tweet_count": 52157, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "crfbruu_"}, {"id": "228558430", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Diavolo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 714, "tweet_count": 84011, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Luvier_rosmor"}, {"id": "1037409770041499648", "location": "Aelin\u2019s heart ", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd98|au clace\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 591, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shadohntrs"}, {"id": "3387742937", "location": "ZN, Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juanzin \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 670, "tweet_count": 132097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanzinhoC_crvg"}, {"id": "1104544422056939521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "millena", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 485, "tweet_count": 6984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "spidrrpool"}, {"id": "882315834730983424", "location": "021", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 460, "tweet_count": 10800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipxlima"}, {"id": "1080991514552086529", "location": "ela/dela", "name": "nessa", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 328, "tweet_count": 50915, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "rezescide"}, {"id": "743989377651585024", "name": "- - -", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1492, "tweet_count": 35677, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "smol_verysmol"}, {"id": "4893913978", "location": "oto patam\u00e1 ", "name": "T de TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 654, "tweet_count": 44455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tassiacrf"}, {"id": "35811241", "location": "No. 7 Calle Melancolia PUE", "name": "No T ntiendo", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1325, "tweet_count": 139398, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "noTntiendo"}, {"id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 45501, "following_count": 1442, "tweet_count": 142946, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "PueblaenLinea"}, {"id": "2997063915", "location": "Errejota", "name": "Ben\u00e9 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1476, "tweet_count": 70933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nobrecrf"}, {"id": "853775328262672386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luis Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 2840, "tweet_count": 6505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "8luisfernand"}, {"id": "949035815883198467", "location": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82", "name": "LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 1841, "tweet_count": 47391, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "kittyerim_"}, {"id": "894360375055044608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alltemir", "public_metrics": {"followers_count": 12412, "following_count": 12404, "tweet_count": 128386, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Alltemir7"}, {"id": "1428626185", "location": "sp", "name": "GLAURIA GROOVE !", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 845, "tweet_count": 43593, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "glauriosa"}, {"id": "2544253765", "location": "Cidade Maravilhosa, RJ", "name": "Ryanzin", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 3398, "tweet_count": 57787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ryanlregis"}, {"id": "1124826835454431232", "location": "707", "name": "san! \u00b7 semi hiatus!", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2573, "tweet_count": 57334, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "itsdynamight"}, {"id": "1126212138270380032", "location": "Natal, Brasil", "name": "\u2728Ursula\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 791, "tweet_count": 28021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jamilyursula"}, {"id": "209266387", "name": "\u00c9l m\u00e9smo", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 132, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Elmeesmo"}, {"id": "833106787775737857", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "del clan Clegane", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 156, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_gamexane_"}, {"id": "957350836404973569", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "La\u00eds Farias\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 303, "tweet_count": 22184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LasFarias13"}, {"id": "1113769223531241472", "location": "Sicilia, Italia", "name": "\ud835\udc43\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud83c\udf3b| Elia santini era", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 563, "tweet_count": 47342, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sunflow21940396"}, {"id": "1074833792324526081", "location": "em outro patamar", "name": "Nem cole\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 722, "tweet_count": 66542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nicolecostacgg"}, {"id": "4878262900", "name": "Igu \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 364, "tweet_count": 7574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliverigu"}, {"id": "1015091631857561600", "location": "macei\u00f3/recife; f\u00edsica UFPE", "name": "bal \ud83c\udf3b :))", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 651, "tweet_count": 12244, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "balbitola"}, {"id": "104233369", "location": "Monterrey", "name": "PsiquiatriaIntegral", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14990, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "psiquiatria_mty"}, {"id": "1106334780336029696", "name": "Vts_Joy \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 216, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joice61373312"}, {"id": "2213023525", "location": "Belford Roxo, Rj", "name": "Erb\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 432, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vinierb"}, {"id": "906323900375687168", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "vtrem \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 650, "tweet_count": 18796, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gnjboy"}, {"id": "1018328480172429312", "name": "\u029c\u1d07\u028f \u0299\u1d0f\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 392, "tweet_count": 26644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deidarasblast"}, {"id": "3444755416", "location": "crf\u2022paqueTop\u2022gerSh0w\u2022pagofunk", "name": "+igor", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 786, "tweet_count": 102120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_igormooraes"}, {"id": "806214342341431301", "location": "igreja do hozier", "name": "la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1980, "tweet_count": 41568, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lalamnvs"}, {"id": "1035232785504579585", "location": "b4 | crf", "name": "matt; \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1545, "tweet_count": 49053, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rwbeirx"}, {"id": "770661048315772933", "location": "Errejota - RJ", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 483, "tweet_count": 63797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BielCRF81"}, {"id": "236973829", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "th", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 372, "tweet_count": 10741, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tfarias13"}, {"id": "875743930138152960", "location": "Santo Domingo Norte", "name": "jose manuel", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 557, "tweet_count": 41141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josedltiburcio"}, {"id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "name": "Curioso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116226, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Curioso_Digital"}, {"id": "955533643639869440", "name": "valeria araujo", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2784, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "valeriaarj2"}, {"id": "949422212217524224", "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud83c\udd70 Aperta 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e confirma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 4171, "tweet_count": 35373, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PrettaAngela"}, {"id": "4795887641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jao", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 829, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JpRamos99"}, {"id": "246507389", "name": "ca", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 676, "tweet_count": 37037, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "mistakestom"}, {"id": "797442830633467908", "name": "AUGUSTO#ODEBRECHTGANOELREFERENDUM", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2834, "tweet_count": 299567, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AUGUSTO86321713"}, {"id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "verified": false, "username": "JuanSheput"}, {"id": "2900608312", "location": "smv ", "name": "vic. \ud83d\udcd6: tog \u2075", "public_metrics": {"followers_count": 9409, "following_count": 2160, "tweet_count": 108622, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "oliviazriel"}, {"id": "3078538653", "location": "Into The New World", "name": "\u0618. 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20119, "following_count": 15731, "tweet_count": 54666, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "woorijoyy"}, {"id": "3319837960", "location": "027", "name": "cb", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 370, "tweet_count": 11149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rilkc101"}, {"id": "2740950973", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Yan \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 1198, "tweet_count": 63229, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "YanmoraisCRF"}, {"id": "819454434", "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1648, "tweet_count": 589474, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paola_Crf"}, {"id": "1080995487807750144", "name": "paty \ud83c\udca1", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 349, "tweet_count": 41772, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "curIyshawn"}, {"id": "704016496700190720", "name": "Xime. \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 266, "tweet_count": 25707, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "cachemybaee"}, {"id": "757053619124436992", "location": "no Distrito de Shiganshina", "name": "Brn", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 747, "tweet_count": 31353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "keepfocusx"}, {"id": "3416284511", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "name": "anal\u00ea \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 177, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "analetici_a"}, {"id": "317937792", "location": "em outro patamar ", "name": "Tain\u00e1 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 965, "tweet_count": 94706, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_tataaugussta"}, {"id": "1048741755456303105", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 24, "tweet_count": 5835, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "redesignmyslf"}, {"id": "293819192", "location": "Freedonia", "name": "Madame Wilde", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 267, "tweet_count": 92557, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MadameWilde"}, {"id": "4377148409", "name": "roytima\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 562, "tweet_count": 87352, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RoytimaReis"}, {"id": "3280963878", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Elvis Calvo Vende", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elviscalvovende"}, {"id": "4047599356", "location": "021", "name": "Marcoss \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1415, "tweet_count": 148753, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marcossscrf"}, {"id": "873316773482950656", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Verri\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 417, "tweet_count": 4478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raphael_verri"}, {"id": "1003831099766820864", "location": "cg rj", "name": "Jhovanna \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 257, "tweet_count": 17601, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jhovxnnxcrf"}, {"id": "1072622052732006402", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 220, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martin76350185"}, {"id": "188356649", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "C. A. Independiente", "public_metrics": {"followers_count": 529709, "following_count": 38, "tweet_count": 68752, "listed_count": 1366}, "verified": true, "username": "Independiente"}, {"id": "2248980207", "location": "Sou de Fillory!", "name": "\u2728Queen of Indecision\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 7512, "following_count": 6086, "tweet_count": 31514, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TentoSer_Normal"}, {"id": "879817701732036608", "location": "FavelinhaBL", "name": "DOUGBA\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 785, "tweet_count": 20251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deniecrvg"}, {"id": "171570323", "name": "kookie", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 326, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kookiedookiedoo"}, {"id": "400982789", "location": "fan account", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 2148, "tweet_count": 168315, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "exotichangkyun"}, {"id": "940418504108466176", "location": "enchanted forest \ud83e\udd84", "name": "p\u00e3o de mel \u200e\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 321, "tweet_count": 37525, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PamdemeI"}, {"id": "871862335849328642", "location": "Juazeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 969, "tweet_count": 6108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JooGabr92815427"}, {"id": "1163854064", "location": "exo nct and got7", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 30192, "following_count": 7094, "tweet_count": 575852, "listed_count": 139}, "verified": false, "username": "selenagmeiz"}, {"id": "799158319", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1840, "tweet_count": 229995, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "iflarryloves"}, {"id": "51720589", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 LULA 2022 - Drag\u00e3o Fla \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 4408, "tweet_count": 12855, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "luisamerico74"}, {"id": "871790161813803012", "name": "Let\u00edcia\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 475, "tweet_count": 6634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leticiaasilveir"}, {"id": "875176184287461378", "location": "Juiz de Fora", "name": "Pedro \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 315, "tweet_count": 21445, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedrokapriv"}, {"id": "4757768362", "location": "choi seunghyun for life. ", "name": "nat!", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1750, "tweet_count": 61919, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "echoiverry"}, {"id": "1140257089153064960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raisa", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 394, "tweet_count": 15249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfraisaa"}, {"id": "813171201405288449", "location": "rj", "name": "junin", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 276, "tweet_count": 42793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_jrredu"}, {"id": "240288230", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "post malone cover", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 574, "tweet_count": 24815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LogoEuDiego"}, {"id": "1027005811787218945", "location": "oned, exo, little mix, selena", "name": "anny \ud83d\udcdd 30DF", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1625, "tweet_count": 33213, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "napaulaescreve"}, {"id": "867103966563270656", "location": "Academia ", "name": "\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 315, "tweet_count": 34924, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miih2t"}, {"id": "1024728579026898948", "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "name": "Cinderela s\u00e1fica & favelada", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 336, "tweet_count": 23876, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Fucsia50"}, {"id": "1008144431701258241", "location": "in ur heart .\u2022\u25aa\ufe0e.\u25aa\ufe0e\u2661", "name": "nylin 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 69, "tweet_count": 7251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dearlittlenylin"}, {"id": "744960530813706241", "location": "Peru", "name": "Di", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 349, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dianarh03"}, {"id": "1111266167728074752", "location": "Alabama, USA", "name": "UNLIMITED\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 18488, "following_count": 471, "tweet_count": 36698, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "_MANUnlimited"}, {"id": "795777483786358785", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pedrin", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 601, "tweet_count": 34990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ph_inac"}, {"id": "3678725235", "location": "Uruguai", "name": "M.10/02", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 437, "tweet_count": 10399, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marceoliver10"}, {"id": "136084455", "location": "Uruguay", "name": "RuSa", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 831, "tweet_count": 87468, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rusanovuy"}, {"id": "1141754802587734017", "name": "Ant\u00f4nio Jr", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1279, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntnioCarlosJu7"}, {"id": "1146928404849221633", "name": "Love Killer", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LoveKil78258832"}, {"id": "953239320093233152", "location": "Vista Alegre,Barra Mansa", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 3213, "tweet_count": 35971, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AlexAlmeidasz"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "lang": "pt", "id": "1156990395211026432", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "788136206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "author_id": "950118742092079105"}, {"created_at": "2019-08-02T01:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157104424424222721"], "text": "Alguien para tomar un vino esta noche?\ud83e\udd14\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1157104424424222721", "author_id": "1001266733133582336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/vUej7hl7de", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanchoOller/status/1157103987432329216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUej7hl7de", "media_key": "3_1157103977021861890"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VickyNottaris", "id": "957709345"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157103987432329216"], "in_reply_to_user_id": "957709345", "text": "@VickyNottaris gracias por ayudarme, cuando quieras nos cruzamos en la facu y te invito un caf\u00e9... Ah no perd\u00f3n... No vas a ir a la ma\u00f1ana... https://t.co/vUej7hl7de", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157103987432329216", "author_id": "2431104492"}, {"created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "id": "1156417316407562240", "author_id": "84076180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UmSIYe1bVp", "expanded_url": "http://bit.ly/2GFm5jw", "display_url": "bit.ly/2GFm5jw"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/75vFf6quyh", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1157098925700145152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75vFf6quyh", "media_key": "3_1157098913540608000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3091, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "Mininter"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098925700145152"], "text": "Nava pide protecci\u00f3n al Mininter para su familia porque afirma recibir amenazas de muerte \u25ba https://t.co/UmSIYe1bVp https://t.co/75vFf6quyh", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 104, "like_count": 138, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1157098925700145152", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157010397855125507", "author_id": "1108492211996508160"}, {"created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1156975779802222592", "author_id": "858618391"}, {"created_at": "2019-08-01T22:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157057364530536448"], "text": "Ta rola ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1157057364530536448", "author_id": "1007327550681632769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1156775864165707777", "author_id": "62052765"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102278828015616"], "in_reply_to_user_id": "31980988", "text": "@GDimenstein Ah n\u00e3o, meu anjo! O capet\u00e3o nunca enganou ningu\u00e9m. N\u00e3o h\u00e1 justificativas para votar num candidato que n\u00e3o compareceu aos debates (mesmo antes da fakeada e depois da alta).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157102278828015616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959190658756609"}], "author_id": "1099324386421526529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "lang": "pt", "id": "1156729637231370242", "author_id": "3337290611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1156996705868492801", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "author_id": "2994726521"}, {"created_at": "2019-08-02T01:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157102442342952960"], "in_reply_to_user_id": "817576288093347841", "text": "Luego casi llegando al proximo pueblo al sur, se topan con una familia que estan tratando desesperadamente de huir de aquel pueblo que segun ellos esta realmente quemado. Gantz les da unas monedas e incita a Ymir a usar su magia en curarlos pero esta solo alcanza para salvar a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157102442342952960", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Gantz"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Ymir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157101885888839680"}], "author_id": "817576288093347841"}, {"created_at": "2019-08-02T00:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157079803461341184"], "text": "n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu n\u00e3o consigo mais. essa gente ruim que exalta torturador, essa gente sem car\u00e1cter que faz chacota com tortura, ri de mortos, ignora crimes, aplaude a viol\u00eancia, comemora a ignor\u00e2ncia. essa gente que ataca uma senhora com c\u00e2ncer avan\u00e7ado. n\u00e3o consigo mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 4123, "reply_count": 3657, "like_count": 30081, "quote_count": 466}, "lang": "pt", "id": "1157079803461341184", "author_id": "733375951158018048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bvNvB5in0F", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Qepd"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157079425374130177"], "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con profesionales de la salud. Qepd, pobrecita.  https://t.co/bvNvB5in0F", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1157079425374130177", "author_id": "49369167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xTycxcRgHC", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosSV/status/1157077548024696832", "display_url": "twitter.com/BomberosSV/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 69, "tag": "PreviniendoYDisfrutando"}, {"start": 90, "end": 117, "tag": "ConduzcoConResponsabilidad"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157082123624493057"], "text": "Sigue las recomendaciones de las autoridades #PreviniendoYDisfrutando en est\u00e1s vacaciones #ConduzcoConResponsabilidad https://t.co/xTycxcRgHC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157082123624493057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157077548024696832"}], "author_id": "2269202586"}, {"created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1156734402782736385", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "709461776660832256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IS1LrKbyy3", "expanded_url": "https://twitter.com/anaxschnapp/status/1156799488436187136", "display_url": "twitter.com/anaxschnapp/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157072198168981511"], "text": "A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO DE UM CARA QUE ELA GOSTA, DIZ QUE SE N\u00c3O QUER SER ESTUPRADA \u00c9 S\u00d3 N\u00c3O SAIR DE CASA\n\nE CONSEGUE FAZER UM THREAD COM GENTE FALANDO BEM???? V\u00c3O SE FODEEEEEEEEEER https://t.co/IS1LrKbyy3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157072198168981511", "author_id": "733405311206199296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/A1aPgtj2XY", "expanded_url": "https://bit.ly/2KjRngT", "display_url": "bit.ly/2KjRngT"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/m4TvVFFlml", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1157098516801556480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4TvVFFlml", "media_key": "3_1157098509306220544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Jovencita"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098516801556480"], "text": "Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/A1aPgtj2XY https://t.co/m4TvVFFlml", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157098516801556480", "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-02T00:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157087599107944448"], "in_reply_to_user_id": "3161180747", "text": "acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de textinhos tumblrs de adolescentes, que acham legal maquiar a dor que voc\u00ea passou durante quase toda a vida e n\u00e3o focar no que voc\u00ea fez e sua paix\u00e3o: arte.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157087599107944448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086189893165056"}], "author_id": "3161180747"}, {"created_at": "2019-08-02T01:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157099171977015296"], "in_reply_to_user_id": "245417569", "text": "@martinbelaundem Tu y tus hermanos, protectores del seboso suicida no deber\u00edan ni siquiera permitirse el hablar del presidente. Anda preparando el papel higi\u00e9nico y las botellitas de agua para cuando tengas q visitar a Votochito en San Jorge", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157099171977015296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martinbelaundem", "id": "245417569"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Votochito"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "San Jorge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720652440788993"}], "author_id": "85017665"}, {"created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1156879384730644481", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "author_id": "781293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4D3DTrnjkj", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotabet/status/1157088035210764288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4D3DTrnjkj", "media_key": "7_1157087975445975042"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8587, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157088035210764288"], "text": "Um abra\u00e7o carinhoso para a sensacional, espetacular e imensa torcida do @Flamengo no Nordeste! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/4D3DTrnjkj", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 163, "like_count": 5158, "quote_count": 207}, "lang": "pt", "id": "1157088035210764288", "author_id": "29374545"}, {"created_at": "2019-08-01T03:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156768455426793472"], "text": "Gobierno destila antiaprismo. Eso llev\u00f3 a procuradores de gobierno a denunciar a Alan hasta por expedir decretos. Cortados con la misma tijera con Humala,Toledo. @saldelsol est\u00e1 en la l\u00ednea de los Olivera,Tejada, Cateriano,Abugatas. Las moscas duran poco, Alan est\u00e1 en la historia", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 34, "like_count": 340, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1156768455426793472", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 172, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.7228, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.3114, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3698, "type": "Place", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.2975, "type": "Place", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.3213, "type": "Place", "normalized_text": "Abugatas"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094230868865024"], "in_reply_to_user_id": "564076600", "text": "@IngEdalvarez @DePacotilla Ah, bueno. Ya sabemos que J\u00fapiter es el culpable del desempleo, y no la econom\u00eda pol\u00edtica, qu\u00e9 digo, la pol\u00edtica p\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157094230868865024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IngEdalvarez", "id": "564076600"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DePacotilla", "id": "264802537"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fapiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157093477026619392"}], "author_id": "1490928421"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "lang": "es", "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-01T17:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156983711147143171"], "in_reply_to_user_id": "113128462", "text": "@jhoninbravo @felipereisfer @leoteixeiracrvg @juniorsxntxnnx As 10 fam\u00edlias tbem mandaram um abra\u00e7o. Cad\u00ea a indeniza\u00e7\u00e3o? N\u00e3o foi paga, flamenguista se acha o tal mas o seu clube matou 10 garotos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1156983711147143171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jhoninbravo", "id": "113128462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156894547022163968"}], "author_id": "1155824766080696320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "id": "1157051783757357056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690"}, {"created_at": "2019-08-01T21:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157034989223141378"], "text": "Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157034989223141378", "author_id": "1153047849170587648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nBkCbqhcME", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=C0-JdlXdGTQ", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=C0-Jdl\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/G4vFy8L9nr", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1157056995331104768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4vFy8L9nr", "media_key": "3_1157056978578857984"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aurelio"}, {"start": 176, "end": 190, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Cleo Cleo Patra"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "Reina del twist"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157056995331104768"], "text": "1/8/30 a.C: Tr\u00e1s perder el imperio, se suicida Cleopatra, reina del Nilo, y \u00faltima faraona egipcia. La decadencia del imperio lleg\u00f3 con Marco Aurelio. El romano deb\u00eda ayudar a Cleo Cleo Patra a conseguir el t\u00edtulo de Reina del twist, pero el la traicion\u00f3. https://t.co/nBkCbqhcME https://t.co/G4vFy8L9nr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157056995331104768", "author_id": "2499163662"}, {"created_at": "2019-08-02T00:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092896119676928"], "in_reply_to_user_id": "901507580475953152", "text": "@xxdelreyy @bxadeaky @myproudnacon me explica mo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092896119676928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xxdelreyy", "id": "901507580475953152"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "myproudnacon", "id": "1034199687199383552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156763869353783297"}], "author_id": "976192072309989376"}, {"created_at": "2019-08-01T02:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156759171846610946"], "text": "Flamengo j\u00e1 est\u00e1 na semi pq o Inter \u00e9 fraco", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 272, "like_count": 714, "quote_count": 280}, "lang": "pt", "id": "1156759171846610946", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "author_id": "2863436026"}, {"created_at": "2019-08-02T00:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157085444607266816"], "text": "Osgas assassinas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157085444607266816", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.5706, "type": "Organization", "normalized_text": "assassinas"}]}, "author_id": "1133762482345000961"}, {"created_at": "2019-08-01T00:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156720652440788993"], "text": "El oficio 209-2019-PR con un adjunto de 19 p\u00e1ginas presentado hoy, es la prueba que el proyecto de ley anunciado por Vizcarra y supuestamente exhibido en el Congreso no fue aprobado por el Consejo de Ministros el 24/7 y que en ese acto se enga\u00f1\u00f3 a la Naci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 112, "like_count": 688, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1156720652440788993", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 189, "end": 208, "probability": 0.804, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "author_id": "245417569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZH6ErGN84X", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098467749171201"], "text": "ele tomava a tinta amarela pq sabia que era t\u00f3xica e ele era suicida https://t.co/ZH6ErGN84X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157098467749171201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "862471845093806080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/OiY7uH3BGB", "expanded_url": "http://bit.ly/2K9Eabx", "display_url": "bit.ly/2K9Eabx"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/OAdrg4t6Ww", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OAdrg4t6Ww", "media_key": "3_1156907650518532097"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-01T12:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156907661100802048"], "text": "Gloria usa leche fresca en sus exportaciones mientras que en Per\u00fa importa leche en polvo para usarla en la evaporada \u25ba https://t.co/OiY7uH3BGB https://t.co/OAdrg4t6Ww", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 70, "like_count": 141, "quote_count": 30}, "lang": "es", "id": "1156907661100802048", "author_id": "110822488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1156842672876859392", "author_id": "636025744"}, {"created_at": "2019-08-02T01:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097947852607488"], "in_reply_to_user_id": "34643836", "text": "@NachoMendozaOk @v_andrea D\u00edaz Duarte: \"Lo que sucedi\u00f3 esa noche es un misterio. De la autopsia no se puede concluir cu\u00e1l fue la causa de la muerte. Con certeza no se sabe qu\u00e9 les ocasion\u00f3 la muerte\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157097947852607488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NachoMendozaOk", "id": "346579209"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "v_andrea", "id": "38656302"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Duarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157097339108110336"}], "author_id": "34643836"}, {"created_at": "2019-08-02T01:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157098342750609408"], "in_reply_to_user_id": "263266807", "text": "@enzabcastelan SIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1157098342750609408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098204879564800"}], "author_id": "359172502"}, {"created_at": "2019-08-02T01:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097813655863308"], "in_reply_to_user_id": "137757935", "text": "@UnaBorreguita @imitationoflife Pablo ya le sac\u00f3 la gracia pero era a ver qui\u00e9n tiene un familiar medio asesino. O alguna historia por el estilo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157097813655863308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnaBorreguita", "id": "137757935"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "imitationOfLife", "id": "1131931785493983232"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157097491868901376"}], "author_id": "4267455387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LFceQ6thVV", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/barroso-da-15-dias-para-bolsonaro-explicar-falas-sobre-pai-de-santa-cruz/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/barro\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/822Y4lJ5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1157088860549058560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/822Y4lJ5W2", "media_key": "3_1157088840890273792"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 188, "end": 206, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157088860549058560"], "text": "Barroso d\u00e1 15 dias para Bolsonaro explicar falas sobre pai de Santa Cruz\nDespacho ressalta, por\u00e9m, que presidente n\u00e3o \u00e9 obrigado a dar explica\u00e7\u00f5es sobre declara\u00e7\u00f5es a respeito da morte de Fernando Santa Cruz na ditadura militar https://t.co/LFceQ6thVV https://t.co/822Y4lJ5W2", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 23, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1157088860549058560", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-08-02T01:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157097545530793984"], "text": "12 anos sem jogar ARAM, bora umas partidas? Larga seu nick ai p\u00e1 n\u00f3i!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157097545530793984", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "ARAM"}]}, "author_id": "2815931773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HistoryNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156972867281551360"], "text": "#HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1156972867281551360", "author_id": "113771891"}, {"created_at": "2019-08-01T21:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157040702292930560"], "text": "La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker berlin\u00e9s. No me extra\u00f1ar\u00eda que tiraran un cad\u00e1ver o varios, ya no les alcanza con asesinar una y otra vez a un corrupto fiscal suicida ni con el cuento de La Morsa.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1157040702292930560", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Morsa"}]}, "author_id": "204567208"}, {"created_at": "2019-08-02T00:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157087549074096128"], "in_reply_to_user_id": "1914853087", "text": "@byarapereira faz sentido kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157087549074096128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "byarapereira", "id": "1914853087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157082901915275265"}], "author_id": "1016809659402018816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}]}, "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"], "text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1156165493339934720", "author_id": "26726030"}, {"created_at": "2019-08-02T01:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094247016861696"], "in_reply_to_user_id": "4474037962", "text": "@rafaelneiva_ @dudinhann_ \u00e9 ne ai o bebe morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094247016861696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaelneiva_", "id": "4474037962"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "dudinhann_", "id": "1150083215559933952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157093517824581632"}], "author_id": "726441000634355712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071439519866880"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071447484841986"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071454803877889"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SantaAna"}, {"start": 19, "end": 23, "tag": "STO"}, {"start": 212, "end": 235, "tag": "PlanControlTerritorial"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 34, "end": 61, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 131, "end": 156, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157071462752227330"], "text": "#SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia #PlanControlTerritorial https://t.co/TXaCyHolfp", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1157071462752227330", "author_id": "117157927"}, {"created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1156783743140605952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "author_id": "701851277240770561"}, {"created_at": "2019-08-02T01:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157095369181945857"], "in_reply_to_user_id": "146275919", "text": "@kittsundere Ah sim. Nesse sentido sim. Mas o resto do pensamento t\u00e1 certo, n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157095369181945857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kittsundere", "id": "146275919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094929702641665"}], "author_id": "1654154072"}, {"created_at": "2019-08-02T00:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157091196201820160"], "text": "vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157091196201820160", "author_id": "873697840689803264"}, {"created_at": "2019-08-02T01:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093879566471168"], "in_reply_to_user_id": "146275919", "text": "@kittsundere Hahah na parte do Van Gogh?\n\nBtw.. Sinto que j\u00e1 vi essa postagem uns anos atr\u00e1s..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093879566471168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kittsundere", "id": "146275919"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157093428401967105"}], "author_id": "1654154072"}, {"created_at": "2019-07-29T19:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155927954389471233"], "in_reply_to_user_id": "581105368", "text": "@OlvToro @drvargasquemba @Dfrn0062Diego Claro que eso no puede seguir sucediendo como se meten a una base a agredir a la autoridad, que tendran estos jovenes en la cabeza hay que ser muy bruto o un suicida para actuar de esa forma", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1155927954389471233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OlvToro", "id": "581105368"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "drvargasquemba", "id": "281846701"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Dfrn0062Diego", "id": "2895849333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155680865659342849"}], "author_id": "970412156"}, {"created_at": "2019-08-01T21:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157038309585117184"], "text": "\u00bfApostamos que @ricardorossello va a posponer la renuncia hasta que haya una sucesi\u00f3n clara?", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 428, "like_count": 1406, "quote_count": 144}, "lang": "es", "id": "1157038309585117184", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "ricardorossello", "id": "80013913"}]}, "author_id": "32619518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "lang": "es", "id": "1157062531774636032", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VOOosOzIMV", "expanded_url": "https://twitter.com/fabyhood/status/1157094066519195649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOOosOzIMV", "media_key": "16_1157094056423411718"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157094066519195649"], "in_reply_to_user_id": "1119273337488859137", "text": "@Mirelle25344995 N\u00e3o aguento mais essas amea\u00e7as constantes coitada de mim nem fiz nada https://t.co/VOOosOzIMV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157094066519195649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157092574953390081"}], "author_id": "504993505"}, {"created_at": "2019-08-02T00:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157093146565795840"], "in_reply_to_user_id": "3309034077", "text": "quando eu tinha 3 anos meu cachorrinho fugiu de casa e eu fugi atr\u00e1s dele sem ningu\u00e9m ver\ns\u00f3 me acharam de noite a 3 quarteir\u00f5es de casa sem o cachorro :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1157093146565795840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157092566170578945"}], "author_id": "3309034077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FCOpIIIDzL", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WLcR", "display_url": "dlvr.it/R9WLcR"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SbWnOFr4DL", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1157092814691262464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbWnOFr4DL", "media_key": "3_1157092813214896129"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092814691262464"], "text": "Joven estudiante se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/FCOpIIIDzL https://t.co/SbWnOFr4DL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157092814691262464", "author_id": "317827089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/LR3IvCmnDs", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "nietzsche"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1lcool"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157092294442594309"], "text": "nietzsche dizia o \u00e1lcool e o cristianismo s\u00e3o dois rem\u00e9dios que as pessoas usam pra fugir do vazio da exist\u00eancia\n\n\u00e9 quase isso da\u00ed que o cara t\u00e1 falando https://t.co/LR3IvCmnDs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157092294442594309", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1015091631857561600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/iN5A3T1nZm", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-ahorca-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BllVLOPSbS", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1157076507501768706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BllVLOPSbS", "media_key": "3_1157076500643926016"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157076507501768706"], "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega https://t.co/iN5A3T1nZm https://t.co/BllVLOPSbS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157076507501768706", "author_id": "1170311118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BenViW9yTN", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1157024451881385985", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157028331914780680"], "text": "Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacidad suicida. https://t.co/BenViW9yTN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1157028331914780680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157024451881385985"}], "author_id": "33808317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/N6tiDceNj9", "expanded_url": "https://twitter.com/cachemybaee/status/1157090975615016960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6tiDceNj9", "media_key": "3_1157090967222009861"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090975615016960"], "text": "Conejo suicida https://t.co/N6tiDceNj9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157090975615016960", "author_id": "704016496700190720"}, {"created_at": "2019-08-02T00:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157090618759426048"], "text": "\u23f1\ufe0f 17' Penal para @UCatolicaEC. El \u00e1rbitro lo determin\u00f3 luego de revisar la jugada con el VAR.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 43, "like_count": 72, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1157090618759426048", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "UCatolicaEC", "id": "1147019574"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9166, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "author_id": "188356649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/v56Epe9ITt", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1122982742759804928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v56Epe9ITt", "media_key": "3_1122982727685480449"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Moner"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 128, "end": 147, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-04-29T21:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1122982742759804928"], "text": "[#TheSuicideSquad]\n\nDaniela Melchior e Isabela Moner han sido preseleccionadas para interpretar el personaje de 'Ratcatcher' en El Escuadr\u00f3n Suicida.\n\n\ud83d\udd25\ud83d\ude33 https://t.co/v56Epe9ITt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1122982742759804928", "author_id": "1111266167728074752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/WQlrz5EGOn", "expanded_url": "https://twitter.com/sofemna/status/1156651578495049730", "display_url": "twitter.com/sofemna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3878, "type": "Person", "normalized_text": "Beatr\u00edz"}]}, "created_at": "2019-08-01T14:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156942353049034755"], "text": "Compa\u00f1era Beatr\u00edz bienvenida https://t.co/WQlrz5EGOn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1156942353049034755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156651578495049730"}], "author_id": "136084455"}]}, "errors": [{"value": "1111725618100604928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111725618100604928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111725618100604928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156759443867983878", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156759443867983878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156759443867983878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1012018176836685824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1012018176836685824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012018176836685824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157102573482061824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157102573482061824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157102573482061824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153029145892446208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1153029145892446208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1153029145892446208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3130751045", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3130751045].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3130751045", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157065819567902725", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157065819567902725].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157065819567902725", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157078789974896645", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157078789974896645", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157078789974896645].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157101151822761984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157101151822761984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157101151822761984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1099360155366539264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1099360155366539264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099360155366539264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157093633511907328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157093633511907328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157093633511907328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156355943552229376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156355943552229376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156355943552229376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157088562485104640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157088562485104640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157088562485104640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157090067585863680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157090067585863680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157090067585863680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157091333523288070", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157091333523288070", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157091333523288070].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3191960475", "value": "3191960475", "detail": "User has been suspended: [3191960475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157010276652343297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157010276652343297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157010276652343297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2282378804", "value": "2282378804", "detail": "User has been suspended: [2282378804].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157073392136269824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157073392136269824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157073392136269824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147286543834521600", "value": "1147286543834521600", "detail": "User has been suspended: [1147286543834521600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155570975091638276", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1155570975091638276].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1155570975091638276", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097730172583903232", "value": "1097730172583903232", "detail": "User has been suspended: [1097730172583903232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157088945160753153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157088945160753153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157088945160753153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157105839083335680", "oldest_id": "1157089845078085632", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01qzppfnvnf8qxc34mug3mkocql"}}