{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2544558890", "created_at": "2019-08-18T11:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045316402307073"], "id": "1163045316402307073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AzComicsEs", "id": "3425103665"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}]}, "in_reply_to_user_id": "3425103665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163044635687755776"}], "text": "@AzComicsEs Entonces es el inicio de la etapa de Tom King, no?? Luego ir\u00eda La noche de los hombres monstruo y Yo soy suicida?? O estoy equivocada?", "author_id": "27777824", "created_at": "2019-08-18T11:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045284219424768"], "id": "1163045284219424768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1034199359116767232", "created_at": "2019-08-18T11:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045073455652864"], "id": "1163045073455652864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "217554432", "created_at": "2019-08-18T11:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045065826197504"], "id": "1163045065826197504"}, {"text": "https://t.co/3HA72dqvMy", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3HA72dqvMy", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "2212779987", "created_at": "2019-08-18T11:08:28.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044988739096576"], "id": "1163044988739096576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "796462039417946113", "created_at": "2019-08-18T11:08:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044874322698240"], "id": "1163044874322698240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "369521249", "created_at": "2019-08-18T11:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044859760001024"], "id": "1163044859760001024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "931854250010927104", "created_at": "2019-08-18T11:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044825832349696"], "id": "1163044825832349696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "958092297333329920", "created_at": "2019-08-18T11:06:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044455991140352"], "id": "1163044455991140352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vdHihC2q12", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZjEOvO", "display_url": "ift.tt/2ZjEOvO"}]}, "text": "#Catalunya: Pel cap baix, 63 morts i 180 ferits per un atemptat su\u00efcida a K\u00e0bul https://t.co/vdHihC2q12", "author_id": "2893706987", "created_at": "2019-08-18T11:06:20.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044454309269511"], "id": "1163044454309269511"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josep_m_oller", "id": "521479207"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163044020672708609"}], "text": "RT @josep_m_oller: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/UNLA\u2026", "author_id": "714369679", "created_at": "2019-08-18T11:06:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044418447990784"], "id": "1163044418447990784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "586572148", "created_at": "2019-08-18T11:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044371283009536"], "id": "1163044371283009536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "author_id": "716288642944249856", "created_at": "2019-08-18T11:05:57.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044357886435329"], "id": "1163044357886435329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "367208625", "created_at": "2019-08-18T11:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044322067013632"], "id": "1163044322067013632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "561193179", "created_at": "2019-08-18T11:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044229695922177"], "id": "1163044229695922177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UNLAKwRBtx", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/UNLAKwRBtx", "author_id": "521479207", "created_at": "2019-08-18T11:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044020672708609"], "id": "1163044020672708609"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163015160866340864"}], "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Eme\u2026", "author_id": "430743919", "created_at": "2019-08-18T11:04:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044010082148352"], "id": "1163044010082148352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8325, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/lBJO7mRfSZ", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/mundo/atentado-suicida-em-casamento-deixa-pelo-menos-63-mortos-no-afeganist%C3%A3o/ar-AAFYnEj?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "text": "Atentado deixa ao menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/lBJO7mRfSZ", "author_id": "40042091", "created_at": "2019-08-18T11:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043882457694209"], "id": "1163043882457694209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_PacoJones_", "id": "3035129584"}]}, "in_reply_to_user_id": "3035129584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162858795791540224"}], "text": "@_PacoJones_ Ahora mismo comerte un polvoron en la playa puede ser un intento suicida.", "author_id": "1186538048", "created_at": "2019-08-18T11:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043828024205315"], "id": "1163043828024205315"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "297427698", "created_at": "2019-08-18T11:03:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043665532653577"], "id": "1163043665532653577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "1161022078084112390", "created_at": "2019-08-18T11:03:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043665171877888"], "id": "1163043665171877888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1049276281735528450", "created_at": "2019-08-18T11:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043579658473473"], "id": "1163043579658473473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "775073678786699264", "created_at": "2019-08-18T11:02:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043558355611649"], "id": "1163043558355611649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1031603295851343873", "created_at": "2019-08-18T11:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043427690405890"], "id": "1163043427690405890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "282984551", "created_at": "2019-08-18T11:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043391162277888"], "id": "1163043391162277888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "author_id": "726718291", "created_at": "2019-08-18T11:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043333981294592"], "id": "1163043333981294592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "145008516", "created_at": "2019-08-18T11:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043217845174274"], "id": "1163043217845174274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRpbwdIOQ3", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/ultimas-noticias/article234122892.html", "display_url": "elnuevoherald.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas\nhttps://t.co/ZRpbwdIOQ3", "author_id": "200167520", "created_at": "2019-08-18T11:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043175902208001"], "id": "1163043175902208001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-08-18T11:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043159825367040"], "id": "1163043159825367040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1000168753", "created_at": "2019-08-18T11:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043107325263873"], "id": "1163043107325263873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "596266065", "created_at": "2019-08-18T11:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043077675737088"], "id": "1163043077675737088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "colvieux", "id": "444225252"}]}, "in_reply_to_user_id": "444225252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870635544109057"}], "text": "@colvieux \ud83d\ude02\ud83d\ude02 un suicida, e aggiungerei inconsapevole", "author_id": "970661114332753920", "created_at": "2019-08-18T11:00:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043066103685121"], "id": "1163043066103685121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "780756926", "created_at": "2019-08-18T11:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163043022193528833"], "id": "1163043022193528833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "4774998749", "created_at": "2019-08-18T11:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042931437166594"], "id": "1163042931437166594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "363928864", "created_at": "2019-08-18T11:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042902676836352"], "id": "1163042902676836352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "546152121", "created_at": "2019-08-18T10:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042728650989569"], "id": "1163042728650989569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "1Dioni", "id": "273923338"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "b_bonmati", "id": "270294865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162969246693044224"}], "text": "RT @1Dioni: @b_bonmati Hay Bea, con tu permiso... me temo que la desgracia ocurre antes de tirarse al mar de forma suicida...", "author_id": "270294865", "created_at": "2019-08-18T10:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042715510235136"], "id": "1163042715510235136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1088748639349100544", "created_at": "2019-08-18T10:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042679850176512"], "id": "1163042679850176512"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "https://t.co/a5K16ksO4E", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a5K16ksO4E", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/cabul-bombista-suicida-mata-mais-de-60-pessoas-em-casamento_n1167178", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026"}]}, "author_id": "128991272", "created_at": "2019-08-18T10:59:14.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042665371512832"], "id": "1163042665371512832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-08-18T10:59:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042660384477189"], "id": "1163042660384477189"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1066395176699088896", "created_at": "2019-08-18T10:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042657238691840"], "id": "1163042657238691840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "982540974084837376", "created_at": "2019-08-18T10:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042656961929216"], "id": "1163042656961929216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "962760484373057541", "created_at": "2019-08-18T10:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042645045895168"], "id": "1163042645045895168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DNMRULES", "id": "16261886"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162813347231916033"}], "text": "RT @DNMRULES: Ha defendido que Cristo quer\u00eda una revoluci\u00f3n que irritarse a los poderosos y que siempre va a haber quien se queje por estar\u2026", "author_id": "2465093585", "created_at": "2019-08-18T10:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042635147296768"], "id": "1163042635147296768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "165813712", "created_at": "2019-08-18T10:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042626272223232"], "id": "1163042626272223232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1005835462404173824", "created_at": "2019-08-18T10:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042608333185026"], "id": "1163042608333185026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "478499967", "created_at": "2019-08-18T10:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042431157317632"], "id": "1163042431157317632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1042409804243918849", "created_at": "2019-08-18T10:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042403219116033"], "id": "1163042403219116033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2525778087", "created_at": "2019-08-18T10:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042148272476160"], "id": "1163042148272476160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "227070581", "created_at": "2019-08-18T10:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041967296720896"], "id": "1163041967296720896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "3384972148", "created_at": "2019-08-18T10:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041932312023040"], "id": "1163041932312023040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "714523775321120769", "created_at": "2019-08-18T10:55:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041849281589250"], "id": "1163041849281589250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "1011228858", "created_at": "2019-08-18T10:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041834106609664"], "id": "1163041834106609664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/AB8Nlxwwmk", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul | Internacional https://t.co/AB8Nlxwwmk", "author_id": "32304785", "created_at": "2019-08-18T10:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041798782144512"], "id": "1163041798782144512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036373705809921"}], "text": "RT @diariARA: El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7\u2026", "author_id": "1075500006830981120", "created_at": "2019-08-18T10:55:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041691802263552"], "id": "1163041691802263552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-08-18T10:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041612794073088"], "id": "1163041612794073088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1084564117594271744", "created_at": "2019-08-18T10:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041579122274304"], "id": "1163041579122274304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2845226548", "created_at": "2019-08-18T10:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041512629964800"], "id": "1163041512629964800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "298951272", "created_at": "2019-08-18T10:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041448964624384"], "id": "1163041448964624384"}, {"text": "Quem se suicida n\u00e3o \u00e9 uma pessoa fraca. \u00c9 uma pessoa forte que j\u00e1 vem lutando a muito tempo e est\u00e1 cansada.", "author_id": "182848279", "created_at": "2019-08-18T10:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041278822666245"], "id": "1163041278822666245"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1470842773", "created_at": "2019-08-18T10:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041273110040576"], "id": "1163041273110040576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2BqumQ4GTC", "expanded_url": "http://www.atlas-news.com/agencia-internet/internacional/Atentado_suicida-atentado-Afganistan-Kabul-boda-explosion-terrorismo_3_1671462842.html", "display_url": "atlas-news.com/agencia-intern\u2026"}]}, "text": "Un atentado suicida deja al menos 63 fallecidos y 182 heridos en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/2BqumQ4GTC", "author_id": "519591986", "created_at": "2019-08-18T10:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041230231605248"], "id": "1163041230231605248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul\n\nQu\u00e9 sentir\u00e1 nuestro peque\u00f1o Aznar al leer estas noticias????", "author_id": "814958392729026560", "created_at": "2019-08-18T10:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041229963169792"], "id": "1163041229963169792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "F1 2019"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "XBOX"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bCAhvA0CRx", "expanded_url": "https://youtu.be/GD8IKHQX9wA", "display_url": "youtu.be/GD8IKHQX9wA"}]}, "text": "F1 2019 E-SPORTS EVENTO SUICIDA XBOX ONE #31 https://t.co/bCAhvA0CRx via @YouTube", "author_id": "1162153344204443648", "created_at": "2019-08-18T10:52:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041090846547968"], "id": "1163041090846547968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "579177767", "created_at": "2019-08-18T10:52:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041037394333696"], "id": "1163041037394333696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "819123674", "created_at": "2019-08-18T10:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163041022470971393"], "id": "1163041022470971393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-08-18T10:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040999435902976"], "id": "1163040999435902976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josepalay", "id": "893680236"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/T5Si8oKiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/SediqSediqqi/status/1162814350849167361", "display_url": "twitter.com/SediqSediqqi/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985726990082048"}], "text": "RT @josepalay: El 17A de Kabul deixa ja almenys 63 morts en un atac su\u00efcida enmig d\u2019un casament https://t.co/T5Si8oKiqj", "author_id": "52001045", "created_at": "2019-08-18T10:52:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040970931417088"], "id": "1163040970931417088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Psi_Politico", "id": "750531996502360065"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Valinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936133875109888"}], "text": "RT @Psi_Politico: @RegisGalo_13 Lembrei de outro feminicida suicida da regi\u00e3o, o MC Rea\u00e7a, que se matou em Valinhos ao supor ter matado a a\u2026", "author_id": "374206143", "created_at": "2019-08-18T10:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040853465739264"], "id": "1163040853465739264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 156, "username": "updayPT", "id": "823875112420147201"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7ojpZfs94L", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/BFLAu", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/BFLAu", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-Bombeiros+ainda+tentaram+reanimar+o+agressor+mas+o+%C3%B3bito+acabou+por+ser+declarado+no+local.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1344,h_756,c_fit,f_auto,q_auto:eco/https%253A%252F%252Fcdn.cmjornal.pt%252Fimages%252F2018-02%252Fimg_1280x720%25242018_02_09_14_27_49_674845.jpg&socialTitle=Homem+de+61+anos+mata+mulher+a+tiro+em+Famalic%C3%A3o+e+suicida-se"}]}, "text": "Como v\u00eam, n\u00e3o precisamos c\u00e1 de estrangeiros a matarem mulheres em Portugal. \n- Temos c\u00e1 m\u00e3o de obra suficiente. \n\nhttps://t.co/7ojpZfs94L\n\nSent via @updayPT", "author_id": "1407892861", "created_at": "2019-08-18T10:51:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040785505370113"], "id": "1163040785505370113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "848991563296514048", "created_at": "2019-08-18T10:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040783991234562"], "id": "1163040783991234562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "252233590", "created_at": "2019-08-18T10:51:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040745198182400"], "id": "1163040745198182400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "253533365", "created_at": "2019-08-18T10:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040692584812544"], "id": "1163040692584812544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "359408832", "created_at": "2019-08-18T10:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040653292519424"], "id": "1163040653292519424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "3397713844", "created_at": "2019-08-18T10:51:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040610095435777"], "id": "1163040610095435777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "2918015475", "created_at": "2019-08-18T10:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040601979412482"], "id": "1163040601979412482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "4923684429", "created_at": "2019-08-18T10:50:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040537156509696"], "id": "1163040537156509696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "70594101", "created_at": "2019-08-18T10:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040525219442688"], "id": "1163040525219442688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "457889747", "created_at": "2019-08-18T10:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040447532605441"], "id": "1163040447532605441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036373705809921"}], "text": "RT @diariARA: El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7\u2026", "author_id": "1169488278", "created_at": "2019-08-18T10:50:19.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040422115123200"], "id": "1163040422115123200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8041, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Mois\u00e9s foi homicida, por\u00e9m foi escolhido por Deus pra tirar Israel do Egito. David foi ad\u00faltero e matou muitos em guerra, mas foi considerado um homem segundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus, Se voc\u00ea est\u00e1 esperando um homem Santo pra tirar o Brasil da lama sinto muito mas voc\u00ea est\u00e1 equivocado.", "author_id": "2413134897", "created_at": "2019-08-18T10:49:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040270147080193"], "id": "1163040270147080193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "2809911440", "created_at": "2019-08-18T10:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040159950090240"], "id": "1163040159950090240"}, {"text": "En serio no hay nada que estimule m\u00e1s mi instinto suicida que levantarme temprano un domingo", "author_id": "4151215156", "created_at": "2019-08-18T10:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040043696644096"], "id": "1163040043696644096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2293174268", "created_at": "2019-08-18T10:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039824988856320"], "id": "1163039824988856320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "author_id": "1918396416", "created_at": "2019-08-18T10:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039797130203137"], "id": "1163039797130203137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "2889107834", "created_at": "2019-08-18T10:47:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039774367768578"], "id": "1163039774367768578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "516385314", "created_at": "2019-08-18T10:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039728662405121"], "id": "1163039728662405121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "411722888", "created_at": "2019-08-18T10:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039673637310465"], "id": "1163039673637310465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2802062052", "created_at": "2019-08-18T10:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039653798318080"], "id": "1163039653798318080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "408446905", "created_at": "2019-08-18T10:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039521136619521"], "id": "1163039521136619521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "author_id": "2301235210", "created_at": "2019-08-18T10:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039508692180993"], "id": "1163039508692180993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "900614672734355460", "created_at": "2019-08-18T10:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039420230131713"], "id": "1163039420230131713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gtDStzh3lg", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ebb4ec759d68ab64"}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/gtDStzh3lg v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "521479207", "created_at": "2019-08-18T10:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039265841909760"], "id": "1163039265841909760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036373705809921"}], "text": "RT @diariARA: El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7\u2026", "author_id": "2174517059", "created_at": "2019-08-18T10:45:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039235336736768"], "id": "1163039235336736768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almantor", "id": "388504777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162799126888747009"}], "text": "RT @almantor: Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarn\u2026", "author_id": "2176057523", "created_at": "2019-08-18T10:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039187953733632"], "id": "1163039187953733632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3331127301", "created_at": "2019-08-18T10:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039169737895938"], "id": "1163039169737895938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/n9H57C9aaX", "expanded_url": "https://uol.page.link/uFZMs", "display_url": "uol.page.link/uFZMs"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/n9H57C9aaX", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-08-18T10:43:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038763590803456"], "id": "1163038763590803456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036373705809921"}], "text": "RT @diariARA: El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7\u2026", "author_id": "1863539299", "created_at": "2019-08-18T10:42:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038362355286016"], "id": "1163038362355286016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dntwit", "id": "395388847"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jHBZO3YLL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQsw4", "display_url": "dlvr.it/RBQsw4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009400639909889"}], "text": "RT @dntwit: Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/jHBZO3YLL9", "author_id": "282190224", "created_at": "2019-08-18T10:41:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038131521761280"], "id": "1163038131521761280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "author_id": "495149922", "created_at": "2019-08-18T10:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038099024355328"], "id": "1163038099024355328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "29185278", "created_at": "2019-08-18T10:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038079134908417"], "id": "1163038079134908417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "844253602256502785", "created_at": "2019-08-18T10:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038014198767616"], "id": "1163038014198767616"}, {"text": "Friggere calamai \u00e8 un dolce atto suicida https://t.co/gv5022EjZ8", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/gv5022EjZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/pezzullo37/status/1163037966689886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gv5022EjZ8", "media_key": "3_1163037957638492161"}]}, "author_id": "699300866088689664", "created_at": "2019-08-18T10:40:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037966689886208"], "id": "1163037966689886208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2626556879", "created_at": "2019-08-18T10:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037957697232896"], "id": "1163037957697232896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "966681198650064896", "created_at": "2019-08-18T10:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037440757682176"], "id": "1163037440757682176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1024235951588093952", "created_at": "2019-08-18T10:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037332628529152"], "id": "1163037332628529152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "3366083633", "created_at": "2019-08-18T10:38:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037322528641025"], "id": "1163037322528641025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "303359770", "created_at": "2019-08-18T10:37:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037123924176896"], "id": "1163037123924176896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "author_id": "2969769897", "created_at": "2019-08-18T10:37:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037102298345473"], "id": "1163037102298345473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "499865487", "created_at": "2019-08-18T10:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163037007813193728"], "id": "1163037007813193728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "886579255831924736", "created_at": "2019-08-18T10:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036955980025856"], "id": "1163036955980025856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "710124948124213249", "created_at": "2019-08-18T10:36:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036949122338816"], "id": "1163036949122338816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Atentado"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163035232985108481"}], "text": "RT @estadoisrael: #Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "author_id": "778512156", "created_at": "2019-08-18T10:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036910983532544"], "id": "1163036910983532544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "537374161", "created_at": "2019-08-18T10:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036851206316032"], "id": "1163036851206316032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1039150876324241408", "created_at": "2019-08-18T10:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036801566695426"], "id": "1163036801566695426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "937984821833461760", "created_at": "2019-08-18T10:35:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036743454613504"], "id": "1163036743454613504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "223629568", "created_at": "2019-08-18T10:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036727579201537"], "id": "1163036727579201537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "claudiomasi5", "id": "1001067798"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "xbici", "id": "369200086"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Giorgiolaporta", "id": "16145985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163032653878239234"}], "text": "RT @claudiomasi5: @xbici @Giorgiolaporta pd si deve togliere pensiero di poter fare mattatore con il 19%!Conte,Contratto e Di Maio restano\u2026", "author_id": "1368793633", "created_at": "2019-08-18T10:35:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036672780619776"], "id": "1163036672780619776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036373705809921"}], "text": "RT @diariARA: El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7\u2026", "author_id": "2379557824", "created_at": "2019-08-18T10:35:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036659845390336"], "id": "1163036659845390336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036373705809921"}], "text": "RT @diariARA: El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7\u2026", "author_id": "869491062154375169", "created_at": "2019-08-18T10:34:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036555382050816"], "id": "1163036555382050816"}, {"text": "Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/GmMG2Dk9Kq", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/GmMG2Dk9Kq", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73", "display_url": "ara.cat/_88907e73"}]}, "author_id": "205649884", "created_at": "2019-08-18T10:34:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036548700483584"], "id": "1163036548700483584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "author_id": "1861413494", "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"], "id": "1163036543088570369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "946702206669029377", "created_at": "2019-08-18T10:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036518262484992"], "id": "1163036518262484992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "381751802", "created_at": "2019-08-18T10:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036496397553664"], "id": "1163036496397553664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "3182766436", "created_at": "2019-08-18T10:34:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036403703439361"], "id": "1163036403703439361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "143789911", "created_at": "2019-08-18T10:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036384036380672"], "id": "1163036384036380672"}, {"text": "El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}]}, "author_id": "169538164", "created_at": "2019-08-18T10:34:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036373705809921"], "id": "1163036373705809921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3439162264", "created_at": "2019-08-18T10:34:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036358149062656"], "id": "1163036358149062656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "SantiagoCuneo", "id": "180184470"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "976192999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162911508013232134"}], "text": "@martingonnas @SantiagoCuneo Pero Carri\u00f3 en cambio es un modelo de \"cordura\" y los fan\u00e1ticos de la Secta Suicida la aplaud\u00edan de pi\u00e9 entonando su oraci\u00f3n \"Si se puede\"....", "author_id": "2935084643", "created_at": "2019-08-18T10:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036323734835200"], "id": "1163036323734835200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "819684030635536384", "created_at": "2019-08-18T10:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036205480665088"], "id": "1163036205480665088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "2325565789", "created_at": "2019-08-18T10:32:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035993701847040"], "id": "1163035993701847040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "210797888", "created_at": "2019-08-18T10:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035908859449345"], "id": "1163035908859449345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "716482519", "created_at": "2019-08-18T10:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035840148152321"], "id": "1163035840148152321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162889615164022785"}], "text": "@diariocorreo @MilagrosLeivaG El cobarde suicida", "author_id": "543529490", "created_at": "2019-08-18T10:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035810637258753"], "id": "1163035810637258753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2301235210", "created_at": "2019-08-18T10:31:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035706933071873"], "id": "1163035706933071873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1013984599", "created_at": "2019-08-18T10:31:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035673286156288"], "id": "1163035673286156288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1128700791894827010", "created_at": "2019-08-18T10:30:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035558446284800"], "id": "1163035558446284800"}, {"text": "Vejo pessoas que n\u00e3o exitam de forma alguma na hora de machucar o pr\u00f3ximo, postando no status pra n\u00e3o julgarem suic\u00edda \nHip\u00f3critas", "author_id": "953398586284347393", "created_at": "2019-08-18T10:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035481006923776"], "id": "1163035481006923776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "510931453", "created_at": "2019-08-18T10:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035372303114240"], "id": "1163035372303114240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "53640933", "created_at": "2019-08-18T10:30:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035361943199744"], "id": "1163035361943199744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Kappy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163026458199187456"}], "text": "RT @Musashi249: Tom Hanks Accused of Buying 13-Year-Old Girl From Her Father and Raping Her \u2014 Actor Isaac Kappy (...morto suicida a maggio.\u2026", "author_id": "1160826529624023041", "created_at": "2019-08-18T10:29:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035293731250176"], "id": "1163035293731250176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Atentado"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163035232985108481"}], "text": "RT @estadoisrael: #Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "author_id": "883903411950944257", "created_at": "2019-08-18T10:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035291034234880"], "id": "1163035291034234880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "#Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "author_id": "2247822258", "created_at": "2019-08-18T10:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035232985108481"], "id": "1163035232985108481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/X8eDCcavWf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/X8eDCcavWf", "author_id": "53772716", "created_at": "2019-08-18T10:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035152588640257"], "id": "1163035152588640257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "383896283", "created_at": "2019-08-18T10:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034851274121217"], "id": "1163034851274121217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "in_reply_to_user_id": "255019405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162882307608469505"}], "text": "@LeandroDiasNF N\u00e3o \u00e9 isso. O Fluminense pode jogar bonito, mas aprimorando sua sa\u00edda de bola e a defesa. Enxergue que o atual sistema \u00e9 suicida.", "author_id": "923971211947802624", "created_at": "2019-08-18T10:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034823084204032"], "id": "1163034823084204032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1141404187059728384", "created_at": "2019-08-18T10:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034728867516419"], "id": "1163034728867516419"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Atentado"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "terrorista"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "boda"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "muerto"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "heridas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LISA_Institute", "id": "941255822834847745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163020208489058305"}], "text": "RT @LISA_Institute: \ud83d\udea8 #\u00daLTIMAHORA: #Atentado #terrorista en una #boda en #Kabul\ud83d\udce2 Han #muerto 63 personas y 182 han sido #heridas \ud83d\udc49 Un #atac\u2026", "author_id": "125014960", "created_at": "2019-08-18T10:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034699079573505"], "id": "1163034699079573505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "542548905", "created_at": "2019-08-18T10:27:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034575859322880"], "id": "1163034575859322880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "726207445", "created_at": "2019-08-18T10:26:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034478605938689"], "id": "1163034478605938689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1327227109", "created_at": "2019-08-18T10:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034440836308995"], "id": "1163034440836308995"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "747103241314443267", "created_at": "2019-08-18T10:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034426806284289"], "id": "1163034426806284289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "author_id": "73609422", "created_at": "2019-08-18T10:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034401787273216"], "id": "1163034401787273216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}], "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "author_id": "490894776", "created_at": "2019-08-18T10:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034386805211136"], "id": "1163034386805211136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "276646666", "created_at": "2019-08-18T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034358002999296"], "id": "1163034358002999296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "54248057", "created_at": "2019-08-18T10:25:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034250414907392"], "id": "1163034250414907392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "4849956843", "created_at": "2019-08-18T10:25:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034222040420352"], "id": "1163034222040420352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "572725576", "created_at": "2019-08-18T10:25:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034215086219264"], "id": "1163034215086219264"}, {"in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rI175njUHA", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1163034162481238021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI175njUHA", "media_key": "3_1163034145485983744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032019875577856"}], "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed. https://t.co/rI175njUHA", "author_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-08-18T10:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034162481238021"], "id": "1163034162481238021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3223350039", "created_at": "2019-08-18T10:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034152557580288"], "id": "1163034152557580288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "995635759993548800", "created_at": "2019-08-18T10:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034120647323648"], "id": "1163034120647323648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1132807418734362624", "created_at": "2019-08-18T10:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034083657752576"], "id": "1163034083657752576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "SabrySonoIo", "id": "1087097160611647497"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}, {"start": 174, "end": 182, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 207, "end": 220, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 230, "end": 239, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 240, "end": 249, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 250, "end": 260, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 274, "end": 283, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 284, "end": 294, "username": "C_K_Relli", "id": "1027112602751643648"}, {"start": 295, "end": 304, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 305, "end": 320, "username": "brunopistolese", "id": "1015814694"}, {"start": 321, "end": 332, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 333, "end": 347, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 348, "end": 361, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 362, "end": 372, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 373, "end": 381, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 382, "end": 395, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 396, "end": 407, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 408, "end": 420, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 421, "end": 433, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 434, "end": 450, "username": "gladiatoremassi", "id": "920350887779950592"}, {"start": 451, "end": 466, "username": "Syrenaegiziana", "id": "249854492"}, {"start": 467, "end": 478, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 479, "end": 491, "username": "GhitaIacono", "id": "600136789"}, {"start": 501, "end": 514, "username": "nino_pitrone", "id": "4892218558"}, {"start": 515, "end": 525, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 526, "end": 540, "username": "Patty66509580", "id": "1105341553965522945"}]}, "in_reply_to_user_id": "142807042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163031746872582150"}], "text": "@ricdil1 @Andyesti @donatellaR2 @steal61 @battistabd @SabrySonoIo @AngelaAnpoche @MPenikas @ErmannoKilgore @kitta1979 @Sabina1956 @ComSatyri @marcomoltomale @patriziabottell @fzanoli @74_pippo @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @Aquintoc @_kuball_ @UbertiniU @acqu_marina @MiScappa @C_K_Relli @stax7580 @brunopistolese @JUREGRANDE @terraeliberta @marioerdrago @MarceVann @nicorst @beppe_grillo @Mov5Stelle @luigidimaio @ferrandomau @gladiatoremassi @Syrenaegiziana @soniabetz1 @GhitaIacono @pisiski @nino_pitrone @desyraf70 @Patty66509580 Io voglio affondare il PD con un bel contratto che piace sostenitore del M5s che dovr\u00e0 essere votato anche su Rousseau .. Non lo senti Calenda e altri che dicono di non volere l'accordo se no scompare il PD... Ali fa una strategia suicida per noi e buona per la Lega", "author_id": "78970065", "created_at": "2019-08-18T10:25:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034056226942976"], "id": "1163034056226942976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "999000794929287168", "created_at": "2019-08-18T10:24:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034020617342976"], "id": "1163034020617342976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3325235837", "created_at": "2019-08-18T10:24:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033959464349696"], "id": "1163033959464349696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "2164568302", "created_at": "2019-08-18T10:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033889734049792"], "id": "1163033889734049792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/E08Wxi8M5f", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "noticias24mx.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Y5JeA6Fj9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias24Info/status/1163033824713990144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5JeA6Fj9Y", "media_key": "3_1163033822868492288"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182\u00a0heridos https://t.co/E08Wxi8M5f https://t.co/Y5JeA6Fj9Y", "author_id": "919051577171873792", "created_at": "2019-08-18T10:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033824713990144"], "id": "1163033824713990144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fantasm26358484", "id": "1134246655828668418"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cEMfsK90Ai", "expanded_url": "https://youtu.be/zeH1oWWZrb0", "display_url": "youtu.be/zeH1oWWZrb0"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134246655828668418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160648339626627072"}], "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "text": "@Fantasm26358484 @LenguaAprista El video es sacado de contexto.\nhttps://t.co/cEMfsK90Ai\nM\u00edralo completo.\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc491.19 y ver\u00e1s que es otro psicosocial aprista. El suicida dej\u00f3 su legado. \ud83d\ude12", "author_id": "56487165", "created_at": "2019-08-18T10:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033807483822080"], "id": "1163033807483822080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "68959118", "created_at": "2019-08-18T10:23:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033774571032576"], "id": "1163033774571032576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "975278353715429376", "created_at": "2019-08-18T10:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033680572493825"], "id": "1163033680572493825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rUEFWDmPiK", "expanded_url": "https://twitter.com/BernardoMF/status/1162718422846922752", "display_url": "twitter.com/BernardoMF/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162718422846922752"}], "text": "Interessante mat\u00e9ria. Vou comprar. Gosto mto de Camus, acho q as cr\u00edticas devem ser lidas com um olhar construtivo e ter em mente q ele estava num momento altamente depressivo e suicida. https://t.co/rUEFWDmPiK", "author_id": "89769450", "created_at": "2019-08-18T10:23:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033593775579136"], "id": "1163033593775579136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1228661065", "created_at": "2019-08-18T10:23:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033570530643968"], "id": "1163033570530643968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Kappy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163026458199187456"}], "text": "RT @Musashi249: Tom Hanks Accused of Buying 13-Year-Old Girl From Her Father and Raping Her \u2014 Actor Isaac Kappy (...morto suicida a maggio.\u2026", "author_id": "785129133009494021", "created_at": "2019-08-18T10:22:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033478272835584"], "id": "1163033478272835584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2231277987", "created_at": "2019-08-18T10:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033418541740032"], "id": "1163033418541740032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "40340855", "created_at": "2019-08-18T10:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163033366649851904"], "id": "1163033366649851904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Semprelastessa4", "id": "1161038110622453760"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "marcobertozzi", "id": "148133850"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161038110622453760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032240126865408"}], "text": "@Semprelastessa4 @marcobertozzi @matteosalvinimi Vero, hanno governato un ventennio, svenduto l'Italia alla Germania e trascinato l'Italia in una guerra suicida. Mezzo milione di italiani uccisi.", "author_id": "2355284790", "created_at": "2019-08-18T10:20:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032865678004227"], "id": "1163032865678004227"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 127, "end": 133, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031758771642368"}], "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. \ud83c\udde6\ud83c\uddeb Sale a 63 il bilancio delle vittime dell'attentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul. \n\nht\u2026", "author_id": "448277244", "created_at": "2019-08-18T10:20:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032801702293504"], "id": "1163032801702293504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DPenitenciario", "id": "703364904"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Zuera"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nQduPBrYFr", "expanded_url": "http://www.derechopenitenciario.com/noticias/noticia.asp?id=8783", "display_url": "derechopenitenciario.com/noticias/notic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1136667409711079424"}], "text": "RT @DPenitenciario: Un preso de 21 a\u00f1os se suicida en el m\u00f3dulo de aislamiento de Zuera\nhttps://t.co/nQduPBrYFr", "author_id": "1162510885346250754", "created_at": "2019-08-18T10:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032668566671360"], "id": "1163032668566671360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6453, "type": "Place", "normalized_text": "Gondifelos"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Gondifelos"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ZBir1h2ibk", "expanded_url": "https://cidadehoje.pt/crime-em-gondifelos-homem-mata-esposa-a-tiro-e-suicida-se-logo-de-seguida/?feed_id=1326&_unique_id=5d59263148627", "display_url": "cidadehoje.pt/crime-em-gondi\u2026"}]}, "text": "Crime em Gondifelos: Homem mata esposa a tiro e suicida-se logo de seguidaCrime em Gondifelos: Homem mata esposa a tiro e suicida-se logo de s...\nhttps://t.co/ZBir1h2ibk", "author_id": "1142774564788801538", "created_at": "2019-08-18T10:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032662673711104"], "id": "1163032662673711104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.3889, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JNyFxgv90R", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63\u00a0pessoas https://t.co/JNyFxgv90R", "author_id": "1050413802519482368", "created_at": "2019-08-18T10:19:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032644378091520"], "id": "1163032644378091520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "389914020", "created_at": "2019-08-18T10:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032594918912001"], "id": "1163032594918912001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "crr81", "id": "1434299202666852357"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "812463054151675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162932226281156608"}], "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "text": "@Trolglodita @crr81 @meiermq Bueno, vi\u00e9ndolo de otra forma, el gordo suicida aplic\u00f3 la m\u00e1xima pena para un delincuente, la pena de muerte.", "author_id": "536800235", "created_at": "2019-08-18T10:18:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032392866652160"], "id": "1163032392866652160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}], "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "author_id": "344093432", "created_at": "2019-08-18T10:17:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032160242216962"], "id": "1163032160242216962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Juani"}]}, "text": "Bueno todo parece indicar que ma\u00f1ana Juani se suicida", "author_id": "1626906458", "created_at": "2019-08-18T10:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032021456838656"], "id": "1163032021456838656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "362740040", "created_at": "2019-08-18T10:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031939026210816"], "id": "1163031939026210816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1517824578", "created_at": "2019-08-18T10:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031842553028608"], "id": "1163031842553028608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guidoolimpio", "id": "458719075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162993870847848448"}], "text": "RT @guidoolimpio: Kabul. Saliti a 63 i morti per azione suicida a matrimonio. Talebani negano coinvolgimento. Chi \u00e8 stato? Isis o qualche c\u2026", "author_id": "1402688845", "created_at": "2019-08-18T10:16:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031841072455683"], "id": "1163031841072455683"}, {"text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "author_id": "911127835313655809", "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"], "id": "1163031833090633729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/48pQ4Sng2W", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "1647344210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163015160866340864"}], "text": "#AFGHANISTAN. \ud83c\udde6\ud83c\uddeb Sale a 63 il bilancio delle vittime dell'attentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul. \n\nhttps://t.co/48pQ4Sng2W", "author_id": "1647344210", "created_at": "2019-08-18T10:15:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031758771642368"], "id": "1163031758771642368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "336682786", "created_at": "2019-08-18T10:15:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031694338867200"], "id": "1163031694338867200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "1149563822593708032", "created_at": "2019-08-18T10:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031687133093895"], "id": "1163031687133093895"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "59586538", "created_at": "2019-08-18T10:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031663888257027"], "id": "1163031663888257027"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1264956056", "created_at": "2019-08-18T10:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031611014832130"], "id": "1163031611014832130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}], "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "author_id": "377596180", "created_at": "2019-08-18T10:15:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031585547083776"], "id": "1163031585547083776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "pusher"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "CIA"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "imam"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lGz3XS4tXq", "expanded_url": "https://twitter.com/NDroghe/status/1163029726207840256", "display_url": "twitter.com/NDroghe/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163029726207840256"}], "text": "affidarsi a Stato (incapace e complice) per proteggersi da #pusher (e loro istigatori/finanziatori: ieri #CIA; oggi #imam) \u00e8 suicida: solo l'auto-imporre (anche contro le leggi) rapporti di forza tali da emarginalizzarli e terrorizzarli pu\u00f2 garantire sicurezza e contenimento https://t.co/lGz3XS4tXq", "author_id": "1386632492", "created_at": "2019-08-18T10:15:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031575635931138"], "id": "1163031575635931138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "1034472177297510400", "created_at": "2019-08-18T10:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031452067479552"], "id": "1163031452067479552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2487045681", "created_at": "2019-08-18T10:14:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031435571290112"], "id": "1163031435571290112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "3400879948", "created_at": "2019-08-18T10:13:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031264930254849"], "id": "1163031264930254849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "Kabul"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "EFE"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7686, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdawas Faramarz"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qVKkIqSkdr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfkg0H", "display_url": "bit.ly/2Nfkg0H", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "text": "#Afganistan \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en #Kabul\", dijo a #EFE el portavoz de la Polic\u00eda capitalina, Ferdawas Faramarz\nV\u00eda @EFEnoticias\nhttps://t.co/qVKkIqSkdr", "author_id": "1463413284", "created_at": "2019-08-18T10:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031251311370240"], "id": "1163031251311370240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "67448960", "created_at": "2019-08-18T10:13:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031175205662720"], "id": "1163031175205662720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "claudiomasi5", "id": "1001067798"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163030983312101376"}], "text": "RT @claudiomasi5: @joem5s nessuna sorpresa x gli onesti...Conte non \u00e8 un burattino e le Sue parole saranno macigni sui competenti come sono\u2026", "author_id": "1001067798", "created_at": "2019-08-18T10:13:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031060881530880"], "id": "1163031060881530880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Bungou"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4RhfhHnu3O", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1162884468874579970", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "text": "Mi suicida favorito y mi amor plat\u00f3nico. El personaje que m\u00e1s me ha hecho re\u00edr en Bungou sin duda. \ud83d\udda4 https://t.co/4RhfhHnu3O", "author_id": "429780454", "created_at": "2019-08-18T10:12:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030993571340289"], "id": "1163030993571340289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "joem5s", "id": "535447658"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/AB1W3n8MoF", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiomasi5/status/1163030983312101376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AB1W3n8MoF", "media_key": "3_1163030976123084801"}]}, "in_reply_to_user_id": "535447658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163028941491363841"}], "text": "@joem5s nessuna sorpresa x gli onesti...Conte non \u00e8 un burattino e le Sue parole saranno macigni sui competenti come sono le tue!65% di italiani vanno FIERI e ORGOGLIOSI di Conte e del Suo Governo e se PD pensa di togliere CENTRALITA' a Contratto,M5S,Conte si suicida anke lui come LEGA! https://t.co/AB1W3n8MoF", "author_id": "1001067798", "created_at": "2019-08-18T10:12:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030983312101376"], "id": "1163030983312101376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.6861, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/KbrbDzhBKq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/918205504925548/posts/2410023879077029/", "display_url": "facebook.com/91820550492554\u2026"}]}, "text": "M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, Afganist\u00e1n\n\nUn suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la... https://t.co/KbrbDzhBKq", "author_id": "618163427", "created_at": "2019-08-18T10:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030937388638208"], "id": "1163030937388638208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "2715689925", "created_at": "2019-08-18T10:11:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030561302241280"], "id": "1163030561302241280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "3558022875", "created_at": "2019-08-18T10:10:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030516666372096"], "id": "1163030516666372096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3290170335", "created_at": "2019-08-18T10:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030483581767686"], "id": "1163030483581767686"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}]}, "in_reply_to_user_id": "130122917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163027985915666433"}], "text": "@web_hispanidad \u00bfSuicida? \u00bfLos nonatos se auto mutilan en el vientre?\ud83d\ude0f\ud83e\udd14", "author_id": "759505398", "created_at": "2019-08-18T10:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030440036438016"], "id": "1163030440036438016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1012211091382915072", "created_at": "2019-08-18T10:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030329558519808"], "id": "1163030329558519808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "35879806", "created_at": "2019-08-18T10:10:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030326131744769"], "id": "1163030326131744769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "885822902767165441", "created_at": "2019-08-18T10:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030206229168128"], "id": "1163030206229168128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1024127713", "created_at": "2019-08-18T10:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030199858020353"], "id": "1163030199858020353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whtvalx", "id": "4847721983"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "andreycvieira", "id": "218270619"}]}, "in_reply_to_user_id": "4847721983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163028731943956480"}], "text": "@whtvalx @andreycvieira Ela t\u00e1 um bocado suicida ne...", "author_id": "2254020089", "created_at": "2019-08-18T10:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029961231544320"], "id": "1163029961231544320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "24917031", "created_at": "2019-08-18T10:08:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029900003106816"], "id": "1163029900003106816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rPEVfTdN63", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/rPEVfTdN63", "author_id": "91182842", "created_at": "2019-08-18T10:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029792033300482"], "id": "1163029792033300482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "id": "1163029786488385536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.5367, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0OU0oH1lrI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBR0kL", "display_url": "dlvr.it/RBR0kL"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BX6DA2mwNK", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1163029662622089217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BX6DA2mwNK", "media_key": "3_1163029660692672512"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/0OU0oH1lrI https://t.co/BX6DA2mwNK", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-08-18T10:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029662622089217"], "id": "1163029662622089217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1023639523098591232", "created_at": "2019-08-18T10:07:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029582435557376"], "id": "1163029582435557376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "608144321", "created_at": "2019-08-18T10:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029544200261633"], "id": "1163029544200261633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "110137276", "created_at": "2019-08-18T10:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029443918663680"], "id": "1163029443918663680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "2479879152", "created_at": "2019-08-18T10:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029364147195904"], "id": "1163029364147195904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoticiasXtra", "id": "388002669"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.735, "type": "Place", "normalized_text": "Ansbach"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8414, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/asrMXCxYi3", "expanded_url": "https://twitter.com/VoceroXtra/status/757374191461015552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asrMXCxYi3", "media_key": "3_757374184322244608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "757374191461015552"}], "text": "RT @NoticiasXtra: Ansbach, ALEMANIA- Gobierno confirma que la explosi\u00f3n fue causada por un atacante suicida. https://t.co/asrMXCxYi3", "author_id": "1494337328", "created_at": "2019-08-18T10:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029338574508033"], "id": "1163029338574508033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "880459930800709632", "created_at": "2019-08-18T10:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029337853038592"], "id": "1163029337853038592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3860196976", "created_at": "2019-08-18T10:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029286841933824"], "id": "1163029286841933824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Mona"}]}, "text": "EL SUICIDA canto la Mona, me puedo morir tranquilo \ud83d\udc35", "author_id": "305174271", "created_at": "2019-08-18T10:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029219514830848"], "id": "1163029219514830848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163027985915666433"}], "text": "RT @web_hispanidad: La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/ud\u2026", "author_id": "2808479699", "created_at": "2019-08-18T10:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029175147651072"], "id": "1163029175147651072"}, {"text": "Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: almeno 63 le vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/jgIx6EfE5Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jgIx6EfE5Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2HdfRHZ", "display_url": "bit.ly/2HdfRHZ"}]}, "author_id": "317679514", "created_at": "2019-08-18T10:05:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029135817678848"], "id": "1163029135817678848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "921493354365575168", "created_at": "2019-08-18T10:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028886810066944"], "id": "1163028886810066944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163023539831824384"}], "text": "RT @cgtnenespanol: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un at\u2026", "author_id": "1494337328", "created_at": "2019-08-18T10:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028727783198720"], "id": "1163028727783198720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "2889985493", "created_at": "2019-08-18T10:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028595389980678"], "id": "1163028595389980678"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TopoEncerrado", "id": "332397957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163003485450842112"}], "text": "RT @TopoEncerrado: Una de esas noticias que se leen de corrido. \n\nY que demuestra que solo nos preocupa lo nuestro\n\nAl menos 63 muertos en\u2026", "author_id": "36317074", "created_at": "2019-08-18T10:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028577413226497"], "id": "1163028577413226497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163027985915666433"}], "text": "RT @web_hispanidad: La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/ud\u2026", "author_id": "286327346", "created_at": "2019-08-18T10:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028569427185664"], "id": "1163028569427185664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3407739045", "created_at": "2019-08-18T10:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028402867179520"], "id": "1163028402867179520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "147654344", "created_at": "2019-08-18T10:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028206171148288"], "id": "1163028206171148288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "499631052", "created_at": "2019-08-18T10:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028194817204224"], "id": "1163028194817204224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JeOT5rQlbg", "expanded_url": "http://www.imparcialrd.do/2019/08/vtr-video-al-menos-63-muertos-y-182.html", "display_url": "imparcialrd.do/2019/08/vtr-vi\u2026"}]}, "text": "ImparcialRD: VTR V\u00eddeo: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul: https://t.co/JeOT5rQlbg", "author_id": "962515492706627584", "created_at": "2019-08-18T10:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028001426198528"], "id": "1163028001426198528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "426200281", "created_at": "2019-08-18T10:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027993486381057"], "id": "1163027993486381057"}, {"text": "La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/udqpm8MNsV", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/udqpm8MNsV", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "author_id": "130122917", "created_at": "2019-08-18T10:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027985915666433"], "id": "1163027985915666433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "50908485", "created_at": "2019-08-18T10:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027979267727360"], "id": "1163027979267727360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1008327985492094976", "created_at": "2019-08-18T10:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027905376673792"], "id": "1163027905376673792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "450714722", "created_at": "2019-08-18T09:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027748106977285"], "id": "1163027748106977285"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "87030842", "created_at": "2019-08-18T09:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027554737037315"], "id": "1163027554737037315"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "2190078495", "created_at": "2019-08-18T09:58:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027266881884161"], "id": "1163027266881884161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "2270723412", "created_at": "2019-08-18T09:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027264952504320"], "id": "1163027264952504320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 235, "probability": 0.5632, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Pablo II"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0NhybQxr6B", "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=orig", "width": 168, "height": 94}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=150x150", "width": 94, "height": 94}], "status": 200, "title": "Teolog\u00eda del Cuerpo de Juan Pablo II", "description": "Seg\u00fan George Weigel, bi\u00f3grafo americano de Juan Pablo II, la teolog\u00eda del cuerpo es como una bomba de relojer\u00eda de efecto retardado, que cuando estalle puede...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY"}]}, "text": "Teor\u00edas de g\u00e9nero.\nUna antropolog\u00eda demencial a la que se da carta de naturaleza de forma progresiva y suicida.\nAnte esta monstruosidad, tenemos un tesoro que nos permite defendernos, que es la antropolog\u00eda adecuada de San Juan Pablo II:\n\nhttps://t.co/0NhybQxr6B", "author_id": "1105786318632742912", "created_at": "2019-08-18T09:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027187995488256"], "id": "1163027187995488256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "910983608", "created_at": "2019-08-18T09:57:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027184321269760"], "id": "1163027184321269760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "185398561", "created_at": "2019-08-18T09:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027175475437568"], "id": "1163027175475437568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "75304724", "created_at": "2019-08-18T09:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027089915822083"], "id": "1163027089915822083"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "198391335", "created_at": "2019-08-18T09:56:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026928372256768"], "id": "1163026928372256768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "970752703919022080", "created_at": "2019-08-18T09:56:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026910949122048"], "id": "1163026910949122048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "945796344", "created_at": "2019-08-18T09:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026891709865984"], "id": "1163026891709865984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "922521696036368384", "created_at": "2019-08-18T09:56:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026803398795264"], "id": "1163026803398795264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1112116586", "created_at": "2019-08-18T09:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026799309328384"], "id": "1163026799309328384"}, {"text": "Afghanistan, 63 morti in un attacco suicida a Kabul https://t.co/tqdLDDn26Y", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tqdLDDn26Y", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z8tZZi", "display_url": "bit.ly/2Z8tZZi"}]}, "author_id": "295535267", "created_at": "2019-08-18T09:55:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026515430240256"], "id": "1163026515430240256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "465020722", "created_at": "2019-08-18T09:54:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026471780323329"], "id": "1163026471780323329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "839473901012992000", "created_at": "2019-08-18T09:54:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026464331223041"], "id": "1163026464331223041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Kappy"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/dswjsKLXXz", "expanded_url": "https://beforeitsnews.com/v3/awakening-start-here/2019/12475.html", "display_url": "beforeitsnews.com/v3/awakening-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://beforeitsnews.com/awakening-start-here/2019/08/tom-hanks-accused-of-buying-13-year-old-girl-from-her-father-and-raped-her-actor-isaac-kappy-recently-called-him-a-pedophile-12475.html"}]}, "text": "Tom Hanks Accused of Buying 13-Year-Old Girl From Her Father and Raping Her \u2014 Actor Isaac Kappy (...morto suicida a maggio...) Called Him a Pedophile.\nhttps://t.co/dswjsKLXXz", "author_id": "1029822615920238592", "created_at": "2019-08-18T09:54:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026458199187456"], "id": "1163026458199187456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "470242115", "created_at": "2019-08-18T09:54:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026334077136896"], "id": "1163026334077136896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_AlbertoSuarez", "id": "249363002"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Fran Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133718720277303296"}], "text": "RT @_AlbertoSuarez: Una chica se suicida al difundirse un v\u00eddeo \u00edntimo de ella en su trabajo, y Fran Rivera argumenta que \"un hombre es inc\u2026", "author_id": "2899206639", "created_at": "2019-08-18T09:54:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026317660565504"], "id": "1163026317660565504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "309897795", "created_at": "2019-08-18T09:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026215076278273"], "id": "1163026215076278273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "981804851595239424", "created_at": "2019-08-18T09:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026034343784448"], "id": "1163026034343784448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1101210901749866507", "created_at": "2019-08-18T09:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025955650228224"], "id": "1163025955650228224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancyilPunto", "id": "863394841803333632"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "andr900", "id": "736596690"}]}, "in_reply_to_user_id": "863394841803333632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163021221539274752"}], "text": "@FrancyilPunto @andr900 Se il leghista far\u00e0 un passo indietro, si finir\u00e0 a fare il rimpasto di cui si parla da mesi e il fantomatico cerino, rester\u00e0 in mano al Pd. E tutti vissero divisi e contenti, con lega e 5s a sbellicarsi dalle risate, che senza sforzo avranno annientato un'opposizione suicida.", "author_id": "968178921861730307", "created_at": "2019-08-18T09:52:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025830899003393"], "id": "1163025830899003393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "Ago17"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5yQz5JylHh", "expanded_url": "https://ift.tt/2MncQZS", "display_url": "ift.tt/2MncQZS"}]}, "text": "[P\u00e1gina 24] Ago17\n\nSe Suicida Ingiriendo Veneno Para... https://t.co/5yQz5JylHh", "author_id": "779448091061604352", "created_at": "2019-08-18T09:52:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025823479283712"], "id": "1163025823479283712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gloriavdelc", "id": "1008762578481410048"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Mis_Carin", "id": "774201882009042944"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "CosasNombre", "id": "1039605714241638400"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162940815733415937"}], "text": "RT @gloriavdelc: @Mis_Carin @CosasNombre el 11A qued\u00f3 claro que la candidatura de GC para octubre es m\u00e1s bien testimonial y que ni siquiera\u2026", "author_id": "961084753", "created_at": "2019-08-18T09:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025766025744384"], "id": "1163025766025744384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MmYBkN9vpf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190818/464138102193/ataque-suicida-boda-kabul.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul https://t.co/MmYBkN9vpf", "author_id": "414965017", "created_at": "2019-08-18T09:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025638959255552"], "id": "1163025638959255552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163023539831824384"}], "text": "RT @cgtnenespanol: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un at\u2026", "author_id": "217829047", "created_at": "2019-08-18T09:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025463901601792"], "id": "1163025463901601792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2575756245", "created_at": "2019-08-18T09:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025447686475776"], "id": "1163025447686475776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6632, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Nova"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4686, "type": "Place", "normalized_text": "Famalic\u00e3o"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SGfc6YrzKh", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--homem-de-61-anos-mata-mulher-a-tiro-em-vila-nova-de-famalicao-e-suicida-se", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "text": "Portugal - Homem de 61 anos mata mulher a tiro em Vila Nova de Famalic\u00e3o e suicida-se https://t.co/SGfc6YrzKh", "author_id": "124139163", "created_at": "2019-08-18T09:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025411602812929"], "id": "1163025411602812929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "1476948512", "created_at": "2019-08-18T09:49:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163025128852246529"], "id": "1163025128852246529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163023539831824384"}], "text": "RT @cgtnenespanol: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un at\u2026", "author_id": "169324286", "created_at": "2019-08-18T09:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024905849491456"], "id": "1163024905849491456"}, {"text": "Uma coisa nisso tudo eu aprendi \nQue suicida \u00e9 um covarde que s\u00f3 pensa em si , pq se fosse corajoso realmente enfrentava a vida e encarava os problemas de frente", "author_id": "1050202493051969536", "created_at": "2019-08-18T09:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024500226711552"], "id": "1163024500226711552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1073539015192821760", "created_at": "2019-08-18T09:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024380433174529"], "id": "1163024380433174529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "977855757348720640", "created_at": "2019-08-18T09:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024211121725440"], "id": "1163024211121725440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "352365921", "created_at": "2019-08-18T09:45:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024190267699202"], "id": "1163024190267699202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1095704002933780480", "created_at": "2019-08-18T09:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024089054941189"], "id": "1163024089054941189"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163023539831824384"}], "text": "RT @cgtnenespanol: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un at\u2026", "author_id": "919990254802800645", "created_at": "2019-08-18T09:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163024025385394176"], "id": "1163024025385394176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ioIsH42dwj", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}]}, "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/ioIsH42dwj via @RFI_Br", "author_id": "1147979372495855616", "created_at": "2019-08-18T09:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023884335161346"], "id": "1163023884335161346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "1125526132776943621", "created_at": "2019-08-18T09:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023827007414272"], "id": "1163023827007414272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1020534087029796864", "created_at": "2019-08-18T09:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023826386657282"], "id": "1163023826386657282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "293393180", "created_at": "2019-08-18T09:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023780249329664"], "id": "1163023780249329664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "RATALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "text": "@Mauriciomulder No tienes madre,,,,,,,,\nPerro  de chacra,,,,,tres gatos es lo que queda del aprismo, jjjaaaaaaaa.....Todo se fue  a la chingada igual  que el suicida ratero  de RATALAN", "author_id": "1095467520943890433", "created_at": "2019-08-18T09:43:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023728135069696"], "id": "1163023728135069696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "969914883096662016", "created_at": "2019-08-18T09:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023627249471490"], "id": "1163023627249471490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "923911399960727553", "created_at": "2019-08-18T09:43:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023545775120384"], "id": "1163023545775120384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 242, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7977, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4918, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/rT1kgSuxVa", "expanded_url": "https://newses.cgtn.com/n/BfIcA-CAA-EIA/CGdIcA/m.html", "display_url": "newses.cgtn.com/n/BfIcA-CAA-EI\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un atacante suicida en un sal\u00f3n de bodas ubicado en el oeste de Kabul, confirm\u00f3 18 la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n \nhttps://t.co/rT1kgSuxVa", "author_id": "761469053181370369", "created_at": "2019-08-18T09:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023539831824384"], "id": "1163023539831824384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}], "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "author_id": "454310560", "created_at": "2019-08-18T09:42:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023350215708672"], "id": "1163023350215708672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "962987088361787392", "created_at": "2019-08-18T09:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023306561339393"], "id": "1163023306561339393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823096501493760"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-18T09:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023196519620609"], "id": "1163023196519620609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163021615833264130"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f\ud83c\udfa5  Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en una explosi\u00f3n que arras\u00f3 un sal\u00f3n de bodas en la ca\u2026", "author_id": "1157604842862534657", "created_at": "2019-08-18T09:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023171630616576"], "id": "1163023171630616576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "3010384533", "created_at": "2019-08-18T09:41:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023160960331776"], "id": "1163023160960331776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1160185134257192960", "created_at": "2019-08-18T09:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023146229932033"], "id": "1163023146229932033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MvABEbUbHo", "expanded_url": "http://tinyurl.com/ycmhqr7c", "display_url": "tinyurl.com/ycmhqr7c"}]}, "text": "Ataque suicida contra las fuerzas afganas dej\u00f3 al menos 13 muertos en Kabul - https://t.co/MvABEbUbHo", "author_id": "831281030199918592", "created_at": "2019-08-18T09:40:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163022946451021824"], "id": "1163022946451021824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "777580135335792642", "created_at": "2019-08-18T09:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163022809620275200"], "id": "1163022809620275200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1438818306", "created_at": "2019-08-18T09:38:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163022320295972864"], "id": "1163022320295972864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "196112415", "created_at": "2019-08-18T09:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163022299559342080"], "id": "1163022299559342080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2788544257", "created_at": "2019-08-18T09:38:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163022266462085121"], "id": "1163022266462085121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "271383760", "created_at": "2019-08-18T09:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163022017735602176"], "id": "1163022017735602176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AMorelliMilano", "id": "234787615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163017114581643264"}], "text": "RT @Rosy87234986: @AMorelliMilano No!\nCon una MOZIONE\nSUICIDA e ITALICIDA,\nimpensabile nei tempi e nei modi. \navete operato un miracolo che\u2026", "author_id": "4318424669", "created_at": "2019-08-18T09:36:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021944524070912"], "id": "1163021944524070912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "564672969", "created_at": "2019-08-18T09:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021804375613440"], "id": "1163021804375613440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "1106091433172393984", "created_at": "2019-08-18T09:35:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021645210107904"], "id": "1163021645210107904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162873442972184576"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, se\u2026", "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-18T09:35:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021617435480064"], "id": "1163021617435480064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 199, "username": "Rahimullah_Kh", "id": "1196243023"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7sxJuCTn2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Sputnik_Insight/status/1162989998737633281", "display_url": "twitter.com/Sputnik_Insigh\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162989998737633281"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\u26a0\ufe0f\ud83c\udfa5  Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en una explosi\u00f3n que arras\u00f3 un sal\u00f3n de bodas en la capital afgana de Kabul, inform\u00f3 una fuente a Sputnik. \nV\u00eddeo por @Rahimullah_Kh \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/UoTFIL3HRK https://t.co/7sxJuCTn2M", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T09:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021615833264130"], "id": "1163021615833264130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872789998690304"}], "text": "RT @DCBrasil3: Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as ex\u2026", "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-18T09:35:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021592131227648"], "id": "1163021592131227648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "367229995", "created_at": "2019-08-18T09:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021507477549057"], "id": "1163021507477549057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}], "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "author_id": "826121333260038144", "created_at": "2019-08-18T09:33:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021185782812674"], "id": "1163021185782812674"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "796893205925076992", "created_at": "2019-08-18T09:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021055272923136"], "id": "1163021055272923136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "124831551", "created_at": "2019-08-18T09:33:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021003754278912"], "id": "1163021003754278912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162162440941035521"}], "text": "RT @lunasabatinni: @PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "author_id": "2454315008", "created_at": "2019-08-18T09:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020976310956032"], "id": "1163020976310956032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Atentado"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "terrorista"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "boda"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "muerto"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "heridas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LISA_Institute", "id": "941255822834847745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163020208489058305"}], "text": "RT @LISA_Institute: \ud83d\udea8 #\u00daLTIMAHORA: #Atentado #terrorista en una #boda en #Kabul\ud83d\udce2 Han #muerto 63 personas y 182 han sido #heridas \ud83d\udc49 Un #atac\u2026", "author_id": "1726742864", "created_at": "2019-08-18T09:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020975983734784"], "id": "1163020975983734784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "308412189", "created_at": "2019-08-18T09:32:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020922149904384"], "id": "1163020922149904384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "128499089", "created_at": "2019-08-18T09:32:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020859784728576"], "id": "1163020859784728576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "367229995", "created_at": "2019-08-18T09:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020758089687040"], "id": "1163020758089687040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "283592043", "created_at": "2019-08-18T09:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020685259804672"], "id": "1163020685259804672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "944832188", "created_at": "2019-08-18T09:31:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020584592314368"], "id": "1163020584592314368"}, {"text": "Afghanistan, attentato suicida al matrimonio: almeno 63 morti https://t.co/YrJmtG8eii", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YrJmtG8eii", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hby74D", "display_url": "bit.ly/2Hby74D"}]}, "author_id": "295535267", "created_at": "2019-08-18T09:31:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020483123507201"], "id": "1163020483123507201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "236010342", "created_at": "2019-08-18T09:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020246036484096"], "id": "1163020246036484096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "Atentado"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "terrorista"}, {"start": 44, "end": 49, "tag": "boda"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Kabul"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "muerto"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "heridas"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "atacante"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "explosivos"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "talibanes"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "autores"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/maLxnBZGzn", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html"}]}, "text": "\ud83d\udea8 #\u00daLTIMAHORA: #Atentado #terrorista en una #boda en #Kabul\ud83d\udce2 Han #muerto 63 personas y 182 han sido #heridas \ud83d\udc49 Un #atacante suicida deton\u00f3 #explosivos durante la celebraci\u00f3n \u27a1\ufe0f Los #talibanes niegan ser los #autores\n\n\ud83d\udc47 Clica aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/maLxnBZGzn", "author_id": "941255822834847745", "created_at": "2019-08-18T09:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020208489058305"], "id": "1163020208489058305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "1058697502436851712", "created_at": "2019-08-18T09:29:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020100619911168"], "id": "1163020100619911168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guidoolimpio", "id": "458719075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162993870847848448"}], "text": "RT @guidoolimpio: Kabul. Saliti a 63 i morti per azione suicida a matrimonio. Talebani negano coinvolgimento. Chi \u00e8 stato? Isis o qualche c\u2026", "author_id": "3309098367", "created_at": "2019-08-18T09:28:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019894763544576"], "id": "1163019894763544576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3418682698", "created_at": "2019-08-18T09:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019886127386625"], "id": "1163019886127386625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2224794707", "created_at": "2019-08-18T09:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019795849240576"], "id": "1163019795849240576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162949944728268805"}], "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "845998088305233920", "created_at": "2019-08-18T09:28:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019763930542080"], "id": "1163019763930542080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aXEuDW0xBM", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190818/464138102193/ataque-suicida-boda-kabul.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul https://t.co/aXEuDW0xBM", "author_id": "623581724", "created_at": "2019-08-18T09:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019732691431424"], "id": "1163019732691431424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1130926009430282246", "created_at": "2019-08-18T09:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019694531653633"], "id": "1163019694531653633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1667177503", "created_at": "2019-08-18T09:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019599736184832"], "id": "1163019599736184832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "377944597", "created_at": "2019-08-18T09:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019385725947904"], "id": "1163019385725947904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163015160866340864"}], "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Eme\u2026", "author_id": "1026198481277513734", "created_at": "2019-08-18T09:26:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019355820630016"], "id": "1163019355820630016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "2743412830", "created_at": "2019-08-18T09:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019345922011136"], "id": "1163019345922011136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "870279255044870146", "created_at": "2019-08-18T09:26:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019298434179072"], "id": "1163019298434179072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9OkjBy3tbD", "expanded_url": "https://bit.ly/2z7NqH8", "display_url": "bit.ly/2z7NqH8"}]}, "text": "M\u00e1s de 60 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en Kabul: https://t.co/9OkjBy3tbD v\u00eda @Publico_es", "author_id": "95749330", "created_at": "2019-08-18T09:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019087099809792"], "id": "1163019087099809792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "363866756", "created_at": "2019-08-18T09:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163019052194967552"], "id": "1163019052194967552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "931311884552241152", "created_at": "2019-08-18T09:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018999975874565"], "id": "1163018999975874565"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "317969461", "created_at": "2019-08-18T09:24:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018879238639616"], "id": "1163018879238639616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1042130824513155073", "created_at": "2019-08-18T09:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018786519298048"], "id": "1163018786519298048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "567083810", "created_at": "2019-08-18T09:23:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018492125356037"], "id": "1163018492125356037"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "author_id": "2962601331", "created_at": "2019-08-18T09:23:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018450316513282"], "id": "1163018450316513282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos", "author_id": "4154597139", "created_at": "2019-08-18T09:22:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018364119375873"], "id": "1163018364119375873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}], "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "author_id": "312632459", "created_at": "2019-08-18T09:22:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018361275658240"], "id": "1163018361275658240"}, {"text": "\u00ab\u0410\u0433\u0435\u043d\u0442 \u041d\u0430\u0442\u0430\u0445\u0430 \u2013 \u0433\u0440\u043e\u0437\u0430 \u043e\u043f\u043e\u043b\u0447\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432\u00bb: \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u043e \u00ab\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043d\u0442\u043a\u0435\u00bb \u00ab\u041b\u041d\u0420\u00bb, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0431\u043e\u0435\u0432\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430   \u2014  \u0420\u0435\u0442\u0432\u0438\u0442 \u221a\nhttps://t.co/U1So6R1m7X", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/U1So6R1m7X", "expanded_url": "https://replyua.net/news/163324-agent-nataha-groza-opolchencev-v-seti-soobschili-o-diversantke-lnr-kotoraya-dovodit-boevikov-do-suicida.html", "display_url": "replyua.net/news/163324-ag\u2026"}]}, "author_id": "2908023701", "created_at": "2019-08-18T09:22:31.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018327909982208"], "id": "1163018327909982208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "910766330", "created_at": "2019-08-18T09:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018318573428737"], "id": "1163018318573428737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2333071543", "created_at": "2019-08-18T09:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018247144431616"], "id": "1163018247144431616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1085475803842990080", "created_at": "2019-08-18T09:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018227791933440"], "id": "1163018227791933440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "745339531566661632", "created_at": "2019-08-18T09:21:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018164055269376"], "id": "1163018164055269376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "2962601331", "created_at": "2019-08-18T09:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018135836008448"], "id": "1163018135836008448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "406420956", "created_at": "2019-08-18T09:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018111337074688"], "id": "1163018111337074688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1404765086", "created_at": "2019-08-18T09:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018099999825920"], "id": "1163018099999825920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "97061588", "created_at": "2019-08-18T09:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018081574293504"], "id": "1163018081574293504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "138627969", "created_at": "2019-08-18T09:21:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163018014935146496"], "id": "1163018014935146496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "199154673", "created_at": "2019-08-18T09:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017957297049600"], "id": "1163017957297049600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 163, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.779, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/gNaiNOhck3", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026"}]}, "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda. Sin palabras. Pobre gente.  DEP https://t.co/gNaiNOhck3 v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "85256859", "created_at": "2019-08-18T09:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017856059138049"], "id": "1163017856059138049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008", "created_at": "2019-08-18T09:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017712815222785"], "id": "1163017712815222785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "4653073283", "created_at": "2019-08-18T09:19:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017640450895872"], "id": "1163017640450895872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "887682151591940099", "created_at": "2019-08-18T09:19:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017561711116288"], "id": "1163017561711116288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "2548184223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "text": "@Lucidez_pe Habla por ti hijito de papa que el partidos de tu viejo cago al Per\u00fa junto al Suicida", "author_id": "722629584", "created_at": "2019-08-18T09:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017473320521728"], "id": "1163017473320521728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos", "author_id": "4154394095", "created_at": "2019-08-18T09:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017414784770048"], "id": "1163017414784770048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "138627969", "created_at": "2019-08-18T09:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017361978527744"], "id": "1163017361978527744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "995210239245979648", "created_at": "2019-08-18T09:18:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017329850114048"], "id": "1163017329850114048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1082303336483835905", "created_at": "2019-08-18T09:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017227588853760"], "id": "1163017227588853760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "763762492313042944", "created_at": "2019-08-18T09:18:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017218168373248"], "id": "1163017218168373248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "AFGANIST\u00c1N: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul. \nNing\u00fan grupo reivindica el ataque con bomba que ha dejado adem\u00e1s 182 heridos", "author_id": "844636012131299329", "created_at": "2019-08-18T09:17:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017173960417281"], "id": "1163017173960417281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.6181, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n Masacre"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BN1xWQhCnP", "expanded_url": "http://lavoz.gal/o421k1", "display_url": "lavoz.gal/o421k1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/internacional/2019/08/18/masacre-boda-kabul-63-muertos-182-heridos/00031566111745986709575.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162988463433687040"}], "text": "RT @lavozdegalicia: Atentado suicida en #Afganist\u00e1n Masacre en una boda en Kabul: 63 muertos y 182 heridos https://t.co/BN1xWQhCnP", "author_id": "1113137543573372929", "created_at": "2019-08-18T09:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017154423394305"], "id": "1163017154423394305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AMorelliMilano", "id": "234787615"}]}, "in_reply_to_user_id": "234787615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160843458225086466"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "text": "@AMorelliMilano No!\nCon una MOZIONE\nSUICIDA e ITALICIDA,\nimpensabile nei tempi e nei modi. \navete operato un miracolo che le opposizioni non avrebbero sperato neanche da Lourdes.\nAvete RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\ne,ahim\u00e9,BERLUSCONI, che era in caduta libera e ora sar\u00e0 un cappio al collo.", "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-18T09:17:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017114581643264"], "id": "1163017114581643264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "2887753985", "created_at": "2019-08-18T09:17:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017042838085632"], "id": "1163017042838085632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "946690774695137281", "created_at": "2019-08-18T09:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017037758832641"], "id": "1163017037758832641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "901008152635879424", "created_at": "2019-08-18T09:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016905021689856"], "id": "1163016905021689856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "author_id": "138627969", "created_at": "2019-08-18T09:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016884251484160"], "id": "1163016884251484160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "521378528", "created_at": "2019-08-18T09:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016792530403328"], "id": "1163016792530403328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6y4SujJOCX", "expanded_url": "http://dozz.es/brhwd2", "display_url": "dozz.es/brhwd2"}]}, "text": "Un atentado suicida en una boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/6y4SujJOCX", "author_id": "2302873614", "created_at": "2019-08-18T09:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016753666039808"], "id": "1163016753666039808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dntwit", "id": "395388847"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jHBZO3YLL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQsw4", "display_url": "dlvr.it/RBQsw4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009400639909889"}], "text": "RT @dntwit: Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/jHBZO3YLL9", "author_id": "968251001294729216", "created_at": "2019-08-18T09:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016626683469824"], "id": "1163016626683469824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "364376901", "created_at": "2019-08-18T09:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016590184583168"], "id": "1163016590184583168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "306110735", "created_at": "2019-08-18T09:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016460026990593"], "id": "1163016460026990593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Pq81lYj4RO", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/Pq81lYj4RO v\u00eda @publico_es", "author_id": "37267485", "created_at": "2019-08-18T09:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016439156105218"], "id": "1163016439156105218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163015160866340864"}], "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Eme\u2026", "author_id": "1061996910", "created_at": "2019-08-18T09:14:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016413281431553"], "id": "1163016413281431553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "author_id": "290485607", "created_at": "2019-08-18T09:14:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016401734574081"], "id": "1163016401734574081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1091421177216684032", "created_at": "2019-08-18T09:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163016171932803072"], "id": "1163016171932803072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "1364430734", "created_at": "2019-08-18T09:13:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015955750035459"], "id": "1163015955750035459"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "263789245", "created_at": "2019-08-18T09:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015669513957376"], "id": "1163015669513957376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1098758706", "created_at": "2019-08-18T09:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015573493751808"], "id": "1163015573493751808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "840897231758753793", "created_at": "2019-08-18T09:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015553981849600"], "id": "1163015553981849600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dntwit", "id": "395388847"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jHBZO3YLL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQsw4", "display_url": "dlvr.it/RBQsw4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009400639909889"}], "text": "RT @dntwit: Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/jHBZO3YLL9", "author_id": "98369664", "created_at": "2019-08-18T09:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015488320020481"], "id": "1163015488320020481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1063735543371087872", "created_at": "2019-08-18T09:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015474835283968"], "id": "1163015474835283968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos", "author_id": "4154544533", "created_at": "2019-08-18T09:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015231276244992"], "id": "1163015231276244992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "122444498", "created_at": "2019-08-18T09:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015205795876866"], "id": "1163015205795876866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/XSoRdKJRCy", "expanded_url": "https://twitter.com/BRNewsFlash/status/1162898189223170048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSoRdKJRCy", "media_key": "7_1162897604281274368"}]}, "text": "#AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Emergency: \"Circa 20 persone sono state trasportate al nostro ospedale\".\n\nhttps://t.co/XSoRdKJRCy", "author_id": "1647344210", "created_at": "2019-08-18T09:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015160866340864"], "id": "1163015160866340864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "913468252281503745", "created_at": "2019-08-18T09:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015141170040834"], "id": "1163015141170040834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "502144274", "created_at": "2019-08-18T09:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163014743017345024"], "id": "1163014743017345024"}, {"text": "A l'estat espanyol li importa un rave que la seva credibilitat democr\u00e0tica estigui pel terra.\nPer ells \u00e9s molt pitjor que Catalunya sigui un estat independent. Amb l'odi que li tenen, abans un atemptat su\u00efcida.\nhttps://t.co/vQXRynslVn", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vQXRynslVn", "expanded_url": "https://m.ara.cat/opinio/dret-pensar-malament_0_2291170890.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "m.ara.cat/opinio/dret-pe\u2026"}]}, "author_id": "575025787", "created_at": "2019-08-18T09:08:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163014702223548416"], "id": "1163014702223548416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "931665748061237250", "created_at": "2019-08-18T09:07:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163014530479382528"], "id": "1163014530479382528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9057, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "text": "Ontem a gente quase se matou vendo jogo, eu puta com o vasco e ele me zoando, vai ter volta", "author_id": "974753432765681665", "created_at": "2019-08-18T09:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163014468957286401"], "id": "1163014468957286401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "1424494878", "created_at": "2019-08-18T09:06:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163014243924566016"], "id": "1163014243924566016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "454774601", "created_at": "2019-08-18T09:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013532746768384"], "id": "1163013532746768384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Per\u00faNoticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.2907, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.7647, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0kgyTFYxDg", "expanded_url": "http://twib.in/l/xLareLGeqeg4", "display_url": "twib.in/l/xLareLGeqeg4"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/e1gJpR0BuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1163013468557053953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1gJpR0BuY", "media_key": "3_1163013467290439680"}]}, "text": "Kabul: Los atentados m\u00e1s letales que sufri\u00f3 la capital afgana Kabul es escenario de una larga serie de ataques ocurridos desde la ca\u00edda de los talibanes en 2001. El m\u00e1s reciente fue un atentado suicida en una boda que dej\u00f3 al menos 63 mue... https://t.co/0kgyTFYxDg #Per\u00faNoticias https://t.co/e1gJpR0BuY", "author_id": "75926770", "created_at": "2019-08-18T09:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013468557053953"], "id": "1163013468557053953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162891864971907072"}], "text": "RT @elmundoes: Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "author_id": "1423196413", "created_at": "2019-08-18T09:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013439498989569"], "id": "1163013439498989569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "457889747", "created_at": "2019-08-18T09:02:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013253158641664"], "id": "1163013253158641664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "629604950", "created_at": "2019-08-18T09:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013242798653440"], "id": "1163013242798653440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3308, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GDIIQxalz2", "expanded_url": "http://dld.bz/hEebN", "display_url": "dld.bz/hEebN"}]}, "text": "Kabul: Los atentados m\u00e1s letales que sufri\u00f3 la capital afgana: Kabul es escenario de una larga serie de ataques ocurridos desde la ca\u00edda de los talibanes en 2001. El m\u00e1s reciente fue un atentado suicida en una boda que dej\u00f3 al menos 63 muertos y .. *PV https://t.co/GDIIQxalz2", "author_id": "75684101", "created_at": "2019-08-18T09:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013218853445633"], "id": "1163013218853445633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "105759335", "created_at": "2019-08-18T09:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013214340308992"], "id": "1163013214340308992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "739536376891383813", "created_at": "2019-08-18T09:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013190713827328"], "id": "1163013190713827328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "93518437", "created_at": "2019-08-18T09:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013169427746816"], "id": "1163013169427746816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 262, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Petri"}]}, "in_reply_to_user_id": "781293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162983324316504066"}], "text": "@martinvars Es tal cual y, desgraciadamente, es lo que la gente ha votado. Parece que se ha importado esa idea \u201cperoncha kirchnerista\u201d del buenismo y la tolerancia suicida con el delincuente. Si a eso le sumas que hay turistas y dinero, tienes la c\u00e1psula de Petri para cultivar el caos.", "author_id": "968124720158781441", "created_at": "2019-08-18T09:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013115568693248"], "id": "1163013115568693248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "287156264", "created_at": "2019-08-18T09:01:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013048732397569"], "id": "1163013048732397569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1851046969", "created_at": "2019-08-18T09:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163013042738782208"], "id": "1163013042738782208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "344729741", "created_at": "2019-08-18T09:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012926946664453"], "id": "1163012926946664453"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 130, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RQBdU6Q2BV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026"}]}, "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/RQBdU6Q2BV v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "256159061", "created_at": "2019-08-18T09:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012898949611520"], "id": "1163012898949611520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "929249360", "created_at": "2019-08-18T09:00:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012873007828992"], "id": "1163012873007828992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "923853921956876289", "created_at": "2019-08-18T09:00:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012788161253376"], "id": "1163012788161253376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "982690589333491713", "created_at": "2019-08-18T09:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012787821563904"], "id": "1163012787821563904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "488369222", "created_at": "2019-08-18T09:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012752228659200"], "id": "1163012752228659200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8471, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/j2UHSVG3I0", "expanded_url": "https://rfi.my/4Obb.t", "display_url": "rfi.my/4Obb.t"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gTZboJlXNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1163002229013434368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTZboJlXNk", "media_key": "3_1163002227276935168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163002229013434368"}], "text": "RT @RFI_Br: Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/j2UHSVG3I0 https://t.co/gTZboJlXNk", "author_id": "406766589", "created_at": "2019-08-18T09:00:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012735686328320"], "id": "1163012735686328320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "937016438883274753", "created_at": "2019-08-18T09:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012727415169029"], "id": "1163012727415169029"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "786649290", "created_at": "2019-08-18T09:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012668896268290"], "id": "1163012668896268290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1091676977864605698", "created_at": "2019-08-18T09:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012664366440448"], "id": "1163012664366440448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielRevolArg", "id": "2170867208"}]}, "in_reply_to_user_id": "2170867208", "text": "@DanielRevolArg en desacuerdo con el oyente anterior: el pueblo si! Se suicida dos veces 1 ro voto populismo de buenos modales (o ap\u00f3crifo) y ahora parece q votar\u00e1 populismo hasta el hueso. Quien gane deber\u00e1 hacer un ajuste grande si lo hacen sin plan ser\u00e1 tipo 2002", "author_id": "175166876", "created_at": "2019-08-18T08:59:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012651196256258"], "id": "1163012651196256258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "1076398870945546242", "created_at": "2019-08-18T08:59:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012576902623234"], "id": "1163012576902623234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "841687156183695365", "created_at": "2019-08-18T08:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012387219353600"], "id": "1163012387219353600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1092770256756584448", "created_at": "2019-08-18T08:58:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012380936286209"], "id": "1163012380936286209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "in_reply_to_user_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162761917909413891"}], "text": "@Santi_ABASCAL La gente que deja atr\u00e1s su casa y su mundo para subirse a una pu\u00f1etera patera, lo hace porque huye de la muerte y no porque nadie los llame...hay que ser muy miserable para llamar acto suicida e injusto, a rescatar PERSONAS de morir ahogados en el mar.\nMiserable, demente e ILEGAL", "author_id": "1141779391", "created_at": "2019-08-18T08:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012213986271232"], "id": "1163012213986271232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}], "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "author_id": "146096729", "created_at": "2019-08-18T08:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163012077340020741"], "id": "1163012077340020741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jordimondragon", "id": "157593780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163011711219245056"}], "text": "RT @jordimondragon: Almenys 63 morts i 180 ferits per un atemptat su\u00efcida aun casament a Kabul. La maldat no te cap  justificaci\u00f3. \nhttps:/\u2026", "author_id": "233684253", "created_at": "2019-08-18T08:57:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011971937198080"], "id": "1163011971937198080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uSpRi65G8v", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/masacre-terrorista-kabul-63-muertos-182-heridos-atentado-suicida", "display_url": "meneame.net/story/masacre-\u2026"}]}, "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/uSpRi65G8v", "author_id": "480521817", "created_at": "2019-08-18T08:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011824955973632"], "id": "1163011824955973632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "831905911", "created_at": "2019-08-18T08:56:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011737731391488"], "id": "1163011737731391488"}, {"text": "Almenys 63 morts i 180 ferits per un atemptat su\u00efcida aun casament a Kabul. La maldat no te cap  justificaci\u00f3. \nhttps://t.co/EX3PZ1rS5P", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/EX3PZ1rS5P", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "author_id": "157593780", "created_at": "2019-08-18T08:56:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011711219245056"], "id": "1163011711219245056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "93743405", "created_at": "2019-08-18T08:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011658417094657"], "id": "1163011658417094657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "2615039000", "created_at": "2019-08-18T08:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011643669962752"], "id": "1163011643669962752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1683045692", "created_at": "2019-08-18T08:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011462228512768"], "id": "1163011462228512768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "983447252558581760", "created_at": "2019-08-18T08:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011460034945024"], "id": "1163011460034945024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "2720217955", "created_at": "2019-08-18T08:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011446936145920"], "id": "1163011446936145920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5e72SS9vMV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009128899461121"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/5e72SS9vMV via @20m", "author_id": "3365020180", "created_at": "2019-08-18T08:55:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011443077201921"], "id": "1163011443077201921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3024045112", "created_at": "2019-08-18T08:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011407815872512"], "id": "1163011407815872512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "486047962", "created_at": "2019-08-18T08:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011208477335552"], "id": "1163011208477335552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "1351539774", "created_at": "2019-08-18T08:54:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011149115342848"], "id": "1163011149115342848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "483085168", "created_at": "2019-08-18T08:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011122213138433"], "id": "1163011122213138433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "author_id": "2508142444", "created_at": "2019-08-18T08:53:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011115502252033"], "id": "1163011115502252033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "713443167", "created_at": "2019-08-18T08:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011110733328385"], "id": "1163011110733328385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3076998705", "created_at": "2019-08-18T08:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011075178147840"], "id": "1163011075178147840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "481463714", "created_at": "2019-08-18T08:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010836765523968"], "id": "1163010836765523968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162942944640413697"}], "text": "RT @Italia_Notizie: Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: almeno 63 le vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/1\u2026", "author_id": "323853022", "created_at": "2019-08-18T08:52:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010793459335168"], "id": "1163010793459335168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}], "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "author_id": "323853022", "created_at": "2019-08-18T08:52:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010737893257216"], "id": "1163010737893257216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Talibanes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.6251, "type": "Organization", "normalized_text": "Talibanes"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/GoSMiu6F6R", "expanded_url": "https://anfespanol.com/noticias/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-causo-63-muertos-y-182-heridos-13405", "display_url": "anfespanol.com/noticias/atent\u2026"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "text": "#Afganistan | Atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja 63 muertos y 182 heridos.\n\nLos #Talibanes niegan su responsabilidad.\n\nhttps://t.co/GoSMiu6F6R", "author_id": "862993571477106688", "created_at": "2019-08-18T08:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010705995513857"], "id": "1163010705995513857"}, {"geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "text": "Otro art\u00edculo simplista de encargo bien pagado al estilo \"mal de muchos, consuelo de tontos\". Las generalizadas expansiones portuarias compiten entre si en el dumping ambiental suicida y la externalizaci\u00f3n global en un espiral descendiente.", "author_id": "18483956", "created_at": "2019-08-18T08:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010699985129472"], "id": "1163010699985129472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "300474778", "created_at": "2019-08-18T08:52:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010656720830465"], "id": "1163010656720830465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "author_id": "323853022", "created_at": "2019-08-18T08:52:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010649326325760"], "id": "1163010649326325760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dntwit", "id": "395388847"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jHBZO3YLL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQsw4", "display_url": "dlvr.it/RBQsw4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009400639909889"}], "text": "RT @dntwit: Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/jHBZO3YLL9", "author_id": "2437579938", "created_at": "2019-08-18T08:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010622885437440"], "id": "1163010622885437440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josepalay", "id": "893680236"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/T5Si8oKiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/SediqSediqqi/status/1162814350849167361", "display_url": "twitter.com/SediqSediqqi/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985726990082048"}], "text": "RT @josepalay: El 17A de Kabul deixa ja almenys 63 morts en un atac su\u00efcida enmig d\u2019un casament https://t.co/T5Si8oKiqj", "author_id": "1139174952547082240", "created_at": "2019-08-18T08:51:47.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010591340056576"], "id": "1163010591340056576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1022453039217692673", "created_at": "2019-08-18T08:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010554413363200"], "id": "1163010554413363200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.2997, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162832428681060352"}], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: Que el cancerbero del difunto suicida AG,se meta sus acuerdos del Plenario,manipulado por la argolla alanista,donde no l\u2026", "author_id": "988360171427651585", "created_at": "2019-08-18T08:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010472347602945"], "id": "1163010472347602945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Rojava"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Rojava"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AP24ISK9NO", "expanded_url": "https://anfespanol.com/rojava-norte-de-siria/atentado-suicida-en-qamishlo-hiere-a-dos-personas-13404", "display_url": "anfespanol.com/rojava-norte-d\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EgVzWUzfUp", "expanded_url": "https://twitter.com/anf_espanol/status/1163010422171164672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgVzWUzfUp", "media_key": "3_1163010409881841670"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "text": "#Rojava | Dos heridos en un atentado suicida en Qamishlo\n\nhttps://t.co/AP24ISK9NO https://t.co/EgVzWUzfUp", "author_id": "862993571477106688", "created_at": "2019-08-18T08:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010422171164672"], "id": "1163010422171164672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "115406424", "created_at": "2019-08-18T08:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010377300500480"], "id": "1163010377300500480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "838899844483776512", "created_at": "2019-08-18T08:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010252209631233"], "id": "1163010252209631233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162949944728268805"}], "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "1868216250", "created_at": "2019-08-18T08:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010237701533696"], "id": "1163010237701533696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "3319195320", "created_at": "2019-08-18T08:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010215501062145"], "id": "1163010215501062145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "3129398507", "created_at": "2019-08-18T08:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010156231307265"], "id": "1163010156231307265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "291601163", "created_at": "2019-08-18T08:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010137159819264"], "id": "1163010137159819264"}, {"text": "L'atemptat ha provocat 63 morts i 182 ferits. Els casaments a l'Afganistan acostumen a reunir centenars de persones, entre elles molts infants.  https://t.co/s3HyezTsDc", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/s3HyezTsDc", "expanded_url": "https://www.ara.cat/internacional/terrorista-suicida-Kabul-celebrava-casament_0_2291170931.html", "display_url": "ara.cat/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "209511347", "created_at": "2019-08-18T08:49:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010106893774849"], "id": "1163010106893774849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "863709565002682368", "created_at": "2019-08-18T08:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010067664396289"], "id": "1163010067664396289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "author_id": "119423168", "created_at": "2019-08-18T08:49:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163010038056857605"], "id": "1163010038056857605"}, {"text": "Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/UpbHBaqaJj", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/UpbHBaqaJj", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/rfi/2019/08/18/atentado-suicida-em-casamento-deixa-pelo-menos-63-mortos-no-afeganistao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "author_id": "1050413802519482368", "created_at": "2019-08-18T08:49:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009939922718721"], "id": "1163009939922718721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3336660347", "created_at": "2019-08-18T08:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009937318010880"], "id": "1163009937318010880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josepalay", "id": "893680236"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/T5Si8oKiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/SediqSediqqi/status/1162814350849167361", "display_url": "twitter.com/SediqSediqqi/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985726990082048"}], "text": "RT @josepalay: El 17A de Kabul deixa ja almenys 63 morts en un atac su\u00efcida enmig d\u2019un casament https://t.co/T5Si8oKiqj", "author_id": "4755891137", "created_at": "2019-08-18T08:48:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009777372409856"], "id": "1163009777372409856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "128574764", "created_at": "2019-08-18T08:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009564326973441"], "id": "1163009564326973441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "825252931117121536", "created_at": "2019-08-18T08:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009471976759296"], "id": "1163009471976759296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "1025143716", "created_at": "2019-08-18T08:47:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009402590441478"], "id": "1163009402590441478"}, {"text": "Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/jHBZO3YLL9", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/jHBZO3YLL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQsw4", "display_url": "dlvr.it/RBQsw4"}]}, "author_id": "395388847", "created_at": "2019-08-18T08:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009400639909889"], "id": "1163009400639909889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160446935930671105"}], "text": "RT @TheInkedM: Sit\u00f4t l\u2019odieux parricide commis, un char d\u2019or tir\u00e9 par deux dragons surgit du ciel, envoy\u00e9 par son grand-p\u00e8re, le Soleil, et\u2026", "author_id": "2786187604", "created_at": "2019-08-18T08:46:59.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009383963361281"], "id": "1163009383963361281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1439398724", "created_at": "2019-08-18T08:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009323376754688"], "id": "1163009323376754688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "author_id": "182506310", "created_at": "2019-08-18T08:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009290514378752"], "id": "1163009290514378752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "379782167", "created_at": "2019-08-18T08:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009224647069696"], "id": "1163009224647069696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 101, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5e72SS9vMV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/5e72SS9vMV via @20m", "author_id": "75883996", "created_at": "2019-08-18T08:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009128899461121"], "id": "1163009128899461121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "author_id": "182506310", "created_at": "2019-08-18T08:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009084255289349"], "id": "1163009084255289349"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "196559956", "created_at": "2019-08-18T08:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009076726566912"], "id": "1163009076726566912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "2279347270", "created_at": "2019-08-18T08:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009033630081024"], "id": "1163009033630081024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2947369125", "created_at": "2019-08-18T08:45:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163008975266287616"], "id": "1163008975266287616"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1339, "tweet_count": 96843, "listed_count": 36}, "username": "napoleon5empire", "verified": false, "id": "2544558890", "name": "Fiche Matricule 866 marine 2017"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "verified": true, "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 251, "tweet_count": 121969, "listed_count": 21}, "username": "Nat_Lopez", "verified": false, "id": "27777824", "name": "Nat\u2022\u2022\ud83c\udf19", "location": "Rapture"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 511, "tweet_count": 30103, "listed_count": 33}, "username": "AzComicsEs", "verified": false, "id": "3425103665", "name": "www.AzComicsEs.tk \ud83d\ude0d", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1266, "tweet_count": 24788, "listed_count": 1}, "username": "JairoPerezJim", "verified": false, "id": "1034199359116767232", "name": "EL SEVILLANO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 3598, "tweet_count": 174941, "listed_count": 13}, "username": "flmargarita", "verified": false, "id": "217554432", "name": "Margarita", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 2772, "tweet_count": 1772, "listed_count": 1}, "username": "elaguiluchocieg", "verified": false, "id": "2212779987", "name": "Barba Roja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1029, "tweet_count": 83865, "listed_count": 10}, "username": "nonmidilungo", "verified": false, "id": "796462039417946113", "name": "nonmidilungo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "username": "ladyonorato", "verified": true, "id": "849274159", "name": "Francesca Donato", "location": "Palermo, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 195, "tweet_count": 117608, "listed_count": 1}, "username": "zabumbista", "verified": false, "id": "369521249", "name": "Jos\u00e9 Lula da Silva", "location": "perto de S\u00e3o Paulo (cidade)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "username": "JaugustosRJ", "verified": false, "id": "1108743951501193216", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1117, "tweet_count": 4962, "listed_count": 2}, "username": "pagamut", "verified": false, "id": "931854250010927104", "name": "Patricia Gavil\u00e0", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1522618, "following_count": 1323, "tweet_count": 522661, "listed_count": 15770}, "username": "europapress", "verified": true, "id": "121385551", "name": "Europa Press"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3427, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}, "username": "BlancoEterno4", "verified": false, "id": "958092297333329920", "name": "BlancoEterno\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 322, "tweet_count": 123685, "listed_count": 33}, "username": "porlasoberania", "verified": false, "id": "2893706987", "name": "Pa\u00edses Sin Soberan\u00eda \ud83d\udcaa", "location": "\u0414\u043e\u043d\u0435\u0446\u043a, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1073, "tweet_count": 216627, "listed_count": 20}, "username": "paubassets", "verified": false, "id": "714369679", "name": "pau bassets"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9608, "following_count": 10566, "tweet_count": 169086, "listed_count": 75}, "username": "josep_m_oller", "verified": false, "id": "521479207", "name": "Josep M Oller. Especial tambi\u00e9n. Never give up", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 5006, "tweet_count": 934466, "listed_count": 45}, "username": "jhor73", "verified": false, "id": "586572148", "name": "jhor73", "location": "Region Caribe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "verified": true, "id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4999, "tweet_count": 105707, "listed_count": 13}, "username": "BouletFrbt", "verified": false, "id": "716288642944249856", "name": "Boullet France", "location": "Villeneuve-Loubet, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "username": "Reseau_Adoption", "verified": false, "id": "911127835313655809", "name": "Reseau Adoption", "location": "Hem, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 4986, "tweet_count": 207335, "listed_count": 3}, "username": "cleveres63", "verified": false, "id": "367208625", "name": "Clever Espina Amesty \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude06\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udc99Q", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 361, "tweet_count": 38462, "listed_count": 9}, "username": "irenemuriana", "verified": false, "id": "561193179", "name": "Irene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1775, "tweet_count": 303128, "listed_count": 86}, "username": "marcuspascal1", "verified": false, "id": "430743919", "name": "antonymarco", "location": "lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91871, "following_count": 72872, "tweet_count": 38109, "listed_count": 367}, "username": "Asiablog_it", "verified": false, "id": "1647344210", "name": "Asiablog.it", "location": "Bangkok"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223854, "following_count": 20, "tweet_count": 291161, "listed_count": 1169}, "username": "portalMSN", "verified": true, "id": "40042091", "name": "MSN Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 852, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}, "username": "Tas_gozandooo", "verified": false, "id": "1186538048", "name": "Tas Gozando \ud83e\udd2f\ud83e\udd2a\ud83e\udd76\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4386, "following_count": 830, "tweet_count": 33776, "listed_count": 9}, "username": "_PacoJones_", "verified": false, "id": "3035129584", "name": "Paco Jones Revival"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 23, "tweet_count": 25800, "listed_count": 0}, "username": "Giovanni1958D", "verified": false, "id": "297427698", "name": "Giovanni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}, "username": "unoscribacchino", "verified": false, "id": "25732270", "name": "Adil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10575, "following_count": 10546, "tweet_count": 40514, "listed_count": 33}, "username": "Bluefidel47", "verified": false, "id": "1161022078084112390", "name": "George"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 342, "tweet_count": 20724, "listed_count": 0}, "username": "marioodp_", "verified": false, "id": "1049276281735528450", "name": "pozillo", "location": "pucela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 213, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "username": "Miriamfa13", "verified": false, "id": "775073678786699264", "name": "Miriam Falc\u00f3n Alem\u00e1n", "location": "Las Palmas, Islas Canarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 428, "tweet_count": 381392, "listed_count": 0}, "username": "DerBesteVater", "verified": false, "id": "1031603295851343873", "name": "der beste Vater"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "verified": false, "id": "55665976", "name": "Instituto Cato", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1652, "tweet_count": 41008, "listed_count": 6}, "username": "casagon", "verified": false, "id": "282984551", "name": "carlos sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 516, "tweet_count": 46585, "listed_count": 12}, "username": "KatzeBaba", "verified": false, "id": "726718291", "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2927, "tweet_count": 45365, "listed_count": 6}, "username": "10218jpmr", "verified": false, "id": "145008516", "name": "Juan Pedro Mart\u00ednez", "location": "Carupano edo Sucre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 700, "tweet_count": 193111, "listed_count": 125}, "username": "ajsolorzano", "verified": false, "id": "200167520", "name": "\uf8ffAlberto J Sol\u00f3rzano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "TRAPPIST-1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "username": "Mary_blackmoon", "verified": false, "id": "806587158756786176", "name": "Mary", "location": "mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 552, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}, "username": "TuriniPopy06", "verified": false, "id": "1000168753", "name": "Alberto Turini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Isola d'Elba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 160, "tweet_count": 31843, "listed_count": 41}, "username": "mauriziosgh", "verified": false, "id": "596266065", "name": "Mizio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\uddfa\ufe0f", "location": "made in Rome, Italy "}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 942, "tweet_count": 8545, "listed_count": 0}, "username": "nonna_norris", "verified": false, "id": "970661114332753920", "name": "Nonna Florence Norris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41165, "following_count": 9046, "tweet_count": 237343, "listed_count": 422}, "username": "colvieux", "verified": false, "id": "444225252", "name": "Barbara Collevecchio", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483722, "listed_count": 81}, "username": "carnedecapital", "verified": false, "id": "780756926", "name": "Carnedecapital", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 3238, "tweet_count": 141848, "listed_count": 30}, "username": "fatina909", "verified": false, "id": "4774998749", "name": "Minny \ud83e\udd8b", "location": "NO DM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 531, "tweet_count": 15870, "listed_count": 0}, "username": "Jeilis", "verified": false, "id": "363928864", "name": "Elisa", "location": "Cantabria "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1366, "tweet_count": 14859, "listed_count": 3}, "username": "Tronk2017", "verified": false, "id": "546152121", "name": "Malasombra", "location": "Universo interior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9301, "following_count": 10222, "tweet_count": 291899, "listed_count": 89}, "username": "b_bonmati", "verified": false, "id": "270294865", "name": "Beatriz Bonmat\u00ed", "location": "Madrid - Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 606, "tweet_count": 49012, "listed_count": 5}, "username": "1Dioni", "verified": false, "id": "273923338", "name": "Dionis Arnal Garcia", "location": "Manlleu,Catalu\u00f1a,Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2049, "tweet_count": 267013, "listed_count": 2}, "username": "MariMario1", "verified": false, "id": "1088748639349100544", "name": "MariMario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 311, "tweet_count": 33940, "listed_count": 1}, "username": "gustavoasgomes", "verified": false, "id": "128991272", "name": "Gustavo Gomes 15/02", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "username": "JFOrvay", "verified": false, "id": "807209261893873665", "name": "J. F. Orvay", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 100, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "username": "OfensorP", "verified": false, "id": "1066395176699088896", "name": "Ofensor del pueblo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 426, "tweet_count": 28350, "listed_count": 1}, "username": "luismiguelmad61", "verified": false, "id": "982540974084837376", "name": "Luis Miguel Madrid", "location": "Castrill\u00f3n, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 628, "tweet_count": 10384, "listed_count": 2}, "username": "viejo_tercio", "verified": false, "id": "962760484373057541", "name": "Tercios Viejos de Infanter\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 917, "tweet_count": 80932, "listed_count": 9}, "username": "DRhodes_16", "verified": false, "id": "2465093585", "name": "Rhodes \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6539, "following_count": 874, "tweet_count": 185239, "listed_count": 97}, "username": "DNMRULES", "verified": false, "id": "16261886", "name": "Diego DNM", "location": "Zamora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 3061, "tweet_count": 118808, "listed_count": 5}, "username": "mclmat", "verified": false, "id": "165813712", "name": "mc", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3297, "tweet_count": 40032, "listed_count": 1}, "username": "IsabelDeCastil7", "verified": false, "id": "1005835462404173824", "name": "Raquel G.", "location": " Madrid,  Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 28, "tweet_count": 2061, "listed_count": 3}, "username": "Javilo87", "verified": false, "id": "478499967", "name": "Javier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "username": "Cristin98545007", "verified": false, "id": "1042409804243918849", "name": "Cristina Arrabal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 7459, "tweet_count": 163449, "listed_count": 21}, "username": "todorov_denis", "verified": false, "id": "2525778087", "name": "Denis Z", "location": "Sorrento, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1214, "tweet_count": 19779, "listed_count": 17}, "username": "patrbertran", "verified": false, "id": "227070581", "name": "Pat Rubio Bertran", "location": "Mediterrani / Mediterranean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27871, "following_count": 1634, "tweet_count": 15555, "listed_count": 633}, "username": "agusmoralespuga", "verified": false, "id": "180542913", "name": "Agus Morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 283, "tweet_count": 5188, "listed_count": 17}, "username": "pablogalantazo1", "verified": false, "id": "3384972148", "name": "pablo jose galante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1292, "tweet_count": 12999, "listed_count": 2}, "username": "opinaor", "verified": false, "id": "714523775321120769", "name": "Opinaor Catalana y Espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 455, "tweet_count": 10910, "listed_count": 3}, "username": "AnaMariaFloC", "verified": false, "id": "1011228858", "name": "ANA MAR\u00cdA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7302, "following_count": 4657, "tweet_count": 79568, "listed_count": 127}, "username": "Uge_7", "verified": false, "id": "32304785", "name": "Uge", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 3498, "tweet_count": 34993, "listed_count": 2}, "username": "PVives2", "verified": false, "id": "1075500006830981120", "name": "piar vives2 Angelet independent", "location": "Catalunya "}, {"public_metrics": {"followers_count": 558798, "following_count": 3672, "tweet_count": 483812, "listed_count": 6533}, "username": "diariARA", "verified": true, "id": "169538164", "name": "diariARA", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "username": "Michell69330944", "verified": false, "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24297, "following_count": 17244, "tweet_count": 130872, "listed_count": 29}, "username": "CapitanTruenoV", "verified": false, "id": "1084564117594271744", "name": "Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 591, "tweet_count": 13182, "listed_count": 3}, "username": "Elybon1", "verified": false, "id": "2845226548", "name": "ScoviamoGl'ipocriti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2089, "tweet_count": 28665, "listed_count": 12}, "username": "AVC_antonio", "verified": false, "id": "298951272", "name": "arnold", "location": "SAN JAVIER-MURCIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 402, "tweet_count": 1691, "listed_count": 20}, "username": "raisselu", "verified": false, "id": "182848279", "name": "Ra\u00edsse Luppmann", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 227, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "username": "f_alonso1", "verified": false, "id": "1470842773", "name": "Fernando Alonso", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 335, "tweet_count": 91425, "listed_count": 129}, "username": "AgenciaAtlas", "verified": false, "id": "519591986", "name": "Agencia Atlas", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "username": "bolibolias", "verified": false, "id": "814958392729026560", "name": "Vereles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "username": "ArtegamesVE", "verified": false, "id": "1162153344204443648", "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u3002", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 4091, "tweet_count": 402592, "listed_count": 32}, "username": "VaneB_99", "verified": false, "id": "579177767", "name": "-95\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83e\udd50 Vanessa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3113, "tweet_count": 25261, "listed_count": 2}, "username": "1957ManuelAngel", "verified": false, "id": "819123674", "name": "1957ManuelAngel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "username": "descifraguerra", "verified": false, "id": "845571660090671104", "name": "Descifrando la Guerra", "location": "Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 139966, "listed_count": 0}, "username": "chuscopan", "verified": false, "id": "52001045", "name": "Jacques Crost\u00f3", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59259, "following_count": 4912, "tweet_count": 52299, "listed_count": 282}, "username": "josepalay", "verified": false, "id": "893680236", "name": "Josep Llu\u00eds Alay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2279, "tweet_count": 60712, "listed_count": 6}, "username": "haroldoveio", "verified": false, "id": "374206143", "name": "haroldoveio", "location": "Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 482, "tweet_count": 40322, "listed_count": 15}, "username": "Psi_Politico", "verified": false, "id": "750531996502360065", "name": "PsicanalistaPol\u00edtico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24121, "following_count": 784, "tweet_count": 297562, "listed_count": 94}, "username": "EuSouZarolho", "verified": false, "id": "1407892861", "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 489, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "username": "javilopezv_", "verified": false, "id": "848991563296514048", "name": "Javier L\u00f3pez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 177, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "username": "guillenoscar", "verified": false, "id": "252233590", "name": "oscar guillen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 897, "tweet_count": 59294, "listed_count": 0}, "username": "inma9735", "verified": false, "id": "253533365", "name": "Inma", "location": "La Rioja (Espa\u00f1a) \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 398, "tweet_count": 8939, "listed_count": 0}, "username": "cristianpoloweb", "verified": false, "id": "359408832", "name": "Christian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2058, "tweet_count": 10671, "listed_count": 1}, "username": "Douglas_Gunners", "verified": false, "id": "3397713844", "name": "Douglas Ruan Silva", "location": "Piracicaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "verified": false, "id": "2808152951", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1592, "tweet_count": 52403, "listed_count": 2}, "username": "margolast22", "verified": false, "id": "2918015475", "name": "LaMarga", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1838, "tweet_count": 106664, "listed_count": 38}, "username": "EBaranzano", "verified": false, "id": "4923684429", "name": "S\u00c9PTIMO ARC\u00c1NGEL \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0638\u064a\u0645 \u0950 \u2605\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72054, "following_count": 929, "tweet_count": 26648, "listed_count": 280}, "username": "josegreghg", "verified": false, "id": "70594101", "name": "Jos\u00e9 Gregorio Hdez G", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1776, "tweet_count": 159030, "listed_count": 39}, "username": "melannas", "verified": false, "id": "457889747", "name": "Un caff\u00e8 dolce amaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 3764, "tweet_count": 201880, "listed_count": 240}, "username": "TafallaMarta", "verified": false, "id": "1169488278", "name": "Marta Tafalla", "location": "Earth, Solar System, Milky Way"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 3945, "tweet_count": 43698, "listed_count": 1}, "username": "miriancfg", "verified": false, "id": "2413134897", "name": "Mirian Galdino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 574, "tweet_count": 37769, "listed_count": 1}, "username": "alexnacto", "verified": false, "id": "2809911440", "name": "Alex Sandro Nascimen", "location": "Paulista/PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 386, "tweet_count": 33857, "listed_count": 4}, "username": "sn1588", "verified": false, "id": "4151215156", "name": "juani", "location": "Itaugu\u00e1, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 97, "tweet_count": 18953, "listed_count": 4}, "username": "SoniaSdtcg", "verified": false, "id": "2293174268", "name": "Sonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 3890, "tweet_count": 20384, "listed_count": 6}, "username": "XemaGalo", "verified": false, "id": "1918396416", "name": "Xema Galo", "location": "Almer\u00eda (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "username": "hermanntertsch", "verified": true, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 313, "tweet_count": 63682, "listed_count": 30}, "username": "DeGamonalMundo", "verified": false, "id": "2889107834", "name": "De Gamonal al Mundo", "location": "Gamonal, Burgos, Castilla."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4984, "tweet_count": 12915, "listed_count": 0}, "username": "scalvocarrio", "verified": false, "id": "516385314", "name": "S\u00f2nia Calv\u00f3 Carri\u00f3", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15114, "following_count": 1819, "tweet_count": 14339, "listed_count": 89}, "username": "acualor", "verified": false, "id": "411722888", "name": "Ana Cuartero", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2780, "tweet_count": 38015, "listed_count": 1}, "username": "Hardalavirgen", "verified": false, "id": "2802062052", "name": "Hardala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 94, "tweet_count": 57929, "listed_count": 1}, "username": "RHouet", "verified": false, "id": "408446905", "name": "remy houet", "location": "Cherburgo-Octeville, Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 90382, "listed_count": 4}, "username": "aleiris88", "verified": false, "id": "2301235210", "name": "Alejandro \ud83d\udcaf\ud83e\udd87\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc3a", "location": "Reino de Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 827, "tweet_count": 17408, "listed_count": 0}, "username": "ClipLimon", "verified": false, "id": "900614672734355460", "name": "\ud83d\udd3bCcpdd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "location": "Berja, Almer\u00eda, Andaluc\u00eda y Es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 266, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}, "username": "maite_chetu", "verified": false, "id": "2174517059", "name": "Maite\ud83e\uddf8\ud83d\udd04", "location": "Barcelona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 432, "tweet_count": 51776, "listed_count": 3}, "username": "fer50ypico", "verified": false, "id": "2176057523", "name": "Iniestallone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13551, "following_count": 444, "tweet_count": 20685, "listed_count": 219}, "username": "almantor", "verified": false, "id": "388504777", "name": "Vladimir Raskolnikov", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3453, "tweet_count": 72141, "listed_count": 24}, "username": "ilpiccologiulio", "verified": false, "id": "3331127301", "name": "eleonora bragagnolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4668952, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}, "username": "UOLNoticias", "verified": true, "id": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 439, "tweet_count": 363025, "listed_count": 6}, "username": "Splth32", "verified": false, "id": "1863539299", "name": "Splth32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 685, "tweet_count": 36275, "listed_count": 0}, "username": "ghasafello_pb", "verified": false, "id": "282190224", "name": "O ghasafello", "location": "A\u00edov\u00e9n, que xa \u00e9!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272197, "following_count": 42, "tweet_count": 330692, "listed_count": 1268}, "username": "dntwit", "verified": false, "id": "395388847", "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "location": "Lisboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1503, "tweet_count": 102770, "listed_count": 20}, "username": "Nee_Pendragon", "verified": false, "id": "495149922", "name": "Neerai- Paula Raga- Jornadas del C\u00f2mic de Castell\u00f3", "location": "Raccoon City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}, "username": "monicabernabe1", "verified": false, "id": "346112948", "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 882, "tweet_count": 10561, "listed_count": 26}, "username": "merinopdr", "verified": false, "id": "29185278", "name": "\u827e\u5357\u6ce2", "location": "Londinium "}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 327, "tweet_count": 4877, "listed_count": 1}, "username": "Ester98619", "verified": false, "id": "844253602256502785", "name": "Ester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1171, "tweet_count": 10510, "listed_count": 3}, "username": "pezzullo37", "verified": false, "id": "699300866088689664", "name": "psicologoditurno", "location": "Napoli, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}, "username": "jMontesEscritor", "verified": false, "id": "2626556879", "name": "Javier Montes", "location": "Ourense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 135, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "alfreloc", "verified": false, "id": "966681198650064896", "name": "Alfred", "location": "Texas, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 106, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "username": "AlexPinilla95", "verified": false, "id": "1024235951588093952", "name": "Alex Pinilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 250, "tweet_count": 220063, "listed_count": 30}, "username": "njhvenom", "verified": false, "id": "3366083633", "name": "giuls \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "solo niall | blackpink | got7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1606, "tweet_count": 7549, "listed_count": 3}, "username": "Rosario_Cal", "verified": false, "id": "303359770", "name": "Rosario Callipari \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "location": "Calabria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini", "verified": true, "id": "3241806322", "name": "Massimo Giannini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1946, "tweet_count": 129610, "listed_count": 40}, "username": "patjdp", "verified": false, "id": "2969769897", "name": "Patricia J. de Parga\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56103, "following_count": 5657, "tweet_count": 288201, "listed_count": 295}, "username": "PaulinaAstrozaS", "verified": false, "id": "1861413494", "name": "Paulina Astroza", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1715, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "username": "marciano5667", "verified": false, "id": "499865487", "name": "SANTA MARIA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "location": "Madrid,"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 501, "tweet_count": 60585, "listed_count": 1}, "username": "MoelansJohan", "verified": false, "id": "886579255831924736", "name": "Johan moelans", "location": "Overpelt, Belgi\u00eb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1580, "tweet_count": 35601, "listed_count": 0}, "username": "AlMaran83", "verified": false, "id": "710124948124213249", "name": "Virgilio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2671, "tweet_count": 300017, "listed_count": 42}, "username": "TeolindaTorres", "verified": false, "id": "778512156", "name": "Teolinda Torres", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63668, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}, "username": "estadoisrael", "verified": false, "id": "2247822258", "name": "Noticias de Israel", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 518, "tweet_count": 29617, "listed_count": 14}, "username": "Cyrux0Kowalski", "verified": false, "id": "537374161", "name": "Cyrux Zero Kowalski", "location": "... un paso por detr\u00e1s de t\u00ed.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 100, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "username": "ElBotLibre", "verified": false, "id": "1039150876324241408", "name": "El Bot Libertario", "location": "Liberland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 5001, "tweet_count": 482242, "listed_count": 6}, "username": "Manuela34537619", "verified": false, "id": "937984821833461760", "name": "Manuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 743, "tweet_count": 40310, "listed_count": 0}, "username": "andrescrespo03", "verified": false, "id": "223629568", "name": "Andres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "username": "AP_Noticias", "verified": true, "id": "373490841", "name": "AP Noticias", "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 3813, "tweet_count": 667687, "listed_count": 125}, "username": "gjscco", "verified": false, "id": "1368793633", "name": "Salvo. C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 4543, "tweet_count": 21194, "listed_count": 0}, "username": "claudiomasi5", "verified": false, "id": "1001067798", "name": "claudio masi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 19047, "listed_count": 0}, "username": "Alayesb", "verified": false, "id": "2379557824", "name": "Antoni Layes Bresco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 679, "tweet_count": 35008, "listed_count": 0}, "username": "sara_torrasb", "verified": false, "id": "869491062154375169", "name": "Sara Torras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 3340, "tweet_count": 40385, "listed_count": 156}, "username": "solbilbaolopez", "verified": false, "id": "205649884", "name": "Sol Bilbao \ud83c\udf97", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1744, "tweet_count": 31768, "listed_count": 1}, "username": "Louis10147346", "verified": false, "id": "946702206669029377", "name": "Louis Winthorpe III", "location": "Brescia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 925, "tweet_count": 17447, "listed_count": 3}, "username": "serlopezsalazar", "verified": false, "id": "381751802", "name": "Sergio L. S.", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 407, "tweet_count": 58503, "listed_count": 30}, "username": "loveyouhar", "verified": false, "id": "3182766436", "name": "Ee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 492, "tweet_count": 18739, "listed_count": 1}, "username": "toniunaya", "verified": false, "id": "143789911", "name": "Toni Alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1100, "tweet_count": 67826, "listed_count": 19}, "username": "TeresaGS26", "verified": false, "id": "3439162264", "name": "Teresa Garc\u00eda Sena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1423, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "username": "alfreborgioli", "verified": false, "id": "2935084643", "name": "alfredo borgioli", "location": "mar del plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 291, "tweet_count": 24126, "listed_count": 4}, "username": "vatiosrose", "verified": false, "id": "819684030635536384", "name": "Se\u00f2ras Ghevarghese", "location": "El viejo mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 287, "tweet_count": 145686, "listed_count": 14}, "username": "Iouisharryhome", "verified": false, "id": "2325565789", "name": "simmi", "location": "\u2022 minors dni \n\u2022 louhaylor lovebot \n\u2022 she/her\n\u2022 \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 463, "tweet_count": 8003, "listed_count": 3}, "username": "joakojb", "verified": false, "id": "210797888", "name": "Mr.Nobody"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 865, "tweet_count": 39872, "listed_count": 21}, "username": "OctavioAurbina", "verified": false, "id": "716482519", "name": "Octavio Urbina \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "AZ \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30657, "listed_count": 4}, "username": "CSALAS0582", "verified": false, "id": "543529490", "name": "CHRISTIAN SALAS", "location": "Cusco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1315206, "following_count": 500, "tweet_count": 402725, "listed_count": 2875}, "username": "diariocorreo", "verified": true, "id": "85840608", "name": "Diario Correo", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 43, "tweet_count": 22432, "listed_count": 0}, "username": "JorgitoRamoss", "verified": false, "id": "1013984599", "name": "Ramitos.\u270c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1167, "tweet_count": 2383, "listed_count": 10}, "username": "vox_gijon_", "verified": false, "id": "1128700791894827010", "name": "VOX Gij\u00f3n", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 391, "tweet_count": 19395, "listed_count": 1}, "username": "viskpeto", "verified": false, "id": "953398586284347393", "name": "visko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 324, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}, "username": "BelottoDiego75", "verified": false, "id": "510931453", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83e\udd18", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}, "username": "TurcoTelles", "verified": false, "id": "187050336", "name": "Turco Telles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193242, "listed_count": 121}, "username": "jaimedelcastill", "verified": false, "id": "53640933", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 874, "tweet_count": 52072, "listed_count": 3}, "username": "2_crim", "verified": false, "id": "1160826529624023041", "name": "Edo Twitt \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 142, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "username": "RSuneku", "verified": false, "id": "1029822615920238592", "name": "\ud835\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1041, "tweet_count": 21234, "listed_count": 2}, "username": "Felipe_AndresIL", "verified": false, "id": "883903411950944257", "name": "\u05e4\u05dc\u05d9\u05e4\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d3\u05e8\u05e1 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "location": "Temuco, Socialist Rep of Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90243, "following_count": 4444, "tweet_count": 235743, "listed_count": 1017}, "username": "ClaudiaCostin", "verified": false, "id": "53772716", "name": "Claudia Costin", "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 957, "tweet_count": 134437, "listed_count": 13}, "username": "eneko98", "verified": false, "id": "383896283", "name": "Book of Rhymes", "location": "Barakaldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 344, "tweet_count": 6575, "listed_count": 0}, "username": "MiltonDFrank", "verified": false, "id": "923971211947802624", "name": "Milton Dino Frank Jr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13039, "following_count": 1056, "tweet_count": 138329, "listed_count": 78}, "username": "LeandroDiasNF", "verified": false, "id": "255019405", "name": "Leandro Dias", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 3531, "tweet_count": 35253, "listed_count": 2}, "username": "ToniCatala3", "verified": false, "id": "1141404187059728384", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Toni\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}, "username": "RAMONVILLEGAS", "verified": false, "id": "125014960", "name": "RAMON VILLEGAS", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 813, "tweet_count": 6697, "listed_count": 68}, "username": "LISA_Institute", "verified": false, "id": "941255822834847745", "name": "LISA Institute - Seguridad, Intel y Geopol\u00edtica", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 3418, "tweet_count": 165168, "listed_count": 116}, "username": "Rita27546", "verified": false, "id": "542548905", "name": "Rita", "location": "Firenze Peretola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "username": "giuliomeotti", "verified": false, "id": "1968716312", "name": "Giulio Meotti", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2574, "tweet_count": 63829, "listed_count": 2}, "username": "Ravochiva22", "verified": false, "id": "726207445", "name": "Trapicha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 396, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "username": "enzotrimarchi1", "verified": false, "id": "1327227109", "name": "Vincenzo Trimarchi D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1745, "tweet_count": 192442, "listed_count": 14}, "username": "gringuitalatina", "verified": false, "id": "747103241314443267", "name": "\ud83c\udf34\ud83c\udf3a Monica \ud83c\udf3a\ud83c\udf34", "location": "Lanzarote / Belgi\u00eb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 787, "tweet_count": 383244, "listed_count": 73}, "username": "HighLordIron", "verified": false, "id": "73609422", "name": "Iron \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2521, "tweet_count": 209393, "listed_count": 55}, "username": "AnxoRey", "verified": false, "id": "490894776", "name": "Anxo Rey", "location": "Talin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "username": "EFEnoticias", "verified": true, "id": "105082141", "name": "EFE Noticias", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 437, "tweet_count": 22206, "listed_count": 0}, "username": "rfmtnez", "verified": false, "id": "276646666", "name": "ramon fdez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 246, "tweet_count": 6038, "listed_count": 1}, "username": "MazingerZMZ", "verified": false, "id": "54248057", "name": "MazingerZ", "location": "New York"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 251, "tweet_count": 67970, "listed_count": 1}, "username": "mmarting1948", "verified": false, "id": "4849956843", "name": "manuelangel martin g"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 583, "tweet_count": 8431, "listed_count": 4}, "username": "miriampalomita", "verified": false, "id": "572725576", "name": "Error 404"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 231, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}, "username": "maurizio64gmx", "verified": false, "id": "3223350039", "name": "maurizio stroppi", "location": "Estugarda, Alemanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1765, "tweet_count": 5037, "listed_count": 2}, "username": "lali_farinha", "verified": false, "id": "995635759993548800", "name": "lolaila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 605, "tweet_count": 39396, "listed_count": 1}, "username": "reno85485111", "verified": false, "id": "1132807418734362624", "name": "reno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4262, "tweet_count": 55285, "listed_count": 8}, "username": "peppesignore", "verified": false, "id": "78970065", "name": "5\ud83c\udf1fMEN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 262, "tweet_count": 7135, "listed_count": 1}, "username": "ZaziedansleMM", "verified": false, "id": "999000794929287168", "name": "silvana", "location": "Return to Forever\ud83d\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 783, "tweet_count": 263396, "listed_count": 5}, "username": "mastophora1", "verified": false, "id": "3325235837", "name": "Ines Martinez Arias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "En el pa\u00eds de las maravillas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1675, "tweet_count": 7225, "listed_count": 2}, "username": "Pepventuraoller", "verified": false, "id": "2164568302", "name": "Pep Ventura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "username": "Noticias24Info", "verified": false, "id": "919051577171873792", "name": "Noticias24mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "username": "rob_canani", "verified": false, "id": "56487165", "name": "Golden Lion", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 355, "tweet_count": 36798, "listed_count": 1}, "username": "AcacioChagas", "verified": false, "id": "68959118", "name": "Ac\u00e1cio", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2112, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "username": "Fran_Rocha_7", "verified": false, "id": "975278353715429376", "name": "Fran Rocha \ud83d\udd3a\ufe0f", "location": "San Roque (C\u00e1diz)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "username": "querovermais", "verified": false, "id": "89769450", "name": "Nat K", "location": "SP e PE (atualmente)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205894, "following_count": 1790, "tweet_count": 27125, "listed_count": 1065}, "username": "BernardoMF", "verified": true, "id": "18122496", "name": "Bernardo Mello Franco", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 328, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "username": "jeroblesg", "verified": false, "id": "1228661065", "name": "Jr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709746, "listed_count": 1}, "username": "thewaterflea", "verified": false, "id": "785129133009494021", "name": "pulcedacqua", "location": "Lisciano Niccone, Umbria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 520, "tweet_count": 11826, "listed_count": 1}, "username": "maijolo", "verified": false, "id": "2231277987", "name": "burpee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 3324, "tweet_count": 68457, "listed_count": 53}, "username": "alfredosahagun", "verified": false, "id": "40340855", "name": "Alfredo Sahagun", "location": "West"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 96, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}, "username": "Alessandro9416", "verified": false, "id": "2355284790", "name": "Alessandro", "location": "Veneto, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 3017, "tweet_count": 205153, "listed_count": 93}, "username": "domenicosabell1", "verified": false, "id": "448277244", "name": "sabella domenico", "location": "Castellammare del Golfo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 129, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "username": "Fran69389125", "verified": false, "id": "1162510885346250754", "name": "Fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 926, "tweet_count": 3661, "listed_count": 27}, "username": "DPenitenciario", "verified": false, "id": "703364904", "name": "DerechoPenitenciario", "location": "Pamplona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 125, "tweet_count": 10585, "listed_count": 5}, "username": "cidadehojept", "verified": false, "id": "1142774564788801538", "name": "cidadehojept", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 524, "tweet_count": 130754, "listed_count": 1}, "username": "epopeiaorg", "verified": false, "id": "1050413802519482368", "name": "EPoPEia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 308, "tweet_count": 59701, "listed_count": 8}, "username": "ReginoDuarteM", "verified": false, "id": "389914020", "name": "Regino Duarte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 839, "tweet_count": 28571, "listed_count": 2}, "username": "Carmhuguet", "verified": false, "id": "536800235", "name": "Carmen Huguet Tapia", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "username": "Trolglodita", "verified": false, "id": "812463054151675904", "name": "Antero Pinto Paredes", "location": "Lima, Peru          Te Sigue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 2643, "tweet_count": 49879, "listed_count": 118}, "username": "pleporace", "verified": false, "id": "344093432", "name": "paride leporace"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723242, "following_count": 179, "tweet_count": 284741, "listed_count": 5206}, "username": "ilpost", "verified": true, "id": "133790890", "name": "Il Post", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 262, "tweet_count": 13459, "listed_count": 1}, "username": "juanign12345", "verified": false, "id": "1626906458", "name": "juanig"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6423, "following_count": 631, "tweet_count": 90136, "listed_count": 63}, "username": "Marototuit", "verified": false, "id": "362740040", "name": "Maroto \ud83e\udde6", "location": "Vila de Gr\u00e0cia (Guadalix)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1919, "tweet_count": 20913, "listed_count": 4}, "username": "Gaabriela_ifc", "verified": false, "id": "1517824578", "name": "SIEMPRE MESSI \ud83d\udc10", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 904, "tweet_count": 157805, "listed_count": 21}, "username": "miagmarsuren", "verified": false, "id": "1402688845", "name": "Marco Di Felice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19434, "following_count": 2916, "tweet_count": 127998, "listed_count": 433}, "username": "guidoolimpio", "verified": true, "id": "458719075", "name": "guido olimpio", "location": "no location"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 541, "tweet_count": 53745, "listed_count": 10}, "username": "Miradouro_it", "verified": false, "id": "336682786", "name": "Miradouro.it", "location": "Bassa, persicetano, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 844, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "Mutano88043478", "verified": false, "id": "1149563822593708032", "name": "Mutano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1977, "tweet_count": 7317, "listed_count": 91}, "username": "garbertxu", "verified": false, "id": "59586538", "name": "Igor G. Barbero", "location": "Nairobi, Kenia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 4933, "tweet_count": 66877, "listed_count": 1}, "username": "Edualonso1977", "verified": false, "id": "1264956056", "name": "Eduardo Alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17885, "following_count": 2533, "tweet_count": 41433, "listed_count": 73}, "username": "Sciandi", "verified": false, "id": "377596180", "name": "Simonetta Sciandivasci Montemurro", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12471, "following_count": 9804, "tweet_count": 51384, "listed_count": 183}, "username": "miaudit", "verified": false, "id": "1386632492", "name": "michele auditore", "location": "Italy/Turin IT R&D Edu Adv Art"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2401, "tweet_count": 35913, "listed_count": 11}, "username": "NDroghe", "verified": false, "id": "1084569071918690304", "name": "Notiziario Droghe", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 395, "tweet_count": 19835, "listed_count": 1}, "username": "JBournesedicios", "verified": false, "id": "1034472177297510400", "name": "J.Bourne", "location": "Catalunya."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "username": "publico_es", "verified": true, "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 4564, "tweet_count": 44001, "listed_count": 0}, "username": "AvoirDuBonSens", "verified": false, "id": "2487045681", "name": "PolitikMentIncorrect"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 577, "tweet_count": 90276, "listed_count": 0}, "username": "GuidoAK1", "verified": false, "id": "3400879948", "name": "Nordestino", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11850, "following_count": 12399, "tweet_count": 199561, "listed_count": 77}, "username": "Aroguden", "verified": false, "id": "1463413284", "name": "Aroguden", "location": "Barquisimeto-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1464, "tweet_count": 42372, "listed_count": 6}, "username": "Glacidelson", "verified": false, "id": "67448960", "name": "Glacidelson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 307, "tweet_count": 89835, "listed_count": 4}, "username": "MaiNebulis", "verified": false, "id": "429780454", "name": "Mai", "location": "Vinland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 3451, "tweet_count": 60427, "listed_count": 29}, "username": "joem5s", "verified": false, "id": "535447658", "name": "JO maiPi\u00f9Movimento2050poltrone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5720, "following_count": 449, "tweet_count": 41748, "listed_count": 118}, "username": "bilbao24horas", "verified": false, "id": "618163427", "name": "Bilbao", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 204, "tweet_count": 76300, "listed_count": 1}, "username": "DelgadoSveva", "verified": false, "id": "2715689925", "name": "Sveva Delgado\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 611, "tweet_count": 18832, "listed_count": 2}, "username": "serappp114", "verified": false, "id": "3558022875", "name": "Serap \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 304, "tweet_count": 26931, "listed_count": 2}, "username": "romansb77", "verified": false, "id": "3290170335", "name": "Rom\u00e1n", "location": "San Baudilio, Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 5834, "tweet_count": 87301, "listed_count": 21}, "username": "CorrupticidioRD", "verified": false, "id": "759505398", "name": "\u00a1Muerte a la #mafiocracia\ud83e\udd11/#farsocracia!\ud83e\udd25", "location": "#borregolandia\ud83d\udc11#burrolandia\ud83d\udc34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8846, "following_count": 3492, "tweet_count": 72431, "listed_count": 219}, "username": "web_hispanidad", "verified": false, "id": "130122917", "name": "Hispanidad", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1482, "tweet_count": 57627, "listed_count": 2}, "username": "2Mirbil", "verified": false, "id": "1012211091382915072", "name": "20-MIRBIL", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57074, "following_count": 15001, "tweet_count": 451932, "listed_count": 326}, "username": "gnatalini", "verified": true, "id": "35879806", "name": "Gilberto Natalini", "location": "natalini@natalini.com.br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 629, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}, "username": "ManuelB6110", "verified": false, "id": "885822902767165441", "name": "Manuel Ballester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2547, "tweet_count": 8438, "listed_count": 5}, "username": "ASanagustn", "verified": false, "id": "1024127713", "name": "A.Sanagust\u00edn", "location": "Reino Arag\u00f3n Reino Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 243, "tweet_count": 22458, "listed_count": 0}, "username": "tainahcarvalhoo", "verified": false, "id": "2254020089", "name": "Tai", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 180, "tweet_count": 34129, "listed_count": 2}, "username": "whtvalx", "verified": false, "id": "4847721983", "name": "alexandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 841, "tweet_count": 26446, "listed_count": 17}, "username": "miquelina_LS", "verified": false, "id": "24917031", "name": "Miquelina \ud83d\ude2c\ud83d\ude11\ud83d\ude44", "location": "s\u00e3o paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71527, "following_count": 65, "tweet_count": 106135, "listed_count": 872}, "username": "folha_mundo", "verified": true, "id": "91182842", "name": "Folha Mundo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040586, "listed_count": 228}, "username": "vonivar", "verified": false, "id": "10710422", "name": "vonivar", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1418, "tweet_count": 49175, "listed_count": 3}, "username": "Eloisa32437284", "verified": false, "id": "1023639523098591232", "name": "Eloisa@32437284", "location": "Ciudad Real, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 421, "tweet_count": 84420, "listed_count": 116}, "username": "Gratiaetamore", "verified": false, "id": "608144321", "name": "Montse Bonet", "location": "UAB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 240, "tweet_count": 3878, "listed_count": 5}, "username": "chandemich", "verified": false, "id": "110137276", "name": "Miguel", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}, "username": "JMRubenJM", "verified": false, "id": "2479879152", "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 2123, "tweet_count": 135208, "listed_count": 16}, "username": "linaed09", "verified": false, "id": "1494337328", "name": "@linaed09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8940, "following_count": 30, "tweet_count": 81579, "listed_count": 69}, "username": "NoticiasXtra", "verified": false, "id": "388002669", "name": "NoticiasXtra", "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1226, "tweet_count": 42338, "listed_count": 1}, "username": "EdmundBurken", "verified": false, "id": "880459930800709632", "name": "Miss Lemom", "location": "Irlanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 2506, "tweet_count": 199593, "listed_count": 11}, "username": "Maryljacb", "verified": false, "id": "3860196976", "name": "Karma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Italia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 194, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "username": "chinocba10", "verified": false, "id": "305174271", "name": "Cesar Arrieta", "location": "cordoba,argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 3316, "tweet_count": 305346, "listed_count": 58}, "username": "alftab3", "verified": false, "id": "2808479699", "name": "Puerta de Tannh\u00e4user"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190221, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "verified": false, "id": "317679514", "name": "informazione estero", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 335, "tweet_count": 33235, "listed_count": 0}, "username": "mariaes79246864", "verified": false, "id": "921493354365575168", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585333, "following_count": 149, "tweet_count": 68836, "listed_count": 870}, "username": "cgtnenespanol", "verified": true, "id": "761469053181370369", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 668, "tweet_count": 46271, "listed_count": 5}, "username": "Tobias_vireaEsq", "verified": false, "id": "2889985493", "name": "Tobias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 493, "tweet_count": 42991, "listed_count": 12}, "username": "pepowied", "verified": false, "id": "36317074", "name": "Jose Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1606, "tweet_count": 24601, "listed_count": 9}, "username": "TopoEncerrado", "verified": false, "id": "332397957", "name": "Topo Piko Wied", "location": "En Cerrado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1214, "tweet_count": 84378, "listed_count": 9}, "username": "albertopena1", "verified": false, "id": "286327346", "name": "Alberto1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 556, "tweet_count": 143729, "listed_count": 11}, "username": "Tony1315Tenyx", "verified": false, "id": "3407739045", "name": "Anthony..", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2487, "tweet_count": 103934, "listed_count": 0}, "username": "AMiguel1969", "verified": false, "id": "147654344", "name": "ESPA\u00d1OL \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Lugano, Switzerland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5823, "following_count": 2967, "tweet_count": 28458, "listed_count": 151}, "username": "Quique_K", "verified": false, "id": "499631052", "name": "Quique Kierszenbaum", "location": "Jerusalem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 666, "tweet_count": 21825, "listed_count": 0}, "username": "imparcialRD", "verified": false, "id": "962515492706627584", "name": "Imparcial RD", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 264, "tweet_count": 19704, "listed_count": 11}, "username": "mc90mi", "verified": false, "id": "426200281", "name": "Marco", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181282, "following_count": 6038, "tweet_count": 111930, "listed_count": 2568}, "username": "mikelayestaran", "verified": true, "id": "50908485", "name": "mikel ayestaran", "location": "Estambul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}, "username": "NoMobileMan1", "verified": false, "id": "1008327985492094976", "name": "NoMobileMan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 815, "tweet_count": 27450, "listed_count": 1}, "username": "Duerobajo", "verified": false, "id": "450714722", "name": "Duerobajo", "location": "Aranda de Duero, Burgos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 249, "tweet_count": 7430, "listed_count": 3}, "username": "Patty_LM84", "verified": false, "id": "87030842", "name": "AbsolutMarimon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 3364, "tweet_count": 44542, "listed_count": 1}, "username": "GBaitelli", "verified": false, "id": "2190078495", "name": "giancarlo baitelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69046, "following_count": 534, "tweet_count": 45840, "listed_count": 1298}, "username": "revista5W", "verified": true, "id": "2270723412", "name": "Revista 5W", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 874, "tweet_count": 3548, "listed_count": 1}, "username": "IcthysE", "verified": false, "id": "1105786318632742912", "name": "Icthys - Teolog\u00eda, filosof\u00eda e historia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "username": "MBastasin", "verified": false, "id": "910983608", "name": "Maurizio Bastasin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 52, "tweet_count": 11693, "listed_count": 1}, "username": "oscarjuanes", "verified": false, "id": "185398561", "name": "oscar", "location": "Para arriba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 3383, "tweet_count": 114544, "listed_count": 17}, "username": "fstmog", "verified": false, "id": "75304724", "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 4966, "tweet_count": 377883, "listed_count": 34}, "username": "seejaycuervo", "verified": false, "id": "198391335", "name": "See Jay Crow", "location": "Y-kill, Aquabor, near Cimmeria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 201, "tweet_count": 6088, "listed_count": 0}, "username": "pranica12", "verified": false, "id": "970752703919022080", "name": "Mattia Capraro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2492, "tweet_count": 18438, "listed_count": 13}, "username": "fabregas_73", "verified": false, "id": "945796344", "name": "Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 986, "tweet_count": 11969, "listed_count": 1}, "username": "yovotovalores", "verified": false, "id": "922521696036368384", "name": "ConcienciaTranquila", "location": "Community of Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 450, "tweet_count": 18121, "listed_count": 1}, "username": "fuentescaredo", "verified": false, "id": "1112116586", "name": "Alfredo Fuentes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31486, "following_count": 464, "tweet_count": 200210, "listed_count": 333}, "username": "LaPresse_news", "verified": false, "id": "295535267", "name": "LaPresse", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 256, "tweet_count": 3214, "listed_count": 2}, "username": "racchia", "verified": false, "id": "465020722", "name": "Matteo Puricelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 187, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "username": "Solange33936057", "verified": false, "id": "839473901012992000", "name": "Soloio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2124, "tweet_count": 169650, "listed_count": 11}, "username": "assaloni", "verified": false, "id": "470242115", "name": "Dr.AssaloniCEPU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 147, "tweet_count": 4528, "listed_count": 4}, "username": "vic_thor161", "verified": false, "id": "2899206639", "name": "VIC_TOR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 340, "tweet_count": 2781, "listed_count": 38}, "username": "_AlbertoSuarez", "verified": false, "id": "249363002", "name": "Alberto Suarez", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 502, "tweet_count": 7691, "listed_count": 1}, "username": "deardeby", "verified": false, "id": "309897795", "name": "deb\u270c\ud83c\udffc", "location": "The best of both worlds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 243, "tweet_count": 29390, "listed_count": 2}, "username": "SelenaRampi1992", "verified": false, "id": "981804851595239424", "name": "Selena \ud83e\uddf1 \ud83e\uddca\ud83c\udf19\ud83d\udc8b\u2660\ufe0f\u264f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude80\ud83e\udd82\u271d\ufe0f", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 408, "tweet_count": 5309, "listed_count": 14}, "username": "PardoVox", "verified": false, "id": "1101210901749866507", "name": "VOX Fuencarral-El Pardo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1514, "tweet_count": 36581, "listed_count": 7}, "username": "spigolonotturno", "verified": false, "id": "968178921861730307", "name": "spigolonellanotte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1182, "tweet_count": 15297, "listed_count": 1}, "username": "FrancyilPunto", "verified": false, "id": "863394841803333632", "name": "Francesca", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 143812, "listed_count": 4}, "username": "__Bot1", "verified": false, "id": "779448091061604352", "name": "Bot1 Noticias", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 400, "tweet_count": 17292, "listed_count": 0}, "username": "Aagalzerano", "verified": false, "id": "961084753", "name": "Abel \ud83d\udc63."}, {"public_metrics": {"followers_count": 8538, "following_count": 4288, "tweet_count": 15162, "listed_count": 20}, "username": "gloriavdelc", "verified": false, "id": "1008762578481410048", "name": "Gloria Vergara del Carril", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 37, "tweet_count": 13845, "listed_count": 0}, "username": "Javicuacu", "verified": false, "id": "414965017", "name": "Javier Cuadrado", "location": "Salamanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4998, "tweet_count": 147816, "listed_count": 24}, "username": "Guillermo_S12", "verified": false, "id": "217829047", "name": "Guillermo Silva", "location": "Santiago,Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 223, "tweet_count": 33329, "listed_count": 3}, "username": "vrunfa", "verified": false, "id": "2575756245", "name": "Paltapine", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476770, "following_count": 1153, "tweet_count": 401029, "listed_count": 1268}, "username": "cmjornal", "verified": false, "id": "124139163", "name": "Correio da Manh\u00e3", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 907, "tweet_count": 160180, "listed_count": 60}, "username": "SandraM_Tcon0", "verified": false, "id": "1476948512", "name": "Sandra  Moro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 317, "tweet_count": 255126, "listed_count": 15}, "username": "elizabethdv63", "verified": false, "id": "169324286", "name": "Elizabeth D\u00e1vila", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1237, "tweet_count": 26317, "listed_count": 0}, "username": "Phenrique010", "verified": false, "id": "1050202493051969536", "name": "Ph", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 249, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "username": "JOSMARI98465878", "verified": false, "id": "1073539015192821760", "name": "JOS\u00c9 M.", "location": "Hoyos Caceres."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2157, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "username": "montoyitanime", "verified": false, "id": "977855757348720640", "name": "Montoyita", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 921, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "username": "beatrice_pao", "verified": false, "id": "352365921", "name": "Beatrice Paolini", "location": "Zona rossa \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 4810, "tweet_count": 113192, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoFGra1", "verified": false, "id": "1095704002933780480", "name": "A.F.G. V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 2846, "tweet_count": 178116, "listed_count": 1}, "username": "cristinacerrito", "verified": false, "id": "919990254802800645", "name": "Cristi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 83, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "username": "SalomCarvalho7", "verified": false, "id": "1147979372495855616", "name": "Salom\u00e9 Carvalho", "location": "Ara\u00e7ua\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 354, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "username": "Pilar_Rmi", "verified": false, "id": "1125526132776943621", "name": "Pilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 853, "tweet_count": 11397, "listed_count": 0}, "username": "Leandrozona62", "verified": false, "id": "1020534087029796864", "name": "Leandrozona6."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 5945, "tweet_count": 12530, "listed_count": 2}, "username": "PaDiMoral", "verified": false, "id": "293393180", "name": "Pakito De Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 136, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "username": "LorenaD65243762", "verified": false, "id": "1095467520943890433", "name": "Lorena De La Cruz", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 221, "tweet_count": 9412, "listed_count": 0}, "username": "Jernimo09268112", "verified": false, "id": "969914883096662016", "name": "Jer\u00f3nimo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 170, "tweet_count": 17207, "listed_count": 0}, "username": "JuananRbrea", "verified": false, "id": "923911399960727553", "name": "Juan Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 5606, "tweet_count": 145034, "listed_count": 211}, "username": "GiovanniFanfoni", "verified": false, "id": "454310560", "name": "Giovanni Fanfoni", "location": "Milano, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 315, "tweet_count": 19451, "listed_count": 0}, "username": "Eva22147187", "verified": false, "id": "962987088361787392", "name": "Eva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 782, "tweet_count": 4269, "listed_count": 0}, "username": "Max37189445", "verified": false, "id": "1157604842862534657", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Max \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Gran Canaria \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "username": "SputnikMundo", "verified": true, "id": "253020963", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "Sputnik Mundo", "location": "Mosc\u00fa, Rusia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 892, "tweet_count": 19854, "listed_count": 3}, "username": "pdaniele6717", "verified": false, "id": "3010384533", "name": "Daniele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 547, "tweet_count": 14215, "listed_count": 0}, "username": "AgnosSr", "verified": false, "id": "1160185134257192960", "name": "Sr. Agnos", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 29, "tweet_count": 186239, "listed_count": 7}, "username": "infoarenales", "verified": false, "id": "831281030199918592", "name": "infoarenales", "location": "general arenales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 181, "tweet_count": 27472, "listed_count": 1}, "username": "Hermeline12", "verified": false, "id": "777580135335792642", "name": "\ud83d\udd28couv", "location": "Seine-et-Marne, Ile-de-France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 167, "tweet_count": 139885, "listed_count": 2}, "username": "beatrizgf41", "verified": false, "id": "1438818306", "name": "beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 393, "tweet_count": 16668, "listed_count": 5}, "username": "SarokII", "verified": false, "id": "196112415", "name": "Juan Sacramento \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Manchester, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 408, "tweet_count": 27233, "listed_count": 0}, "username": "orda_ma", "verified": false, "id": "2788544257", "name": "Elena G. O."}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1053, "tweet_count": 36095, "listed_count": 0}, "username": "GS500X", "verified": false, "id": "271383760", "name": "GS500", "location": "En la Matrix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1806, "tweet_count": 125455, "listed_count": 15}, "username": "SorrentinoAnt10", "verified": false, "id": "4318424669", "name": "Sorrentino Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "username": "Rosy87234986", "verified": false, "id": "717894055405961216", "name": "Rosy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 139, "tweet_count": 24323, "listed_count": 1}, "username": "dimelotulisto", "verified": false, "id": "564672969", "name": "Calobasket"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1980, "tweet_count": 8992, "listed_count": 7}, "username": "promolibros1", "verified": false, "id": "1106091433172393984", "name": "#promolibros", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 528, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "username": "Sputnik_Insight", "verified": false, "id": "963705445146906624", "name": "Sputnik Insight", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}, "username": "chicachick_2", "verified": false, "id": "367229995", "name": "Maria Loreto Navarro", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1002, "tweet_count": 2340, "listed_count": 1}, "username": "nilmontilla", "verified": false, "id": "826121333260038144", "name": "Nil Montilla", "location": "Barcelona, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 239, "tweet_count": 446972, "listed_count": 12}, "username": "malena1083", "verified": false, "id": "796893205925076992", "name": "Erika Rojas", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1123, "tweet_count": 50051, "listed_count": 6}, "username": "BSAnonimo", "verified": false, "id": "124831551", "name": "An\u00f3nimo B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 102, "tweet_count": 69324, "listed_count": 3}, "username": "nainai0799", "verified": false, "id": "2454315008", "name": "\u2728Nainai\u2728", "location": "G\u00fcemes. C\u00f3rdoba, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 96, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "username": "lunanesa", "verified": false, "id": "1104914037643665408", "name": "lunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 756, "tweet_count": 4068, "listed_count": 2}, "username": "carlos_rufian", "verified": false, "id": "1726742864", "name": "Rufian", "location": "Badalona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 245, "tweet_count": 4232, "listed_count": 24}, "username": "rambonache", "verified": false, "id": "308412189", "name": "Rafa Bonache", "location": "Murcia, Spain."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 3857, "tweet_count": 24974, "listed_count": 54}, "username": "soymariagalan", "verified": false, "id": "128499089", "name": "MAR\u00cdA GAL\u00c1N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1296, "tweet_count": 42522, "listed_count": 17}, "username": "Fernandommesa", "verified": false, "id": "283592043", "name": "\u2660Fernando78MM \ud83d\udcaf \u274c\ud83d\udcaf \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 2940, "tweet_count": 8633, "listed_count": 35}, "username": "wwlanguage", "verified": false, "id": "944832188", "name": "Luca P.", "location": "Italia & \ud83c\udf0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 260, "tweet_count": 39225, "listed_count": 7}, "username": "_ClauMathers", "verified": false, "id": "236010342", "name": "Delena \ud83d\udca2", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 522, "tweet_count": 6826, "listed_count": 1}, "username": "SpettroF", "verified": false, "id": "1058697502436851712", "name": "SpettroSinistroFuturo", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8194, "following_count": 134, "tweet_count": 25515, "listed_count": 62}, "username": "GianandreaGaian", "verified": false, "id": "3309098367", "name": "Gianandrea Gaiani", "location": "Direttore di Analisi Difesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2916, "tweet_count": 10217, "listed_count": 4}, "username": "IXLegioHispana", "verified": false, "id": "3418682698", "name": "Julio C\u00e9sar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5828, "following_count": 4342, "tweet_count": 35716, "listed_count": 13}, "username": "EnzoMas48", "verified": false, "id": "2224794707", "name": "Enzo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "dal Lazio alla Sardegna, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 108, "tweet_count": 4053, "listed_count": 0}, "username": "Welba71", "verified": false, "id": "845998088305233920", "name": "Rosa M\u00aa D\u00edez Fraile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58228, "following_count": 618, "tweet_count": 193564, "listed_count": 1112}, "username": "EPinternacional", "verified": true, "id": "2382060517", "name": "EP Internacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 4925, "tweet_count": 244978, "listed_count": 47}, "username": "diana_alforja", "verified": false, "id": "623581724", "name": "diana_alforja (\ud83c\udfe1)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 415, "tweet_count": 1690, "listed_count": 11}, "username": "SuizaVox", "verified": false, "id": "1130926009430282246", "name": "VOX SUIZA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 5005, "tweet_count": 112853, "listed_count": 12}, "username": "JaviGGavilan", "verified": false, "id": "1667177503", "name": "Javi Gavilan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 475, "tweet_count": 31422, "listed_count": 4}, "username": "you_mc_fly", "verified": false, "id": "377944597", "name": "Oye, t\u00fa, McFly!!", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 583, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "username": "alexdf4972", "verified": false, "id": "1026198481277513734", "name": "alessia del fabro", "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1311, "tweet_count": 71711, "listed_count": 26}, "username": "romole111", "verified": false, "id": "2743412830", "name": "Chari Montero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2258, "tweet_count": 61392, "listed_count": 0}, "username": "1973DLS", "verified": false, "id": "870279255044870146", "name": "DLS (E)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6494, "following_count": 6280, "tweet_count": 207958, "listed_count": 232}, "username": "puxapali", "verified": false, "id": "95749330", "name": "Diego Vali\u00f1o Seva", "location": "Oviedo/Uvi\u00e9u|Asturias/Asturies"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1107, "tweet_count": 175157, "listed_count": 18}, "username": "MaribelMonroy1", "verified": false, "id": "363866756", "name": "Maribel Monroy", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 534, "tweet_count": 32991, "listed_count": 0}, "username": "0800merengue", "verified": false, "id": "931311884552241152", "name": "0800merengue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 991, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "username": "AliciaMontielO", "verified": false, "id": "317969461", "name": "Alicia Montiel O."}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "username": "mancasg15", "verified": false, "id": "1042130824513155073", "name": "mancasg15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 647, "tweet_count": 67640, "listed_count": 42}, "username": "mangela46", "verified": false, "id": "567083810", "name": "Mariangela Vallarino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2504, "tweet_count": 28531, "listed_count": 46}, "username": "LeyendoEnK", "verified": false, "id": "2962601331", "name": "Mar\u00eda ML Amate La Klingonesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "username": "MaldonadoMerche", "verified": false, "id": "128240925", "name": "MERCHE MALDONADO", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 168, "tweet_count": 276776, "listed_count": 23}, "username": "NicolePna_", "verified": false, "id": "4154597139", "name": "Nicole Pi\u00f1a", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 251, "tweet_count": 136254, "listed_count": 75}, "username": "sfiorata82", "verified": false, "id": "312632459", "name": "sfiorata", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 5424, "tweet_count": 329830, "listed_count": 57}, "username": "replyua", "verified": false, "id": "2908023701", "name": "Replyua.net", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 304, "tweet_count": 33916, "listed_count": 3}, "username": "Andeca_", "verified": false, "id": "910766330", "name": "Hecho en Espa\u00f1a", "location": "Tabarnia (ESPA\u00d1A)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 229, "tweet_count": 183534, "listed_count": 39}, "username": "sherpa810", "verified": false, "id": "2333071543", "name": "Sherpa810"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4118, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "username": "JosJimnezIbez1", "verified": false, "id": "1085475803842990080", "name": "Gru\u00f1on con causa", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 274, "tweet_count": 165810, "listed_count": 10}, "username": "raffaellamucci1", "verified": false, "id": "745339531566661632", "name": "raffaella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2304, "tweet_count": 165934, "listed_count": 13}, "username": "AlbertCamos", "verified": false, "id": "406420956", "name": "Albert Cam\u00f3s Noguer", "location": "Girona - K\u00f8benhavn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 3683, "tweet_count": 133118, "listed_count": 4}, "username": "emirodest_", "verified": false, "id": "1404765086", "name": "Milo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 4293, "tweet_count": 16039, "listed_count": 15}, "username": "pedrovicente7", "verified": false, "id": "97061588", "name": "Peter VR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid/Physic Eng/Tenis Player"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "id": "138627969", "name": "Sol Taylor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4999, "tweet_count": 93399, "listed_count": 1}, "username": "AlfredSanz", "verified": false, "id": "199154673", "name": "\ud83d\udc99Alfredo M Sanchez C\ud83d\udc99\ud83d\ude3a", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1537, "tweet_count": 27308, "listed_count": 5}, "username": "motimeastur", "verified": false, "id": "85256859", "name": "Susana D\u00edaz Rodrz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "username": "Noticiasde_", "verified": false, "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 82, "tweet_count": 41521, "listed_count": 21}, "username": "CdV_Galicia", "verified": false, "id": "4653073283", "name": "CdV_Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 300, "tweet_count": 11623, "listed_count": 0}, "username": "EnricoPoli7", "verified": false, "id": "887682151591940099", "name": "Enri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1391, "tweet_count": 7168, "listed_count": 0}, "username": "rosecito", "verified": false, "id": "722629584", "name": "Jose Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "username": "Lucidez_pe", "verified": false, "id": "2548184223", "name": "Lucidez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 167, "tweet_count": 276623, "listed_count": 21}, "username": "ReneArrg", "verified": false, "id": "4154394095", "name": "Rene Arriaga", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 569, "tweet_count": 55976, "listed_count": 13}, "username": "VOX_Chamartin", "verified": false, "id": "995210239245979648", "name": "VOX Chamart\u00edn", "location": "Chamart\u00edn, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2407, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}, "username": "Barbara34041885", "verified": false, "id": "1082303336483835905", "name": "Barbara71#DESTRA", "location": "Veneto, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 363, "tweet_count": 8881, "listed_count": 0}, "username": "EvAccount", "verified": false, "id": "763762492313042944", "name": "eva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 10, "tweet_count": 5555, "listed_count": 1}, "username": "vivanoticias_es", "verified": false, "id": "844636012131299329", "name": "VIVA NOTICIAS", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 183, "tweet_count": 8249, "listed_count": 0}, "username": "lucialopezf_", "verified": false, "id": "1113137543573372929", "name": "L\u00f3pez", "location": "Corunna, Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405873, "following_count": 189, "tweet_count": 351724, "listed_count": 3489}, "username": "lavozdegalicia", "verified": true, "id": "38640768", "name": "La Voz de Galicia", "location": "Galicia | Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11493, "following_count": 25, "tweet_count": 2161, "listed_count": 68}, "username": "AMorelliMilano", "verified": true, "id": "234787615", "name": "Alessandro Morelli", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 418, "tweet_count": 1518, "listed_count": 1}, "username": "jesusscpl", "verified": false, "id": "2887753985", "name": "Jes\u00fas PL", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 800, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}, "username": "sol_torricoo", "verified": false, "id": "946690774695137281", "name": "Sol Torrico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 2313, "tweet_count": 38708, "listed_count": 1}, "username": "PabloMussolini", "verified": false, "id": "901008152635879424", "name": "Pedro S\u00e1nchez Caudillo de la ultraizmierda", "location": "Murcia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1577, "tweet_count": 26408, "listed_count": 38}, "username": "AdelaCaste", "verified": false, "id": "521378528", "name": "Adela Castellanos", "location": "\u00bfEn qu\u00e9 parte del mundo est\u00e1s?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 787, "tweet_count": 92855, "listed_count": 194}, "username": "burgosconecta", "verified": false, "id": "2302873614", "name": "BURGOSconecta", "location": "Burgos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 65, "tweet_count": 5636, "listed_count": 0}, "username": "Quiqueps6", "verified": false, "id": "968251001294729216", "name": "Enrique", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 56, "tweet_count": 15603, "listed_count": 0}, "username": "SanWanche", "verified": false, "id": "364376901", "name": "Santiago", "location": "Gran Canaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 4380, "tweet_count": 51670, "listed_count": 9}, "username": "velascojmb", "verified": false, "id": "306110735", "name": "Velasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1105, "tweet_count": 46181, "listed_count": 5}, "username": "puxasturies54", "verified": false, "id": "37267485", "name": "AngelB Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 64, "tweet_count": 38476, "listed_count": 0}, "username": "samiullahkhank1", "verified": false, "id": "1061996910", "name": "Samiullah kakar", "location": "Pakistan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1041, "tweet_count": 12719, "listed_count": 65}, "username": "pjarmengou", "verified": true, "id": "290485607", "name": "P. J. Armengou", "location": "Jerusalem - Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 4857, "tweet_count": 45949, "listed_count": 0}, "username": "Thomas55668350", "verified": false, "id": "1091421177216684032", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Thomas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1960, "tweet_count": 40164, "listed_count": 0}, "username": "dania1964", "verified": false, "id": "1364430734", "name": "dania1964"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 1950, "tweet_count": 97135, "listed_count": 15}, "username": "sansidel", "verified": false, "id": "263789245", "name": "SIDEL SANCHEZ. Apicultor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 5001, "tweet_count": 17437, "listed_count": 2}, "username": "Luciagglezc", "verified": false, "id": "1098758706", "name": "Luc\u00eda Gil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 415, "tweet_count": 147681, "listed_count": 0}, "username": "antirojo4", "verified": false, "id": "840897231758753793", "name": "antirojo", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 2725, "tweet_count": 18214, "listed_count": 0}, "username": "jleaojr", "verified": false, "id": "98369664", "name": "Jair Le\u00e3o J\u00fanior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Goi\u00e1s - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1052, "tweet_count": 56813, "listed_count": 0}, "username": "Davidreanse", "verified": false, "id": "1063735543371087872", "name": "David A \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc0d", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 128, "tweet_count": 276771, "listed_count": 24}, "username": "RocioFlrs", "verified": false, "id": "4154544533", "name": "Rocio Flores", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2929, "tweet_count": 84818, "listed_count": 0}, "username": "lorenadriana1", "verified": false, "id": "122444498", "name": "Lorena \u2605\u2665", "location": "En el planeta tierra y t\u00fa?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 585, "tweet_count": 18319, "listed_count": 1}, "username": "Romi9432", "verified": false, "id": "913468252281503745", "name": "Romi@Romi9432 \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1099, "tweet_count": 203787, "listed_count": 2}, "username": "Topotolosa", "verified": false, "id": "502144274", "name": "Miguel Imaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "username": "isabeleta2", "verified": false, "id": "575025787", "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 601, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "username": "Simaragona", "verified": false, "id": "931665748061237250", "name": "Saragona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 392, "tweet_count": 27274, "listed_count": 0}, "username": "th4mytls", "verified": false, "id": "974753432765681665", "name": "Thamy \ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 2648, "tweet_count": 17299, "listed_count": 7}, "username": "ZitlaliCuevas", "verified": false, "id": "1424494878", "name": "Zitlali Cuevas Teja", "location": "CDMX y Tlaxcala "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2065, "tweet_count": 136004, "listed_count": 31}, "username": "yyamismoya", "verified": false, "id": "454774601", "name": "impacientedecuna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150812, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}, "username": "Peru_Noticias", "verified": false, "id": "75926770", "name": "Per\u00fa Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 97, "tweet_count": 152910, "listed_count": 0}, "username": "gutirrez_lvaro", "verified": false, "id": "1423196413", "name": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4416261, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "verified": true, "id": "14436030", "name": "EL MUNDO", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2272, "tweet_count": 103687, "listed_count": 2}, "username": "jlfl195633", "verified": false, "id": "629604950", "name": "@Neptuno1903Azul\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid "}, {"public_metrics": {"followers_count": 326483, "following_count": 128064, "tweet_count": 615582, "listed_count": 2053}, "username": "PeruNews", "verified": false, "id": "75684101", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 964, "tweet_count": 8920, "listed_count": 3}, "username": "nostemeran", "verified": false, "id": "105759335", "name": "Nos temer\u00e1n", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2035, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "username": "carolinayo1971", "verified": false, "id": "739536376891383813", "name": "bruja_averia", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 467, "tweet_count": 10675, "listed_count": 5}, "username": "isabeldelmoral", "verified": false, "id": "93518437", "name": "Isa", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 152, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}, "username": "AntonofTab", "verified": false, "id": "968124720158781441", "name": "Antonof \ud83c\udf80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129009, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "username": "martinvars", "verified": true, "id": "781293", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1133, "tweet_count": 72646, "listed_count": 0}, "username": "Coblespain", "verified": false, "id": "287156264", "name": "Tarantineando", "location": "en territorio comanche "}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 494, "tweet_count": 15539, "listed_count": 1}, "username": "EspadaRuiz", "verified": false, "id": "1851046969", "name": "Espada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 2517, "tweet_count": 14874, "listed_count": 27}, "username": "Elbemon", "verified": false, "id": "344729741", "name": "EspirituLibre", "location": "En el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1091, "tweet_count": 8785, "listed_count": 1}, "username": "ruises", "verified": false, "id": "256159061", "name": "M\u00e1s Aragon. Mas Zaragoza.", "location": "Zaragoza ( Aragon )"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200577, "listed_count": 81}, "username": "xblunotte", "verified": false, "id": "929249360", "name": "xblunotte", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 589, "tweet_count": 8231, "listed_count": 0}, "username": "verdeacqua1209", "verified": false, "id": "923853921956876289", "name": "Bis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2287, "tweet_count": 49356, "listed_count": 0}, "username": "JoseMig30176", "verified": false, "id": "982690589333491713", "name": "JoseMi", "location": "Hospitalet de Llobregat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 236, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}, "username": "Hesidoyo_", "verified": false, "id": "488369222", "name": "Yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}, "username": "Mulher_Noticia", "verified": false, "id": "406766589", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16657, "following_count": 119, "tweet_count": 65167, "listed_count": 335}, "username": "RFI_Br", "verified": true, "id": "27856959", "name": "RFI Brasil", "location": "Paris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 827, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}, "username": "WingArya", "verified": false, "id": "937016438883274753", "name": "HEXicAria \ud83d\udc22\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Reino de Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 486, "tweet_count": 143414, "listed_count": 9}, "username": "SerLeovigildo", "verified": false, "id": "786649290", "name": "Liberatus de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 82, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "username": "rodolfo21933577", "verified": false, "id": "1091676977864605698", "name": "rodolfo", "location": "Canad\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 80, "tweet_count": 72353, "listed_count": 19}, "username": "guillermo1500", "verified": false, "id": "175166876", "name": "Guillermo HB Casta\u00f1o", "location": "C.A.B.A. Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 574, "tweet_count": 5566, "listed_count": 2}, "username": "DanielRevolArg", "verified": false, "id": "2170867208", "name": "Daniel Revol", "location": "Buenos Aires y Tandil / Arg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 110, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "username": "anna38028405", "verified": false, "id": "1076398870945546242", "name": "Anna\ud83e\udd92", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 186, "tweet_count": 14678, "listed_count": 1}, "username": "vittoriaBianco2", "verified": false, "id": "841687156183695365", "name": "Vittoria Bianco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 575, "tweet_count": 103067, "listed_count": 0}, "username": "xana41728350", "verified": false, "id": "1092770256756584448", "name": "Ana.", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 459, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}, "username": "InmaCadenas", "verified": false, "id": "1141779391", "name": "Inma Cadenas\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 710, "tweet_count": 17091, "listed_count": 55}, "username": "Fjgarrido", "verified": false, "id": "146096729", "name": "Fco. Javier Garrido", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1697, "tweet_count": 33961, "listed_count": 2}, "username": "JoanMercaderB", "verified": false, "id": "233684253", "name": "Joan J. Mercader *X", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7111, "following_count": 4407, "tweet_count": 104207, "listed_count": 54}, "username": "jordimondragon", "verified": false, "id": "157593780", "name": "Jordi Mondrag\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 847, "tweet_count": 27214, "listed_count": 5}, "username": "marlanfra", "verified": false, "id": "480521817", "name": "marlanfra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 810, "tweet_count": 106361, "listed_count": 85}, "username": "FilippoGiov", "verified": false, "id": "831905911", "name": "Phil Virgilio Alves dos Reis \u271d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 350, "tweet_count": 236381, "listed_count": 5}, "username": "gerardo_caldera", "verified": false, "id": "93743405", "name": "Gerardo Caldera\ud83d\ude9a\ud83d\ude9b(gettr/gab @gerardocaldera)", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}, "username": "DuroBelinda", "verified": false, "id": "2615039000", "name": "Belinda Duro", "location": "Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 157, "tweet_count": 13757, "listed_count": 3}, "username": "Luigi_Capilla", "verified": false, "id": "1683045692", "name": "Luis Capilla Dejoz", "location": "Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 96, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "username": "Ro_Edp", "verified": false, "id": "983447252558581760", "name": "Ro Edp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 857, "tweet_count": 7468, "listed_count": 6}, "username": "Tralala_Ana", "verified": false, "id": "2720217955", "name": "Ana Tralal\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1456, "tweet_count": 75677, "listed_count": 0}, "username": "nerypena1955", "verified": false, "id": "3365020180", "name": "Nena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2213553, "following_count": 2157, "tweet_count": 367814, "listed_count": 10679}, "username": "AlbertoRavell", "verified": true, "id": "75883996", "name": "Alberto Ravell", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 0, "tweet_count": 11094, "listed_count": 0}, "username": "shqlmchl_hi", "verified": false, "id": "3024045112", "name": "hi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 4656, "tweet_count": 8600, "listed_count": 10}, "username": "AlvaroFergez", "verified": false, "id": "486047962", "name": "Alvaro Fergez \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "location": "Ripoll - Catalunya "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 3922, "tweet_count": 153469, "listed_count": 23}, "username": "accorgersi", "verified": false, "id": "1351539774", "name": "Marilisa\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83e\ude90", "location": "Apulia, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 4628, "tweet_count": 87399, "listed_count": 87}, "username": "fcgalvez", "verified": false, "id": "483085168", "name": "Francisco Castro Galvez", "location": "Oviedo - Asturias - Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1463, "tweet_count": 22618, "listed_count": 9}, "username": "szibris", "verified": false, "id": "2508142444", "name": "Sabri \ufee6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Belluno - Veneto - Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1209, "tweet_count": 50089, "listed_count": 0}, "username": "hernando_niet", "verified": false, "id": "713443167", "name": "Jos\u00e9 Luis HernandoNieto \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Reino de Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1907, "tweet_count": 111799, "listed_count": 19}, "username": "old_spinster", "verified": false, "id": "3076998705", "name": "Monsieur Rdrgz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 585, "tweet_count": 88229, "listed_count": 3}, "username": "ailindelgrosso_", "verified": false, "id": "481463714", "name": "ailu", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4882, "following_count": 4989, "tweet_count": 423362, "listed_count": 28}, "username": "_baekhyunvelvet", "verified": false, "id": "323853022", "name": "\u27ec\u27edFederica\u27ed\u27ecBTS EXO CNBLUE BIGBANG ONF ATEEZ LJS", "location": "Seoul, Corea Del Sud \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "username": "Italia_Notizie", "verified": false, "id": "136920216", "name": "Notizie Italiane", "location": "Notizie da tutti i Quotidiani "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 560, "tweet_count": 27516, "listed_count": 63}, "username": "anf_espanol", "verified": false, "id": "862993571477106688", "withheld": {"country_codes": ["TR"]}, "name": "ANF Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 1387, "tweet_count": 20737, "listed_count": 148}, "username": "DaHammerstein", "verified": false, "id": "18483956", "name": "David Hammerstein", "location": "Brussels, Valencia, Olba, .."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 1692, "tweet_count": 117568, "listed_count": 41}, "username": "ChrisHenares", "verified": true, "id": "300474778", "name": "Christian Henares\u271e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33278, "following_count": 26188, "tweet_count": 1031309, "listed_count": 150}, "username": "Ary_AntiPT", "verified": false, "id": "2437579938", "name": "Ary ANTI PT", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 589, "tweet_count": 158826, "listed_count": 0}, "username": "MontseL77993268", "verified": false, "id": "1139174952547082240", "name": "Montse Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2309, "tweet_count": 8152, "listed_count": 2}, "username": "Pispao1", "verified": false, "id": "1022453039217692673", "name": "Pispao\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\uddea  Anticomunista, Identitario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "username": "CarlosT74001437", "verified": false, "id": "988360171427651585", "name": "Carlos Tejada", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "username": "NOTIELMOMENTO", "verified": false, "id": "240915178", "name": "Americo Aquije", "location": "peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1421, "tweet_count": 44042, "listed_count": 5}, "username": "Aleceia_87", "verified": false, "id": "115406424", "name": "\u2b50AliceStaR \u2b50", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 24, "tweet_count": 209991, "listed_count": 1}, "username": "DisidenteFrei", "verified": false, "id": "838899844483776512", "name": "Disidente Frei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 69, "tweet_count": 23433, "listed_count": 5}, "username": "Mercesenar", "verified": false, "id": "1868216250", "name": "Merc\u00e8 Senar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 449, "tweet_count": 15824, "listed_count": 0}, "username": "CordobaCofrade6", "verified": false, "id": "3319195320", "name": "Alejandroyyoquese", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 992, "tweet_count": 11959, "listed_count": 23}, "username": "_elenamunoz_", "verified": false, "id": "3129398507", "name": "Elena Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1004, "tweet_count": 80644, "listed_count": 25}, "username": "gorkkol", "verified": false, "id": "291601163", "name": "Jorge Taleg\u00f3n Perea", "location": "Vitoria-Gasteiz, Euskal Herria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 836, "tweet_count": 38908, "listed_count": 278}, "username": "ARA_mon", "verified": false, "id": "209511347", "name": "ARA Internacional", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 2057, "tweet_count": 60101, "listed_count": 1}, "username": "MercheRaquel", "verified": false, "id": "863709565002682368", "name": "Maria Mercedes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Bilbao. Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 263, "tweet_count": 49716, "listed_count": 14}, "username": "MissLoveshaku", "verified": false, "id": "119423168", "name": "Candy \ud83c\udf38\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2091, "tweet_count": 75498, "listed_count": 19}, "username": "Mlhector03Yambo", "verified": false, "id": "3336660347", "name": "YAMBO", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1016, "tweet_count": 116706, "listed_count": 8}, "username": "GeneralMorague2", "verified": false, "id": "4755891137", "name": "General_Moragues", "location": "Catalunya, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1032, "tweet_count": 213991, "listed_count": 63}, "username": "Teymenfer", "verified": false, "id": "128574764", "name": "Teresa M. \ud83c\udf40\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc30", "location": "Madrid. Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 620, "tweet_count": 37743, "listed_count": 0}, "username": "joluzude", "verified": false, "id": "825252931117121536", "name": "Jose Luis Zu\u00f1iga Del"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 5037, "tweet_count": 183484, "listed_count": 62}, "username": "etventadv", "verified": false, "id": "1025143716", "name": "EtVentisAdversis \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "No Euro, No EURSS!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1010, "tweet_count": 193213, "listed_count": 14}, "username": "kiwicca", "verified": false, "id": "2786187604", "name": "\u2727 \u0359 \u2661\u0337\u0337\ud83c\udf42", "location": "22, she/her\u2661\ud83e\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20291, "following_count": 2774, "tweet_count": 67098, "listed_count": 127}, "username": "HeraklesCithare", "verified": false, "id": "2299518221", "name": "\ud83c\udf3f H\u00e9rakl\u00e8s Cithar\u00e8de\ud83c\udffa", "location": "Basileion de Pella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 209, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "username": "ana7hispania", "verified": false, "id": "1439398724", "name": "ana perez o\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3275, "tweet_count": 1426869, "listed_count": 456}, "username": "llemj", "verified": false, "id": "182506310", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "location": "Canary Islands (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1261, "tweet_count": 113180, "listed_count": 16}, "username": "NEVADASPICO", "verified": false, "id": "379782167", "name": "NEVADAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 3539, "tweet_count": 35547, "listed_count": 0}, "username": "jairom21", "verified": false, "id": "196559956", "name": "Alejandro \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1420, "tweet_count": 46058, "listed_count": 23}, "username": "MarianmygMarian", "verified": false, "id": "2279347270", "name": "Marian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1378, "tweet_count": 249639, "listed_count": 1}, "username": "1a31551c566e43d", "verified": false, "id": "2947369125", "name": "Wimen"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Lopez", "id": "27777824"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.365, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Tom king"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "27777824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163042687815045120"}], "text": "@Nat_Lopez Tienes raz\u00f3n, Yo soy Gotham es el primer arco de Tom king, que corresponde a Batman Vol.3 #1 al #6 (lo de donde a donde no estoy 100%).", "author_id": "3425103665", "created_at": "2019-08-18T11:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044635687755776"], "id": "1163044635687755776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "author_id": "849274159", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "id": "1162699665755660290"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "author_id": "1108743951501193216", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "id": "1162909654420271110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4mtL3Plyr6", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeE5vD", "display_url": "bit.ly/2ZeE5vD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/lrG4BxU8GC", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1162991193711685632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrG4BxU8GC", "media_key": "3_1162990919748083717"}]}, "text": "Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co/4mtL3Plyr6 https://t.co/lrG4BxU8GC", "author_id": "121385551", "created_at": "2019-08-18T07:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162991193711685632"], "id": "1162991193711685632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UNLAKwRBtx", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/UNLAKwRBtx", "author_id": "521479207", "created_at": "2019-08-18T11:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044020672708609"], "id": "1163044020672708609"}, {"text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}, "author_id": "145992645", "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"], "id": "1162985138881466368"}, {"text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "author_id": "911127835313655809", "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"], "id": "1163031833090633729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/XSoRdKJRCy", "expanded_url": "https://twitter.com/BRNewsFlash/status/1162898189223170048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSoRdKJRCy", "media_key": "7_1162897604281274368"}]}, "text": "#AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Emergency: \"Circa 20 persone sono state trasportate al nostro ospedale\".\n\nhttps://t.co/XSoRdKJRCy", "author_id": "1647344210", "created_at": "2019-08-18T09:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163015160866340864"], "id": "1163015160866340864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}]}, "text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "author_id": "25732270", "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "id": "1162967437836509184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "id": "1162511331406295045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "id": "1162936409340174343"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "id": "1161178613942816768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"], "id": "1162992609847140354"}, {"text": "Voi che un po\u2019 mi \u201c conoscete\u201d, rispondete a sto sondaggio : un uomo che mi provoca ripetutamente, portandomi all\u2019esasperazione \u00e8", "author_id": "444225252", "created_at": "2019-08-17T23:35:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870635544109057"], "id": "1162870635544109057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "b_bonmati", "id": "270294865"}]}, "in_reply_to_user_id": "270294865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162717583646363648"}], "text": "@b_bonmati Hay Bea, con tu permiso... me temo que la desgracia ocurre antes de tirarse al mar de forma suicida...", "author_id": "273923338", "created_at": "2019-08-18T06:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162969246693044224"], "id": "1162969246693044224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"], "id": "1162992828072546304"}, {"in_reply_to_user_id": "16261886", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6664, "type": "Place", "normalized_text": "Aliste"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162813156076527617"}], "text": "Ha defendido que Cristo quer\u00eda una revoluci\u00f3n que irritarse a los poderosos y que siempre va a haber quien se queje por estar muy c\u00f3modo.\n\nLleva el pelo largo y barba.\n\nEn Aliste.\n\nEste cura es un suicida.", "author_id": "16261886", "created_at": "2019-08-17T19:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162813347231916033"], "id": "1162813347231916033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AtoChQgcA6", "expanded_url": "https://twitter.com/MujMash/status/1162980193365086208", "display_url": "twitter.com/MujMash/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162980193365086208"}], "text": "Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.co/AtoChQgcA6", "author_id": "180542913", "created_at": "2019-08-18T08:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998969989025797"], "id": "1162998969989025797"}, {"text": "El Daeix reivindica l'autoria de l'atemptat su\u00efcida que ha provocat 63 morts a Kabul Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}]}, "author_id": "169538164", "created_at": "2019-08-18T10:34:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036373705809921"], "id": "1163036373705809921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "id": "1163029786488385536"}, {"in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rI175njUHA", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1163034162481238021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI175njUHA", "media_key": "3_1163034145485983744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032019875577856"}], "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed. https://t.co/rI175njUHA", "author_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-08-18T10:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034162481238021"], "id": "1163034162481238021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162814350849167361"}], "text": "El 17A de Kabul deixa ja almenys 63 morts en un atac su\u00efcida enmig d\u2019un casament https://t.co/T5Si8oKiqj", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/T5Si8oKiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/SediqSediqqi/status/1162814350849167361", "display_url": "twitter.com/SediqSediqqi/s\u2026"}]}, "author_id": "893680236", "created_at": "2019-08-18T07:12:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162985726990082048"], "id": "1162985726990082048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4688, "type": "Place", "normalized_text": "Valinhos"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "in_reply_to_user_id": "400177673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162799743917023232"}], "text": "@RegisGalo_13 Lembrei de outro feminicida suicida da regi\u00e3o, o MC Rea\u00e7a, que se matou em Valinhos ao supor ter matado a amante por espancamento. Igualmente inesquec\u00edvel foi a homenagem p\u00f3stuma prestada pelo presidente JB ao agressor.", "author_id": "750531996502360065", "created_at": "2019-08-18T03:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936133875109888"], "id": "1162936133875109888"}, {"text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "id": "1130300890257268736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "id": "1162120761278177282"}, {"text": "Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarnio. \nNo s\u00e9, es que aparece un terrorista suicida en patinete y me descojono en su cara. M\u00e1tame si quieres, pero no te puedo tomar en serio.", "author_id": "388504777", "created_at": "2019-08-17T18:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162799126888747009"], "id": "1162799126888747009"}, {"text": "Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/jHBZO3YLL9", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/jHBZO3YLL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQsw4", "display_url": "dlvr.it/RBQsw4"}]}, "author_id": "395388847", "created_at": "2019-08-18T08:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009400639909889"], "id": "1163009400639909889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "author_id": "346112948", "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "id": "1162862299822133248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "author_id": "3241806322", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "id": "1162390321801699328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "author_id": "1861413494", "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"], "id": "1163036543088570369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "#Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "author_id": "2247822258", "created_at": "2019-08-18T10:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035232985108481"], "id": "1163035232985108481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}]}, "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "id": "1162937371756773376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "xbici", "id": "369200086"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "Giorgiolaporta", "id": "16145985"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/BVlzCgGX0A", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiomasi5/status/1163032653878239234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVlzCgGX0A", "media_key": "3_1163032645732917248"}]}, "in_reply_to_user_id": "369200086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163029468342116354"}], "text": "@xbici @Giorgiolaporta pd si deve togliere pensiero di poter fare mattatore con il 19%!Conte,Contratto e Di Maio restano a prescindere o voto!si tolgono punti LEGA,si mettono quelli pd,se ne ha e sostituiscono ministri lega!via uno sotto l'altro!poi se si suicida anke PD problemi loro!prima italiani! https://t.co/BVlzCgGX0A", "author_id": "1001067798", "created_at": "2019-08-18T10:19:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032653878239234"], "id": "1163032653878239234"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 56, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ffEIn7xPNN", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/roxanne-cheesman-video-voz-alan-garcia-usted-se-fue-para-el-cielo-y-mi-alma-llora-905069/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/roxan\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/FZDVtN8UUR", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1162889615164022785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZDVtN8UUR", "media_key": "3_1162889193875484672"}]}, "text": "Roxanne Cheesman publica video con la voz de #AlanGarc\u00eda: \"Usted se fue para el cielo y mi alma llora\" https://t.co/ffEIn7xPNN https://t.co/FZDVtN8UUR", "author_id": "85840608", "created_at": "2019-08-18T00:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 83, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162889615164022785"], "id": "1162889615164022785"}, {"text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "author_id": "187050336", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "id": "1162841871422562309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Kappy"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/dswjsKLXXz", "expanded_url": "https://beforeitsnews.com/v3/awakening-start-here/2019/12475.html", "display_url": "beforeitsnews.com/v3/awakening-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://beforeitsnews.com/awakening-start-here/2019/08/tom-hanks-accused-of-buying-13-year-old-girl-from-her-father-and-raped-her-actor-isaac-kappy-recently-called-him-a-pedophile-12475.html"}]}, "text": "Tom Hanks Accused of Buying 13-Year-Old Girl From Her Father and Raping Her \u2014 Actor Isaac Kappy (...morto suicida a maggio...) Called Him a Pedophile.\nhttps://t.co/dswjsKLXXz", "author_id": "1029822615920238592", "created_at": "2019-08-18T09:54:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163026458199187456"], "id": "1163026458199187456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Perdeu"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8941, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/3MYvagamI2", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioBalbino/status/1162881227470364673", "display_url": "twitter.com/SergioBalbino/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162881227470364673"}], "text": "Ganhou: evoluiu\nPerdeu: regrediu\n\nSe o Flu ganhar 3 seguidas jogando mal pra cacete e o Vasco perder 3 jogando muito bem, o trabalho do Diniz ser\u00e1 \u00f3timo e o do Vanderlei uma merda. https://t.co/3MYvagamI2", "author_id": "255019405", "created_at": "2019-08-18T00:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162882307608469505"], "id": "1162882307608469505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "Atentado"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "terrorista"}, {"start": 44, "end": 49, "tag": "boda"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Kabul"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "muerto"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "heridas"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "atacante"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "explosivos"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "talibanes"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "autores"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/maLxnBZGzn", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html"}]}, "text": "\ud83d\udea8 #\u00daLTIMAHORA: #Atentado #terrorista en una #boda en #Kabul\ud83d\udce2 Han #muerto 63 personas y 182 han sido #heridas \ud83d\udc49 Un #atacante suicida deton\u00f3 #explosivos durante la celebraci\u00f3n \u27a1\ufe0f Los #talibanes niegan ser los #autores\n\n\ud83d\udc47 Clica aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/maLxnBZGzn", "author_id": "941255822834847745", "created_at": "2019-08-18T09:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163020208489058305"], "id": "1163020208489058305"}, {"text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "author_id": "1968716312", "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "id": "1162998602958024704"}, {"in_reply_to_user_id": "105082141", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Efe"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdawas Faramarz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tNUM9D5ztN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfkg0H", "display_url": "bit.ly/2Nfkg0H", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162959981630676994"}], "text": "\"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en Kabul\", dijo a Efe el portavoz de la Polic\u00eda capitalina, Ferdawas Faramarz\nhttps://t.co/tNUM9D5ztN", "author_id": "105082141", "created_at": "2019-08-18T05:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162962890791555074"], "id": "1162962890791555074"}, {"in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/BPyifrpsTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Sputnik_Insight/status/1162989998737633281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPyifrpsTH", "media_key": "7_1162989928013336578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159063097379819520"}], "text": "Atentado con bomba en una boda en Kabul. De momento el balance es de 63 muertos y 200 heridos. A\u00fan no se sabe el responsable de la masacre.\nhttps://t.co/BPyifrpsTH", "author_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-08-18T10:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163032019875577856"], "id": "1163032019875577856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Camus"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/3GfHL95uSZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/08/albert-camus-conheceu-e-odiou-o-brasil-ha-70-anos-data-inspira-ciclo-de-eventos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026", "status": 200, "title": "Albert Camus conheceu e odiou o Brasil h\u00e1 70 anos; data inspira ciclo de eventos - 16/08/2019 - Ilustrada - Folha", "description": "Em julho de 1949, costeando o Rio de Janeiro, ele murchou ao ver 'um imenso e lament\u00e1vel Cristo luminoso'", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/08/albert-camus-conheceu-e-odiou-o-brasil-ha-70-anos-data-inspira-ciclo-de-eventos.shtml"}]}, "text": "Albert Camus sobre o Brasil, h\u00e1 70 anos: \u201cSobre esta terra imensa, que tem a tristeza dos grandes espa\u00e7os, a vida \u00e9 mesquinha\u201d https://t.co/3GfHL95uSZ", "author_id": "18122496", "created_at": "2019-08-17T13:30:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 19, "like_count": 810, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1162718422846922752"], "id": "1162718422846922752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/48pQ4Sng2W", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "1647344210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163015160866340864"}], "text": "#AFGHANISTAN. \ud83c\udde6\ud83c\uddeb Sale a 63 il bilancio delle vittime dell'attentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul. \n\nhttps://t.co/48pQ4Sng2W", "author_id": "1647344210", "created_at": "2019-08-18T10:15:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163031758771642368"], "id": "1163031758771642368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Zuera"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nQduPBrYFr", "expanded_url": "http://www.derechopenitenciario.com/noticias/noticia.asp?id=8783", "display_url": "derechopenitenciario.com/noticias/notic\u2026"}]}, "text": "Un preso de 21 a\u00f1os se suicida en el m\u00f3dulo de aislamiento de Zuera\nhttps://t.co/nQduPBrYFr", "author_id": "703364904", "created_at": "2019-06-06T16:13:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1136667409711079424"], "id": "1136667409711079424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "crr81", "id": "1434299202666852357"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Bedoya Reyes"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "in_reply_to_user_id": "463508274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162926905500360704"}], "text": "@crr81 @meiermq \u00bfa qui\u00e9n? de hecho, si nunca hubiese existido el Per\u00fa ser\u00eda mejor, el 85 probablemente hubiese ganado las elecciones Bedoya Reyes, hubiesen terminado con el terrorismo antes de 1990, las reformas liberales tambi\u00e9n hubieran empezado antes, Fujimori no hubiese sido Presidente; etc.", "author_id": "812463054151675904", "created_at": "2019-08-18T03:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932226281156608"], "id": "1162932226281156608"}, {"text": "63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "author_id": "133790890", "created_at": "2019-08-18T06:24:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162973429810814977"], "id": "1162973429810814977"}, {"text": "Kabul. Saliti a 63 i morti per azione suicida a matrimonio. Talebani negano coinvolgimento. Chi \u00e8 stato? Isis o qualche cellula che ha agito in modo autonomo? Intanto il negoziato con Usa procede e Casa Bianca fa i piani di ritiro.", "author_id": "458719075", "created_at": "2019-08-18T07:45:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162993870847848448"], "id": "1162993870847848448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miaudit", "id": "1386632492"}]}, "in_reply_to_user_id": "1386632492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163019392944394240"}], "text": "@miaudit Non possono, visto che non c'\u00e8 alternativa legale.", "author_id": "1084569071918690304", "created_at": "2019-08-18T10:07:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029726207840256"], "id": "1163029726207840256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-08-18T08:33:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163005892440338432"], "id": "1163005892440338432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "joem5s", "id": "535447658"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/AB1W3n8MoF", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiomasi5/status/1163030983312101376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AB1W3n8MoF", "media_key": "3_1163030976123084801"}]}, "in_reply_to_user_id": "535447658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163028941491363841"}], "text": "@joem5s nessuna sorpresa x gli onesti...Conte non \u00e8 un burattino e le Sue parole saranno macigni sui competenti come sono le tue!65% di italiani vanno FIERI e ORGOGLIOSI di Conte e del Suo Governo e se PD pensa di togliere CENTRALITA' a Contratto,M5S,Conte si suicida anke lui come LEGA! https://t.co/AB1W3n8MoF", "author_id": "1001067798", "created_at": "2019-08-18T10:12:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163030983312101376"], "id": "1163030983312101376"}, {"text": "Travaglio: \u00abIl governo giallo-verde, salvo sorprese, morir\u00e0 il 20 agosto con il discorso di Conte\u00bb https://t.co/CvzviWDUqg", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CvzviWDUqg", "expanded_url": "https://www.silenziefalsita.it/2019/08/18/travaglio-il-governo-giallo-verde-salvo-sorprese-morira-il-20-agosto-con-il-discorso-di-conte/", "display_url": "silenziefalsita.it/2019/08/18/tra\u2026"}]}, "author_id": "535447658", "created_at": "2019-08-18T10:04:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163028941491363841"], "id": "1163028941491363841"}, {"text": "La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/udqpm8MNsV", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/udqpm8MNsV", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "author_id": "130122917", "created_at": "2019-08-18T10:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163027985915666433"], "id": "1163027985915666433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Ansbach"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8826, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/asrMXCxYi3", "expanded_url": "https://twitter.com/VoceroXtra/status/757374191461015552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asrMXCxYi3", "media_key": "3_757374184322244608"}]}, "text": "Ansbach, ALEMANIA- Gobierno confirma que la explosi\u00f3n fue causada por un atacante suicida. https://t.co/asrMXCxYi3", "author_id": "388002669", "created_at": "2016-07-25T00:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["757374191461015552"], "id": "757374191461015552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 242, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7977, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4918, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/rT1kgSuxVa", "expanded_url": "https://newses.cgtn.com/n/BfIcA-CAA-EIA/CGdIcA/m.html", "display_url": "newses.cgtn.com/n/BfIcA-CAA-EI\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un atacante suicida en un sal\u00f3n de bodas ubicado en el oeste de Kabul, confirm\u00f3 18 la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n \nhttps://t.co/rT1kgSuxVa", "author_id": "761469053181370369", "created_at": "2019-08-18T09:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023539831824384"], "id": "1163023539831824384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/61Wh18hGaZ", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Una de esas noticias que se leen de corrido. \n\nY que demuestra que solo nos preocupa lo nuestro\n\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/61Wh18hGaZ v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "332397957", "created_at": "2019-08-18T08:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163003485450842112"], "id": "1163003485450842112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Fran Rivera"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CzbBQb0XDB", "expanded_url": "https://twitter.com/_AlbertoSuarez/status/1133718720277303296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzbBQb0XDB", "media_key": "7_1133718666946719745"}]}, "text": "Una chica se suicida al difundirse un v\u00eddeo \u00edntimo de ella en su trabajo, y Fran Rivera argumenta que \"un hombre es incapaz de no ense\u00f1arlo\" y pide que las mujeres no env\u00eden nada. \nA ver pr\u00edmate, una mujer puede grabar lo que le salga de la pipa del co\u00f1o, el delito es su difusi\u00f3n https://t.co/CzbBQb0XDB", "author_id": "249363002", "created_at": "2019-05-29T12:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 22, "like_count": 231, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1133718720277303296"], "id": "1133718720277303296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andr900", "id": "736596690"}]}, "in_reply_to_user_id": "736596690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163005037989306368"}], "text": "@andr900 Infatti \u00e8 assurdo, il pd ha calato il sipario sulle critiche al governo, sulle falsit\u00e0 che ci propinano da 1 anno. Ora c'\u00e8 un solo avversario comune, lui. Ma se per caso lega e 5stelle si rimetteranno insieme, allora s\u00ec, il sipario si alzer\u00e0 di nuovo. Beata coerenza.", "author_id": "863394841803333632", "created_at": "2019-08-18T09:34:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021221539274752"], "id": "1163021221539274752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mis_Carin", "id": "774201882009042944"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CosasNombre", "id": "1039605714241638400"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3858, "type": "Organization", "normalized_text": "11A"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.5176, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "PBA"}]}, "in_reply_to_user_id": "774201882009042944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162934776057204736"}], "text": "@Mis_Carin @CosasNombre el 11A qued\u00f3 claro que la candidatura de GC para octubre es m\u00e1s bien testimonial y que ni siquiera aporta legisladores celestes propios en la mayor\u00eda de los distritos. Ni hablar de CABA y PBA. En ese escenario es suicida entregar el pa\u00eds a 1 marea verde populista y autoritaria.", "author_id": "1008762578481410048", "created_at": "2019-08-18T04:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162940815733415937"], "id": "1162940815733415937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "id": "1162829126518169600"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-17T20:26:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823096501493760"], "id": "1162823096501493760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 199, "username": "Rahimullah_Kh", "id": "1196243023"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7sxJuCTn2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Sputnik_Insight/status/1162989998737633281", "display_url": "twitter.com/Sputnik_Insigh\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162989998737633281"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\u26a0\ufe0f\ud83c\udfa5  Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en una explosi\u00f3n que arras\u00f3 un sal\u00f3n de bodas en la capital afgana de Kabul, inform\u00f3 una fuente a Sputnik. \nV\u00eddeo por @Rahimullah_Kh \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/UoTFIL3HRK https://t.co/7sxJuCTn2M", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T09:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163021615833264130"], "id": "1163021615833264130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AMorelliMilano", "id": "234787615"}]}, "in_reply_to_user_id": "234787615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160843458225086466"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "text": "@AMorelliMilano No!\nCon una MOZIONE\nSUICIDA e ITALICIDA,\nimpensabile nei tempi e nei modi. \navete operato un miracolo che le opposizioni non avrebbero sperato neanche da Lourdes.\nAvete RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\ne,ahim\u00e9,BERLUSCONI, che era in caduta libera e ora sar\u00e0 un cappio al collo.", "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-18T09:17:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163017114581643264"], "id": "1163017114581643264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yiq9hAjOWf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162873442972184576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiq9hAjOWf", "media_key": "3_1162873404946616325"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872817068761089"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, sem ser lan\u00e7ado na China.\n\n#SuicideSquad #TheSuicideSquad https://t.co/yiq9hAjOWf", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-17T23:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873442972184576"], "id": "1162873442972184576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 263, "tag": "Kabulblast"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 245, "username": "Rahimullah_Kh", "id": "1196243023"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5662, "type": "Place", "normalized_text": "Afghan"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.5018, "type": "Organization", "normalized_text": "Sputnik"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "Kabulblast"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xlmv541xA6", "expanded_url": "https://twitter.com/Sputnik_Insight/status/1162989998737633281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlmv541xA6", "media_key": "7_1162989928013336578"}]}, "text": "At least 63 people were killed and over 180 wounded in an explosion that ripped through a wedding hall in the Afghan capital of Kabul, a security source told Sputnik. Children and women are among the victims of the blast. Video by @Rahimullah_Kh Kabul #Kabulblast #Afghanistan https://t.co/xlmv541xA6", "author_id": "963705445146906624", "created_at": "2019-08-18T07:29:57.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162989998737633281"], "id": "1162989998737633281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gpGaxLQNzM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872789998690304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpGaxLQNzM", "media_key": "3_1162872771183095809"}]}, "text": "Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as expectativas do est\u00fadio. \n\n\"Ele superou tudo o que poder\u00edamos esperar\" \n\u201cA campanha de marketing foi brilhante e as atua\u00e7\u00f5es do elenco, come\u00e7ando com Will (+) https://t.co/gpGaxLQNzM", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-17T23:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872789998690304"], "id": "1162872789998690304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "in_reply_to_user_id": "186850678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718327493976064"}], "text": "@PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "author_id": "1104914037643665408", "created_at": "2019-08-16T00:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162162440941035521"], "id": "1162162440941035521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-08-18T04:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162949944728268805"], "id": "1162949944728268805"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}]}, "in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "author_id": "128240925", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"], "id": "1161612571536965632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Olxlz7tEBL", "expanded_url": "https://bit.ly/31KTD7Q", "display_url": "bit.ly/31KTD7Q"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yYCzMaIFCY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYCzMaIFCY", "media_key": "3_1162411170642432000"}]}, "text": "Mijael Garrido Lecca: \u00abLos j\u00f3venes nunca hab\u00edamos visto al Per\u00fa retroceder as\u00ed\u00bb\nhttps://t.co/Olxlz7tEBL https://t.co/yYCzMaIFCY", "author_id": "2548184223", "created_at": "2019-08-16T17:09:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 584, "like_count": 212, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411188338212864"], "id": "1162411188338212864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.2864, "type": "Place", "normalized_text": "Masacre"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BN1xWQhCnP", "expanded_url": "http://lavoz.gal/o421k1", "display_url": "lavoz.gal/o421k1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/internacional/2019/08/18/masacre-boda-kabul-63-muertos-182-heridos/00031566111745986709575.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}]}, "text": "Atentado suicida en #Afganist\u00e1n Masacre en una boda en Kabul: 63 muertos y 182 heridos https://t.co/BN1xWQhCnP", "author_id": "38640768", "created_at": "2019-08-18T07:23:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162988463433687040"], "id": "1162988463433687040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "governo"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/C88DHrXPwt", "expanded_url": "https://twitter.com/AMorelliMilano/status/1160843458225086466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C88DHrXPwt", "media_key": "3_1160843448045453317"}]}, "text": "Direzione Roma! Non perderemo un minuto per dare ai cittadini quello che meritano: elezioni subito, un #governo del \u201cs\u00ec\u201d alle opere di cui l\u2019Italia ha bisogno e una manovra economica scritta per gli italiani! https://t.co/C88DHrXPwt", "author_id": "234787615", "created_at": "2019-08-12T09:20:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 90, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160843458225086466"], "id": "1160843458225086466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}]}, "text": "Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-08-18T01:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162891864971907072"], "id": "1162891864971907072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Py3JQbmyVg", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2019-08-18/barcelona-delincuencia-atracos_2181607/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/catalun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2019-08-18/barcelona-delincuencia-atracos_2181607/"}]}, "text": "\u00bfVives en Barcelona? \u00bfEste art\u00edculo es tal cual o fake news?\n\nhttps://t.co/Py3JQbmyVg", "author_id": "781293", "created_at": "2019-08-18T07:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162983324316504066"], "id": "1162983324316504066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8555, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/j2UHSVG3I0", "expanded_url": "https://rfi.my/4Obb.t", "display_url": "rfi.my/4Obb.t"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gTZboJlXNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1163002229013434368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTZboJlXNk", "media_key": "3_1163002227276935168"}]}, "text": "Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/j2UHSVG3I0 https://t.co/gTZboJlXNk", "author_id": "27856959", "created_at": "2019-08-18T08:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163002229013434368"], "id": "1163002229013434368"}, {"text": "Almenys 63 morts i 180 ferits per un atemptat su\u00efcida aun casament a Kabul. La maldat no te cap  justificaci\u00f3. \nhttps://t.co/EX3PZ1rS5P", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/EX3PZ1rS5P", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "author_id": "157593780", "created_at": "2019-08-18T08:56:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163011711219245056"], "id": "1163011711219245056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 101, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5e72SS9vMV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/5e72SS9vMV via @20m", "author_id": "75883996", "created_at": "2019-08-18T08:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009128899461121"], "id": "1163009128899461121"}, {"text": "Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: almeno 63 le vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/15Rdsi7Roh", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/15Rdsi7Roh", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "author_id": "136920216", "created_at": "2019-08-18T04:22:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162942944640413697"], "id": "1162942944640413697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.3451, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "KFH"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "MVC"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cYaPAZJiz6", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162829126518169600"}], "text": "Que el cancerbero del difunto suicida AG,se meta sus acuerdos del Plenario,manipulado por la argolla alanista,donde no le de el sol.@Mauriciomulder. ..a la tumba....los j\u00f3venes...Dice este perro falderod' KFH,q'solicitar\u00e1n la vacancia de MVC.En la movida @JorgeDCG y @JVelasquezQ. https://t.co/cYaPAZJiz6", "author_id": "240915178", "created_at": "2019-08-17T21:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832428681060352"], "id": "1162832428681060352"}, {"in_reply_to_user_id": "2299518221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160446926522847232"}], "text": "Sit\u00f4t l\u2019odieux parricide commis, un char d\u2019or tir\u00e9 par deux dragons surgit du ciel, envoy\u00e9 par son grand-p\u00e8re, le Soleil, et emportant la magicienne loin du palais hostile. Devant le drame, accabl\u00e9 de chagrin, Jason se suicida. https://t.co/A1yG7vUaFJ", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/A1yG7vUaFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInkedM/status/1160446935930671105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1yG7vUaFJ", "media_key": "3_1160446931711201282"}]}, "author_id": "2299518221", "created_at": "2019-08-11T07:04:44.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160446935930671105"], "id": "1160446935930671105"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ma\u00e7anet de Cabrenys, Espa\u00f1a", "id": "ebb4ec759d68ab64"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "3afc29d1fe76301f"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}]}, "errors": [{"resource_id": "1162858795791540224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162858795791540224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162858795791540224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976192999", "value": "976192999", "detail": "User has been suspended: [976192999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162911508013232134", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162911508013232134", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162911508013232134].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "142807042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142807042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142807042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163031746872582150", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163031746872582150].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163031746872582150", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134246655828668418", "value": "1134246655828668418", "detail": "User has been suspended: [1134246655828668418].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160648339626627072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160648339626627072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160648339626627072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161038110622453760", "value": "1161038110622453760", "detail": "User has been suspended: [1161038110622453760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163032240126865408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163032240126865408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163032240126865408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163028731943956480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163028731943956480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163028731943956480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163045316402307073", "oldest_id": "1163008975266287616", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zu98qgqb5xd15xeefa5oqw2d19"}}