{"data": [{"lang": "pt", "id": "1194060001758896129", "created_at": "2019-11-12T01:11:03.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194060001758896129"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750161951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059951397888000", "created_at": "2019-11-12T01:10:51.000Z", "text": "Cecilia e a melhor pessoa que tem, idai que nois se matou no come\u00e7o do ano", "edit_history_tweet_ids": ["1194059951397888000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "713414076299415552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194059866949718016", "created_at": "2019-11-12T01:10:31.000Z", "text": "Elaborando um plano suicida pra me salvar de pegar DP", "edit_history_tweet_ids": ["1194059866949718016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815744313330171907"}, {"lang": "es", "id": "1194059853402128385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:10:28.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059853402128385"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476027800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059815129096192", "created_at": "2019-11-12T01:10:19.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059815129096192"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055269724504973314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059781297901570", "in_reply_to_user_id": "282320978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mcleozinhuo", "id": "282781933"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "YG"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:10:11.000Z", "text": "@mcleozinhuo fora que la a galera eh bem hater ne? um dos cantores da YG foi esparrado pq tava fumando maconha, teve a carreira quase na lixeira e ainda quase se suicidou, tem mt coisa escrota la", "edit_history_tweet_ids": ["1194059781297901570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282320978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194059502540201987"}]}, {"lang": "es", "id": "1194059686573686785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:09:48.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059686573686785"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109380792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059582353616900", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/SYZ7oAn8zE", "expanded_url": "https://twitter.com/filosofia_torta/status/1194058989526536194", "display_url": "twitter.com/filosofia_tort\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:09:23.000Z", "text": "acho q vo me suicida https://t.co/SYZ7oAn8zE", "edit_history_tweet_ids": ["1194059582353616900"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "886587785448230913"}, {"lang": "pt", "id": "1194059521955651587", "in_reply_to_user_id": "63202850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cretoabs", "id": "63202850"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "MiroCVSN", "id": "290778632"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:09:09.000Z", "text": "@cretoabs @MiroCVSN @mobquidam\nVoc\u00eas est\u00e3o sabendo que o Diego que era a turma de voc\u00eas se matou dia 9/11???", "edit_history_tweet_ids": ["1194059521955651587"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387382881"}, {"lang": "es", "id": "1194059394956304384", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/DMuHY9bb2d", "expanded_url": "http://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:08:38.000Z", "text": "Los gastos del suicida https://t.co/DMuHY9bb2d", "edit_history_tweet_ids": ["1194059394956304384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045486288651132928"}, {"lang": "pt", "id": "1194059360097439744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "14julianasouzza", "id": "1209865686"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Ca"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:08:30.000Z", "text": "RT @14julianasouzza: Como ser\u00e1 o nome do Chiclete?\nPq ser\u00e1 que ele s\u00f3 tem aquela jaqueta marrom? \nSe ele \u00e9 justiceiro pq ele n\u00e3o matou o Ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059360097439744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3476508688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194059299582042113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059299582042113", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/3BqIFi3Ye8", "expanded_url": "https://twitter.com/14julianasouzza/status/1194059299582042113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BqIFi3Ye8", "media_key": "16_1194059257131470848"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.778, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 173, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:08:16.000Z", "text": "Como ser\u00e1 o nome do Chiclete?\nPq ser\u00e1 que ele s\u00f3 tem aquela jaqueta marrom? \nSe ele \u00e9 justiceiro pq ele n\u00e3o matou o Camilo ainda?\nTudo isso no Globo rep\u00f3rter  #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/3BqIFi3Ye8", "edit_history_tweet_ids": ["1194059299582042113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1209865686"}, {"lang": "es", "id": "1194059221886799872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:07:57.000Z", "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194059221886799872"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256278305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059129431695363", "created_at": "2019-11-12T01:07:35.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059129431695363"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3653269033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059089594241025", "created_at": "2019-11-12T01:07:26.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059089594241025"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726979109918748672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}]}, {"lang": "es", "id": "1194059058107604992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:07:18.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059058107604992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122085307040579586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194059053636476928", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Maroma2", "id": "249748158"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:07:17.000Z", "text": "@KarlaCalle @Maroma2 Y UN EX PRESIDENTE DISQUE SE SUICIDA Y LE CREEMOS!! SERA EL HAMBRE?? O LA DROGA??", "edit_history_tweet_ids": ["1194059053636476928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234153144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193670917899071491"}]}, {"lang": "es", "id": "1194059045818294273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:07:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194059045818294273"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835139401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194058995637608450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:07:03.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194058995637608450"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002804983400722432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194058870089506816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:06:33.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194058870089506816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561529683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194058567369871363", "created_at": "2019-11-12T01:05:21.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194058567369871363"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944775227317346304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194058420757966848", "in_reply_to_user_id": "130174030", "geo": {"place_id": "00e322460b3f03b5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "franglez11", "id": "130174030"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:04:46.000Z", "text": "@franglez11 He visto un par de partidos y apesar de la intensidad veo un poco atr\u00e1s al equipo de Guede, te lo digo pq ac\u00e1 se le situaba como casi suicida, tan brusco fue el cambio?", "edit_history_tweet_ids": ["1194058420757966848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461764532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194056660521603072"}]}, {"lang": "es", "id": "1194058404274278403", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:04:42.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194058404274278403"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170097949860347907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194058146525990913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulmorenom", "id": "296121999"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:03:41.000Z", "text": "RT @raulmorenom: Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registrarem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194058146525990913"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187220525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193992240420536330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194058119837556736", "created_at": "2019-11-12T01:03:34.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194058119837556736"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583967386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194058118361161733", "created_at": "2019-11-12T01:03:34.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194058118361161733"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847214019295502337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194058117790744576", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-11-12T01:03:34.000Z", "text": "Trump\nLa potencia unipolar imperialista es homicida y suicida .\nEl golpe c\u00edvico militar anuncia una masacre.\nQue la solidaridad detenga la muerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1194058117790744576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186106660768665600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194058111004352512", "in_reply_to_user_id": "125766964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nesjodie", "id": "125766964"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:03:32.000Z", "text": "@nesjodie JAJAJAJAJAJAJAJAJA la suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1194058111004352512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739011314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194057917022035968"}]}, {"lang": "es", "id": "1194058030641549312", "in_reply_to_user_id": "287855034", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/DJuLSC5c7y", "expanded_url": "https://twitter.com/MaureenA_Psico/status/1194058030641549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJuLSC5c7y", "media_key": "3_1194058024836632576"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marigomez_2", "id": "287855034"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "fabivsola", "id": "1309654773860372480"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "fuerzapublicaCR", "id": "262253301"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 95, "probability": 0.4989, "type": "Organization", "normalized_text": "Colegio de Profesionales"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.3118, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:03:13.000Z", "text": "@marigomez_2 @FabiVSola @fuerzapublicaCR Este es n\u00famero que habilit\u00f3 el Colegio de Profesionales en Psicolog\u00eda para situaciones de ideaci\u00f3n suicida. No s\u00e9 el horario, pero tambi\u00e9n, se pueden programar citas con una persona profesional de la zona d\u00f3nde se encuentra la persona https://t.co/DJuLSC5c7y", "edit_history_tweet_ids": ["1194058030641549312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2680916231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193907064424280067"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057992771194880", "created_at": "2019-11-12T01:03:04.000Z", "text": "idai que o negan matou o glenn cara j\u00e1 se passaram SETE ANOS na hist\u00f3ria supera porra chata n\u00e3o assiste e morre desgra\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1194057992771194880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084918625", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194057873627717633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pracolares", "id": "1578463550"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:02:36.000Z", "text": "RT @pracolares: @MarleneFFL Suicida pol\u00edtico, acha que vai sobreviver ao cen\u00e1rio politico como? Ret\u00f3ricas vazias? Verdadeiro bal\u00e3o japon\u00eas.", "edit_history_tweet_ids": ["1194057873627717633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39750843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054351385452544"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057870926585856", "created_at": "2019-11-12T01:02:35.000Z", "text": "Bajar la compra sola es casi un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1194057870926585856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4219071973"}, {"lang": "pt", "id": "1194057635592638465", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/O5DkQAqGGe", "expanded_url": "https://twitter.com/itsmazur/status/1194056752356102149", "display_url": "twitter.com/itsmazur/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:01:39.000Z", "text": "A psic\u00f3loga falou que eu s\u00f3 tava nervosa com a apresenta\u00e7\u00e3o do trabalho, temos direito a 3 ou 4 consultas pela faculdade se n\u00e3o me engano e ela n\u00e3o remarcou a pr\u00f3xima pra mim... Meu nervosismo pr\u00e9 apresenta\u00e7\u00e3o quase me matou uma par de vezes j\u00e1 KKKK https://t.co/O5DkQAqGGe", "edit_history_tweet_ids": ["1194057635592638465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "472466676"}, {"lang": "pt", "id": "1194057592584245249", "in_reply_to_user_id": "3262164071", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Meyasaki", "id": "3262164071"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Holouka"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:01:29.000Z", "text": "@Meyasaki @maib5wecan0 Nn foi aquele Alex Holouka, programador que depois de uma falsa acusa\u00e7\u00e3o de estupro perdeu emprego, projetos e se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1194057592584245249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180150209529208832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194016554796699648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057507171422208", "in_reply_to_user_id": "37833906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xandekierniew", "id": "37833906"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:01:08.000Z", "text": "@XandeKierniew tenho uma hist\u00f3ria parecida: \nmais ou menos na mesma idade, minha m\u00e3e ouvia a r\u00e1dio erechim, e sempre tinha os os avisos de vel\u00f3rio... e no final sempre um \"a fam\u00edlia enlutada agradece\"... a\u00ed um dia eu falei: bah m\u00e3e, como morre gente dessa fam\u00edlia n\u00e9... ela se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1194057507171422208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "109840948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194044744474775553"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057447960457216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:00:54.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057447960457216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491330638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057410790514690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:00:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057410790514690"], "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937157149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057334756200448", "created_at": "2019-11-12T01:00:27.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057334756200448"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162809349036826624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057274773442562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:00:13.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057274773442562"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301753957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057229403639809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:00:02.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057229403639809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134456066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057221648183296", "created_at": "2019-11-12T01:00:00.000Z", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez", "edit_history_tweet_ids": ["1194057221648183296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917074826"}, {"lang": "pt", "id": "1194057203021467650", "created_at": "2019-11-12T00:59:56.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: #URGENTE \nEl Alto se levantou contra o #GolpeDeEstadoBolivia . A pol\u00edcia j\u00e1 matou duas pessoas. Existem milhares e mil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057203021467650"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071437543433011200", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6986, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 81, "tag": "GolpeDeEstadoBolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194057046200586240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057119848390659", "created_at": "2019-11-12T00:59:36.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057119848390659"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692617845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057084054253570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuziMonte", "id": "1187876993926356992"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:59:28.000Z", "text": "RT @LuziMonte: Quando uma pessoa se suicida ou tenta o suic\u00eddio, ela n\u00e3o quer acabar com a vida, mais sim com a dor e o \u00fanico jeito de acab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057084054253570"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943820589004984320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054975502065665"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057083982950400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:59:27.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057083982950400"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399429652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057076504485890", "created_at": "2019-11-12T00:59:26.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057076504485890"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921012593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057061795057665", "created_at": "2019-11-12T00:59:22.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194057061795057665"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159210544638963713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194057046200586240", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4LujaAprxY", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBurk04439285/status/1194057046200586240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LujaAprxY", "media_key": "7_1194056991821443073"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7411, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 39, "end": 60, "tag": "GolpeDeEstadoBolivia"}, {"start": 146, "end": 164, "tag": "RespaldoTotalAEvo"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:59:18.000Z", "text": "#URGENTE \nEl Alto se levantou contra o #GolpeDeEstadoBolivia . A pol\u00edcia j\u00e1 matou duas pessoas. Existem milhares e milhares de pessoas nas ruas. \n#RespaldoTotalAEvo https://t.co/4LujaAprxY", "edit_history_tweet_ids": ["1194057046200586240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1104120714196668419"}, {"lang": "pt", "id": "1194056906047967234", "created_at": "2019-11-12T00:58:45.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056906047967234"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4494064995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194056778750865409", "created_at": "2019-11-12T00:58:15.000Z", "text": "Essa novela \u00e9 toda errada ne. A menina n\u00e3o ta nem com roupa de presa, nenhuma algema nem nada. O advogado sabe da verdade que ela matou os caras e mesmo assim incentivam as pessoas a mentirem. Isso \u00e9 bagulho errado, pq as pessoas quando se formam, juram a falar somente a verdade.", "edit_history_tweet_ids": ["1194056778750865409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62820793"}, {"lang": "pt", "id": "1194056755522789380", "created_at": "2019-11-12T00:58:09.000Z", "text": "Com certeza ja teve uma p\u00e1 de gente que se matou por t\u00e9dio", "edit_history_tweet_ids": ["1194056755522789380"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2907005273"}, {"lang": "pt", "id": "1194056686018924545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:57:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056686018924545"], "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896819925901344769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194056610643091456", "created_at": "2019-11-12T00:57:35.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056610643091456"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173399679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056584072253442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:57:28.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056584072253442"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122312035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056577025748998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:57:27.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056577025748998"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199752953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056538748604416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:57:17.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056538748604416"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620904971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056529776979968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:57:15.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056529776979968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000412629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056489339670534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:57:06.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056489339670534"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443126952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056370372456450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:56:37.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056370372456450"], "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832270261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194056213287313412", "created_at": "2019-11-12T00:56:00.000Z", "text": "Eu n\u00e3o estou entendendo a d\u00favida sobre quem matou o Jardel se eles tem a foto da Josiane empurrando o cara na rua onde ele foi atropelado ??????\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1194056213287313412"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "833326741611507712", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 159, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194056207968952321", "created_at": "2019-11-12T00:55:59.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056207968952321"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813723453173989377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194056156878114816", "created_at": "2019-11-12T00:55:46.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056156878114816"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975125199061471235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194056131209056256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pracolares", "id": "1578463550"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:55:40.000Z", "text": "RT @pracolares: @MarleneFFL Suicida pol\u00edtico, acha que vai sobreviver ao cen\u00e1rio politico como? Ret\u00f3ricas vazias? Verdadeiro bal\u00e3o japon\u00eas.", "edit_history_tweet_ids": ["1194056131209056256"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36373308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054351385452544"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056112875679744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:55:36.000Z", "text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056112875679744"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731579908011524096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056069540126720", "created_at": "2019-11-12T00:55:26.000Z", "text": "Se me escap\u00f3 un chiste suicida adelante de mam\u00e1 y me empez\u00f3 a hablar de la vida. Mam\u00e1 C\u00c1LLATE ES NOVIEMBRE TENGO QUE SALVAR MATERIAS NO ME PIDAS ESTABILIDAD EMOCIONAL", "edit_history_tweet_ids": ["1194056069540126720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1542108714"}, {"lang": "es", "id": "1194056066780344321", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/h4WL23g8Rn", "expanded_url": "https://twitter.com/Baker_Graffin/status/1193822467942428672", "display_url": "twitter.com/Baker_Graffin/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:55:25.000Z", "text": "Y el suicida? La guatona? https://t.co/h4WL23g8Rn", "edit_history_tweet_ids": ["1194056066780344321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186800942148214784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193822467942428672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194056020106055682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:55:14.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194056020106055682"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2631526936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194055975558365186", "created_at": "2019-11-12T00:55:03.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055975558365186"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023290913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055941655859201", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:54:55.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194055941655859201"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156383285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055850077425664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:54:33.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055850077425664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340416933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055847703384070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:54:33.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055847703384070"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492511315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055799192129541", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-11-12T00:54:21.000Z", "text": "Castillos patrimonio nacional del suicida #UruguayNatural", "edit_history_tweet_ids": ["1194055799192129541"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163137975", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "UruguayNatural"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "UruguayNatural"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194055786705625088", "in_reply_to_user_id": "1128310898194571264", "created_at": "2019-11-12T00:54:18.000Z", "text": "3- Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia,  matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclui: Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "edit_history_tweet_ids": ["1194055786705625088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128310898194571264", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 268, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194055541330468869"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194055764094181376", "created_at": "2019-11-12T00:54:13.000Z", "text": "GENTEE!!! SE TEM UMA FOTO MOSTRANDO  A JOSEANE EMPRUANDO O JARDEL,  POR QUE ESSE PUTO DO ADVOGADO T\u00c1 PERGUNTADO SE O LUCAS MATOU O MORDOMO??? AFF SEM CONDI\u00c7\u00d5ES ESSE JULGAMENTO \ud83d\ude24\ud83d\ude24 #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1194055764094181376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1062305563227447296", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "JOSEANE"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "JARDEL"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 193, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194055712047017985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:54:00.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055712047017985"], "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904745206305705985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055499408453633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:53:10.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055499408453633"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716515322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055358500626437", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:52:36.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194055358500626437"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731629278115340289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055329539067910", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "LesLuthiers_Arg", "id": "144947577"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:52:29.000Z", "text": "@infobae Centro estatal de asistencia al suicida, muy buenas noches, por qu\u00e9 asunto es?\n@LesLuthiers_Arg", "edit_history_tweet_ids": ["1194055329539067910"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3094521075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193923840461746176"}]}, {"lang": "es", "id": "1194055326464716800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:52:28.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055326464716800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731629278115340289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194055266267996160", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CN4aMvgQ47", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-tera-ligacao-com-the-batman-229255", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Pppbs5oMCj", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1194055266267996160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pppbs5oMCj", "media_key": "3_1194055264284168198"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:52:14.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida' ter\u00e1 liga\u00e7\u00e3o com 'The Batman'? - https://t.co/CN4aMvgQ47 https://t.co/Pppbs5oMCj", "edit_history_tweet_ids": ["1194055266267996160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "pt", "id": "1194055229844721665", "created_at": "2019-11-12T00:52:05.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055229844721665"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4843425657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194055222676656128", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YX93P6zqBc", "expanded_url": "https://twitter.com/andrecaramante/status/1193200434485366790", "display_url": "twitter.com/andrecaramante\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:52:04.000Z", "text": "Mesmo sendo um criminoso, se a PM matou por causa de defesa pessoal, em hip\u00f3tese alguma se deve ocultar cad\u00e1ver. Bando de assassino despreparado. https://t.co/YX93P6zqBc", "edit_history_tweet_ids": ["1194055222676656128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582876442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193200434485366790"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194055194251845633", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "QR Code"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:51:57.000Z", "text": "Vc me matou de rir, hoje, @MonicaWaldvogel, falando em p\u00f3 de arroz e n\u00e3o se entendendo com o QR Code!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1194055194251845633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "30013475"}, {"lang": "es", "id": "1194055106033070080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:51:36.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194055106033070080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549256160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054975502065665", "created_at": "2019-11-12T00:51:05.000Z", "text": "Quando uma pessoa se suicida ou tenta o suic\u00eddio, ela n\u00e3o quer acabar com a vida, mais sim com a dor e o \u00fanico jeito de acabar com sua dor \u00e9 tirando a pr\u00f3pria vida.\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1194054975502065665"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187876993926356992"}, {"lang": "es", "id": "1194054852701237258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:50:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054852701237258"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458763559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054793750335488", "created_at": "2019-11-12T00:50:21.000Z", "text": "#ComunistaApoiaGenocidio. Crueldade \u00e9 crueldade n\u00e3o importa a quantidade, por\u00e9m o comunismo matou absurdamente muito mais pessoas que o proibido nazismo. Que se fa\u00e7a o mesmo ent\u00e3o, pro\u00edbam o comunismo!", "edit_history_tweet_ids": ["1194054793750335488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869605363770941440", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "ComunistaApoiaGenocidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194054783956475905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:50:19.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054783956475905"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920447749891518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054681342959616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:55.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054681342959616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984220326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054627790065664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:42.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054627790065664"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071182190455721985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054626787708929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:42.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054626787708929"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450687637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054620944982021", "created_at": "2019-11-12T00:49:40.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054620944982021"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184203146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194054613386846208", "in_reply_to_user_id": "989324999419932672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lucaxhh", "id": "989324999419932672"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:38.000Z", "text": "@lucaxhh KJKKKJ eu n fiz nadaaa s\u00f3 dei a corda se enforcou quem quis", "edit_history_tweet_ids": ["1194054613386846208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "809101298045960193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194025524429017088"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054552510717952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:24.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054552510717952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914406939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054533372141569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:19.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054533372141569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081616325271793675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054503609380864", "created_at": "2019-11-12T00:49:12.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054503609380864"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556961506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054454330503168", "in_reply_to_user_id": "188415579", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "La_Marcelada", "id": "188415579"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:49:01.000Z", "text": "@La_Marcelada @Cooperativa Deber\u00eda pero yo soy de la ley pareja para los dos bandos como repudio al dictador tambi\u00e9n al cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194054454330503168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175647846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193998060210266112"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054415558336514", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:51.000Z", "text": "@infobae Jajajaj ah que suicida pelotudo", "edit_history_tweet_ids": ["1194054415558336514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490794109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194052412874665986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054359388164096", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XzaHNplwfu", "expanded_url": "https://twitter.com/ViniFeCosta/status/1194030175308177408", "display_url": "twitter.com/ViniFeCosta/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Resendebea", "id": "912316160808558593"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:38.000Z", "text": "RT @Resendebea: Achei que s\u00f3 eu que tava com esse pensamento suicida https://t.co/XzaHNplwfu", "edit_history_tweet_ids": ["1194054359388164096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774813767070846976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054312374210561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054351385452544", "in_reply_to_user_id": "36373308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:36.000Z", "text": "@MarleneFFL Suicida pol\u00edtico, acha que vai sobreviver ao cen\u00e1rio politico como? Ret\u00f3ricas vazias? Verdadeiro bal\u00e3o japon\u00eas.", "edit_history_tweet_ids": ["1194054351385452544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1578463550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194041638932426754"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054350085095425", "in_reply_to_user_id": "68844197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:36.000Z", "text": "@CarlosLoret \"Y se veran cosas peores\"... Esta reclutando a la version barata de un escuadr\u00f3n suicida. La razon, que villanos trabajen bajo ordenes gubernamentales... Si son bajo las de el pais vecino \u00a1\u00a1\u00a1aguas!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1194054350085095425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4837207006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194047626217435136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194054312374210561", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XzaHNplwfu", "expanded_url": "https://twitter.com/ViniFeCosta/status/1194030175308177408", "display_url": "twitter.com/ViniFeCosta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:27.000Z", "text": "Achei que s\u00f3 eu que tava com esse pensamento suicida https://t.co/XzaHNplwfu", "edit_history_tweet_ids": ["1194054312374210561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "912316160808558593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194030175308177408"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054158619488257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:47:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054158619488257"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302701846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194054083163938817", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/IabUQPXBGg", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/pescador-se-suicida-en-hunucma-2/", "display_url": "puntomedio.mx/pescador-se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3647, "type": "Person", "normalized_text": "Pescador"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:47:32.000Z", "text": "Pescador se suicida en\u00a0Hunucm\u00e1 https://t.co/IabUQPXBGg", "edit_history_tweet_ids": ["1194054083163938817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89496981"}, {"lang": "pt", "id": "1194054076528578560", "created_at": "2019-11-12T00:47:30.000Z", "text": "\u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo que tinha. Dentro de campo a resposta n\u00e3o veio, os t\u00edtulos tb n e agora a culpa \u00e9 nossa?", "edit_history_tweet_ids": ["1194054076528578560"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1568642503"}, {"lang": "pt", "id": "1194054005896429568", "created_at": "2019-11-12T00:47:14.000Z", "text": "RT @gabishippa: ler isso na tl me doeu muito porque justamente hoje uma sobrinha da mulher do meu tio tirou a pr\u00f3pria vida, uma garota de 2\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194054005896429568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522115623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194051340516954112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194053919543984128", "created_at": "2019-11-12T00:46:53.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053919543984128"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890072549350141952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053917593800704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:46:53.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053917593800704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83943994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053908190187520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:46:50.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053908190187520"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739108244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194053881195569152", "created_at": "2019-11-12T00:46:44.000Z", "text": "Michael Kahnwald se matou logo ap\u00f3s o final de Game of Thrones. Isso n\u00e3o pode ser coincid\u00eancia. #Dark", "edit_history_tweet_ids": ["1194053881195569152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112761448", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Kahnwald"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "Dark"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194053861901787136", "in_reply_to_user_id": "282155394", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:46:39.000Z", "text": "@Cluzcar Este miserable acaso sabe q es honor? Todo un imb\u00e9cil como dir\u00eda el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194053861901787136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193902411850625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053763964817413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:46:16.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053763964817413"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142654924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194053661376339969", "created_at": "2019-11-12T00:45:51.000Z", "text": "vcs j\u00e1 pararam o pensar q tem gente q se suicida por falta de aten\u00e7\u00e3o ou por baixa autoestima? sempre q vcs puderem ajudar algu\u00e9m, ajudem, palavras fazem toda a diferen\u00e7a na vida de que ouve", "edit_history_tweet_ids": ["1194053661376339969"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1096590620859211777"}, {"lang": "es", "id": "1194053645211439110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:45:48.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053645211439110"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196276719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053565364482049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:45:29.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053565364482049"], "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125681214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053426268790787", "created_at": "2019-11-12T00:44:55.000Z", "text": "\"Soledad, se escribe con s,\nde silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1194053426268790787"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408785909"}, {"lang": "es", "id": "1194053411420983298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:44:52.000Z", "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053411420983298"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4048005545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194053369360457728", "in_reply_to_user_id": "243733122", "created_at": "2019-11-12T00:44:42.000Z", "text": "@Soy_Rodney_ Mana, um menino se suicidou ha uns dois anos atr\u00e1s mas antes ele jogou a bosta no ventilador contando os podres de toda familia toxica deles", "edit_history_tweet_ids": ["1194053369360457728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185175274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193953676521594880"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053330248650758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:44:33.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053330248650758"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634784624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053260484759552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:44:16.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053260484759552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109000364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194053159611772929", "created_at": "2019-11-12T00:43:52.000Z", "text": "RT @heitorcavs1: mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053159611772929"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166652283532263425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194044547065688064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194053136383647744", "in_reply_to_user_id": "50478237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gilgil22", "id": "50478237"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:43:46.000Z", "text": "@gilgil22 \u00c9 o mesmo padr\u00e3o pra demiss\u00f5es de 90% dos t\u00e9cnicos em todos os anos. Somado a por exemplo o Carille que j\u00e1 come\u00e7ou a perder o trampo com 2 meses de trabalho por entrar em debate com um dos caras.\nSe enforcou sozinho? Sim, mas que os caras contribu\u00edram no desgaste \u00e9 not\u00f3rio!!", "edit_history_tweet_ids": ["1194053136383647744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994805561274269698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193937955120963584"}]}, {"lang": "es", "id": "1194053004841934848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:43:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194053004841934848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052953087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052917675864067", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/O7k1L2guo0", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/11/11/porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar-nino-de-8-anos-se-suicida-con-una-corbata/", "display_url": "venoticia.com/2019/11/11/por\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fzvNZU4YOd", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1194052917675864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fzvNZU4YOd", "media_key": "3_1194052915964600322"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:42:54.000Z", "text": "Porque no lo dejaron salir a jugar ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida con una\u00a0corbata https://t.co/O7k1L2guo0 https://t.co/fzvNZU4YOd", "edit_history_tweet_ids": ["1194052917675864067"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945"}, {"lang": "es", "id": "1194052905516572673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ialvarez95", "id": "1056663796645801985"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:42:51.000Z", "text": "RT @ialvarez95: Qu\u00e9 pena, qu\u00e9 rabia saber que una persona joven se suicida porque el mundo le da la espalda. Somos una sociedad enferma.\n\nU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052905516572673"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738898934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193936804367470593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194052894405939206", "in_reply_to_user_id": "61795440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandrochaves3", "id": "61795440"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FredVianaLeite", "id": "3346978984"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:42:49.000Z", "text": "@leandrochaves3 @FredVianaLeite Concordo com essa leitura. E vejo que essa disputa do Ciro em buscar o voto do \"centro\" tamb\u00e9m \u00e9 suicida, ele deveria tentar se aliar ao Lula, mas este j\u00e1 t\u00e1 deixando claro que o palco \u00e9 dele - infelizmente. Lula como apoiador tem mais a oferecer do que como linha de frente", "edit_history_tweet_ids": ["1194052894405939206"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939996672284864512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194050693017067523"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194052828496576513", "created_at": "2019-11-12T00:42:33.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052828496576513"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3036909293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052750620921861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:42:14.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052750620921861"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849328179147886596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052731545309185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:42:10.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052731545309185"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236514674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052661034848256", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/QSUjp0cPLw", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/pescador-se-suicida-en-hunucma/", "display_url": "puntomedio.mx/pescador-se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3647, "type": "Person", "normalized_text": "Pescador"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:41:53.000Z", "text": "Pescador se suicida en\u00a0Hunucm\u00e1 https://t.co/QSUjp0cPLw", "edit_history_tweet_ids": ["1194052661034848256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89496981"}, {"lang": "es", "id": "1194052597830828032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:41:38.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052597830828032"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189172707772043264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194052583335321600", "created_at": "2019-11-12T00:41:34.000Z", "text": "Epstein n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1194052583335321600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "474452200", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194052544332550146", "created_at": "2019-11-12T00:41:25.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052544332550146"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787101489919627264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194052348714332160", "created_at": "2019-11-12T00:40:39.000Z", "text": "RT @heitorcavs1: mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052348714332160"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166164369815887876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194044547065688064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194052337716867072", "created_at": "2019-11-12T00:40:36.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052337716867072"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415862903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194052201792049153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tslamarca", "id": "2675442554"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:40:03.000Z", "text": "RT @tslamarca: Como assim com uma prova dessas ainda t\u00eam d\u00favidas se a J\u00f4 matou o mordomo Jardel ?#ADonadoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1194052201792049153"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124100321431703555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194051958195269634"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052181562929152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:39:59.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052181562929152"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339877715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052081205829632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:39:35.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052081205829632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518733755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194052035265433601", "created_at": "2019-11-12T00:39:24.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194052035265433601"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972663102738259968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194051958195269634", "created_at": "2019-11-12T00:39:05.000Z", "text": "Como assim com uma prova dessas ainda t\u00eam d\u00favidas se a J\u00f4 matou o mordomo Jardel ?#ADonadoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1194051958195269634"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2675442554", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194051882819489797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:38:47.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051882819489797"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249595310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194051824162086912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hectorjuanatey", "id": "42702612"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:38:33.000Z", "text": "RT @hectorjuanatey: \"...como en la prepotencia suicida de la casta menos presentable y m\u00e1s desafiante del poder que ha llegado a la caricat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051824162086912"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906881485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194006653223526402"}]}, {"lang": "es", "id": "1194051809654005760", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HmUDJUfgGX", "expanded_url": "https://twitter.com/aliicia_30/status/1194050924735606785", "display_url": "twitter.com/aliicia_30/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:38:30.000Z", "text": "me estas jodiendo que me ha salido Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida,EL PEOR JOKER DE TODOS LOS TIEMPOS?????????? https://t.co/HmUDJUfgGX", "edit_history_tweet_ids": ["1194051809654005760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032985480000876545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194050924735606785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194051792100831233", "created_at": "2019-11-12T00:38:26.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051792100831233"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104447654765969410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194051592309395457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulmorenom", "id": "296121999"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:37:38.000Z", "text": "RT @raulmorenom: Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registrarem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051592309395457"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18473450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193992240420536330"}]}, {"lang": "es", "id": "1194051590270914561", "created_at": "2019-11-12T00:37:38.000Z", "text": "Padre acaba de atender una llamada diciendo CENTRO DEL SUICIDA \n\nNo lo estoy insultando porque est\u00e1 hablando por tel\u00e9fono .", "edit_history_tweet_ids": ["1194051590270914561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315028891"}, {"lang": "pt", "id": "1194051550802518016", "created_at": "2019-11-12T00:37:28.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051550802518016"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250295487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194051549338783745", "created_at": "2019-11-12T00:37:28.000Z", "text": "to entre um gay suicida e estamos bem", "edit_history_tweet_ids": ["1194051549338783745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910912718969982976"}, {"lang": "pt", "id": "1194051506191900672", "created_at": "2019-11-12T00:37:18.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051506191900672"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299425685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194051416811278336", "in_reply_to_user_id": "762803779737616384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:36:56.000Z", "text": "@andres20ad En el 73???\nEstuviste ah\u00ed???\n\nNO HAB\u00cdA COMIDA WNNNNN\n\nBien q los bombardearan..\nY el cobarde se suicida.\nJajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1194051416811278336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054763440856842240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194000387268841472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194051375417774080", "created_at": "2019-11-12T00:36:46.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051375417774080"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780441712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194051340516954112", "created_at": "2019-11-12T00:36:38.000Z", "text": "ler isso na tl me doeu muito porque justamente hoje uma sobrinha da mulher do meu tio tirou a pr\u00f3pria vida, uma garota de 28 anos, pensem um pouco sobre o quanto a pessoa deve estar sofrendo pra chegar ao ponto de tirar a pr\u00f3pria vida e o quanto as vezes a gente t\u00e1 indiferente..", "edit_history_tweet_ids": ["1194051340516954112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1097633579251712001"}, {"lang": "pt", "id": "1194051273139662848", "created_at": "2019-11-12T00:36:22.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051273139662848"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714565446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "it", "id": "1194051248317779968", "in_reply_to_user_id": "888844800040062977", "created_at": "2019-11-12T00:36:16.000Z", "text": "@trixiemattarell Io avevo progettato di morire suicida non cos\u00ec porca puttana", "edit_history_tweet_ids": ["1194051248317779968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141852274572091392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194051053437751297"}]}, {"lang": "es", "id": "1194051094554517504", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TSKJJVVTNb", "expanded_url": "https://www.noticel.com/la-calle/policiacas/adolescente-se-suicida-en-aguadilla-con-arma-de-su-padre/1131588365", "display_url": "noticel.com/la-calle/polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7418, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:35:39.000Z", "text": "Adolescente se suicida en Aguadilla con arma de su padre - NOTICEL https://t.co/TSKJJVVTNb", "edit_history_tweet_ids": ["1194051094554517504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012889673436467200"}, {"lang": "pt", "id": "1194051041635061760", "created_at": "2019-11-12T00:35:27.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194051041635061760"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019017516830658560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194050997439651840", "in_reply_to_user_id": "1054188165915926528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Claraclaralha", "id": "1054188165915926528"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "miojonin", "id": "1140813607019659265"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:35:16.000Z", "text": "@Claraclaralha @miojonin @DefensoraDoYaoi @_novecauda_ @RealAksonKun @RafinhaLixo hmkk suicida que tem tara em baixinhos", "edit_history_tweet_ids": ["1194050997439651840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181956480104308736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194044950100553728"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050963562287104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:35:08.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050963562287104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136563670505480192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050830984523776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:34:37.000Z", "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050830984523776"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703585020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050739691294726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:34:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050739691294726"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908618741109460992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194050723652222976", "created_at": "2019-11-12T00:34:11.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050723652222976"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174122405389918208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050722494648320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:34:11.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050722494648320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51809308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050486787280897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:33:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050486787280897"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224145525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050474888122368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:33:12.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050474888122368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915334435293270017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050430252261380", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:33:01.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050430252261380"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291820248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194050317865889793", "created_at": "2019-11-12T00:32:34.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050317865889793"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059595215097548801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194050218595143680", "created_at": "2019-11-12T00:32:11.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050218595143680"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185697394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "und", "id": "1194050143215136772", "created_at": "2019-11-12T00:31:53.000Z", "text": "RT @NOIZZrs: Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmarib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050143215136772"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57298281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193802284028825601"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194050126148460544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:31:49.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194050126148460544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66104945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049917095993345", "created_at": "2019-11-12T00:30:59.000Z", "text": "Fico pensando: \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, \u00e9 fic\u00e7\u00e3o... se n\u00e3o \u00e9 \u2018quem matou fulano de tal\u2019 \u00e9 um tribunal. \ud83d\ude44\ud83d\ude44 tudo do mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1194049917095993345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775084845810741248"}, {"lang": "es", "id": "1194049727060418561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:30:13.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049727060418561"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133721231709151233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049722253791235", "in_reply_to_user_id": "98399700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JohnArandia", "id": "98399700"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "EvoDictador"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "EvoDictador"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:30:12.000Z", "text": "@JohnArandia Va a morir de depresi\u00f3n #EvoDictador, apuesto que se suicida el cag\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1194049722253791235"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193802436328263680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194044941384798208"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049687684354048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:30:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049687684354048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920078832148893696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049684144369665", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/wIKJGFolXp", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/motorista-que-atropelou-e-matou-idoso-na-presidente-vargas-e-identificado?fbclid=IwAR0xGVfnEQY_Xd6kQRMraOiV7CYBPHZbSwWWgN_CW0fWQHOdH0gZGwWeD4c", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/capita\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:30:03.000Z", "text": "Suspeito, que n\u00e3o teve o nome divulgado, ainda n\u00e3o foi encontrado, nem se apresentou a pol\u00edcia.\n\nhttps://t.co/wIKJGFolXp", "edit_history_tweet_ids": ["1194049684144369665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "69675604"}, {"lang": "es", "id": "1194049617815646210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:29:47.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049617815646210"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583133510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049594310774785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:29:42.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049594310774785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1885927189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049592012267520", "in_reply_to_user_id": "4799821035", "created_at": "2019-11-12T00:29:41.000Z", "text": "@WerneckMotonave @Pedrohrenon ele e psicopata ela e suicida ele mataria por ela ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\udc4b", "edit_history_tweet_ids": ["1194049592012267520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118579474331783168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049355248029697"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049558734618626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hectorjuanatey", "id": "42702612"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:29:33.000Z", "text": "RT @hectorjuanatey: \"...como en la prepotencia suicida de la casta menos presentable y m\u00e1s desafiante del poder que ha llegado a la caricat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049558734618626"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562038283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194006653223526402"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049530225995777", "created_at": "2019-11-12T00:29:27.000Z", "text": "Siempre suicida para cruzar la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1194049530225995777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3210335337"}, {"lang": "es", "id": "1194049503537565696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:29:20.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049503537565696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955557839556276224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049449607213057", "in_reply_to_user_id": "835598163943821312", "created_at": "2019-11-12T00:29:07.000Z", "text": "@amortentialuan \u00c9  competi\u00e7\u00e3o de quem matou mais ?? Por que se for , os comunistas est\u00e3o muito mais a frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1194049449607213057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128815697256173571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194035131348111361"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049375770685441", "in_reply_to_user_id": "181995614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SenseSostreBCN", "id": "1043210021713182721"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:28:50.000Z", "text": "@lagarder81 @juansotoivars @SenseSostreBCN Se suicida o lo han \u201csuicidado sus hamigos\u201d?", "edit_history_tweet_ids": ["1194049375770685441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180409778310397952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193966835038855173"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049351074627584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:28:44.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049351074627584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364952152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049306187223040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:28:33.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049306187223040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563194896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049302701772801", "in_reply_to_user_id": "1190641816447651841", "created_at": "2019-11-12T00:28:32.000Z", "text": "@park_guuh95 se vc morrer, eles v\u00e3o saber qm matou", "edit_history_tweet_ids": ["1194049302701772801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193322867204788226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049136384974849"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049260314091520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:28:22.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049260314091520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942499221231587329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049169436094464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:28:01.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049169436094464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123590702926057472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049124179546115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:27:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049124179546115"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915961186763538432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049108295720960", "created_at": "2019-11-12T00:27:46.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049108295720960"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004708697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194049081636802563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:27:40.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049081636802563"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228145531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049061105606657", "created_at": "2019-11-12T00:27:35.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049061105606657"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710849647741378564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194049017954603008", "created_at": "2019-11-12T00:27:24.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194049017954603008"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715782226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048927873540096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:27:03.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048927873540096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713443167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194048917551357953", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-11-12T00:27:00.000Z", "text": "Assisti 5 minutos dessa novela e j\u00e1 fiquei na curiosidade se essa mulher matou ou nem", "edit_history_tweet_ids": ["1194048917551357953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3293149167"}, {"lang": "pt", "id": "1194048880859594758", "created_at": "2019-11-12T00:26:52.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048880859594758"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4432435755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048636755349504", "in_reply_to_user_id": "2334661493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:25:54.000Z", "text": "@AlbertoRodNews El miedo es libre...pero lo malo es huir hacia adelante por ser suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1194048636755349504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117847115483492352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194042897743695879"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194048607693025281", "created_at": "2019-11-12T00:25:47.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048607693025281"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085847687273086976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048560167313412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:25:35.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048560167313412"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818514380593709057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048558418333696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:25:35.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048558418333696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165675874492014592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048498305585153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:25:21.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048498305585153"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151814334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194048445100617729", "created_at": "2019-11-12T00:25:08.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048445100617729"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792084718594424832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048413362511874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:25:00.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048413362511874"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176846389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194048243476418561", "created_at": "2019-11-12T00:24:20.000Z", "text": "T\u00e3o jovem e tirou a pr\u00f3pria vida, nunca tinha visto ela sem um sorriso no rosto.", "edit_history_tweet_ids": ["1194048243476418561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724112746745368576"}, {"lang": "es", "id": "1194048055068246016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:23:35.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048055068246016"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138817140478418944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194048003390222336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:23:23.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194048003390222336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996678675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047978048086017", "in_reply_to_user_id": "1145023561733554176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReyPhiPhi", "id": "1145023561733554176"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "minoria_rapaz", "id": "1022965915250569216"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 54, "end": 60, "username": "Pemex", "id": "32244161"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "Chumel"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:23:16.000Z", "text": "@ReyPhiPhi @minoria_rapaz @alejandrokent @CarlosLoret @Pemex Tu tuit merece un nombre ya que tu cobard\u00eda te impide poner uno propio que te identifique. El nombre es \"Suicida\".\nNo constituyes reto, reta mejor a Chumel est\u00e1 a tu nivel intelectual.\nSaludos \"cobarde an\u00f3nimo\"", "edit_history_tweet_ids": ["1194047978048086017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "577419164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194047024569577473"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047868379844612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:22:50.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047868379844612"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029660590304899072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047816466927616", "created_at": "2019-11-12T00:22:38.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047816466927616"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157449515286376450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047794769747968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:22:33.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047794769747968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499178880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047730789834752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:22:18.000Z", "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047730789834752"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411382678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047664767279105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:22:02.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047664767279105"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121389810109829122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047658085761025", "created_at": "2019-11-12T00:22:00.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047658085761025"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795777032659550208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047655988600837", "created_at": "2019-11-12T00:22:00.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047655988600837"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3873343823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047625051414533", "in_reply_to_user_id": "3294290274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_victorrdzz", "id": "3294290274"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Reboredo__", "id": "46505311"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "Quike"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:21:52.000Z", "text": "@_victorrdzz @Reboredo__ Jajajaja we la tuya es complemento suicida, primero necesito la de Quike, luego la tuya y estoy listo para visitar el limbo", "edit_history_tweet_ids": ["1194047625051414533"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200006577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194046853349859334"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047618340536320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:21:51.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047618340536320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089708960083525632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047578050043904", "created_at": "2019-11-12T00:21:41.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047578050043904"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941777354350874624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047456583008258", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:21:12.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194047456583008258"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165379728016052224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047375674953730", "created_at": "2019-11-12T00:20:53.000Z", "text": "RT @heitorcavs1: mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047375674953730"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150485735230906368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194044547065688064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047357475790850", "in_reply_to_user_id": "3138651580", "created_at": "2019-11-12T00:20:49.000Z", "text": "@tuittanca Perdi minha Prima estava com depress\u00e3o se suicidou n\u00e3o \u00e9 brincadeira coisa seria muito triste \ud83d\ude13\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1194047357475790850"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1140310712629284866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194046996862193664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194047307991470082", "created_at": "2019-11-12T00:20:37.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047307991470082"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353729972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047279893639168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josep_m_oller", "id": "521479207"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "joaquimcoll", "id": "223406037"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "Hermenautas", "id": "306834257"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:20:30.000Z", "text": "RT @josep_m_oller: @joaquimcoll @Hermenautas no: ser\u00eda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194047279893639168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843523386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193997776255889409"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047267856093185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlancoRodr", "id": "100090604"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:20:27.000Z", "text": "RT @BlancoRodr: Tengo ansiedad, depresi\u00f3n, consumo problematicos y hasta idea suicida. Creo que esto cuenta como practico de la materia sal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047267856093185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229644485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193993259888062464"}]}, {"lang": "es", "id": "1194047159685066753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:20:01.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194047159685066753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105461189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046967166504964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:19:15.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046967166504964"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385425712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046946023006209", "created_at": "2019-11-12T00:19:10.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046946023006209"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812414584237723648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046870248710151", "created_at": "2019-11-12T00:18:52.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046870248710151"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752536678800187392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046869179117569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:18:52.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046869179117569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154348775420366854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046763826581506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:18:27.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046763826581506"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1533362011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046742628577285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:18:22.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046742628577285"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567396682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046641478787072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:58.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046641478787072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077153793022799872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046574885851140", "in_reply_to_user_id": "1097641641521876993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GonzaloMascare2", "id": "1097641641521876993"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:42.000Z", "text": "@GonzaloMascare2 Jajajajajajajajajajaj no seas suicida nene", "edit_history_tweet_ids": ["1194046574885851140"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934475242206060544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194044394279723009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046569420591104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RaphaelCarlosC", "id": "744922057654308864"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:41.000Z", "text": "RT @RaphaelCarlosC: Hoje eu ouvi de novo que quem se suicida \u00e9 covarde..\nMeus amigos, voc\u00eas j\u00e1 pensaram na coragem que tem que ter pra come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046569420591104"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023718824783368193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193994564220182531"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046548457533440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:36.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046548457533440"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512798019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046547014639616", "created_at": "2019-11-12T00:17:35.000Z", "text": "RT @Michelm28450829: Filmes da DC com maior Publico no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\n\nCoringa 8.7M (at\u00e9 a ter\u00e7a feira passada )\n\nLiga da justica 8.63M\n\nBatman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046547014639616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33747045", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194000742702555141"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046539196272640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:33.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046539196272640"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627983109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046514068414464", "in_reply_to_user_id": "2428035731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_MauroGil", "id": "2428035731"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:27.000Z", "text": "@_MauroGil Me tira uma d\u00favida, rolou por se que ele fazia a Marielle pegar dinheiro com milicianos pra ele \u00e9 por isso o Queiroz matou ela. Isso foi fake ou real?", "edit_history_tweet_ids": ["1194046514068414464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180462236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194045111056949249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046512524861440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:27.000Z", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto estiver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046512524861440"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023718824783368193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193995574330171395"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046409957347328", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:17:03.000Z", "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1194046409957347328"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798851986909106176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046328336191488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:16:43.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046328336191488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013029303502680065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046320316702723", "created_at": "2019-11-12T00:16:41.000Z", "text": "Comi um x-tudo n\u00e3o matou minha fome agora mandei vim 12 past\u00e9is, Vamos ver se vou me contentar kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1194046320316702723"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "900911352243507201", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5592, "type": "Product", "normalized_text": "x-tudo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194046292181364736", "created_at": "2019-11-12T00:16:35.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046292181364736"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38658899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194046108730826752", "created_at": "2019-11-12T00:15:51.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046108730826752"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147652900623196165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194046020285616128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:15:30.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194046020285616128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730892210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045843898339330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:14:48.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045843898339330"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279553688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045662758866950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:14:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045662758866950"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120465963521126400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194045649848852480", "created_at": "2019-11-12T00:14:01.000Z", "text": "Hoje eu entendi pq tanta gente se suicida e ningu\u00e9m percebe.", "edit_history_tweet_ids": ["1194045649848852480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334129547"}, {"lang": "pt", "id": "1194045606488133638", "created_at": "2019-11-12T00:13:51.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045606488133638"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420039596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045603073970178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:50.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045603073970178"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002242612588371970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045575240568832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:44.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045575240568832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335960170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045570102509568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:42.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045570102509568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979415026716028929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045547117785092", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:37.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045547117785092"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1735391335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194045517187231744", "in_reply_to_user_id": "1092819984001236992", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:30.000Z", "text": "@DaRoofIsOn_Fire @JoelPinheiro85 Eu n\u00e3o sei se vc percebeu mas em plena vig\u00eancia do estatuto do desarmamento o cara matou a mulher usando uma arma. Quer dizer: Essa porcaria de estatuto s\u00f3 serviu para impedir a pessoa que segue as regras de se defender.", "edit_history_tweet_ids": ["1194045517187231744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042553443234140161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193932175953018888"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045505250177024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:27.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045505250177024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189325089776558084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045436748795904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:11.000Z", "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194045436748795904"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177623527522029569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045407485202433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:13:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045407485202433"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367390253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045375017095168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:12:56.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045375017095168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760615200491962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194045319119552512", "created_at": "2019-11-12T00:12:43.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045319119552512"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730047233857617920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194045300807213056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Zamiliano", "id": "147966228"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:12:38.000Z", "text": "RT @_Zamiliano: Gostaria de saber se o produtor rural que matou uma pessoa no tr\u00e2nsito acreditava que estava dirigindo dentro da sua propri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045300807213056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011607133912272896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193932814749708288"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045289604296705", "in_reply_to_user_id": "293679408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mexicraneo", "id": "293679408"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:12:35.000Z", "text": "@mexicraneo Para por favor, suena a carta suicida. \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1194045289604296705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809971669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194042367092768768"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045182066515968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:12:10.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194045182066515968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15729461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194045151943020544", "created_at": "2019-11-12T00:12:03.000Z", "text": "Estoy anotada para 5 mesas, empieza la mision suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194045151943020544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486224553"}, {"lang": "es", "id": "1194044969364971520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:11:19.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044969364971520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987674131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044773897822208", "in_reply_to_user_id": "79478096", "created_at": "2019-11-12T00:10:33.000Z", "text": "@ebasibe Llevo as\u00ed cuatro d\u00edas, hacemos pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1194044773897822208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556949871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194042770870226945"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044605546860544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:09:52.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044605546860544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118045641064767493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044604972175360", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:09:52.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194044604972175360"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941865145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044601742581761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:09:51.000Z", "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194044601742581761"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542886266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044554367946752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:09:40.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044554367946752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260725395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194044547065688064", "created_at": "2019-11-12T00:09:38.000Z", "text": "mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse estado e fica querendo chamar aten\u00e7\u00e3o,  tem muita gente que te ama , ent\u00e3o n\u00e3o fala isso, preocupa os outros, n\u00e3o sei como \u00e9 isso mas \u00e9 porque \u00e9 algo q preocupa.", "edit_history_tweet_ids": ["1194044547065688064"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1190845029784440833"}, {"lang": "es", "id": "1194044453671059457", "in_reply_to_user_id": "160355694", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:09:16.000Z", "text": "@JNE_Peru Vas a caer Victor CTM. Y vas a tener que hablar de tus jefes la se\u00f1ora K, y del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1194044453671059457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278760496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192844127823634433"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044421811195904", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eR6JuloGvu", "expanded_url": "https://twitter.com/EstelaGomezGom2/status/1193752596755951618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eR6JuloGvu", "media_key": "3_1193752593757069313"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstelaGomezGom2", "id": "832271982024601600"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:09:09.000Z", "text": "RT @EstelaGomezGom2: Petro no aguantamos la lloradera de Petro por Evo, el d\u00eda que caiga Maduro, juro que se suicida https://t.co/eR6JuloGvu", "edit_history_tweet_ids": ["1194044421811195904"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003640816995328001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193752596755951618"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044351237836800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:08:52.000Z", "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044351237836800"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043874698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044245583249410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:08:27.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044245583249410"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977208172904579072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044238738182144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:08:25.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044238738182144"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952286716718735366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044205749952513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:08:17.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044205749952513"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046453336743051266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044090482069506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:07:50.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044090482069506"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194044030507716608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nathaly_Gab", "id": "2551275787"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "sefalamonegagi", "id": "249431830"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:07:35.000Z", "text": "RT @Nathaly_Gab: @sefalamonegagi At\u00e9 a m\u00e3e se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1194044030507716608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249431830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194043919698464768"}]}, {"lang": "es", "id": "1194044020210712577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:07:33.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194044020210712577"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992865967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194043937410805761", "in_reply_to_user_id": "859176446295760896", "created_at": "2019-11-12T00:07:13.000Z", "text": "agr quem diabo \u00e9 esse informante q morreu? mds...ja pensou se foi o Gabriel q matou a mae dele pq ela descobriu q os keating 5 mataram o sam e ai ele n deixou q ele entregasse a michaela e na hora do desespero matou ela, isso com eles tds la ou so o asher e o oliver mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1194043937410805761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859176446295760896", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "keating"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "asher"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194043291295272962"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043933254443010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:07:12.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043933254443010"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499706725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194043919698464768", "in_reply_to_user_id": "249431830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sefalamonegagi", "id": "249431830"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:07:09.000Z", "text": "@sefalamonegagi At\u00e9 a m\u00e3e se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1194043919698464768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2551275787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194043682384683008"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043896923410434", "created_at": "2019-11-12T00:07:03.000Z", "text": "Una chabona y su novio se fueron para festejar su primer a\u00f1o juntos a MIAMI y yo aca que ese dia planeo juntarme con mi chico a llorar por los finales sale ese tal pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194043896923410434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2375793740", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6406, "type": "Place", "normalized_text": "MIAMI"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194043872462200832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:06:58.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043872462200832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092854760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043843823460353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:06:51.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043843823460353"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4655662961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043812097798144", "in_reply_to_user_id": "981887416872194048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maaru_oro", "id": "981887416872194048"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:06:43.000Z", "text": "@maaru_oro Boluda mal hsjajajajaj alguien entra en nuestro chat y se suicida con nosotras", "edit_history_tweet_ids": ["1194043812097798144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960210706338664449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194024361843404800"}]}, {"lang": "it", "id": "1194043804589809664", "created_at": "2019-11-12T00:06:41.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1194043804589809664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616"}, {"lang": "es", "id": "1194043726089392128", "in_reply_to_user_id": "388807843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndresGiner_", "id": "388807843"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:06:23.000Z", "text": "@AndresGiner_ Yo vivo en un tercero si te sirve \ud83d\ude02\u2764\nYo bromita, el mood suicida siempre en co\u00f1a nunca inco\u00f1a", "edit_history_tweet_ids": ["1194043726089392128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794123126833606657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194014712482152449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194043568253554689", "created_at": "2019-11-12T00:05:45.000Z", "text": "pqp meu tio fica mostrando um video do menino que se matou eu to mt triste", "edit_history_tweet_ids": ["1194043568253554689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840702764221120512"}, {"lang": "es", "id": "1194043547030302723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:05:40.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043547030302723"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498156996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043527560417280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:05:35.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043527560417280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4300585468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043475941040128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:05:23.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043475941040128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971434238741549056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194043447054929923", "created_at": "2019-11-12T00:05:16.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043447054929923"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401566199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194043444131483648", "in_reply_to_user_id": "1040355889251864577", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "Sr_Min7", "id": "1188610784915574785"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:05:15.000Z", "text": "@Jhs_jungHoseok7 @Sr_Min7 ele foi para um Racha, quase morreu, quase matou mts pessoas, Mas vai dnv s\u00f3 vai voltar umas 1:00, e com uma companheira, que provavelmente ele vai levar para cama, mas vai tentar se conter, NN FIQUE BRAVO CON ELE", "edit_history_tweet_ids": ["1194043444131483648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132410550963642379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194042676062105601"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043377135828992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:05:00.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043377135828992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729391382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043350527156224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "C. Rocha"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:04:53.000Z", "text": "RT @jostipi: @jpereyra1952 Lo que est\u00e1 haciendo esta otra  fan\u00e1tica (C. Rocha) es simplemente continuar con lo q siempre hac\u00eda su l\u00edder sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043350527156224"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193887680490287104"}]}, {"lang": "es", "id": "1194043126920437762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:04:00.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043126920437762"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183962413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194043119148371973", "created_at": "2019-11-12T00:03:58.000Z", "text": "\u00d3tima noite pra quem quase se matou caindo da merda do degrau", "edit_history_tweet_ids": ["1194043119148371973"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "705454097495924736"}, {"lang": "pt", "id": "1194043089142329344", "created_at": "2019-11-12T00:03:51.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194043089142329344"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103463275780587520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194042978937049088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:03:25.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042978937049088"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228778368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042939883819008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:03:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042939883819008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519619200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042928353726465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:03:13.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042928353726465"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3676603942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042918522232833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:03:10.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042918522232833"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726532085540855809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042895378071553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:03:05.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042895378071553"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527911753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194042871059341312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeoAlexVieira", "id": "1184127497060995077"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9186, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:02:59.000Z", "text": "RT @LeoAlexVieira: Se o Nazismo \u00e9 t\u00e3o criminalizado pelo mundo, e com raz\u00e3o, por que o comunismo que matou muito mais, n\u00e3o \u00e9? \n#ComunistaAp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042871059341312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077220131737034752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194039230894350337"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042787097972736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulioDelaRosa", "id": "144501378"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:02:39.000Z", "text": "RT @JulioDelaRosa: Como se criminaliza el feminicidio, si el 90% de los que cometen homicidio en perjuicio de una mujer se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1194042787097972736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223699017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194036632380493827"}]}, {"lang": "ja", "id": "1194042494012383233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "1\u30fb5\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:01:29.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e1\u30fb5\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u6557\u8005\u540c\u58eb\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306f\u5fc5\u8981\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u4e0d\u8981\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6295\u7968\u3046\u3093\u306c\u3093\u3088\u308a\u61d0\u7591\u7684\u306a\u610f\u898b\u304c\u591a\u3044\u6557\u8005\u540c\u58eb\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u3084\u308b\u7406\u7531\u304c\u3042\u308b\u306e\u304b\u3001\u30e1\u30ea\u30c3\u30c8\u306f\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u305d\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042494012383233"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902337290483122177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023153636261888"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042391814135808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:01:05.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042391814135808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833853176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194042280946081792", "created_at": "2019-11-12T00:00:38.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042280946081792"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768922228503248896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042267406884865", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eR6JuloGvu", "expanded_url": "https://twitter.com/EstelaGomezGom2/status/1193752596755951618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eR6JuloGvu", "media_key": "3_1193752593757069313"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstelaGomezGom2", "id": "832271982024601600"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:00:35.000Z", "text": "RT @EstelaGomezGom2: Petro no aguantamos la lloradera de Petro por Evo, el d\u00eda que caiga Maduro, juro que se suicida https://t.co/eR6JuloGvu", "edit_history_tweet_ids": ["1194042267406884865"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593336652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193752596755951618"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042253410525185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:00:32.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042253410525185"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163052996114165766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042196451905538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:00:18.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042196451905538"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995721392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194042143767183360", "created_at": "2019-11-12T00:00:05.000Z", "text": "A justificativa \"Ele roubou mas ajudou tmb\" s\u00f3 serve se vc acreditar em \"Ele matou a esposa pq a amava dms\"", "edit_history_tweet_ids": ["1194042143767183360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2295977477"}, {"lang": "es", "id": "1194042136230027267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:00:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042136230027267"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249307607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042120425762816", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Zs1yDOTYO4", "expanded_url": "https://bit.ly/2CzIdcL", "display_url": "bit.ly/2CzIdcL"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.4418, "type": "Place", "normalized_text": "Tlachichuca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "Tlachichuca"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:00:00.000Z", "text": "#Lamentable Joven de 16 a\u00f1os se suicido por ser ser v\u00edctima de bullying en #Tlachichuca\nhttps://t.co/Zs1yDOTYO4", "edit_history_tweet_ids": ["1194042120425762816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"lang": "es", "id": "1194042043170996224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:59:41.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042043170996224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792451225987981312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042024791625728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodriguez_juli", "id": "1231989577130348545"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:59:37.000Z", "text": "RT @Rodriguez_Juli: El 2019 no fue tan malo si te recuerdas de los fucking apagones que te sac\u00f3 a relucir el instinto suicida que tienes po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194042024791625728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168769497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193998341316710407"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041908441632773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:59:09.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041908441632773"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403497627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041886069215233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:59:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041886069215233"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893493613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194041819463634947", "created_at": "2019-11-11T23:58:48.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041819463634947"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177293946810249218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041795388329990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:58:42.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041795388329990"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151878920226123778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041772122542080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:58:37.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041772122542080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984709073697411072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041766015643650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:58:35.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041766015643650"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228741582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041762811133952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:58:35.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041762811133952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999480301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194041699640774657", "created_at": "2019-11-11T23:58:20.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041699640774657"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322271044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041631521038341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:58:03.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041631521038341"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041558212984832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:46.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041558212984832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636366015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041542832541696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:42.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041542832541696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3260179979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041512012795904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:35.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041512012795904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705002420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041502105767936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:32.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041502105767936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227985090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041491104129024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:30.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041491104129024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299321432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041486339432449", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:29.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194041486339432449"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141995403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041403992690688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:57:09.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041403992690688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170679443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194041379367854081", "created_at": "2019-11-11T23:57:03.000Z", "text": "eu so suicida? \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1194041379367854081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999703259823640582"}, {"lang": "es", "id": "1194041265010151424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:56:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041265010151424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811269055546060801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194041231275438080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:56:28.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194041231275438080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269804283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194040986009292800", "created_at": "2019-11-11T23:55:29.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040986009292800"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150350251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040900193783808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:55:09.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040900193783808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986151025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040893906522113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:55:07.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040893906522113"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275078720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040833093308419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:54:53.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040833093308419"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403322486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040712918175744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:54:24.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040712918175744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914866712637558786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040629610852352", "in_reply_to_user_id": "296911554", "created_at": "2019-11-11T23:54:04.000Z", "text": "@hignasiagalbes por ah\u00ed le\u00ed, que la primavera es la temporada en que m\u00e1s gente se suicida, pero esta primavera el % de suicidios ha bajado harto, no recuerdo cu\u00e1nto, pero it's something pal corazoncito supongo #StayStrong", "edit_history_tweet_ids": ["1194040629610852352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1483844736", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 220, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "StayStrong"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "StayStrong"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194033945182113797"}]}, {"lang": "it", "id": "1194040619678806017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FootballAndDre1", "id": "1144516093165416449"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "Non\u00e9ladurso"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "barbaradurso"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:54:02.000Z", "text": "RT @FootballAndDre1: Per ogni secondo di #Non\u00e9ladurso, un neurone si suicida.\n#barbaradurso", "edit_history_tweet_ids": ["1194040619678806017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4774402102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194040509947404289"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040548350480385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:53:45.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040548350480385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236347668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "it", "id": "1194040509947404289", "created_at": "2019-11-11T23:53:36.000Z", "text": "Per ogni secondo di #Non\u00e9ladurso, un neurone si suicida.\n#barbaradurso", "edit_history_tweet_ids": ["1194040509947404289"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1144516093165416449", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Non\u00e9ladurso"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "barbaradurso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194040492935335941", "created_at": "2019-11-11T23:53:32.000Z", "text": "Nossa, eu t\u00f4 muito puta que o adolescente que estuprou e matou a menina s\u00f3 foi condenado por 3 anos\n\nRepito: 3 ANOS\n\nCara, se ele j\u00e1 fez isso enquanto jovem, imagina depois? Ele premeditou o crime mano, n\u00e3o tem desculpa pra isso", "edit_history_tweet_ids": ["1194040492935335941"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262756473"}, {"lang": "es", "id": "1194040395614826501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:53:09.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040395614826501"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096858205982994433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040392720801792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:53:08.000Z", "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194040392720801792"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37776921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040335581749252", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:54.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040335581749252"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301581388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040330418577414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:53.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040330418577414"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216861011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040199103336449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:22.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040199103336449"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546420324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040191301885952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:20.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040191301885952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56811162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194040165637009409", "created_at": "2019-11-11T23:52:14.000Z", "text": "Hitler pintou a disgra\u00e7a e se matou... fez as piores atrocidades do mundo e n\u00e3o foi punido, e ainda me perguntam porque sou contra pena de morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1194040165637009409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101298553", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194040156430450689", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:12.000Z", "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1194040156430450689"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939383917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040142933217281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:08.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040142933217281"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3525784229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040140550885377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:52:08.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040140550885377"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35667554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040055595241475", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Rnwf25B4Kh", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/menor-de-8-ano\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5C0kmdm8qY", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1194040055595241475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5C0kmdm8qY", "media_key": "3_1194040053867196416"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:51:48.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque no lo dejaron salir a\u00a0jugar https://t.co/Rnwf25B4Kh https://t.co/5C0kmdm8qY", "edit_history_tweet_ids": ["1194040055595241475"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069111784446017537"}, {"lang": "es", "id": "1194040026037964806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:51:41.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040026037964806"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056228468239880193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194040011701805056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:51:37.000Z", "text": "RT @UNAM_MX: El suicidio es una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194040011701805056"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48143025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966656747450369"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039844009381888", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vBdcyBuK5u", "expanded_url": "https://twitter.com/Bollino/status/1193756217144950784", "display_url": "twitter.com/Bollino/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "nestorpitrola", "id": "257432060"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "ManuelaC22", "id": "170826584"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "altamirajorge", "id": "170843906"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Trotski"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:50:57.000Z", "text": "Que le pidan a la Embajada \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 que seguro le imprime las boletas. Si Trotski viviera los mata o se suicida @nestorpitrola @ManuelaC22 @altamirajorge dan asco! Hagan una brigada y vayan a Bolivia a combatir. Si las masas est\u00e1n preparadas. Y coso. https://t.co/vBdcyBuK5u", "edit_history_tweet_ids": ["1194039844009381888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179112456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193756217144950784"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039481617268736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:49:31.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039481617268736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782976264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194039455742644227", "created_at": "2019-11-11T23:49:25.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039455742644227"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441781500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194039431340183555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:49:19.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039431340183555"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479548365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039421479223296", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/OPKTGYX6lI", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/", "display_url": "noticiasreynosa.com/menor-de-8-ano\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/t8rSkrrwJx", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1194039421479223296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8rSkrrwJx", "media_key": "3_1194039419977654273"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:49:16.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque no lo dejaron salir a\u00a0jugar https://t.co/OPKTGYX6lI https://t.co/t8rSkrrwJx", "edit_history_tweet_ids": ["1194039421479223296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776434306411397120"}, {"lang": "es", "id": "1194039369293877248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:49:04.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039369293877248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931425544683642880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194039361723088897", "created_at": "2019-11-11T23:49:02.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039361723088897"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397652617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039354181722112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:49:00.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039354181722112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458292172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039309013340160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:48:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039309013340160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914456172241014784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039261319901184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:48:38.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039261319901184"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093628294539431937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194039230894350337", "created_at": "2019-11-11T23:48:31.000Z", "text": "Se o Nazismo \u00e9 t\u00e3o criminalizado pelo mundo, e com raz\u00e3o, por que o comunismo que matou muito mais, n\u00e3o \u00e9? \n#ComunistaApoiaGenocidio", "edit_history_tweet_ids": ["1194039230894350337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184127497060995077", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 132, "tag": "ComunistaApoiaGenocidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194039184085925889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:48:20.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039184085925889"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561669214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039170358030336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:48:17.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194039170358030336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431531610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194039155745050624", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/W3RzAigGOv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194039025511927808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:48:13.000Z", "text": "Hitler was a Zionist RT @JulyB_Lucille: outras coisinhas ternas, matou sozinho mais de cem pessoas. N\u00e3o \u00e9 genoc\u00eddio, mas... admirar um homem que se dedica\u2026 https://t.co/W3RzAigGOv", "edit_history_tweet_ids": ["1194039155745050624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773908401051078656"}, {"lang": "pt", "id": "1194039115613904897", "in_reply_to_user_id": "264162269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "allan_vilete", "id": "264162269"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Hang6se"}, {"start": 294, "end": 300, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:48:03.000Z", "text": "@allan_vilete @ernestofaraujo BNDES at\u00e9 Luciano Hang6se beneficiou, todas as empresas bolsonaristas se beneficiaram meu caro, n\u00e3o foram s\u00f3 os \"petistas\". Pede para a pol\u00edcia que investiga quem matou ele, apesar que \u00e9 a mesma pol\u00edcia feat. MP ineficiente que n\u00e3o consegue colher o depoimento do Queiroz.", "edit_history_tweet_ids": ["1194039115613904897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65653422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194038255504769024"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039062379847682", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:47:51.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194039062379847682"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045071561252892672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194039047179636736", "created_at": "2019-11-11T23:47:47.000Z", "text": "Hace 3 horas estoy con trigonometr\u00eda me voy a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194039047179636736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045132109571067904", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "trigonometr\u00eda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194039025511927808", "in_reply_to_user_id": "1120347373430091778", "created_at": "2019-11-11T23:47:42.000Z", "text": "outras coisinhas ternas, matou sozinho mais de cem pessoas. N\u00e3o \u00e9 genoc\u00eddio, mas... admirar um homem que se dedica a uma \"causa\" assim... me espanta um pouco.\nNa mesma entrevista, ele tamb\u00e9m declara:\n- Por exemplo\u2026 O Hitler, mesmo errado, tinha aquilo que eu admiro num homem,", "edit_history_tweet_ids": ["1194039025511927808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1120347373430091778", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194039024274595841"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038999104577536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:47:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038999104577536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910649550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038989285662720", "in_reply_to_user_id": "287855034", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RemIbdR4pE", "expanded_url": "https://twitter.com/marigomez_2/status/1193907365206200320?s=19", "display_url": "twitter.com/marigomez_2/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marigomez_2", "id": "287855034"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:47:33.000Z", "text": "@marigomez_2 En Costa Rica la poblaci\u00f3n que m\u00e1s se suicida son los hombres pero extremadamente la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del suicidio va enfocada a las mujeres. \nhttps://t.co/RemIbdR4pE", "edit_history_tweet_ids": ["1194038989285662720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164214637992263682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193907365206200320"}, {"type": "replied_to", "id": "1193907365206200320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038844167016448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_karenadriane", "id": "77900721"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:46:59.000Z", "text": "RT @_karenadriane: sla oq ta acontecendo nesse mundo velho, o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o t\u00e1 nos matando aos poucos, parece q ser emp\u00e1tico e sens\u00edv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038844167016448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049662900217016326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193889007702364160"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038790416982017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:46:46.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038790416982017"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270849968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038699606061057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:46:24.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038699606061057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224715956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038679611826176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:46:20.000Z", "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038679611826176"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187279056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038543846461440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:45:47.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038543846461440"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633569468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038496123662336", "created_at": "2019-11-11T23:45:36.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038496123662336"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144930741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038482924187649", "in_reply_to_user_id": "1087908309036949504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Federicovieira2", "id": "1442968854234341376"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:45:33.000Z", "text": "@FedericoVieira2 Pobrecito  quijada mano un d\u00eda de estos se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194038482924187649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032382517980979201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194037353070944256"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038442595901445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:45:23.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038442595901445"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4408166620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038415630708736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:45:17.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038415630708736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421275527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038338145140738", "created_at": "2019-11-11T23:44:58.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038338145140738"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3537785415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038282541322240", "created_at": "2019-11-11T23:44:45.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038282541322240"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710825443927130112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194038225796575233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:44:31.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038225796575233"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269936320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038210499874816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:44:28.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038210499874816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741550143305089024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038167999057920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:44:18.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038167999057920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842415422246932480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038117885456384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:44:06.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038117885456384"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237890497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038066274537474", "created_at": "2019-11-11T23:43:53.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038066274537474"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179173834131476481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194038053611945992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:43:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038053611945992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537182989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038012222607362", "created_at": "2019-11-11T23:43:40.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194038012222607362"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888575756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037971483275266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:43:31.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037971483275266"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528961122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037954307674112", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/p72zbTnmPB", "expanded_url": "https://twitter.com/TamarBedran/status/1194037769171062785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p72zbTnmPB"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Xu9zApjlBC", "expanded_url": "https://twitter.com/TamarBedran/status/1194037954307674112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xu9zApjlBC", "media_key": "3_1194037942458732545"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:43:27.000Z", "text": "Engra\u00e7ado que voc\u00ea consegue saber se a pessoa tem tend\u00eancia suicida s\u00f3 com uma foto\n\nTrabalhos acumulados\nConsci\u00eancia de desigualdade de g\u00eanero\nEstoque de caf\u00e9\nCerveja\nManual de trabalhos\nBozo como presidente\n\nA lista \u00e9 longa https://t.co/p72zbTnmPB https://t.co/Xu9zApjlBC", "edit_history_tweet_ids": ["1194037954307674112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4860756589"}, {"lang": "pt", "id": "1194037832014290944", "created_at": "2019-11-11T23:42:57.000Z", "text": "Guilherme se matou no ff s\u00f3 pq eu morri KKKKKKKKKK,eu amo esse grt", "edit_history_tweet_ids": ["1194037832014290944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019735144456957952", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194037740674994176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:42:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037740674994176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512393498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037608856391682", "created_at": "2019-11-11T23:42:04.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037608856391682"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097190788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037551486701569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:51.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037551486701569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706980306671296514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037547007119361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037547007119361"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486715770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037520201334785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:43.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037520201334785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574469090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037424600600576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:20.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037424600600576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015584721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037421094121472", "in_reply_to_user_id": "3231982739", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bibiaolvr", "id": "3231982739"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:19.000Z", "text": "@bibiaolvr O homem hetero \u00e9 um bomba rel\u00f3gio totalmente suicida pqp hahahahahahahahahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1194037421094121472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055334409879068672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194037173361754113"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037353767145473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:03.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037353767145473"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275553591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037299564158977", "created_at": "2019-11-11T23:40:51.000Z", "text": "se Deus existe, eu acho q na outra vida fui quem o matou e agora ele est\u00e1 se a vingar", "edit_history_tweet_ids": ["1194037299564158977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "852247751391883264", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194037298016456704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonisolano", "id": "30980493"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:40:50.000Z", "text": "RT @tonisolano: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037298016456704"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96335721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193929938140909568"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037266907316224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:40:43.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037266907316224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208981350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037243511525381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:40:37.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037243511525381"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232098774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037164872491008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:40:18.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037164872491008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4749233733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037139979296775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:40:12.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037139979296775"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618409357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037115253862400", "created_at": "2019-11-11T23:40:07.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037115253862400"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000490907643318272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037060673441793", "created_at": "2019-11-11T23:39:54.000Z", "text": "Eu ando a ver bue series credo ent de investiga\u00e7\u00e3o criminal juro hoje a minha mae tava me a falar de uma amiga que se \u201csuicidou\u201d isso \u00e9 mentira juro a rapariga foi morta ta na cara isto dava gnd filme", "edit_history_tweet_ids": ["1194037060673441793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049289846076952576"}, {"lang": "pt", "id": "1194037041186705408", "created_at": "2019-11-11T23:39:49.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037041186705408"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852574689788669952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194037037114023937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:39:48.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037037114023937"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307587707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194037005895831553", "created_at": "2019-11-11T23:39:40.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194037005895831553"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589817287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194036950853918721", "created_at": "2019-11-11T23:39:27.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036950853918721"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745531477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036922802417664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:39:21.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036922802417664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583194843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036892179869701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:39:13.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036892179869701"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343979536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036853902577664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:39:04.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036853902577664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603751124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036832960421888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:59.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036832960421888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286918956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036790824448001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:49.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036790824448001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753002808329248768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036747753197573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:39.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036747753197573"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260325808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036725087121408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:34.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036725087121408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412635868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036646397829121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:15.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036646397829121"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096156231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036632380493827", "created_at": "2019-11-11T23:38:11.000Z", "text": "Como se criminaliza el feminicidio, si el 90% de los que cometen homicidio en perjuicio de una mujer se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1194036632380493827"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "144501378"}, {"lang": "es", "id": "1194036612692414465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:07.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036612692414465"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783869482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036611908087808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:07.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1194036611908087808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158713650154213378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194036542869835777", "created_at": "2019-11-11T23:37:50.000Z", "text": "voc\u00eas acreditam q eu assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje?", "edit_history_tweet_ids": ["1194036542869835777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102404583", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194036469314273280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:37:33.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036469314273280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1333566120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194036444530122752", "in_reply_to_user_id": "3368709263", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "BhadDhad", "id": "939767959"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "gabobrielo", "id": "2887305651"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:37:27.000Z", "text": "@latenineties @BhadDhad @gabobrielo rt se vc se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1194036444530122752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999142437670080514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194036279064907778"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036401374998529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:37:16.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036401374998529"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946794747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036353652187136", "created_at": "2019-11-11T23:37:05.000Z", "text": "dios la luna est\u00e1 en suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194036353652187136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "401762157"}, {"lang": "es", "id": "1194036351236227083", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:37:04.000Z", "text": "RT @publico_es: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1194036351236227083"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468898562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193981218355740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036287331811328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:36:49.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036287331811328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636177590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036209749762048", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:36:31.000Z", "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1194036209749762048"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862972040957100034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194036151767711744", "created_at": "2019-11-11T23:36:17.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036151767711744"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859550837034582016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036145446887424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:36:15.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036145446887424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948989018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036135061860352", "in_reply_to_user_id": "128143764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marimarher", "id": "128143764"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:36:13.000Z", "text": "@marimarher El suicidio no interesa, el hombre se suicida 3 veces m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1194036135061860352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163894008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194031708036833288"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036129743413249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:36:12.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036129743413249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288714489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036047711211521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juanelso33", "id": "1175425645"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:35:52.000Z", "text": "RT @juanelso33: Cada vez que comparan lo de Morales con Merkel se suicida un politologo.", "edit_history_tweet_ids": ["1194036047711211521"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442025653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193925651922915329"}]}, {"lang": "es", "id": "1194036022658715648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:35:46.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194036022658715648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589694853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035987598450689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:35:38.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035987598450689"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310290460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035931063476225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:35:24.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035931063476225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397196385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035855423397888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:35:06.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035855423397888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084062029080641537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035840009297920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:35:03.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035840009297920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477114776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035811173486593", "in_reply_to_user_id": "728226781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "igormendesx", "id": "728226781"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "biaioyavi", "id": "1045100637556543488"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.7899, "type": "Other", "normalized_text": "back to you"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "selena monstro"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:34:56.000Z", "text": "@igormendesx @biaioyavi e nenhuma dessas vendeu mais que sns, back to you escoro em s\u00e9rie famosa e ainda por cima suicida, selena monstro", "edit_history_tweet_ids": ["1194035811173486593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035273437382619136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194035114000494592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035809889980417", "created_at": "2019-11-11T23:34:55.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035809889980417"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978748479014100992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035768311857152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:34:45.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035768311857152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966629053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035593052872704", "created_at": "2019-11-11T23:34:04.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035593052872704"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194035576615456771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:34:00.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035576615456771"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301659741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035469308321793", "in_reply_to_user_id": "68712576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "borsalino"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:33:34.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Thanos matou a filha. Se o borsalino resolve ser igual, tu t\u00e1 na merda, tonho kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1194035469308321793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28499646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193654383491342336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035454221471744", "created_at": "2019-11-11T23:33:31.000Z", "text": "Se Stalin sozinho j\u00e1 matou mais do que Hitler, imagina Mao Ts\u00e9-Tung \n\n#ComunistaApoiaGenocidio", "edit_history_tweet_ids": ["1194035454221471744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186312669227372544", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Ts\u00e9-Tung"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 94, "tag": "ComunistaApoiaGenocidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194035449586704385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:33:29.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035449586704385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197608061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035437150654465", "created_at": "2019-11-11T23:33:26.000Z", "text": "RT @DesertoJoao: se voc\u00ea perguntar para um esquerdista, quem matou mais, a PM do Rio ou o comunismo, \u00e9 l\u00f3gico que dir\u00e3o que foi a PM.\n#Comu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035437150654465"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178343968519737344", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.8398, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194028908129214464"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035365402882049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:33:09.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035365402882049"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1956548749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035336248201216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:33:02.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035336248201216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148808505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035335220596737", "in_reply_to_user_id": "831706709127208960", "created_at": "2019-11-11T23:33:02.000Z", "text": "23. Eu tive um cachorro chamado rex q ganhei do meu v\u00f4 qnd eu tinha 1 ano, a\u00ed qnd eu tinha 8 alguma pessoa mt pnc foi l\u00e1 e matou ele.\nEu fiquei extremamente abalada, tanto q at\u00e9 hj eu choro se vejo as fotos dele", "edit_history_tweet_ids": ["1194035335220596737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831706709127208960", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "rex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194034673913122818"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035262785032192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:45.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035262785032192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752996165755502592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035261988102144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:45.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035261988102144"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871202579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035223597633537", "created_at": "2019-11-11T23:32:36.000Z", "text": "assisti s\u00ed agora esquadr\u00e3o suicida e parece que joguei no esgoto 2 horas da minha vida", "edit_history_tweet_ids": ["1194035223597633537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084609562076946432"}, {"lang": "pt", "id": "1194035184594825219", "in_reply_to_user_id": "63118359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:26.000Z", "text": "@mariadorosario N\u00e3o tem como fazer alguma cr\u00edtica mais objetiva? N\u00e3o precisamos de projetos (embora projeto econ\u00f4mico Bolso tenha, suicida, mas tem); precisamos \u00e9 de a\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1194035184594825219"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183336827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194019764143869952"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035161027010561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:21.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035161027010561"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170249177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035107298004992", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:08.000Z", "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1194035107298004992"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679619434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035096954658817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:05.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035096954658817"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188773756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035052608401409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:55.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035052608401409"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129912901219901440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035018450046977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:47.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035018450046977"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320433297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194035008975101954", "in_reply_to_user_id": "30117765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Nixon"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Mujica"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:44.000Z", "text": "@marcelorubens USA n\u00e3o conta, at\u00e9 o Nixon foi para a aposentadoria tranquila.\nO Mujica precisamos esperar o que acontece depois dessas elei\u00e7\u00f5es.\nO Lula tamb\u00e9m estava, at\u00e9 ser preso.\nCristina tentaram.\nCorrea do Ecuador \u00e9 foragido.\nNo Peru tem tr\u00eas ex-presidentes presos, o outro se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1194035008975101954"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "17654280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194030353066926081"}]}, {"lang": "es", "id": "1194035003824451584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mpozueloc", "id": "756133009296883713"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "generalitat", "id": "160831087"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:43.000Z", "text": "RT @mpozueloc: A la \u2066@generalitat\u2069 no le interesa otra cosa que su ansiada independencia. Los dem\u00e1s, ya nos podemos buscar la vida (o quit\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194035003824451584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227631767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194006110975516672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034943330004995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:29.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034943330004995"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39765125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194034915073019904", "created_at": "2019-11-11T23:31:22.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034915073019904"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435720202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194034894600585221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:17.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034894600585221"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014725010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194034888694992899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "magaaaufms", "id": "988464561232728064"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "RODADA"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "Naja"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.9127, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:16.000Z", "text": "RT @magaaaufms: RODADA CONFIRMADA\nA Naja est\u00e1 passando pra avisar que vai botar todo seu veneno na seringa para garantir o PT no melhor Ope\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034888694992899"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112715824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194025774711476225"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034882562928640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:14.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034882562928640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635901675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034861050384384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:09.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034861050384384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279215000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034840422756354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:31:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034840422756354"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054840569699205121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034811976978433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:57.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034811976978433"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280942374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034808055377921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:56.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034808055377921"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3634802422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034742414450688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:41.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034742414450688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915742099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034721497534464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034721497534464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898311961729019904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034695891247105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:30.000Z", "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034695891247105"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572886500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034676454825985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:25.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034676454825985"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421850494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194034653562376199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:30:20.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194034653562376199"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937308658714710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2446, "tweet_count": 17913, "listed_count": 2}, "id": "2750161951", "name": "\ud83c\udfac\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83d\udcda | \ud83d\udcd6 From Lukov with love", "username": "lyzmockingjay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 2117, "tweet_count": 57878, "listed_count": 2}, "id": "713414076299415552", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Marlon R.", "username": "mlondlc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 844, "tweet_count": 19656, "listed_count": 0}, "id": "815744313330171907", "location": "Montes Claros, Minas Gerais", "name": "Meu Amigo Pedro \u2615\ufe0f", "username": "pedrohenricke44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 502, "tweet_count": 413, "listed_count": 1}, "id": "476027800", "location": "Espa\u00f1a bilbao", "name": "Eliana Oriflame Bilbao", "username": "elin3z"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "id": "151609487", "name": "Alejandro Santos Rubino", "username": "asantosrubino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1118, "tweet_count": 44264, "listed_count": 2}, "id": "1055269724504973314", "name": "Jenni", "username": "courtaelin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 744, "tweet_count": 124560, "listed_count": 1}, "id": "282320978", "location": "Bras\u00edlia", "name": "juridico kwon yuri \ud83c\udf97", "username": "killvzay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4864, "tweet_count": 39589, "listed_count": 49}, "id": "109380792", "location": "Estados Unidos", "name": "CLARA RIVEROS \ud83d\udc9a", "username": "CLARARIVEROS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 513, "tweet_count": 50137, "listed_count": 0}, "id": "886587785448230913", "location": "Porto Alegre-RS", "name": "L", "username": "lrenmartl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 759, "tweet_count": 16422, "listed_count": 0}, "id": "387382881", "location": "snap:arantes793", "name": "MarianE com E", "username": "Mariane_Arantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 287, "tweet_count": 88280, "listed_count": 26}, "id": "63202850", "name": "pai jo\u00e3o franciscano", "username": "cretoabs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 167, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "1045486288651132928", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Carlos Alberto Rojas Ortiz", "username": "Carlos25773895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 383, "tweet_count": 20376, "listed_count": 0}, "id": "3476508688", "name": "Mary", "username": "MaryDdzt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 302, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "id": "1209865686", "name": "Juh Corinthians \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2728\ud83c\udf5e", "username": "14julianasouzza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1939, "tweet_count": 317997, "listed_count": 5}, "id": "256278305", "name": "gladiador", "username": "mavaco67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 9441, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}, "id": "965739102871130112", "location": "Oca\u00f1a Y Barranquilla", "name": "El abuelo Opositor", "username": "Luisrodrirosado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 320, "tweet_count": 31487, "listed_count": 1}, "id": "3653269033", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "JoaoGabrielg10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 668, "tweet_count": 125644, "listed_count": 25}, "id": "1568642503", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Bellini", "username": "ArturBellini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 169, "tweet_count": 26074, "listed_count": 1}, "id": "726979109918748672", "name": "Matheus", "username": "_unn4med"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 342, "tweet_count": 18991, "listed_count": 0}, "id": "1122085307040579586", "location": "Seville, Spain", "name": "Ignacio Luengo", "username": "IgnacioLuengoP2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 205, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}, "id": "234153144", "location": "PERU", "name": "Angela C.SotoDelgado", "username": "karlasd14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 327, "tweet_count": 4615, "listed_count": 1}, "id": "2835139401", "location": "Papua New Guinea", "name": "indiglover\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "indiglover"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 70, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1002804983400722432", "location": "Vigo, Spain", "name": "Isomero", "username": "Isomero2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 5002, "tweet_count": 98303, "listed_count": 1}, "id": "1561529683", "name": "Blanca", "username": "blancafl54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 254, "tweet_count": 50618, "listed_count": 3}, "id": "944775227317346304", "location": "Brasil", "name": "G", "username": "yelling_luffy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13587, "following_count": 4633, "tweet_count": 104463, "listed_count": 31}, "id": "461764532", "location": "Santiago, Chile", "name": "Lucas", "username": "Lanriquez8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 109, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "id": "1170097949860347907", "name": "Nori", "username": "Nori11219040"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148951, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1884, "tweet_count": 14209, "listed_count": 19}, "id": "187220525", "name": "Joan Paz", "username": "PazJoan"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 7747, "tweet_count": 9348, "listed_count": 80}, "id": "296121999", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "name": "Ra\u00fal Moreno /\u2665\ufe0f", "username": "raulmorenom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6561, "following_count": 5586, "tweet_count": 90254, "listed_count": 12}, "id": "583967386", "location": "ddlovato", "name": "s. \ud83e\ude78", "username": "wiakdl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1597, "tweet_count": 63366, "listed_count": 6}, "id": "847214019295502337", "name": "Lulista PTista Forever\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "ForeverPtista13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15256, "following_count": 5688, "tweet_count": 38814, "listed_count": 23}, "id": "102505949", "name": "Andreia \ud83c\udf65", "username": "AndreiaBizzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 89, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "id": "1186106660768665600", "name": "Luis Ohman", "username": "LuisOhman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34964, "following_count": 871, "tweet_count": 241243, "listed_count": 72}, "id": "739011314", "location": "Salta - Buenos aires ", "name": "Huberto Bourlon \u201cel Guiso\u201d", "username": "elguisodebagre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1828, "tweet_count": 35280, "listed_count": 0}, "id": "125766964", "location": "CABA", "name": "Ernestina Sinache", "username": "nesjodie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 98, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "2680916231", "location": "Santiago, Chile", "name": "Maureen", "username": "MaureenA_Psico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1863, "tweet_count": 33678, "listed_count": 1}, "id": "287855034", "location": "Costa Rica ", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f paula", "username": "marigomez_2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 774, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "id": "3084918625", "location": "+ 021", "name": "mel", "username": "Melzinhaaaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16583, "following_count": 16773, "tweet_count": 140410, "listed_count": 3}, "id": "39750843", "location": "Gabinete da DEMOCRACIA ", "name": "AMC Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u26f8\ufe0f\ud83d\udefc\ud83d\udeb2\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udd8e\u2795", "username": "AMC_Bolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 170, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}, "id": "1578463550", "name": "paulo colares", "username": "pracolares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 150, "tweet_count": 18400, "listed_count": 0}, "id": "4219071973", "name": "J\u00fa", "username": "_JvLsRC1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 708, "tweet_count": 24510, "listed_count": 0}, "id": "472466676", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ana Zonza \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "username": "TretAna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 926, "tweet_count": 56754, "listed_count": 16}, "id": "1180150209529208832", "name": "fran", "username": "st1gmatamartyr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 784, "tweet_count": 11906, "listed_count": 0}, "id": "109840948", "location": "Erechim, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Vargas", "username": "rcvargas10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 609, "tweet_count": 3445, "listed_count": 4}, "id": "37833906", "location": "Erechim", "name": "Xande Kierniew", "username": "xandekierniew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 318, "tweet_count": 122569, "listed_count": 6}, "id": "2491330638", "name": "1957", "username": "F1E2R3N4A5D6O7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 754, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "id": "937157149", "name": "Gueber", "username": "guebergc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1063, "tweet_count": 21855, "listed_count": 12}, "id": "1162809349036826624", "location": "dr. frank n. furter's lab ", "name": "marina anfetamina \ud83d\udc7b", "username": "strangervandyne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1310, "tweet_count": 10114, "listed_count": 0}, "id": "301753957", "name": "jl\u00f3pez", "username": "F_L0PEZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9623, "following_count": 10116, "tweet_count": 163098, "listed_count": 54}, "id": "1134456066", "location": "Espa\u00f1a", "name": "vicTOR07", "username": "vicberanaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 245, "tweet_count": 23540, "listed_count": 1}, "id": "917074826", "name": "Andy", "username": "AndreaAlegria13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1832, "tweet_count": 4157, "listed_count": 2}, "id": "1071437543433011200", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "ECF", "username": "CfEuson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "id": "1104120714196668419", "name": "Anpekla", "username": "anpekla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 142, "tweet_count": 68596, "listed_count": 2}, "id": "1692617845", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Felipe Flores", "username": "ReceitaVencida_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11359, "following_count": 312, "tweet_count": 31360, "listed_count": 3}, "id": "943820589004984320", "location": "Maric\u00e1", "name": "k\uf8ff", "username": "prr_kaylanne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 151, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "id": "1187876993926356992", "name": "Luzi Monte", "username": "LuziMonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 807, "tweet_count": 129969, "listed_count": 3}, "id": "3399429652", "name": "memo66", "username": "cuyabrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1160, "tweet_count": 37370, "listed_count": 2}, "id": "4921012593", "location": "B*n H*pe Hate Club \ud83c\udf42", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude68\ud835\ude60\ud835\ude6e\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud83d\udd25 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Drugsky_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 4025, "tweet_count": 7981, "listed_count": 17}, "id": "1159210544638963713", "name": "Twittando Livros \ud83d\udcd6", "username": "twittandolivro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1151, "tweet_count": 10038, "listed_count": 3}, "id": "4494064995", "name": "\ud835\udd43\u00edvia\u2077 || \ud83d\udcfa: HOTD & IWTV", "username": "junkie_minyard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1346, "tweet_count": 73884, "listed_count": 2}, "id": "62820793", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Ana Cl\u00e1udia \u2b50\ufe0f", "username": "_anaahclaudia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 556, "tweet_count": 39142, "listed_count": 0}, "id": "2907005273", "name": "Deus em hebraico", "username": "eoadonai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 179, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "id": "896819925901344769", "name": "C\u00e1", "username": "carfrotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 951, "tweet_count": 81368, "listed_count": 0}, "id": "173399679", "location": "Porto Alegre", "name": "Fabr\u00edcio", "username": "affbricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 894, "tweet_count": 151332, "listed_count": 32}, "id": "122312035", "name": "Youness", "username": "Youness70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 454, "tweet_count": 27146, "listed_count": 0}, "id": "199752953", "location": "Colombia", "name": "Alvaro A Zambrano R", "username": "alzam05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 390, "tweet_count": 177025, "listed_count": 8}, "id": "620904971", "location": "losing ", "name": "molotov", "username": "hxlxrx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 312, "tweet_count": 9639, "listed_count": 0}, "id": "1000412629", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pepe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "IglDe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 98, "tweet_count": 12547, "listed_count": 10}, "id": "443126952", "name": "Manuel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2708\ufe0f", "username": "ManuelBuenache"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 444, "tweet_count": 2016, "listed_count": 2}, "id": "832270261", "location": "Lima, Peru", "name": "Bladimir Casas", "username": "bladimircasasap"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 49, "tweet_count": 5871, "listed_count": 1}, "id": "833326741611507712", "location": "Ela/Dela    She/Her", "name": ".Beatriz.", "username": "Bcaestecker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 199, "tweet_count": 11684, "listed_count": 0}, "id": "813723453173989377", "name": "guinho", "username": "j0taemee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 126, "tweet_count": 3122, "listed_count": 0}, "id": "975125199061471235", "location": "Engenho, Itagua\u00ed", "name": "Gioh \ud83c\udf38\u2601", "username": "HorstGio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60393, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "id": "36373308", "location": "Rio de Janeiro", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "MarleneFFL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 516, "tweet_count": 50514, "listed_count": 7}, "id": "731579908011524096", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 \u1559( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\u1557", "name": "Fent Pa\u00eds Valenci\u00e0 #IStandWithUkraine", "username": "FentPv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 1223, "tweet_count": 5079, "listed_count": 28}, "id": "780413525177098240", "location": "Espa\u00f1a, Irak, La India...", "name": "sonperseguidos \u0646", "username": "sonperseguidos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 80, "tweet_count": 133826, "listed_count": 0}, "id": "1542108714", "location": "Merlo City ", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02~", "username": "VodkaDeFresa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "1186800942148214784", "name": "Anonimo", "username": "Anonimo64841252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1123, "tweet_count": 29907, "listed_count": 3}, "id": "68515779", "location": "La Serena, Chile", "name": "Cristian_Alfaro", "username": "Baker_Graffin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2634, "tweet_count": 51174, "listed_count": 10}, "id": "2631526936", "name": "Pituitaria", "username": "murosalbar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2611, "tweet_count": 32462, "listed_count": 2}, "id": "3023290913", "name": "bia", "username": "trenchale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1140, "tweet_count": 6722, "listed_count": 3}, "id": "156383285", "location": "Madriz, Carabanchel.  ", "name": "Marina Cbxel", "username": "Marinrock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 379, "tweet_count": 10562, "listed_count": 5}, "id": "1340416933", "name": "C", "username": "cbalche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 691, "tweet_count": 27803, "listed_count": 14}, "id": "492511315", "location": "Las Ventas de Retamosa, Espa\u00f1a", "name": "Daniel", "username": "daniventas13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1377, "tweet_count": 52466, "listed_count": 7}, "id": "163137975", "location": "en la Concha de Tu Vieja", "name": "King Charles III (grandson of Charr\u00faas)", "username": "TuCuidacoche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 100, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "1128310898194571264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Felipe Esteves", "username": "trader_esteves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 130, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "id": "1062305563227447296", "name": "Patyy \ud83d\udc97 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Dearangeel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 2817, "tweet_count": 55194, "listed_count": 5}, "id": "904745206305705985", "location": "Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 USA", "name": "Nelly I. Diaz \ud83c\udf37\ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "username": "ndiaz752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 130, "tweet_count": 64472, "listed_count": 28}, "id": "2716515322", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juanfra\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "aladroquect"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 717, "tweet_count": 30456, "listed_count": 3}, "id": "731629278115340289", "name": "antonisa cartimil", "username": "cartimileva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 634, "tweet_count": 6710, "listed_count": 1}, "id": "3094521075", "location": "Mar del Plata", "name": "Dalila Di Prinzio", "username": "Dalu_DiPrinzio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326173, "following_count": 0, "tweet_count": 936544, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 709, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "id": "4843425657", "location": "somewhere over the rainbow", "name": "carol", "username": "hicarolaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 846, "tweet_count": 83913, "listed_count": 5}, "id": "582876442", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Vini \u1da0\u1d49\u207f\u1d52\u0302\u1d50\u1d49\u207f\u1d52", "username": "AguiarVini_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13420, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "id": "187398436", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Caramante", "username": "andrecaramante"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19459, "following_count": 2751, "tweet_count": 56208, "listed_count": 405}, "id": "30013475", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MonaDorf", "username": "MonaDorf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1141, "tweet_count": 11260, "listed_count": 3}, "id": "549256160", "name": "irati", "username": "LuciaIrati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1789, "tweet_count": 19041, "listed_count": 0}, "id": "458763559", "location": "Espa\u00f1a", "name": "elduro", "username": "duraluchadiaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 5000, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "id": "869605363770941440", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Luiz Carlos Romani", "username": "LuizCarlosRom11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2363, "tweet_count": 53893, "listed_count": 1}, "id": "920447749891518464", "name": "Marta Rom\u00e1n", "username": "MartaVery2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 981, "tweet_count": 50978, "listed_count": 20}, "id": "984220326", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Anamar\ud83d\udc63", "username": "cuarentaypico7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 829, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "id": "1071182190455721985", "location": "Ciudad De M\u00e9xico. ", "name": "Antonio Calderon", "username": "Antonio04145343"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 74, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "id": "2450687637", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Martin Lopez", "username": "jmartin081012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127523, "listed_count": 5}, "id": "184203146", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "margatt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 907, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "id": "809101298045960193", "location": "working for the devil", "name": "emilly wine house\u2152", "username": "eigthfuck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 187, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "id": "989324999419932672", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "preto folgado", "username": "lucaxhh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 456, "tweet_count": 829, "listed_count": 1}, "id": "2914406939", "name": "Alberto Rodriguez Go", "username": "AlbertRodri76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 264, "tweet_count": 20701, "listed_count": 1}, "id": "1081616325271793675", "location": "Telde, Espa\u00f1a", "name": "Antonio Morales Caballero", "username": "Antonio24412267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 4810, "tweet_count": 27698, "listed_count": 3}, "id": "1556961506", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Diogo M. Brasil", "username": "diogobrasil79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1282, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "id": "175647846", "location": "iquique - chile  ", "name": "The Requiem of Silence", "username": "athos_layfield"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 376, "tweet_count": 3170, "listed_count": 1}, "id": "188415579", "name": "Marce", "username": "La_Marcelada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 207, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "id": "490794109", "location": "Godoy Cruz, Argentina", "name": "Alejandro Castro", "username": "alejocastro68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 1704, "tweet_count": 49067, "listed_count": 0}, "id": "774813767070846976", "location": "Serop\u00e9dica, RJ", "name": "cinivin", "username": "ViniFeCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 1857, "tweet_count": 27814, "listed_count": 2}, "id": "912316160808558593", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "Beatriz", "username": "Resendebea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 152, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "id": "4837207006", "location": "Zapotlan El Grande, Jalisco", "name": "Lalo Rodr\u00edguezz", "username": "Lalo_Rguezz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9370794, "following_count": 2070, "tweet_count": 103537, "listed_count": 20917}, "id": "68844197", "location": "M\u00e9xico, DF.", "name": "Carlos Loret de Mola", "username": "CarlosLoret"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1944, "tweet_count": 33452, "listed_count": 0}, "id": "302701846", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "paperola \u270a", "username": "nuriat1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85776, "listed_count": 163}, "id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1244, "tweet_count": 78911, "listed_count": 0}, "id": "2522115623", "name": "\ud83c\udfc1", "username": "andreiabuenog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9984, "following_count": 627, "tweet_count": 46599, "listed_count": 17}, "id": "1097633579251712001", "name": "gabi", "username": "gabistwita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 471, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}, "id": "890072549350141952", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Maris", "username": "FaragoMary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 3608, "tweet_count": 91384, "listed_count": 6}, "id": "83943994", "location": "Las Palmas de Gran Canaria ", "name": "Jos\u00e9 Luis Hern\u00e1ndez", "username": "JoLuHerTo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 288, "tweet_count": 5157, "listed_count": 0}, "id": "739108244", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Juan Pablo G\u00f3mez", "username": "juanpgom76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 558, "tweet_count": 18341, "listed_count": 24}, "id": "112761448", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Eduarda Graciano do Nascimento #ForaBolsonaro", "username": "gracianoduda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 369, "tweet_count": 11203, "listed_count": 1}, "id": "142654924", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "Davidangud", "username": "Davidangud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 540, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "id": "1096590620859211777", "name": "Hevelin Pinheiro", "username": "hevelinpinheir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 3439, "tweet_count": 11469, "listed_count": 0}, "id": "196276719", "location": "Fusagasug\u00e1, Colombia", "name": "cristian zuleta", "username": "zuletacristian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 182, "tweet_count": 17005, "listed_count": 9}, "id": "125681214", "location": "Winterfell", "name": "Gustaaf Black", "username": "TavoCstillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 974, "tweet_count": 72654, "listed_count": 10}, "id": "165225794", "location": "Miami, FL", "name": "\u00a1Frank!", "username": "LetsGoFrank"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 392, "tweet_count": 23683, "listed_count": 4}, "id": "408785909", "location": "Zamora ", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud83d\udd77\ufe0f", "username": "MiniHiser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 402, "tweet_count": 4252, "listed_count": 2}, "id": "4048005545", "name": "El hombre tuporaqui", "username": "pericopalotes86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26941, "following_count": 3363, "tweet_count": 44820, "listed_count": 332}, "id": "301927387", "location": "C/ Alberto Aguilera 7 - 3D", "name": "Red Jur\u00eddica Abogados/as", "username": "laredjuridica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 341, "tweet_count": 9954, "listed_count": 0}, "id": "2185175274", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Dona Helena", "username": "ovampirista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 81, "tweet_count": 34327, "listed_count": 1}, "id": "243733122", "location": "Bem ali", "name": "it's Rodney not Rodinei", "username": "sabidinhadelu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4358, "tweet_count": 142143, "listed_count": 30}, "id": "634784624", "location": "Al Sur del Sur ", "name": "\u2640\ufe0fTormenta\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e", "username": "ThorPolov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3032, "tweet_count": 25633, "listed_count": 11}, "id": "109000364", "location": "Madrid", "name": "Pablo Vargas Crespo", "username": "Pablovargas1982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 208, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}, "id": "1166652283532263425", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "gi", "username": "giihcavalcanti_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 295, "tweet_count": 13730, "listed_count": 1}, "id": "1190845029784440833", "location": "minha namorada sabe", "name": "heitor\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270b\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a", "username": "heitorcavss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1011, "tweet_count": 3219, "listed_count": 1}, "id": "994805561274269698", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "name": "Joe \ud83e\udd14\ud83d\ude09", "username": "Joe_MSall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52120, "following_count": 46937, "tweet_count": 83268, "listed_count": 76}, "id": "50478237", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Rafa SCCP", "username": "gilgil22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 373, "tweet_count": 45343, "listed_count": 4}, "id": "1052953087", "name": "Fernando Garcia", "username": "fergm56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "id": "1001671838072786945", "name": "Ve Noticia", "username": "ve_noticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 735, "tweet_count": 6678, "listed_count": 1}, "id": "738898934", "name": "mister robe", "username": "tefyyramirez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 910, "tweet_count": 6798, "listed_count": 2}, "id": "1056663796645801985", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Ignacio \u00c1lvarez", "username": "ialvarez95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1285, "tweet_count": 9602, "listed_count": 0}, "id": "939996672284864512", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wake me up when Catar2022 starts", "username": "Joaolisboassss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 2071, "tweet_count": 25272, "listed_count": 4}, "id": "61795440", "location": "Acre, Brasil", "name": ".", "username": "leandrochaves3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 940, "tweet_count": 25215, "listed_count": 15}, "id": "3036909293", "location": "Doctor who - Killing Eve - snk", "name": "Ana", "username": "doctwhoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 762, "tweet_count": 125724, "listed_count": 3}, "id": "849328179147886596", "location": "Huesca, Spain", "name": "Rafael Lucas Garc\u00eda", "username": "RafaelLucasGar1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 4936, "tweet_count": 39460, "listed_count": 5}, "id": "236514674", "name": "Olga", "username": "olgalopezmaeztu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 13, "tweet_count": 22450, "listed_count": 0}, "id": "1189172707772043264", "name": "Luis Alejandro Alvarado", "username": "LuisAle16458753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 575, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "id": "474452200", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Paulo", "name": "General Kenobi! Voc\u00ea \u00e9 muito audacioso", "username": "LionStrikerG179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 860, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}, "id": "787101489919627264", "name": "Thiago Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd96\ud83e\udd18\ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfb2", "username": "ThiagoAmorimF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 243, "tweet_count": 20482, "listed_count": 0}, "id": "1166164369815887876", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "julinha", "username": "juliajmendanha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4853, "tweet_count": 173909, "listed_count": 6}, "id": "3415862903", "name": "italo", "username": "itadck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1363, "tweet_count": 145663, "listed_count": 3}, "id": "1124100321431703555", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "2\u00b0 turno \u00e9 Hugo Pirinha", "username": "anapachecoeumsm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 87, "tweet_count": 3635, "listed_count": 2}, "id": "2675442554", "name": "Thiago Lamarca", "username": "tslamarca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 327, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "id": "339877715", "name": "NURY GARCIA M", "username": "GigoGarciaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 618, "tweet_count": 35585, "listed_count": 8}, "id": "518733755", "name": "estuve en galicia", "username": "tthejohan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1836, "tweet_count": 14534, "listed_count": 5}, "id": "972663102738259968", "name": "addie", "username": "PaletteCarat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 421, "tweet_count": 39279, "listed_count": 3}, "id": "249595310", "location": "catalunya", "name": "TERESA", "username": "mteresaqb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1525, "tweet_count": 490801, "listed_count": 65}, "id": "2906881485", "name": "yakomar", "username": "yakomarhippy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20279, "following_count": 1565, "tweet_count": 1990, "listed_count": 539}, "id": "42702612", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "H\u00e9ctor Juanatey", "username": "hectorjuanatey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 579, "tweet_count": 11224, "listed_count": 1}, "id": "1032985480000876545", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "alba", "username": "Albaaapuertas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9398, "following_count": 1559, "tweet_count": 78138, "listed_count": 19}, "id": "2438680805", "location": "m\u00f3stoles", "name": "aliiiiii", "username": "aliicia_30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 973, "tweet_count": 31627, "listed_count": 1}, "id": "1104447654765969410", "location": "Blinknation", "name": "Joey Roberts \ud83c\udf6d", "username": "bpowxrfull"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1076, "tweet_count": 56592, "listed_count": 101}, "id": "18473450", "location": "Vilanova i La Geltr\u00fa", "name": "Maria del Mar Fern\u00e1ndez", "username": "MariadelMar_F"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 568, "tweet_count": 51144, "listed_count": 8}, "id": "315028891", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "BB-14 \ud83c\udf88 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "NegroPataSucia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1546, "tweet_count": 20409, "listed_count": 2}, "id": "1250295487", "location": "Vere/Akielos ", "name": "s\u1d00\u0280\u1d00\u029c \u27b0 \ud83d\udcd6 vcvs | sem ele, eu n\u00e3o posso \ud83d\udd31", "username": "svt_leviblade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 474, "tweet_count": 37061, "listed_count": 0}, "id": "910912718969982976", "location": "ot7", "name": "sunnie\u2077", "username": "sunniekoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 473, "tweet_count": 21923, "listed_count": 2}, "id": "299425685", "location": "Alicante, Idris", "name": "ton", "username": "outroton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6036, "following_count": 4477, "tweet_count": 8584, "listed_count": 8}, "id": "1054763440856842240", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83d\udc99FRAN 62%#SomosLaNuevaDerecha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CentenarioRio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40147, "following_count": 13476, "tweet_count": 42617, "listed_count": 63}, "id": "762803779737616384", "name": "Andr\u00e9s \ud83d\udcaa\ud83d\udd4a \ud83c\udf41 Soy del 38%", "username": "andres20ad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1233, "tweet_count": 38541, "listed_count": 2}, "id": "2780441712", "location": "terrasen \ud83e\udd8c\u2694\ufe0f", "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udd5b", "username": "sardothien_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1494, "tweet_count": 11776, "listed_count": 3}, "id": "714565446", "location": "camp half blood - cabin 16", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude26", "username": "prongsnulla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 942, "tweet_count": 48569, "listed_count": 3}, "id": "1141852274572091392", "location": "Afragola, Campania", "name": "Marcella Scolpita", "username": "vagin_tonic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1012889673436467200", "name": "Maria Castro", "username": "MariaCa99088975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14137, "following_count": 2359, "tweet_count": 48862, "listed_count": 157}, "id": "1019017516830658560", "name": "milky", "username": "mybravelouist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 145, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "1181956480104308736", "name": "...", "username": "meyoemo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 745, "tweet_count": 30269, "listed_count": 1}, "id": "1054188165915926528", "name": "Clara \ud83d\udcd6 \u00c9 assim que come\u00e7a", "username": "Claraclaralha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 173, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "id": "1136563670505480192", "name": "PITUFOGRU\u00d1ON", "username": "PITUFOGRUON17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1045, "tweet_count": 37894, "listed_count": 9}, "id": "703585020", "location": "Sierra de Guadarrama (Mdz) ", "name": "\u26f0\ufe0f Pablo", "username": "amid0ufu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 139, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "id": "908618741109460992", "name": "Imma Guillamon", "username": "GuillamonImma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 190, "tweet_count": 6282, "listed_count": 4}, "id": "1174122405389918208", "location": "hallelujah mountain", "name": "miss all sunday", "username": "lal3naa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 2527, "tweet_count": 50924, "listed_count": 122}, "id": "51809308", "location": "Espa\u00f1a", "name": "PepeGiral\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "pepegiraldez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1381, "tweet_count": 59282, "listed_count": 2}, "id": "224145525", "location": "III REPUBLICA", "name": "estrepeiro", "username": "estrepeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 478, "tweet_count": 25482, "listed_count": 0}, "id": "915334435293270017", "name": "Carmen", "username": "Carmen38116791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 607, "tweet_count": 23913, "listed_count": 1}, "id": "2291820248", "location": "Madrid. ESPA\u00d1A", "name": "Patria y Rey", "username": "patriayrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 969, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}, "id": "1059595215097548801", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "bia\u2606 13", "username": "mebysc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 26, "tweet_count": 27406, "listed_count": 4}, "id": "185697394", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "AF", "username": "anaf_martins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 647, "tweet_count": 5115, "listed_count": 1}, "id": "57298281", "name": "Predrag St\u00f3s\u00edty", "username": "Stosic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44647, "following_count": 237, "tweet_count": 4930, "listed_count": 258}, "id": "29193966", "location": "Beograd, Srbija", "name": "Blic Politika", "username": "blicpolitika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1706, "tweet_count": 76781, "listed_count": 18}, "id": "66104945", "location": " Sevilla, SPAIN", "name": "Fernando Alonso R-P", "username": "CholoEvenStar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "id": "775084845810741248", "location": "Brasil", "name": "Regina Magalh\u00e3es", "username": "reginacgmag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 209, "tweet_count": 13370, "listed_count": 2}, "id": "1133721231709151233", "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "name": "Jordi Romero (DjWexe)", "username": "DjWexe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 14, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "id": "1193802436328263680", "location": "Bolivia", "name": "Mgreil", "username": "Mgreil1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316990, "following_count": 2473, "tweet_count": 15969, "listed_count": 344}, "id": "98399700", "location": "Bolivia", "name": "@johnarandiaperiodista", "username": "JohnArandia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4997, "tweet_count": 65374, "listed_count": 1}, "id": "920078832148893696", "name": "Mapiol", "username": "Mapiol3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18264, "following_count": 304, "tweet_count": 85655, "listed_count": 146}, "id": "69675604", "location": "Campo Grande, MS - Brasil", "name": "Campo Grande News", "username": "cgrnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1419, "tweet_count": 51546, "listed_count": 3}, "id": "583133510", "location": "Madrid ", "name": "Melosagarcia", "username": "Melosagarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 3226, "tweet_count": 34200, "listed_count": 18}, "id": "1885927189", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "name": "Curro Jim\u00e9nez Parra", "username": "parraikos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 556, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "id": "1118579474331783168", "name": "\u064b\u064b", "username": "zarpeIon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 136, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "id": "4799821035", "name": "@xereca_pvd", "username": "GoldenWeed_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 302, "tweet_count": 5822, "listed_count": 2}, "id": "562038283", "name": "Bruno Garc\u00eda", "username": "brunogarpad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 346, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}, "id": "3210335337", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "Jennifer", "username": "Jenniferrlop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 45, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "id": "955557839556276224", "name": "Rocio", "username": "Rocio12368419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 12, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "id": "1128815697256173571", "name": "LucasSilva", "username": "LucasSCorreia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 61, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "id": "1180409778310397952", "name": "Pepepuf", "username": "Pepepuf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26808, "following_count": 5840, "tweet_count": 83085, "listed_count": 0}, "id": "181995614", "location": "Barcelona, Catalunya ", "name": "Lagarder Activista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lagarder81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1212, "tweet_count": 34965, "listed_count": 18}, "id": "364952152", "location": "Madrid", "name": "Susana Barrio", "username": "SusyBabelynn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "name": "@podemosLaZubia", "username": "podemosLaZubia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}, "id": "1193322867204788226", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "K\ud83c\udf52", "username": "ygkarie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 159, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "id": "1190641816447651841", "name": "Gus", "username": "ghguuss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 609, "tweet_count": 59924, "listed_count": 33}, "id": "942499221231587329", "name": "C\u00e9sar Estirado", "username": "EstiradoCesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 3383, "tweet_count": 41703, "listed_count": 2}, "id": "1123590702926057472", "location": "Fron Canari aislands", "name": "Laura y sus gatitos \ud83d\udc9c", "username": "LauraYSusGatito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 231, "tweet_count": 23274, "listed_count": 1}, "id": "915961186763538432", "name": "Mey", "username": "MeyRaGa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 903, "tweet_count": 35456, "listed_count": 3}, "id": "3004708697", "location": "One Direction", "name": "gio. \ud83e\udd95", "username": "halfamendez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 605, "tweet_count": 13912, "listed_count": 7}, "id": "228145531", "name": "vega", "username": "vic__vibes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1813, "tweet_count": 85285, "listed_count": 12}, "id": "710849647741378564", "name": "\u2018Kali", "username": "saturnwx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 664, "tweet_count": 15034, "listed_count": 0}, "id": "1715782226", "location": "Siena", "name": "Bellaa", "username": "a_bellandrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1208, "tweet_count": 50089, "listed_count": 0}, "id": "713443167", "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "name": "Jos\u00e9 Luis HernandoNieto \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "hernando_niet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 376, "tweet_count": 6914, "listed_count": 0}, "id": "3293149167", "location": "Areal, Brasil", "name": "Mois\u00e9s", "username": "moisessantos_10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 420, "tweet_count": 6908, "listed_count": 1}, "id": "4432435755", "name": "beazinha \ud83d\udcda", "username": "misfortunebz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 74, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "id": "1117847115483492352", "location": "M\u00e1s All\u00e1 Donde No Haya L\u00edmites", "name": "Narciso Dupu", "username": "DupuNarciso"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570858, "following_count": 507, "tweet_count": 380834, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 292, "tweet_count": 3583, "listed_count": 2}, "id": "1085847687273086976", "location": "Piedade, Recife", "name": "dubl\u00ea de esposa \ud83c\udf77", "username": "erika_sanntos62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 322, "tweet_count": 9899, "listed_count": 3}, "id": "818514380593709057", "name": "Patricia", "username": "mrpatmrm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 931, "tweet_count": 124163, "listed_count": 1}, "id": "1165675874492014592", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "name": "veinte.uno", "username": "veintepuntouno_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 566, "tweet_count": 28713, "listed_count": 13}, "id": "151814334", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "name": "Gabriel G. Enr\u00edquez", "username": "gabrienriquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 491, "tweet_count": 37725, "listed_count": 5}, "id": "792084718594424832", "location": "\ud83d\udcfa love in the air", "name": "dafne \u096a", "username": "kaIIisz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 106, "tweet_count": 121831, "listed_count": 0}, "id": "176846389", "location": "Euskal Herria", "name": "Black Swan Targaryen \u262d", "username": "aroasjc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 168, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "id": "724112746745368576", "location": "Canoas, Brasil", "name": "William Armesto", "username": "WilliamArmesto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 283, "tweet_count": 4098, "listed_count": 1}, "id": "1138817140478418944", "location": "Enkarterri", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fMaikel Faradai \ud83e\uddba\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MaikelFaradai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 337, "tweet_count": 8069, "listed_count": 0}, "id": "2996678675", "name": "Caraballeda98\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "caraballeda98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1838, "tweet_count": 113068, "listed_count": 3}, "id": "577419164", "location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico.", "name": "Angel Gaytan", "username": "quilla1967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1147, "tweet_count": 25722, "listed_count": 0}, "id": "1029660590304899072", "name": "Pepgonella", "username": "Pepgonella1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 165, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "id": "1157449515286376450", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "gabis trabaiadora", "username": "Gabi99_ml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 84, "tweet_count": 36049, "listed_count": 1}, "id": "499178880", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Opps!", "username": "oopsbazinga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 4028, "tweet_count": 73889, "listed_count": 118}, "id": "2411382678", "location": "M\u00e9xico D.F./Vallekas/Madrid", "name": "Susana Albarr\u00e1n M\u00e9ndez", "username": "SusiQiuMad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 401, "tweet_count": 42823, "listed_count": 0}, "id": "1121389810109829122", "name": "ForenseFrustrada #YoS\u00edSoyAndaluza \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "username": "ForenseF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 1034, "tweet_count": 28117, "listed_count": 11}, "id": "795777032659550208", "location": "Hogwarts", "name": "Julha namorada do Pedro", "username": "favsxcalore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 2114, "tweet_count": 165066, "listed_count": 15}, "id": "3873343823", "location": "akira", "name": "roberta", "username": "exoeux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 717, "tweet_count": 20861, "listed_count": 2}, "id": "200006577", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd92 \ud835\udd7e\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d", "username": "Angel_Becker7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 205, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "id": "3294290274", "name": "Victor Rdz", "username": "_victorrdzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1961, "tweet_count": 28966, "listed_count": 1}, "id": "1089708960083525632", "location": "\ud83d\udc49\ud83c\udf03\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2728\u2728\u2728", "name": "\u0110\u00b5\u03b5\u2113\u03b5 \u03c1\u03b5\u044f\u0e4f \u00a2\u00b5\u044f\u0251\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "DPerocura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1620, "tweet_count": 5034, "listed_count": 10}, "id": "941777354350874624", "name": "paola", "username": "pschumz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 408, "tweet_count": 16938, "listed_count": 1}, "id": "1165379728016052224", "location": "Cari\u00f1ena, Espa\u00f1a", "name": "Vendeta for Jacinto Benavente\ud83d\udd3b", "username": "felix19432689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 213, "tweet_count": 18243, "listed_count": 0}, "id": "1150485735230906368", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffbpescadora de piranha\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "dudinha_pika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 135, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "id": "1140310712629284866", "name": "principerainer_cadete \ud83c\udd9a", "username": "principerainer_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10397, "following_count": 3925, "tweet_count": 33604, "listed_count": 3}, "id": "3138651580", "name": "\ud83e\udd85", "username": "sccpbiax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 1343, "tweet_count": 34776, "listed_count": 7}, "id": "353729972", "location": "storybrooke, maine", "name": "barb", "username": "ketiniss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 661, "tweet_count": 337139, "listed_count": 32}, "id": "843523386", "location": "Barcelona", "name": "Ursula Bayer", "username": "UrsulaBayer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9609, "following_count": 10566, "tweet_count": 169091, "listed_count": 75}, "id": "521479207", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Josep M Oller. Especial tambi\u00e9n. Never give up", "username": "josep_m_oller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 322, "tweet_count": 9413, "listed_count": 1}, "id": "229644485", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Giselle", "username": "CaiDeUnaNube"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1144, "tweet_count": 29675, "listed_count": 16}, "id": "100090604", "location": "Resistencia, Chaco ", "name": "Rodri Blanco", "username": "BlancoRodr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 509, "tweet_count": 4090, "listed_count": 9}, "id": "105461189", "location": "Cabrero, C\u00e1ceres, Extremadura", "name": "Ciriloman", "username": "Ciriloman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 222, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "id": "385425712", "name": "karina blanco blanco", "username": "karinabla2324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 575, "tweet_count": 32549, "listed_count": 1}, "id": "812414584237723648", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "E", "username": "NyleveAc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 557, "tweet_count": 87566, "listed_count": 31}, "id": "752536678800187392", "location": "in ghost city with @wumingmu", "name": "\u2766 ell'oween \ud83c\udf83", "username": "yevwa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 27, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "1154348775420366854", "name": "t11dacosta", "username": "t11dacosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 247, "tweet_count": 3724, "listed_count": 1}, "id": "1533362011", "name": "Nneihl", "username": "Nneihl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 654, "tweet_count": 29476, "listed_count": 0}, "id": "567396682", "name": "Jordi Costa Puig", "username": "JordiCostaPuig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 3477, "tweet_count": 7313, "listed_count": 0}, "id": "1077153793022799872", "location": "Alicante, Spain", "name": "Briana", "username": "Phershefone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 388, "tweet_count": 26245, "listed_count": 0}, "id": "934475242206060544", "name": "y la L", "username": "AngelesSalguer2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 196, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "id": "1097641641521876993", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Gonzalo\ud83c\udf77", "username": "GonzaloMascare2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 386, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "id": "1023718824783368193", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "samy", "username": "samyracaroline5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 217, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "id": "744922057654308864", "location": "Congonhas, Brasil", "name": "RCarlos", "username": "RaphaelCarlosC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 319, "tweet_count": 1821, "listed_count": 1}, "id": "512798019", "name": "Artist Art", "username": "ArtAltamira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 4691, "tweet_count": 18226, "listed_count": 0}, "id": "33747045", "location": "Brasil", "name": "Elvis Josu\u00e9 Mendes", "username": "elvismais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}, "id": "1129576593184219141", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Portal Geek info", "username": "PortalGeekInfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 129, "tweet_count": 32653, "listed_count": 0}, "id": "627983109", "name": "efrain romero", "username": "Rotagro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 341, "tweet_count": 14992, "listed_count": 4}, "id": "180462236", "location": "Transilv\u00e2nia ", "name": "VladTepes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "DraculaTepesIII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 265, "tweet_count": 19205, "listed_count": 13}, "id": "2428035731", "name": "Mauro Gil #StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "_MauroGil"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "username": "Trensurb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4994, "tweet_count": 460186, "listed_count": 15}, "id": "798851986909106176", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Pau FluiGender#ElTechoDeAlgodonEsViolaci\u00f3n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "anacum3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "id": "208695951", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Enrique G.Pelayo", "username": "rennoaltocampoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 3294, "tweet_count": 39131, "listed_count": 3}, "id": "1013029303502680065", "location": "Los mocos", "name": "Hasta los mocos", "username": "hastalosmocos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 909, "tweet_count": 47131, "listed_count": 0}, "id": "900911352243507201", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "maicom", "username": "M_Santoos08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2301, "tweet_count": 121685, "listed_count": 6}, "id": "38658899", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "name": "MARCOS ALCANTARA", "username": "EARONP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 715, "tweet_count": 5396, "listed_count": 2}, "id": "1147652900623196165", "location": "22a", "name": "sua namorada", "username": "143_4real"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 325, "tweet_count": 33946, "listed_count": 3}, "id": "2730892210", "location": "Galiza", "name": "\u2728Celia\u2728", "username": "celia_r_t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2588, "tweet_count": 38757, "listed_count": 7}, "id": "279553688", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Miki Mart\u00ed \u2615", "username": "xyder77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 470, "tweet_count": 18011, "listed_count": 1}, "id": "1120465963521126400", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Anna", "username": "annacalipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 922, "tweet_count": 19034, "listed_count": 1}, "id": "2334129547", "name": "Lua", "username": "lua_buss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 815, "tweet_count": 63783, "listed_count": 1}, "id": "420039596", "name": "ewerton (taylor's version)", "username": "ewertoncom_w"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 5001, "tweet_count": 72064, "listed_count": 0}, "id": "1002242612588371970", "location": "Galiza, Espanha", "name": "Teniente Dam \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "username": "DamTeniente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 679, "tweet_count": 13465, "listed_count": 26}, "id": "335960170", "location": "M\ud83c\udf15\ud83c\udf15n", "name": "I \u2764\ufe0f Cripto", "username": "oskarpedrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 260, "tweet_count": 13310, "listed_count": 0}, "id": "979415026716028929", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Antonia51475951", "username": "Antonia51475952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5402, "tweet_count": 94702, "listed_count": 37}, "id": "1735391335", "location": "Islas Canarias Espa\u00f1a ", "name": "MAR-AZUL \ud83d\udc98 amor siempre amor \ud83c\udf39", "username": "Mar812001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 205, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}, "id": "1042553443234140161", "name": "Vinicius", "username": "viniralves84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 472, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "id": "1092819984001236992", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gabriel Resende", "username": "O_Gabriel_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 307, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "id": "1189325089776558084", "name": "#Eeeeehhhhhhhhh\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "username": "JIMAN17737243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5697, "following_count": 2947, "tweet_count": 30618, "listed_count": 0}, "id": "1177623527522029569", "name": "SINCELEJANO \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "JuanVal52504421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2152, "tweet_count": 31232, "listed_count": 8}, "id": "367390253", "name": "Laia MM", "username": "LaiaMateos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 350, "tweet_count": 16502, "listed_count": 0}, "id": "760615200491962368", "location": "Espanha", "name": "Keim", "username": "Keim75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 875, "tweet_count": 10475, "listed_count": 1}, "id": "730047233857617920", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "saraseadi@", "username": "SeadiSara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 698, "tweet_count": 50400, "listed_count": 0}, "id": "1011607133912272896", "name": "Eduardo S. Carlos", "username": "EduSiqueira_C"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49637, "following_count": 428, "tweet_count": 63197, "listed_count": 202}, "id": "147966228", "location": "Leningrado, URSS", "name": "Zamiliano \u00e9 13", "username": "_Zamiliano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 454, "tweet_count": 78641, "listed_count": 8}, "id": "809971669", "name": "Better Call Cyn \ud83e\udded", "username": "tempsdechange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 303, "tweet_count": 5685, "listed_count": 2}, "id": "293679408", "name": "\ud835\udd75. \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89", "username": "mexicraneo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2385, "tweet_count": 139574, "listed_count": 28}, "id": "15729461", "location": "Pa\u00eds Canario", "name": "Alrome \u2d63 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Alrome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 193, "tweet_count": 3898, "listed_count": 1}, "id": "486224553", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2022\u00b0\u2022Angiie\u2022\u00b0\u2022", "username": "Angiie2303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 552, "tweet_count": 19173, "listed_count": 0}, "id": "987674131", "name": "sum", "username": "sumforyou1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 329, "tweet_count": 111867, "listed_count": 16}, "id": "556949871", "location": "Madrid - Spain", "name": "\u2623\ufe0fCierre al salir\u2623\ufe0f\ufe0f", "username": "RealMisterio3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 1302, "tweet_count": 85862, "listed_count": 38}, "id": "79478096", "location": "psikiatrikos killers", "name": "\ud83e\udddb\ud83c\udffc ebampiru \ud83e\udddb\ud83c\udffc", "username": "FAITHHORROR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 763, "tweet_count": 13461, "listed_count": 0}, "id": "1118045641064767493", "name": "Radiografia", "username": "Radiografia3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 283, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "id": "941865145", "name": ".", "username": "Alberto_13S"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1107, "tweet_count": 65103, "listed_count": 1}, "id": "542886266", "name": "Machadito", "username": "famachador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 133, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "id": "2260725395", "name": "Morad \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udfe8\ud83d\udc9c", "username": "muralag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1237, "tweet_count": 44258, "listed_count": 5}, "id": "278760496", "location": "LIMA PERU", "name": "Siempre a la derecha", "username": "fer_2122"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432492, "following_count": 824, "tweet_count": 17528, "listed_count": 566}, "id": "160355694", "location": "Lima, Peru", "name": "JNE Per\u00fa", "username": "JNE_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 563, "tweet_count": 10100, "listed_count": 0}, "id": "1003640816995328001", "location": "Tol\u00fa Viejo, Colombia", "name": "Rodolfo Rodr\u00edguez", "username": "Rodolfo35619187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4208, "tweet_count": 347211, "listed_count": 4}, "id": "832271982024601600", "name": "Estela G\u00f3mez G \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "EstelaGomezGom2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 888, "tweet_count": 5465, "listed_count": 60}, "id": "3043874698", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Apoyo Mutuo", "username": "_ApoyoMutuo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 2562, "tweet_count": 40628, "listed_count": 2}, "id": "977208172904579072", "name": "julia mar\u00eda s\u00e1nchez", "username": "valle8cana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1124, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "id": "952286716718735366", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "martin rodas", "username": "martinrodas18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1045, "tweet_count": 34396, "listed_count": 0}, "id": "1046453336743051266", "name": "Jose H", "username": "trabalon_jose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4998, "tweet_count": 413561, "listed_count": 0}, "id": "2887070351", "name": "JAE", "username": "jestradamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 986, "tweet_count": 116441, "listed_count": 0}, "id": "249431830", "location": "Porto Alegre", "name": "Gisele", "username": "sefalamonegagi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1410, "tweet_count": 23801, "listed_count": 1}, "id": "2551275787", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud83c\udd96", "username": "Nathaly_Gab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1720, "tweet_count": 268219, "listed_count": 72}, "id": "2992865967", "name": "Yolanda Rodriguez\ud83d\udd3b", "username": "yoli595959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 269, "tweet_count": 30460, "listed_count": 1}, "id": "859176446295760896", "name": "iquinho santi", "username": "kingofthehighs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 3524, "tweet_count": 69902, "listed_count": 5}, "id": "499706725", "location": "Cuba", "name": "Pilar en mode Off ||*||", "username": "PTizne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 180, "tweet_count": 8266, "listed_count": 0}, "id": "2375793740", "location": "San Rafael, Argentina", "name": "Camila", "username": "CamiBlanco21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 456, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}, "id": "1092854760", "name": "\ud83c\udf0ad.a.m\ud83c\udf0a", "username": "Diegomundial82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 669, "tweet_count": 18213, "listed_count": 4}, "id": "4655662961", "name": "NS", "username": "NSC_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1296, "tweet_count": 50996, "listed_count": 0}, "id": "960210706338664449", "location": "Roldan, Argentina", "name": "viv\ud83e\udd8b", "username": "vivibarra__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 816, "tweet_count": 20983, "listed_count": 0}, "id": "981887416872194048", "name": "\u1d50\u1d43\u02b3\u1d58", "username": "maaru_oro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 182, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "id": "794123126833606657", "name": "Monti \ud83d\uddff", "username": "theycallmemonti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 897, "tweet_count": 125008, "listed_count": 15}, "id": "388807843", "location": "tira tonta", "name": "Hollowed Andresun\u00b4t \u2702\ufe0f", "username": "AndresGiner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 247, "tweet_count": 27290, "listed_count": 2}, "id": "840702764221120512", "location": "tamo ai", "name": "002", "username": "favgirlol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 168, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}, "id": "498156996", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "adfgjjkh", "username": "adfgjjkh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 4495, "tweet_count": 54899, "listed_count": 13}, "id": "4300585468", "location": "l", "name": "Gadget", "username": "martin56365420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2335, "tweet_count": 28980, "listed_count": 2}, "id": "971434238741549056", "location": "Manresa, Spain", "name": "Summer \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "SoloQuedaVox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 754, "tweet_count": 44803, "listed_count": 0}, "id": "2401566199", "location": "Salvador ", "name": "Sulla", "username": "suhhl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 315, "tweet_count": 7634, "listed_count": 0}, "id": "1132410550963642379", "location": "\u00b0\u2022Personagem fict\u00edcio\u2022\u00b0", "name": "Min Park Chimchim", "username": "LalaJoy4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 164, "tweet_count": 4811, "listed_count": 2}, "id": "1729391382", "location": "\ud83d\udccdJerez - Granada", "name": "Jorge", "username": "JorgeR997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166726, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1454, "tweet_count": 27640, "listed_count": 6}, "id": "183962413", "name": "curro baez", "username": "montedobravura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 142, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "id": "705454097495924736", "location": "Coronel Freitas, Brasil", "name": "Lu", "username": "lu_mattei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3252, "tweet_count": 99347, "listed_count": 0}, "id": "1103463275780587520", "location": "RS ,Brasil", "name": "Rafamentiaca", "username": "Rafamentiaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1084, "tweet_count": 28877, "listed_count": 1}, "id": "228778368", "name": "DISTRISAN", "username": "ceramicspain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 718, "tweet_count": 36568, "listed_count": 5}, "id": "519619200", "name": "Steiner", "username": "Steiner_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 218, "tweet_count": 1613, "listed_count": 3}, "id": "3676603942", "name": "Pilar Torres.", "username": "tomapilar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 34, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}, "id": "726532085540855809", "name": "julianapalenciasa", "username": "julianapalenci2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 484, "tweet_count": 12116, "listed_count": 5}, "id": "527911753", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Anezol", "username": "Asbrado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 835, "tweet_count": 11820, "listed_count": 0}, "id": "1077220131737034752", "location": "Jap\u00e3o", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 L\u00facia Susa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuciaSusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 86, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "1184127497060995077", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul", "name": "L\u00e9o Vieira", "username": "LeoAlexVieira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 3853, "tweet_count": 48335, "listed_count": 7}, "id": "223699017", "name": "Ramon Ar\u00edstides Madera Arias", "username": "MaderaArias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6258, "following_count": 564, "tweet_count": 14791, "listed_count": 13}, "id": "144501378", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "name": "Julio C\u00e9sar De la Rosa Tiburcio", "username": "JulioDelaRosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "id": "902337290483122177", "location": "\u65e5\u672c", "name": "\u660e", "username": "EqNFtyrSnGHD1jI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 726, "tweet_count": 545410, "listed_count": 58}, "id": "833853176", "location": " GHETTO NORTE (Sevilla City)", "name": "Guillermo Tinoco", "username": "sevillafcforeve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1210, "tweet_count": 17950, "listed_count": 7}, "id": "768922228503248896", "location": "terrasen | do epic", "name": "ana", "username": "kenjiminyard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 577, "tweet_count": 37867, "listed_count": 5}, "id": "593336652", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Justicia y paz", "username": "Librano025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 523, "tweet_count": 1622, "listed_count": 4}, "id": "1163052996114165766", "location": "Salamanca ", "name": "Marta Bueno", "username": "MartaBueno86G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 979, "tweet_count": 141904, "listed_count": 1}, "id": "2995721392", "name": "Dorothy-15", "username": "Dorothy6015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 66, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "id": "2295977477", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "10 n\u00e9 pai", "username": "LuizPhillipe17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2228, "tweet_count": 18131, "listed_count": 7}, "id": "249307607", "location": "Lloseta, Mallorca", "name": "Javier Gonz\u00e1lez \ud83c\udf97\ud83d\udd3b", "username": "jgbordas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 431, "tweet_count": 18844, "listed_count": 0}, "id": "792451225987981312", "name": "Silvia PS \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "username": "Sili_pls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 579, "tweet_count": 60690, "listed_count": 1}, "id": "168769497", "location": "Venezuela", "name": "Daniela Mart\u00ednez", "username": "danimartinezml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 941, "tweet_count": 122301, "listed_count": 30}, "id": "97102443", "name": "Chuli", "username": "chulachulitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 2954, "tweet_count": 204539, "listed_count": 38}, "id": "1403497627", "location": "REP\u00daBLICA DE ESPA\u00d1A ", "name": "\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6qcabrones\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "kaesarboiisss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1181, "tweet_count": 33434, "listed_count": 26}, "id": "2893493613", "name": "Juan Ignacio", "username": "SantamartaJuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 523, "tweet_count": 57308, "listed_count": 0}, "id": "1177293946810249218", "name": "ed \ud83c\udf42\ud83d\udd70", "username": "edfumegali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 253, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}, "id": "1151878920226123778", "name": "SMP", "username": "Lugarescomunes0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2654, "tweet_count": 94960, "listed_count": 2}, "id": "984709073697411072", "name": "Manuel Aguilar \ud83d\udd3b", "username": "ManuelA44487575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 661, "tweet_count": 12293, "listed_count": 3}, "id": "228741582", "location": "badalona", "name": "Alexgm", "username": "algama0510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3585, "tweet_count": 324635, "listed_count": 99}, "id": "999480301", "location": "Linares (Jaen) ", "name": "M\u00aa Luisa Diaz", "username": "MLuisaDiaz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 261, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "3322271044", "name": "rhys_@", "username": "yenefer_whys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "id": "4185569559", "name": "Fatima", "username": "fatimar56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 4543, "tweet_count": 244322, "listed_count": 15}, "id": "636366015", "location": "seguro que en alg\u00fan sitio", "name": "Ana \ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\u270a\u270a\u270a", "username": "AnaJuradoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 303, "tweet_count": 13154, "listed_count": 0}, "id": "3260179979", "location": "Valladolid, Castilla", "name": "David Guzm\u00e1n", "username": "davidsanjuan888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27135, "following_count": 1199, "tweet_count": 123416, "listed_count": 205}, "id": "705002420", "location": "Bilbao\u27a1\ufe0fGasteiz", "name": "Mik", "username": "DiezMikel_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 972, "tweet_count": 1413, "listed_count": 3}, "id": "227985090", "location": "Burgos / Leiria", "name": "Javi Nebreda", "username": "javineb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1126, "tweet_count": 9516, "listed_count": 2}, "id": "299321432", "name": "yo misma \ud83d\udd3b", "username": "nn7w7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 376, "tweet_count": 97239, "listed_count": 34}, "id": "141995403", "location": "Barcelona", "name": "r. g.albareda", "username": "rgalbareda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 600, "tweet_count": 14223, "listed_count": 11}, "id": "170679443", "location": "Madrid", "name": "millenial 2.0. \ud83d\udc7b\ud83d\udc9e", "username": "milenial2punto0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 551, "tweet_count": 25496, "listed_count": 0}, "id": "999703259823640582", "location": "Linhares, Esp\u00edrito Santo", "name": "sko ella \u26a2", "username": "lxvxa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 636, "tweet_count": 23278, "listed_count": 2}, "id": "811269055546060801", "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "name": "Vichor1987", "username": "vichor1987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 540, "tweet_count": 16979, "listed_count": 2}, "id": "269804283", "name": "si vis pacem, para bellum", "username": "elbarto1978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1069, "tweet_count": 56702, "listed_count": 9}, "id": "3150350251", "location": "sw.dc.tswift.marvel.dark.shc\u27b0", "name": "vick solo \ud83e\udd8b jur\u00eddico jace e aemond targaryen", "username": "clarkepattinson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2040, "tweet_count": 301303, "listed_count": 41}, "id": "2986151025", "name": "Teruka la dama roja.", "username": "TerukaP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 116, "tweet_count": 33696, "listed_count": 0}, "id": "1275078720", "name": "Goyi Lopez", "username": "goyilvazquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1265, "tweet_count": 46325, "listed_count": 1}, "id": "403322486", "name": "casyole", "username": "casyole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 910, "tweet_count": 14612, "listed_count": 0}, "id": "914866712637558786", "name": "Angels Bagaria", "username": "anbagariase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 494, "tweet_count": 16532, "listed_count": 3}, "id": "1483844736", "location": "Santiago, Chile", "name": "noone.", "username": "fracasah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 833, "tweet_count": 36467, "listed_count": 0}, "id": "296911554", "location": "santiago", "name": "mar\u00eda", "username": "marygymm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 250, "tweet_count": 14811, "listed_count": 2}, "id": "4774402102", "name": "Simona", "username": "Simona91790124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 689, "tweet_count": 71544, "listed_count": 37}, "id": "1144516093165416449", "name": "Football And Dreams", "username": "FootballAndDre1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1030, "tweet_count": 18940, "listed_count": 66}, "id": "236347668", "location": "Sevilla", "name": "Laura Li\u00f1\u00e1n", "username": "LauLiDue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 678, "tweet_count": 13769, "listed_count": 0}, "id": "262756473", "name": "jules", "username": "juslycopodium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}, "id": "1096858205982994433", "location": "Espanha", "name": "Talid", "username": "Talid38642449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 474, "tweet_count": 187997, "listed_count": 12}, "id": "37776921", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Hernan Vieira", "username": "hvieirap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1980, "tweet_count": 10786, "listed_count": 10}, "id": "301581388", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "M\u00f3nica Acosta", "username": "AcostaMoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3955, "tweet_count": 140607, "listed_count": 33}, "id": "216861011", "name": "ginisamm", "username": "Ginisamm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 3355, "tweet_count": 6144, "listed_count": 18}, "id": "546420324", "location": "Philadelphia-Sevilla-CDMX-PR", "name": "Mar\u00eda S\u00e1nchez Ramos", "username": "MariaSancheztw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 62, "tweet_count": 6769, "listed_count": 17}, "id": "56811162", "location": "Granada/Barcelona (Spain)", "name": "Jos\u00e9 Luis del Ojo", "username": "del0j0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 323, "tweet_count": 28663, "listed_count": 0}, "id": "101298553", "name": "tired", "username": "_duduk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1574, "tweet_count": 52029, "listed_count": 1}, "id": "2939383917", "location": "Castellon, Spain", "name": "Bego Paquipalla", "username": "Bego_Bedrina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 508, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "id": "3525784229", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Angela maria ortiz m", "username": "Angelam99819187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11501, "following_count": 2077, "tweet_count": 66423, "listed_count": 142}, "id": "35667554", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Miguel Silva Moyano \ud83d\udcda", "username": "MSilvaMoyano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "id": "1069111784446017537", "location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "username": "Tamsaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 593, "tweet_count": 38498, "listed_count": 1}, "id": "1056228468239880193", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Koro", "username": "Koro75087160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1035, "tweet_count": 47482, "listed_count": 134}, "id": "48143025", "name": "Rocio Hernandez", "username": "mrhernan"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3398443, "following_count": 619, "tweet_count": 93282, "listed_count": 4537}, "id": "50626996", "location": "Mexico", "name": "UNAM", "username": "UNAM_MX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1431, "tweet_count": 29640, "listed_count": 15}, "id": "179112456", "location": "Rep\u00fablica Argentina", "name": "Ricardo Wainstein", "username": "Rikiwainstein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12618, "following_count": 1017, "tweet_count": 81257, "listed_count": 65}, "id": "38023728", "location": "Valent\u00edn Alsina", "name": "Mat\u00edas Varela", "username": "Bollino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 303, "tweet_count": 4935, "listed_count": 0}, "id": "2782976264", "name": "JGonzalez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "delaniano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 3651, "tweet_count": 59758, "listed_count": 7}, "id": "441781500", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Brasil ! #Lula13", "username": "AngeloRomanoPan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1011, "tweet_count": 21245, "listed_count": 0}, "id": "479548365", "name": "Mary Jo \ud83d\udc51\ud83d\udd3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "marijoserico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "id": "776434306411397120", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "name": "Noticias Reynosa", "username": "NoticiasReynosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 383, "tweet_count": 2939, "listed_count": 2}, "id": "931425544683642880", "location": "Madrid, Spain", "name": "Carlos Ortiz Bautista", "username": "Carlos_Ortiz85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2067, "tweet_count": 127596, "listed_count": 21}, "id": "397652617", "location": "bebel & emy & cajubel", "name": "vicks", "username": "barnesmischief"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 353, "tweet_count": 22041, "listed_count": 5}, "id": "1458292172", "name": "montse", "username": "montsehora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 596, "tweet_count": 112078, "listed_count": 1}, "id": "914456172241014784", "name": "Alicia Arbunies Erce", "username": "ArgiAgirre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1433, "tweet_count": 79857, "listed_count": 0}, "id": "1093628294539431937", "location": "Barcelona , Catalonia", "name": "X\u00edbiru", "username": "xibiru77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 4814, "tweet_count": 24941, "listed_count": 9}, "id": "2561669214", "location": "Madrid", "name": "Miguel J. Lannister", "username": "Miguel_Lanister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1425, "tweet_count": 118071, "listed_count": 2}, "id": "431531610", "location": "Euskal Herria", "name": "Unai", "username": "Unai777777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 12, "tweet_count": 18255, "listed_count": 1}, "id": "773908401051078656", "location": "London, England", "name": "KenBot", "username": "KenLivibot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 198, "tweet_count": 2496, "listed_count": 1}, "id": "65653422", "name": "Chariel Eduardo", "username": "chariel_eduardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 879, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "264162269", "location": "Rio Claro, Brasil", "name": "Alan Vilete", "username": "allan_vilete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 73, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "id": "1045071561252892672", "name": "Alicia Jim\u00e9nez", "username": "_alijj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 88, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "id": "1045132109571067904", "name": "\u00a1an", "username": "IanMateo19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62688, "following_count": 55410, "tweet_count": 46332, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 208, "tweet_count": 11151, "listed_count": 1}, "id": "910649550", "location": "Leeds ", "name": "PunchitasYeYe", "username": "PunchitasYeYe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 70, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "1164214637992263682", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Anti-Inamu", "username": "AntiInamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 193, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}, "id": "1049662900217016326", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Lays", "username": "_laysludmila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 640, "tweet_count": 48217, "listed_count": 3}, "id": "77900721", "location": "Campo Grande, Mato Grosso do Sul", "name": "@sagrad0prazer", "username": "_karenadriane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1340, "tweet_count": 115104, "listed_count": 23}, "id": "270849968", "location": "girona- catalunya", "name": "adela caama\u00f1o\ud83c\udf40 #JoS\u00f3cCDR", "username": "mamaatea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1715, "tweet_count": 69411, "listed_count": 20}, "id": "224715956", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "ALF", "username": "ALF_2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 906, "tweet_count": 16440, "listed_count": 2}, "id": "187279056", "location": "Barcelona", "name": "Albert Melich", "username": "Al_Melich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 903, "tweet_count": 30353, "listed_count": 0}, "id": "633569468", "name": "Giovanni Trapatonni", "username": "GiovanniTrapato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 899, "tweet_count": 489851, "listed_count": 22}, "id": "144930741", "location": "Brasil", "name": "ana", "username": "swftgomz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 86, "tweet_count": 6117, "listed_count": 0}, "id": "1032382517980979201", "name": "Jes\u00fas Andr\u00e9s", "username": "JAndrxss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 37, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "1087908309036949504", "name": "\ud80c\udd53", "username": "Federicoavf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 912, "tweet_count": 46546, "listed_count": 1}, "id": "4408166620", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8voxianosdelmundo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "voxianosdelmund"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 4303, "tweet_count": 64568, "listed_count": 13}, "id": "421275527", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "Jose el Andal\u00fa \u06de", "username": "joseelandalu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1149, "tweet_count": 83643, "listed_count": 17}, "id": "3537785415", "location": "boulevard of broken dreams", "name": "ceci \ud83d\udd2e", "username": "pynchvader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1735, "tweet_count": 44045, "listed_count": 7}, "id": "710825443927130112", "name": "soydelos38", "username": "yoNoMeKhalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1654, "tweet_count": 107717, "listed_count": 68}, "id": "269936320", "location": "Pasaia", "name": "Xabier Pombo", "username": "xpombo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1163, "tweet_count": 24739, "listed_count": 2}, "id": "741550143305089024", "name": "Lorena Arahuete", "username": "Lorena_Arahuete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}, "id": "842415422246932480", "name": "Canario", "username": "Jvillaver2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1630, "tweet_count": 325967, "listed_count": 17}, "id": "237890497", "location": "USA", "name": "Regina Ordowskij", "username": "gataraya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 392, "tweet_count": 11950, "listed_count": 3}, "id": "1179173834131476481", "name": "dudi \ud83d\udc26", "username": "eddadudi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 975, "tweet_count": 76278, "listed_count": 0}, "id": "2537182989", "location": "3,14", "name": "Pi \u00d1ata", "username": "PiRepi3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 249, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}, "id": "2888575756", "location": "Rj/zn", "name": "\ua2ca\ua2ec\ua2ca\ua2ec", "username": "xoxonanabj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 235, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "id": "528961122", "name": "HISP.34", "username": "HISP34_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 195, "tweet_count": 13673, "listed_count": 0}, "id": "4860756589", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "T amar 13", "username": "_Tamarb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 640, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}, "id": "1019735144456957952", "location": "Rj", "name": "Isa.", "username": "Isabellysilvars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 224, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}, "id": "512393498", "location": "Madrid", "name": "Milu Garrido", "username": "BlaueRoseL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1051, "tweet_count": 5869, "listed_count": 2}, "id": "3097190788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bia", "username": "B_OfDarkness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 383, "tweet_count": 8021, "listed_count": 2}, "id": "706980306671296514", "location": "G\u00fc\u00edmar, Espa\u00f1a", "name": "Alexis J. Torres R", "username": "alesielmio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 480, "tweet_count": 223561, "listed_count": 8}, "id": "486715770", "name": "guillermo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08republicano, antifascista", "username": "guibon35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1436, "tweet_count": 26234, "listed_count": 1}, "id": "574469090", "name": "Jtc \ud83d\udee0", "username": "Bokeroon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2656, "tweet_count": 31672, "listed_count": 3}, "id": "1015584721", "location": "De casa meva", "name": "Daniel Carbonell", "username": "DanielGanxets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 111, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "id": "1055334409879068672", "name": "Obliviate", "username": "line_cah_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 173, "tweet_count": 17821, "listed_count": 1}, "id": "3231982739", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ai preta", "username": "bibiaolvr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1064, "tweet_count": 18832, "listed_count": 9}, "id": "275553591", "location": "San Mart\u00edn de T\u00e1bara - Zamora", "name": "Jessica Ant\u00f3n \u2640\ufe0f \ud83c\udf31", "username": "JessiAnton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 226, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "id": "852247751391883264", "name": "Lara", "username": "6LaraSofia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 225, "tweet_count": 5233, "listed_count": 1}, "id": "96335721", "location": "Barcelona", "name": "NiLoco", "username": "chuspm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40961, "following_count": 12221, "tweet_count": 79917, "listed_count": 1130}, "id": "30980493", "name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "username": "tonisolano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 622, "tweet_count": 13881, "listed_count": 11}, "id": "208981350", "location": "Barcelona", "name": "Gl\u00f2ria Deumal L\u00f3pez \ud83c\udf97\ud83d\udc9b", "username": "gloria10mal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 539, "tweet_count": 26471, "listed_count": 0}, "id": "232098774", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Fabio  Villalobos", "username": "favi1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 1882, "tweet_count": 138942, "listed_count": 39}, "id": "4749233733", "name": "C V/\u2764\ufe0f#Me voy a airear un rato\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CVDdelaHermosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1360, "tweet_count": 41931, "listed_count": 1}, "id": "2618409357", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Wiki \ud83d\udda4", "username": "WikiMarita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 977, "tweet_count": 12890, "listed_count": 2}, "id": "1000490907643318272", "location": "in a galaxy far far away", "name": "teodora \ud83c\udf83", "username": "generaorgana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 755, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}, "id": "1049289846076952576", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc4e\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "alexxandraa_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4526, "tweet_count": 54430, "listed_count": 13}, "id": "852574689788669952", "location": "leo valdez enthusiast", "name": "aj \u26a4\ufe0e", "username": "MCMANElRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 552, "tweet_count": 63529, "listed_count": 17}, "id": "307587707", "name": "N\u00eda", "username": "niecha_viq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 4858, "tweet_count": 88474, "listed_count": 26}, "id": "2589817287", "location": "\ud83d\udcda 01/60", "name": "ni \ud83d\udcda the moonfire bride", "username": "roseswarnette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1237, "tweet_count": 43101, "listed_count": 6}, "id": "745531477", "location": "TARDIS| LETRAS - UFRJ", "name": "annie\u2728", "username": "hpdlover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 3389, "tweet_count": 45662, "listed_count": 1}, "id": "2583194843", "name": "WARRIOR_BUTTERFLY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "lourdeskiriku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1327, "tweet_count": 35809, "listed_count": 9}, "id": "343979536", "location": "De Granada ", "name": "Pilar Segura Garcia", "username": "Pilarpisega10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 710, "tweet_count": 29470, "listed_count": 12}, "id": "603751124", "name": "JWB", "username": "JMOR81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3951, "tweet_count": 79950, "listed_count": 3}, "id": "286918956", "location": "Baker Street 221B (Gallifrey)", "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u0413\u0440\u043e\u0437\u043d\u044b\u0439 \u221e \ud83d\udc9c\ud83d\udd1e", "username": "SagiTARDIS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1808, "tweet_count": 93199, "listed_count": 29}, "id": "753002808329248768", "location": "Camargo, Espa\u00f1a", "name": "mariajose iglesias g", "username": "locadellosgatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1203, "tweet_count": 6144, "listed_count": 1}, "id": "260325808", "location": "Ponferrada, Spain", "name": "Israel Redondo", "username": "thepirit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 270002, "listed_count": 3}, "id": "412635868", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Don Mart\u00edn Aguirre Rosales", "username": "MartinAguirreCM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 86, "tweet_count": 951, "listed_count": 1}, "id": "1096156231", "name": "luispa", "username": "luispafm40"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 2882, "tweet_count": 24472, "listed_count": 5}, "id": "3783869482", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aurell", "username": "Aurellocr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 195, "tweet_count": 9620, "listed_count": 0}, "id": "1158713650154213378", "name": "L e l \u0131 \ud83d\udc3d", "username": "eri_longone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 164, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}, "id": "3102404583", "name": "Nat\u00e1lia", "username": "gomesnataliaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 4999, "tweet_count": 150059, "listed_count": 33}, "id": "1333566120", "location": "Getafe", "name": "Mari Paz", "username": "MariaPazSdR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 644, "tweet_count": 1586, "listed_count": 1}, "id": "999142437670080514", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "GLASC Laboratories", "username": "cornoviadorj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 129, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "id": "3368709263", "name": "d", "username": "dnavlb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11418, "following_count": 11515, "tweet_count": 171627, "listed_count": 53}, "id": "2946794747", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83e\udd40\u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "name": "Jazm\u00edn", "username": "6b47e7642cda4fb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 877, "tweet_count": 161619, "listed_count": 48}, "id": "401762157", "location": "la bombonera ", "name": "camila", "username": "katyentanga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 208, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "id": "468898562", "location": "Zaragoza", "name": "Raquel Uson Mur", "username": "raquelin_rinrin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 647, "tweet_count": 27895, "listed_count": 2}, "id": "636177590", "name": "Persona_NoN_Grata", "username": "FGold13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 119, "tweet_count": 3572, "listed_count": 1}, "id": "862972040957100034", "name": "Gabri", "username": "Gabri67678329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1650, "tweet_count": 50151, "listed_count": 11}, "id": "859550837034582016", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "b\u03b1\u0301rb\u03b1r\u03b1", "username": "dorotheadreams"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 75, "tweet_count": 7575, "listed_count": 0}, "id": "948989018", "location": "Alkal'a Nahar - Xix\u00f3n", "name": "Steppen Wolf", "username": "Steppen_Wolf_86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 3080, "tweet_count": 46164, "listed_count": 14}, "id": "163894008", "location": "por all\u00ed", "name": "Se\u00f1or de Bien", "username": "SrdeBien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 1462, "tweet_count": 144093, "listed_count": 39}, "id": "128143764", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Maril\u00f3\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc1d", "username": "marimarher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 873, "tweet_count": 11163, "listed_count": 0}, "id": "288714489", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\ude08\ud83d\udc7f \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "_jsant_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1078, "tweet_count": 7356, "listed_count": 3}, "id": "442025653", "location": "Salto, Uruguay", "name": "Fede Villar Silva", "username": "fedevillars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1614, "tweet_count": 74527, "listed_count": 3}, "id": "1175425645", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Botija Maula", "username": "juanelso33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1097, "tweet_count": 26535, "listed_count": 3}, "id": "2589694853", "location": "Madrid", "name": "JulioP\u00e9rezSanRom\u00e1n", "username": "juliosanr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 286, "tweet_count": 27561, "listed_count": 1}, "id": "310290460", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "JAVIER DIAZ", "username": "jdiaz_69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 84, "tweet_count": 68350, "listed_count": 11}, "id": "397196385", "name": "Manuel Checa \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "username": "Manuel_Checa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5230, "following_count": 5667, "tweet_count": 68594, "listed_count": 3}, "id": "1084062029080641537", "location": "Espa\u00f1a !!", "name": "MIGUEL", "username": "MIGUEL20445707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5964, "following_count": 6189, "tweet_count": 139935, "listed_count": 36}, "id": "2477114776", "location": "Espanha", "name": "M@men\u2649", "username": "1717Carmen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 12, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "id": "1035273437382619136", "name": "nanda", "username": "tayloreigns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1329, "tweet_count": 130150, "listed_count": 19}, "id": "728226781", "name": "# Igor", "username": "igormendesx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 362, "tweet_count": 10569, "listed_count": 1}, "id": "978748479014100992", "name": "Meridiana del Rey\ud83d\udc1d", "username": "clau_santana29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 5000, "tweet_count": 41397, "listed_count": 8}, "id": "2966629053", "name": "si se puede \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "popularvela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17811, "following_count": 7869, "tweet_count": 547916, "listed_count": 53}, "id": "541156738", "location": "BRASIL/RJ", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "username": "MariluParreiras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 3940, "tweet_count": 191701, "listed_count": 1}, "id": "301659741", "name": "caputxetadepics", "username": "caputxetadepics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1715, "tweet_count": 71091, "listed_count": 69}, "id": "28499646", "name": "N\u00e3o h\u00e1 rival pra mim no Brasil \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc37", "username": "LohSEP"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2820134, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 269, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "id": "1186312669227372544", "name": "Cultura", "username": "CulturaVapor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2203, "tweet_count": 57967, "listed_count": 51}, "id": "197608061", "name": "Mike John", "username": "Olme11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 49, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "1178343968519737344", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Cintia", "username": "Cintia30983459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 298, "tweet_count": 18880, "listed_count": 1}, "id": "731643060942217217", "name": "Deserto desolador", "username": "DesertoDesolado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 885, "tweet_count": 257198, "listed_count": 3}, "id": "1956548749", "name": "angels marco ", "username": "angelsmarco444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 945, "tweet_count": 1606, "listed_count": 1}, "id": "3148808505", "name": "Theo Insua", "username": "ITheoinsua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 2257, "tweet_count": 14394, "listed_count": 7}, "id": "831706709127208960", "location": "cora\u00e7\u00e3o do Junior", "name": "ex-tella", "username": "padawan_ww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 865, "tweet_count": 8385, "listed_count": 1}, "id": "752996165755502592", "location": "Madrid, Spain", "name": "Fdessmar\ud83d\udd3b", "username": "fdessmar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4979, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "id": "4871202579", "name": "Walter zuniga barona", "username": "BaronaWalter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 858, "tweet_count": 13507, "listed_count": 1}, "id": "1084609562076946432", "location": "Floripa/SC", "name": "mai", "username": "eguamaite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1373, "tweet_count": 210519, "listed_count": 8}, "id": "183336827", "location": "Casimiro de Abreu, RJ", "name": "Edemar Motta", "username": "EdemarMotta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490041, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "id": "63118359", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2727, "tweet_count": 6241, "listed_count": 2}, "id": "170249177", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alfonso", "username": "asolivero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1274, "tweet_count": 144106, "listed_count": 16}, "id": "2679619434", "name": "Isabel", "username": "sizzi58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 203, "tweet_count": 70375, "listed_count": 1}, "id": "188773756", "name": "egron omaran", "username": "egronomaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 265, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1129912901219901440", "name": "Framupra", "username": "framupra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 4073, "listed_count": 1}, "id": "320433297", "name": "Sergio Provencio", "username": "SeerProven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21298, "following_count": 1250, "tweet_count": 68275, "listed_count": 42}, "id": "17654280", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "name": "Saldanha", "username": "parox40"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 875207, "following_count": 732, "tweet_count": 41943, "listed_count": 1102}, "id": "30117765", "name": "Marcelo Rubens Paiva", "username": "marcelorubens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 834, "tweet_count": 147091, "listed_count": 148}, "id": "227631767", "location": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a", "name": "ROSA CA\u00d1ADELL", "username": "RosaCanyadell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 886, "tweet_count": 9311, "listed_count": 12}, "id": "756133009296883713", "location": "Who knows... ", "name": "Mar\u00eda Pozuelo Castro \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mpozueloc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 751, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}, "id": "39765125", "name": "Koldo Rodriguez Bengoa \ud83c\udf97", "username": "koldorb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19389, "following_count": 18981, "tweet_count": 348521, "listed_count": 79}, "id": "2435720202", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Caco Brasil", "username": "CacoBrasil2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 178, "tweet_count": 12761, "listed_count": 1}, "id": "1014725010", "location": "on no hi neva ni hi plou.", "name": "En Josep", "username": "patufet04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1108, "tweet_count": 37555, "listed_count": 35}, "id": "112715824", "location": "Campo Grande / S\u00e3o Paulo", "name": "RATO ANTONIO", "username": "JanderSaantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 147, "tweet_count": 414, "listed_count": 1}, "id": "988464561232728064", "location": "Campo Grande - MS", "name": "MAGAAA - Enfermagem UFMS", "username": "magaaaufms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 93, "tweet_count": 57806, "listed_count": 5}, "id": "1635901675", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "username": "pepatrujillo43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2693, "tweet_count": 55533, "listed_count": 37}, "id": "279215000", "location": "Bruxelles", "name": "Javier \ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "javipol87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 4501, "tweet_count": 60526, "listed_count": 2}, "id": "1054840569699205121", "name": "Lutxi", "username": "Lutxi17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 4009, "tweet_count": 183622, "listed_count": 37}, "id": "280942374", "location": "Catalunya", "name": "Capit\u00e0 Enciam \ud83c\udf97", "username": "CAPITA_ENCIAM_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2852, "tweet_count": 128011, "listed_count": 8}, "id": "3634802422", "name": "Alicia Osorio Hamel", "username": "OsorioHamel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1515, "tweet_count": 2044, "listed_count": 2}, "id": "915742099", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "entrop\u00eda", "username": "entropiagallega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 172, "tweet_count": 5304, "listed_count": 0}, "id": "898311961729019904", "location": "Madrid, Spain", "name": "kary navarro", "username": "karynavarro14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 192, "tweet_count": 27499, "listed_count": 0}, "id": "2572886500", "name": "pimota", "username": "repimota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 3603, "tweet_count": 70465, "listed_count": 0}, "id": "2421850494", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Olga\ud83c\udf1f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Olgamrb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2424, "tweet_count": 38995, "listed_count": 1}, "id": "937308658714710016", "name": "Oveja en hebreo", "username": "LoboLopezGarcia"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1193999881247088641", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "author_id": "2397854668"}, {"lang": "es", "id": "1194023635503190017", "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "author_id": "151609487", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194059502540201987", "in_reply_to_user_id": "282781933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mcleozinhuo", "id": "282781933"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:09:04.000Z", "text": "@mcleozinhuo KKKKKKKKKK vei sim pqpppp muita noia. Na coreia tem essas pol\u00edticas escrotas contra maconha mas 0 pol\u00edticas em quest\u00f5es de alcool e cigarro, da nem pra entender esse lixao", "edit_history_tweet_ids": ["1194059502540201987"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282320978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194059155755143169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194059299582042113", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/3BqIFi3Ye8", "expanded_url": "https://twitter.com/14julianasouzza/status/1194059299582042113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BqIFi3Ye8", "media_key": "16_1194059257131470848"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.778, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 173, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:08:16.000Z", "text": "Como ser\u00e1 o nome do Chiclete?\nPq ser\u00e1 que ele s\u00f3 tem aquela jaqueta marrom? \nSe ele \u00e9 justiceiro pq ele n\u00e3o matou o Camilo ainda?\nTudo isso no Globo rep\u00f3rter  #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/3BqIFi3Ye8", "edit_history_tweet_ids": ["1194059299582042113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1209865686"}, {"lang": "es", "id": "1193703311741984768", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-11T01:33:42.000Z", "text": "Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1193703311741984768"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 9, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "author_id": "965739102871130112"}, {"lang": "pt", "id": "1194054076528578560", "created_at": "2019-11-12T00:47:30.000Z", "text": "\u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo que tinha. Dentro de campo a resposta n\u00e3o veio, os t\u00edtulos tb n e agora a culpa \u00e9 nossa?", "edit_history_tweet_ids": ["1194054076528578560"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1568642503"}, {"lang": "es", "id": "1193824871379341312", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193670917899071491", "geo": {"place_id": "4ec01c9dbc693497"}, "created_at": "2019-11-10T23:24:58.000Z", "text": "- En Chile el pueblo arrodilla a su Presidente de derecha q no se preocup\u00f3 por ellos. \n- En Bolivia renuncia el Presidente de izquierda por no respetar la decisi\u00f3n del pueblo con apoyo de las FFAA.\n\nEn Per\u00fa, el Presidente hace lo que quiere con el pueblo y ridiculiza a las FFAA.", "edit_history_tweet_ids": ["1193670917899071491"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 61, "like_count": 622, "quote_count": 20}, "author_id": "97840455", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6694, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.6782, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193987375900307456", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756"}, {"lang": "es", "id": "1193981218355740672", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0bLYsWtRih", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:58:00.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/0bLYsWtRih", "edit_history_tweet_ids": ["1193981218355740672"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 15, "like_count": 70, "quote_count": 17}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "es", "id": "1193992240420536330", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UYvgD16Htz", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "parlamentcat", "id": "19967960"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:41:48.000Z", "text": "Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registraremos preguntas en el @parlamentcat para conocer qu\u00e9 ha sucedido y en qu\u00e9 se ha fallado para evitar nuevos casos. @socialistes_cat \n https://t.co/UYvgD16Htz", "edit_history_tweet_ids": ["1193992240420536330"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "author_id": "296121999"}, {"lang": "pt", "id": "1194009481358794759", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/LaLiz9K3To", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Teruggi/status/1193988431837376517", "display_url": "twitter.com/Marco_Teruggi/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 62, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:50:18.000Z", "text": "Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala. https://t.co/LaLiz9K3To", "edit_history_tweet_ids": ["1194009481358794759"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "102505949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193988431837376517"}]}, {"lang": "es", "id": "1194057917022035968", "in_reply_to_user_id": "739011314", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/V73AyMlZCk", "expanded_url": "https://twitter.com/nesjodie/status/1194057917022035968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V73AyMlZCk", "media_key": "3_1194057914341904384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elguisodebagre", "id": "739011314"}]}, "created_at": "2019-11-12T01:02:46.000Z", "text": "@elguisodebagre Todos tienen mensajes de vida. \nYo esto jaja\nMis clientes no se que deben pensar. Pero nunca lo.cambio https://t.co/V73AyMlZCk", "edit_history_tweet_ids": ["1194057917022035968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "125766964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049887626842112"}]}, {"lang": "es", "id": "1193907064424280067", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "fuerzapublicaCR", "id": "262253301"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "Cartago"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Sindy Ram\u00edrez"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Cartago"}]}, "created_at": "2019-11-11T15:03:20.000Z", "text": "Ayer un muchacho en Cartago intent\u00f3 suicidarse. Sindy Ram\u00edrez intent\u00f3 ayudarle y llam\u00f3 a la @fuerzapublicaCR de Cartago y le dijeron que hab\u00edan cosas m\u00e1s importantes que atender que un suicidio :)", "edit_history_tweet_ids": ["1193907064424280067"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 13, "like_count": 754, "quote_count": 15}, "author_id": "287855034"}, {"lang": "pt", "id": "1194054351385452544", "in_reply_to_user_id": "36373308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:36.000Z", "text": "@MarleneFFL Suicida pol\u00edtico, acha que vai sobreviver ao cen\u00e1rio politico como? Ret\u00f3ricas vazias? Verdadeiro bal\u00e3o japon\u00eas.", "edit_history_tweet_ids": ["1194054351385452544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1578463550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194041638932426754"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194044744474775553", "created_at": "2019-11-12T00:10:26.000Z", "text": "Quando eu tinha uns 8 anos, no in\u00edcio dos 90's, todo cabeleireiro tinha um \"unissex\" na frente pra indicar que cortavam cabelos de homens e mulheres.\n\nMas eu n\u00e3o sabia disso e achava que \"unissex\" era o nome do dono do lugar. Admirava o cara \"deve ser rico pra ter tanto sal\u00e3o\".", "edit_history_tweet_ids": ["1194044744474775553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "37833906"}, {"lang": "pt", "id": "1192767863398043649", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "author_id": "2892290499"}, {"lang": "pt", "id": "1194057046200586240", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4LujaAprxY", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBurk04439285/status/1194057046200586240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LujaAprxY", "media_key": "7_1194056991821443073"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7411, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 39, "end": 60, "tag": "GolpeDeEstadoBolivia"}, {"start": 146, "end": 164, "tag": "RespaldoTotalAEvo"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:59:18.000Z", "text": "#URGENTE \nEl Alto se levantou contra o #GolpeDeEstadoBolivia . A pol\u00edcia j\u00e1 matou duas pessoas. Existem milhares e milhares de pessoas nas ruas. \n#RespaldoTotalAEvo https://t.co/4LujaAprxY", "edit_history_tweet_ids": ["1194057046200586240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1104120714196668419"}, {"lang": "pt", "id": "1194054975502065665", "created_at": "2019-11-12T00:51:05.000Z", "text": "Quando uma pessoa se suicida ou tenta o suic\u00eddio, ela n\u00e3o quer acabar com a vida, mais sim com a dor e o \u00fanico jeito de acabar com sua dor \u00e9 tirando a pr\u00f3pria vida.\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1194054975502065665"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187876993926356992"}, {"lang": "es", "id": "1193883052436590592", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BhzKZyZ8GD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T13:27:55.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/BhzKZyZ8GD", "edit_history_tweet_ids": ["1193883052436590592"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 13}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "es", "id": "1192471887902842880", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677"}, {"lang": "es", "id": "1192177920741138434", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/zUk6b6ReAv", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.cope.es/religion/historias/amp/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "google.com/amp/s/www.cope\u2026", "unwound_url": "https://www.google.com/amp/s/www.cope.es/religion/historias/amp/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.5678, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda Necesitada"}]}, "created_at": "2019-11-06T20:32:20.000Z", "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la Ayuda Necesitada ha seleccionado su figura para la campa\u00f1a de Cuaresma de 2020. Su historia aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zUk6b6ReAv", "edit_history_tweet_ids": ["1192177920741138434"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240"}, {"lang": "es", "id": "1193822467942428672", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5yMfzuOL4E", "expanded_url": "https://twitter.com/Baker_Graffin/status/1193822467942428672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yMfzuOL4E", "media_key": "3_1193822455846051840"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "AsambleaConstituyenteoNADA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "AsambleaConstituyenteoNADA"}]}, "created_at": "2019-11-11T09:27:11.000Z", "text": "#AsambleaConstituyenteoNADA\nPor todos los que han asesinado.!!! https://t.co/5yMfzuOL4E", "edit_history_tweet_ids": ["1193822467942428672"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 3}, "author_id": "68515779"}, {"lang": "pt", "id": "1194055541330468869", "in_reply_to_user_id": "1128310898194571264", "created_at": "2019-11-12T00:53:20.000Z", "text": "2- O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "edit_history_tweet_ids": ["1194055541330468869"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128310898194571264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194055370865545216"}]}, {"lang": "es", "id": "1193923840461746176", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XUdc4zlCp0", "expanded_url": "https://ibae.am/32AD1zO", "display_url": "ibae.am/32AD1zO"}]}, "created_at": "2019-11-11T16:10:00.000Z", "text": "Hist\u00f3rico acuerdo del cristianismo, el juda\u00edsmo y el islam sobre la prohibici\u00f3n de la eutanasia y el suicidio https://t.co/XUdc4zlCp0", "edit_history_tweet_ids": ["1193923840461746176"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 101, "like_count": 115, "quote_count": 405}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "pt", "id": "1193200434485366790", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aXwPWOwPeg", "expanded_url": "https://twitter.com/andrecaramante/status/1193200434485366790/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXwPWOwPeg", "media_key": "7_1193200367837859841"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.2921, "type": "Place", "normalized_text": "Caxeta"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-11-09T16:15:26.000Z", "text": "Com a palavra, o senhor @jdoriajr !\nAten\u00e7\u00e3o: imagens fortes. Foi no Dique do Caxeta, em S\u00e3o Vicente, litoral de SP. https://t.co/aXwPWOwPeg", "edit_history_tweet_ids": ["1193200434485366790"], "public_metrics": {"retweet_count": 991, "reply_count": 124, "like_count": 2323, "quote_count": 388}, "author_id": "187398436"}, {"lang": "es", "id": "1193605984188416000", "created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!", "edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "author_id": "96853458"}, {"lang": "pt", "id": "1194025524429017088", "in_reply_to_user_id": "809101298045960193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eigthfuck", "id": "809101298045960193"}]}, "created_at": "2019-11-11T22:54:03.000Z", "text": "@eigthfuck meninaaa KJSK se n\u00e3o presta", "edit_history_tweet_ids": ["1194025524429017088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989324999419932672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193656936778158081"}]}, {"lang": "es", "id": "1193998060210266112", "in_reply_to_user_id": "7668952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:04:55.000Z", "text": "@Cooperativa Esa wea deber\u00eda ser ilegal, pero el negacionismo es brutal en este pa\u00eds y despu\u00e9s dicen que \u201cno vieron venir esta explosi\u00f3n social\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1193998060210266112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "188415579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193997714880634889"}]}, {"lang": "es", "id": "1194052412874665986", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7Z7ne3PPIi", "expanded_url": "https://ibae.am/2X4R7Iv", "display_url": "ibae.am/2X4R7Iv"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:40:54.000Z", "text": "Nicol\u00e1s Maduro le respondi\u00f3 a Donald Trump: \u201dVamos al combate, estamos listos\u201d https://t.co/7Z7ne3PPIi", "edit_history_tweet_ids": ["1194052412874665986"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 824, "like_count": 631, "quote_count": 623}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "pt", "id": "1194054312374210561", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XzaHNplwfu", "expanded_url": "https://twitter.com/ViniFeCosta/status/1194030175308177408", "display_url": "twitter.com/ViniFeCosta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:48:27.000Z", "text": "Achei que s\u00f3 eu que tava com esse pensamento suicida https://t.co/XzaHNplwfu", "edit_history_tweet_ids": ["1194054312374210561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "912316160808558593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194030175308177408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194041638932426754", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Xahkjlrgc9", "expanded_url": "https://www.tercalivre.com.br/kim-kataguiri-deixa-ccj-sem-quorum-na-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "display_url": "tercalivre.com.br/kim-kataguiri-\u2026", "unwound_url": "https://www.tercalivre.com.br/kim-kataguiri-deixa-ccj-sem-quorum-na-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kataguiri"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:58:05.000Z", "text": "Gente \u00e9 um FDP s\u00f3 isso!\nKim Kataguiri deixa CCJ sem quorum na PEC da Pris\u00e3o em Segunda Inst\u00e2ncia https://t.co/Xahkjlrgc9", "edit_history_tweet_ids": ["1194041638932426754"], "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 61, "like_count": 275, "quote_count": 34}, "author_id": "36373308"}, {"lang": "es", "id": "1194047626217435136", "created_at": "2019-11-12T00:21:53.000Z", "text": "El ex presidente #EvoMorales podr\u00eda llegar a M\u00e9xico hoy mismo. Ya est\u00e1 en Lima, Per\u00fa, el avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana esperando despegar a Bolivia para recogerlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1194047626217435136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1466, "reply_count": 1404, "like_count": 3688, "quote_count": 383}, "author_id": "68844197", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "EvoMorales"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.6856, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Mexicana"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "EvoMorales"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194030175308177408", "created_at": "2019-11-11T23:12:32.000Z", "text": "do nada bate uma vontade de namorar", "edit_history_tweet_ids": ["1194030175308177408"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "774813767070846976"}, {"lang": "pt", "id": "1194051340516954112", "created_at": "2019-11-12T00:36:38.000Z", "text": "ler isso na tl me doeu muito porque justamente hoje uma sobrinha da mulher do meu tio tirou a pr\u00f3pria vida, uma garota de 28 anos, pensem um pouco sobre o quanto a pessoa deve estar sofrendo pra chegar ao ponto de tirar a pr\u00f3pria vida e o quanto as vezes a gente t\u00e1 indiferente..", "edit_history_tweet_ids": ["1194051340516954112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1097633579251712001"}, {"lang": "es", "id": "1193902411850625025", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/jjDQ0ptmSB", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1193894003860738048", "display_url": "twitter.com/hectorbecerril\u2026"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "created_at": "2019-11-11T14:44:51.000Z", "text": "Oe, en lugar de perder el tiempo escribiendo coj..... en redes, ve a llevar los oficios y resoluciones del ejecutivo al  escritorio del fantasma Olaechea, q para eso te pagamos. https://t.co/jjDQ0ptmSB", "edit_history_tweet_ids": ["1193902411850625025"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 11, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193894003860738048"}]}, {"lang": "es", "id": "1193320682601496578", "created_at": "2019-11-10T00:13:16.000Z", "text": "La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un perro. \nEl concierto suicida de Neutro. \n\nHa sido una maravillosa semana en Twitter. El time lime que me merezco.", "edit_history_tweet_ids": ["1193320682601496578"], "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 56}, "author_id": "165225794", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Neutro"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193973421383790592", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/X0rx7gAuqb", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3-AZQbnGO6owbdyi0-SWCfMX7jEV-ny-HONYzL21KRVuSudlxwNKM1RVg", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3-AZQbnGO6owbdyi0-SWCfMX7jEV-ny-HONYzL21KRVuSudlxwNKM1RVg"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:27:01.000Z", "text": "Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0rx7gAuqb", "edit_history_tweet_ids": ["1193973421383790592"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "301927387"}, {"lang": "pt", "id": "1194044547065688064", "created_at": "2019-11-12T00:09:38.000Z", "text": "mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse estado e fica querendo chamar aten\u00e7\u00e3o,  tem muita gente que te ama , ent\u00e3o n\u00e3o fala isso, preocupa os outros, n\u00e3o sei como \u00e9 isso mas \u00e9 porque \u00e9 algo q preocupa.", "edit_history_tweet_ids": ["1194044547065688064"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1190845029784440833"}, {"lang": "pt", "id": "1193937955120963584", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uuNXn6UMo6", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrieldud/status/1193889957242441728", "display_url": "twitter.com/gabrieldud/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T17:06:05.000Z", "text": "Parem as m\u00e1quinas senhores! Essa leitura \u00e9 obrigat\u00f3ria! Sigam o fio e tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es. Reflitam se \u00e9 o \"modus agendi\" daqueles \"setoristas\" da \"imprensa delinquente\". https://t.co/uuNXn6UMo6", "edit_history_tweet_ids": ["1193937955120963584"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "author_id": "50478237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193889957242441728"}]}, {"lang": "es", "id": "1193936804367470593", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qF7GBpj4bn", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T17:01:31.000Z", "text": "Qu\u00e9 pena, qu\u00e9 rabia saber que una persona joven se suicida porque el mundo le da la espalda. Somos una sociedad enferma.\n\nUn joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/qF7GBpj4bn", "edit_history_tweet_ids": ["1193936804367470593"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1056663796645801985"}, {"lang": "pt", "id": "1194051958195269634", "created_at": "2019-11-12T00:39:05.000Z", "text": "Como assim com uma prova dessas ainda t\u00eam d\u00favidas se a J\u00f4 matou o mordomo Jardel ?#ADonadoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1194051958195269634"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2675442554", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194006653223526402", "in_reply_to_user_id": "42702612", "created_at": "2019-11-11T21:39:04.000Z", "text": "\"...como en la prepotencia suicida de la casta menos presentable y m\u00e1s desafiante del poder que ha llegado a la caricatura perfecta del despotismo ilustrado: Nada para el pueblo, pero sin el pueblo\".", "edit_history_tweet_ids": ["1194006653223526402"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "42702612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194006548340756485"}]}, {"lang": "es", "id": "1194050924735606785", "in_reply_to_user_id": "2438680805", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/4N9EFP3tEa", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/mx/luisdelvalle/joker-guason-quiz-test-version-batman-2019", "display_url": "buzzfeed.com/mx/luisdelvall\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:34:59.000Z", "text": "tomad mis ni\u00f1os para todos https://t.co/4N9EFP3tEa", "edit_history_tweet_ids": ["1194050924735606785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "2438680805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049909391024130"}]}, {"lang": "es", "id": "1194000387268841472", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zMupFGZaBA", "expanded_url": "https://twitter.com/andres20ad/status/1194000387268841472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMupFGZaBA", "media_key": "3_1194000377886183425"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.5768, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.367, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.2879, "type": "Place", "normalized_text": "HuelgaGeneral"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "HuelgaGeneral"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:14:10.000Z", "text": "Cada vez que el pueblo pide un Chile m\u00e1s justo. La derecha nos declara la guerra. Lo hizo el 73 y bombarde\u00f3 La Moneda. Lo hace el 2019 y destruye los ojos de nuestros j\u00f3venes. Si no vives por cambiar las cosas, entonces mueres sin haber vivido. Cambiemos Chile! \n#HuelgaGeneral https://t.co/zMupFGZaBA", "edit_history_tweet_ids": ["1194000387268841472"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 57, "like_count": 557, "quote_count": 10}, "author_id": "762803779737616384"}, {"lang": "pt", "id": "1194044950100553728", "in_reply_to_user_id": "1140813607019659265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "miojonin", "id": "1140813607019659265"}, {"start": 163, "end": 171, "username": "meyoemo", "id": "1181956480104308736"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "Nnoitora"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Dazsi"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:11:15.000Z", "text": "@miojonin @DefensoraDoYaoi @_novecauda_ tu \u00e9 o Chuuya\n@RealAksonKun tu \u00e9 o Nnoitora fodase se nao \u00e9 teu coiso atual\n@RafinhaLixo tu \u00e9 aqla guria l\u00e1 daqle anime l\u00e1\n@meyoemo tu \u00e9 o Dazsi FODASE SE TE CONHE\u00c7O PESSOALMENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1194044950100553728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054188165915926528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193879354683674625"}]}, {"lang": "und", "id": "1193802284028825601", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3CuViTbpQr", "expanded_url": "https://noizz.rs/not-just-a-mood/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/ptjgvmj", "display_url": "noizz.rs/not-just-a-moo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noizz.rs/not-just-a-mood/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/ptjgvmj"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}, "created_at": "2019-11-11T08:06:58.000Z", "text": "Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmaribg \nhttps://t.co/3CuViTbpQr", "edit_history_tweet_ids": ["1193802284028825601"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "author_id": "29193966"}, {"lang": "es", "id": "1193966835038855173", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/i5d0K3feIJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "SenseSostreBCN", "id": "1043210021713182721"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:00:50.000Z", "text": "Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas expulsados a la calle por la Generalitat. En @SenseSostreBCN lo sabemos ya que los acogemos de la calle. DEP Omar.\nhttps://t.co/i5d0K3feIJ", "edit_history_tweet_ids": ["1193966835038855173"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "181995614"}, {"lang": "pt", "id": "1194049136384974849", "in_reply_to_user_id": "1193322867204788226", "created_at": "2019-11-12T00:27:53.000Z", "text": "@euphkar Sim oq porra loka", "edit_history_tweet_ids": ["1194049136384974849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190641816447651841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049023864442880"}]}, {"lang": "es", "id": "1194042897743695879", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/q4rFHHMOKc", "expanded_url": "https://albertonews.com/politica/maduro-asegura-que-a-evo-le-pusieron-un-fusil-para-que-escribiera-una-carta-de-renuncia/", "display_url": "albertonews.com/politica/madur\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:03:05.000Z", "text": "Maduro asegura que a Evo \u201cle pusieron un fusil para que escribiera una carta de renuncia\u201d https://t.co/q4rFHHMOKc", "edit_history_tweet_ids": ["1194042897743695879"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 153, "like_count": 27, "quote_count": 53}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "es", "id": "1194046853349859334", "in_reply_to_user_id": "200006577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AngelBecker7", "id": "1249883008015847424"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Reboredo__", "id": "46505311"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:18:48.000Z", "text": "@AngelBecker7 @Reboredo__ Esa wea estaba roja we, a mi no me chingas. \nQuieres la receta del quike o la mia?", "edit_history_tweet_ids": ["1194046853349859334"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294290274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194043584623845382"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194046996862193664", "created_at": "2019-11-12T00:19:23.000Z", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria, vivi 2 anos com depress\u00e3o, perdi amigas por causa disso , foi uma faze da minha vida que eu apaguei e s\u00f3 de lembrar fico muito mal. Gra\u00e7as a Deus eu superei isso, n\u00e3o brinque com coisa s\u00e9ria .", "edit_history_tweet_ids": ["1194046996862193664"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "3138651580", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193997776255889409", "in_reply_to_user_id": "223406037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaquimcoll", "id": "223406037"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Hermenautas", "id": "306834257"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:03:47.000Z", "text": "@joaquimcoll @Hermenautas no: ser\u00eda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1193997776255889409"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "521479207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193963208190631943"}]}, {"lang": "es", "id": "1193993259888062464", "created_at": "2019-11-11T20:45:51.000Z", "text": "Tengo ansiedad, depresi\u00f3n, consumo problematicos y hasta idea suicida. Creo que esto cuenta como practico de la materia salud mental. Y me merezco un 10. \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1193993259888062464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "100090604"}, {"lang": "es", "id": "1194044394279723009", "created_at": "2019-11-12T00:09:02.000Z", "text": "Esta lluvia es perfecta como para que me caiga un rayo", "edit_history_tweet_ids": ["1194044394279723009"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097641641521876993"}, {"lang": "pt", "id": "1193994564220182531", "created_at": "2019-11-11T20:51:02.000Z", "text": "Hoje eu ouvi de novo que quem se suicida \u00e9 covarde..\nMeus amigos, voc\u00eas j\u00e1 pensaram na coragem que tem que ter pra cometer o suic\u00eddio?", "edit_history_tweet_ids": ["1193994564220182531"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "744922057654308864"}, {"lang": "pt", "id": "1194000742702555141", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Rdj53i6hR3", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1194000742702555141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rdj53i6hR3", "media_key": "3_1194000731965153280"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4984, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:15:35.000Z", "text": "Filmes da DC com maior Publico no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\n\nCoringa 8.7M (at\u00e9 a ter\u00e7a feira passada )\n\nLiga da justica 8.63M\n\nBatman vs superman 8.62M\n\nAquaman 8.58M\n\nEsquadr\u00e3o suicida 7.88M\n\nMulher maravilha 7.01M\n\nBatman o cav. das trevas ressurge 5.14M\n\nBatman o cavaleiro das trevas 4.02M https://t.co/Rdj53i6hR3", "edit_history_tweet_ids": ["1194000742702555141"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1129576593184219141"}, {"lang": "pt", "id": "1194045111056949249", "in_reply_to_user_id": "180462236", "created_at": "2019-11-12T00:11:53.000Z", "text": "@vladmirdrack Esse a\u00ed \u00e9 s\u00f3 um milongueiro que se faz de bom mo\u00e7o, al\u00e9m de ter mais simpatizantes entre os jornas da Globo News do que no conjunto da popula\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194045111056949249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428035731", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Globo News"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194043752630947848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1193995574330171395", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2HVF0B503x", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1193995574330171395/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HVF0B503x", "media_key": "7_1193995474484813824"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:55:02.000Z", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto estiver sofrendo por desamor, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/2HVF0B503x", "edit_history_tweet_ids": ["1193995574330171395"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250"}, {"lang": "es", "id": "1194026435633135628", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T22:57:40.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1194026435633135628"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "208695951"}, {"lang": "pt", "id": "1193932814749708288", "created_at": "2019-11-11T16:45:39.000Z", "text": "Gostaria de saber se o produtor rural que matou uma pessoa no tr\u00e2nsito acreditava que estava dirigindo dentro da sua propriedade, pra poder portar arma. Porque, me parece, que na cabe\u00e7a dele, a cidade tamb\u00e9m deveria ser a propriedade dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1193932814749708288"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "147966228"}, {"lang": "es", "id": "1194042770870226945", "created_at": "2019-11-12T00:02:35.000Z", "text": "estoy osito mimosin depresion", "edit_history_tweet_ids": ["1194042770870226945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "79478096"}, {"lang": "es", "id": "1192844127823634433", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5nv3HrocoA", "expanded_url": "https://twitter.com/JNE_Peru/status/1192844127823634433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nv3HrocoA", "media_key": "3_1192844120353640448"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 23, "end": 43, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ticona Postigo"}, {"start": 159, "end": 179, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto \u00c9tico Electoral"}, {"start": 204, "end": 246, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones Congresales Extraordinarias 2020"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:39:36.000Z", "text": "El presidente del JNE, V\u00edctor Ticona Postigo, detalla en su discurso los compromisos que asumir\u00e1n las organizaciones pol\u00edticas que se suscriben a la firma del Pacto \u00c9tico Electoral para participar de las Elecciones Congresales Extraordinarias 2020 https://t.co/5nv3HrocoA", "edit_history_tweet_ids": ["1192844127823634433"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "160355694"}, {"lang": "es", "id": "1193752596755951618", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eR6JuloGvu", "expanded_url": "https://twitter.com/EstelaGomezGom2/status/1193752596755951618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eR6JuloGvu", "media_key": "3_1193752593757069313"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-11T04:49:32.000Z", "text": "Petro no aguantamos la lloradera de Petro por Evo, el d\u00eda que caiga Maduro, juro que se suicida https://t.co/eR6JuloGvu", "edit_history_tweet_ids": ["1193752596755951618"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "832271982024601600"}, {"lang": "pt", "id": "1194043919698464768", "in_reply_to_user_id": "249431830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sefalamonegagi", "id": "249431830"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:07:09.000Z", "text": "@sefalamonegagi At\u00e9 a m\u00e3e se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1194043919698464768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2551275787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194043682384683008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194043291295272962", "in_reply_to_user_id": "859176446295760896", "created_at": "2019-11-12T00:04:39.000Z", "text": "e outra. eles finalmente mostraram o frank, entao tem coisa ai, pq eles nunca mostravam o frank nos misterios desde a 3\u00b0 temporada, sempre fazendo a gnt pensar q ele morreu. e ele tava mto tranquilo se fosse a annalise q tivesse morrido, entao a morte dela n vai ser mostrado agr", "edit_history_tweet_ids": ["1194043291295272962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859176446295760896", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "frank"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "frank"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194042662225162242"}]}, {"lang": "und", "id": "1194043682384683008", "in_reply_to_user_id": "2551275787", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nathaly_Gab", "id": "2551275787"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:06:12.000Z", "text": "@Nathaly_Gab \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1194043682384683008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249431830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194042182358962177"}]}, {"lang": "es", "id": "1194024361843404800", "created_at": "2019-11-11T22:49:26.000Z", "text": "\"y me pone mal porque son minas mas lindas, con mas culo, con mas tetas y mejores\" las conversaciones con viviana estan para matarse", "edit_history_tweet_ids": ["1194024361843404800"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "981887416872194048", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "viviana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194014712482152449", "geo": {"place_id": "8643a1a7f69988fb"}, "created_at": "2019-11-11T22:11:05.000Z", "text": "Puedo tirarme de un quinto\n\nGrasies", "edit_history_tweet_ids": ["1194014712482152449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388807843", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "Grasies"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193887680490287104", "in_reply_to_user_id": "105492444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "C. Rocha"}]}, "created_at": "2019-11-11T13:46:19.000Z", "text": "@jpereyra1952 Lo que est\u00e1 haciendo esta otra  fan\u00e1tica (C. Rocha) es simplemente continuar con lo q siempre hac\u00eda su l\u00edder suicida y su horda d seguidores \"lanzar su cochinadita como chispas para encender el fuego\" ya no tarda en salir el corifeo fujialanista a repetir el estribillo de golpe!", "edit_history_tweet_ids": ["1193887680490287104"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193883924910333952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194039230894350337", "created_at": "2019-11-11T23:48:31.000Z", "text": "Se o Nazismo \u00e9 t\u00e3o criminalizado pelo mundo, e com raz\u00e3o, por que o comunismo que matou muito mais, n\u00e3o \u00e9? \n#ComunistaApoiaGenocidio", "edit_history_tweet_ids": ["1194039230894350337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184127497060995077", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 132, "tag": "ComunistaApoiaGenocidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194036632380493827", "created_at": "2019-11-11T23:38:11.000Z", "text": "Como se criminaliza el feminicidio, si el 90% de los que cometen homicidio en perjuicio de una mujer se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1194036632380493827"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "144501378"}, {"lang": "ja", "id": "1194023153636261888", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/c5kPYsrIde", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12833", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12833"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "1\u30fb5\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "njwk14"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "njpw"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "created_at": "2019-11-11T22:44:38.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e1\u30fb5\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u6557\u8005\u540c\u58eb\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306f\u5fc5\u8981\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u4e0d\u8981\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6295\u7968\u3046\u3093\u306c\u3093\u3088\u308a\u61d0\u7591\u7684\u306a\u610f\u898b\u304c\u591a\u3044\u6557\u8005\u540c\u58eb\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u3084\u308b\u7406\u7531\u304c\u3042\u308b\u306e\u304b\u3001\u30e1\u30ea\u30c3\u30c8\u306f\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u305d\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/c5kPYsrIde\n\n#njwk14 #njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "edit_history_tweet_ids": ["1194023153636261888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "id": "1193998341316710407", "created_at": "2019-11-11T21:06:02.000Z", "text": "El 2019 no fue tan malo si te recuerdas de los fucking apagones que te sac\u00f3 a relucir el instinto suicida que tienes por dentro \u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1193998341316710407"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "97102443"}, {"lang": "es", "id": "1194033945182113797", "created_at": "2019-11-11T23:27:31.000Z", "text": "las \u00faltimas semanas este pa\u00eds me ha dado m\u00e1s razones pa deprimirme que todas mis crisis existenciales juntas", "edit_history_tweet_ids": ["1194033945182113797"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "296911554"}, {"lang": "it", "id": "1194040509947404289", "created_at": "2019-11-11T23:53:36.000Z", "text": "Per ogni secondo di #Non\u00e9ladurso, un neurone si suicida.\n#barbaradurso", "edit_history_tweet_ids": ["1194040509947404289"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1144516093165416449", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Non\u00e9ladurso"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "barbaradurso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193966656747450369", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/c5ti1Caxps", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1193966656747450369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c5ti1Caxps", "media_key": "3_1193966651676467202"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "Conferencia"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:00:08.000Z", "text": "El suicidio es una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/c5ti1Caxps", "edit_history_tweet_ids": ["1193966656747450369"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "50626996"}, {"lang": "es", "id": "1193756217144950784", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/9mPERbE9g7", "expanded_url": "https://twitter.com/AngieDeLaGuarda/status/1193700168782274562", "display_url": "twitter.com/AngieDeLaGuard\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Bregman"}]}, "created_at": "2019-11-11T05:03:55.000Z", "text": "Despu\u00e9s mendigan votos para Bregman \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9mPERbE9g7", "edit_history_tweet_ids": ["1193756217144950784"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "38023728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193700168782274562"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194038255504769024", "in_reply_to_user_id": "65653422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chariel_eduardo", "id": "65653422"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4868, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobr\u00e1s"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:44:38.000Z", "text": "@chariel_eduardo @ernestofaraujo E voc\u00ea ajudou o presidi\u00e1rio a roubar a Petrobr\u00e1s? BNDES? E quem matou o Celso Daniel? O Marcos Val\u00e9rio?", "edit_history_tweet_ids": ["1194038255504769024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264162269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194037422377652224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194039024274595841", "created_at": "2019-11-11T23:47:42.000Z", "text": "#ComunistaApoiaGenocidio\nUm certo cachaceiro um dia deu entrevista \u00e0 um revista famosa para homens dizendo o seguinte:\n- (...) que eu admiro muito \u00e9 o Che Guevara, que se dedicou inteiramente \u00e0 sua causa. Essa dedica\u00e7\u00e3o \u00e9 que me faz admirar um homem. \nBem, Che Guevara, entre", "edit_history_tweet_ids": ["1194039024274595841"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1120347373430091778", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "ComunistaApoiaGenocidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1193907365206200320", "in_reply_to_user_id": "287855034", "created_at": "2019-11-11T15:04:32.000Z", "text": "Tambi\u00e9n llam\u00f3 a TODAS las entidades que se suponen que ayudan para la prevenci\u00f3n del suicidio y trabajan de 8-5. Para qu\u00e9 tanta campa\u00f1a de ayuda si al final nadie va a contestar ni a brindar ayuda?", "edit_history_tweet_ids": ["1193907365206200320"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "287855034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193907064424280067"}]}, {"lang": "pt", "id": "1193889007702364160", "created_at": "2019-11-11T13:51:35.000Z", "text": "sla oq ta acontecendo nesse mundo velho, o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o t\u00e1 nos matando aos poucos, parece q ser emp\u00e1tico e sens\u00edvel no meio de tanta merda ta nos deixando suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1193889007702364160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "77900721"}, {"lang": "es", "id": "1194037353070944256", "in_reply_to_user_id": "1032382517980979201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JAndrxss", "id": "1032382517980979201"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Quijada"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:41:03.000Z", "text": "@JAndrxss Dile eso a Quijada", "edit_history_tweet_ids": ["1194037353070944256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087908309036949504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194029989236264960"}]}, {"lang": "es", "id": "1193929938140909568", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0W883AHxIj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T16:34:14.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHxIj Algunos se han burlado del hilo en el que ayer hablaba de los menores inmigrantes. En fin, que no se tengan que ver nunca en estas, ni ellos ni sus hijos.", "edit_history_tweet_ids": ["1193929938140909568"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "author_id": "30980493"}, {"lang": "es", "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"lang": "es", "id": "1194031708036833288", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/VeDGXcbIYs", "expanded_url": "https://twitter.com/marimarher/status/1194031708036833288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VeDGXcbIYs", "media_key": "3_1194031684351668226"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:18:37.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tanta voz para unas y tan poca para otras? https://t.co/VeDGXcbIYs", "edit_history_tweet_ids": ["1194031708036833288"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "128143764"}, {"lang": "es", "id": "1193925651922915329", "created_at": "2019-11-11T16:17:12.000Z", "text": "Cada vez que comparan lo de Morales con Merkel se suicida un politologo.", "edit_history_tweet_ids": ["1193925651922915329"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1175425645", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}}, {"lang": "en", "id": "1194035114000494592", "in_reply_to_user_id": "1035273437382619136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tayloreigns", "id": "1035273437382619136"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "biaioyavi", "id": "1045100637556543488"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Sorry"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "For The"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "TMYLM"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "To You"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Hand To Myself"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Kill"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:32:09.000Z", "text": "@tayloreigns @biaioyavi Vdd \n\nDemi: \n712M: Sorry Not Sorry\n300M: Cool For The Summer\n260M: Confident\n260M: Stone Cold\n250M: TMYLM\n \nSelena:\n556M: Back To You\n472M: Hand To Myself\n417M: Kill em With Kidness\n395M: Same Old Love\n379M: Bad Liar\n290M: THWWIW", "edit_history_tweet_ids": ["1194035114000494592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728226781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194034101914914816"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1193654383491342336", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VY3xMv9y4L", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1193654383491342336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VY3xMv9y4L", "media_key": "3_1193654374658170882"}]}, "created_at": "2019-11-10T22:19:16.000Z", "text": "https://t.co/VY3xMv9y4L", "edit_history_tweet_ids": ["1193654383491342336"], "public_metrics": {"retweet_count": 8054, "reply_count": 13267, "like_count": 44681, "quote_count": 27565}, "author_id": "68712576"}, {"lang": "pt", "id": "1194028908129214464", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Lw8kTmxt0o", "expanded_url": "https://twitter.com/DesertoJoao/status/1194028908129214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lw8kTmxt0o", "media_key": "3_1194028903381262336"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7805, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 141, "tag": "ComunistaApoiaGenocidio"}, {"start": 142, "end": 166, "tag": "ImpeachmentGilmarMendes"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:07:30.000Z", "text": "se voc\u00ea perguntar para um esquerdista, quem matou mais, a PM do Rio ou o comunismo, \u00e9 l\u00f3gico que dir\u00e3o que foi a PM.\n#ComunistaApoiaGenocidio #ImpeachmentGilmarMendes https://t.co/Lw8kTmxt0o", "edit_history_tweet_ids": ["1194028908129214464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "731643060942217217"}, {"lang": "pt", "id": "1194034673913122818", "in_reply_to_user_id": "831706709127208960", "created_at": "2019-11-11T23:30:25.000Z", "text": "22. Tem vezes q sou mt criativa", "edit_history_tweet_ids": ["1194034673913122818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831706709127208960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194034491221782530"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194019764143869952", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7y2Vie9geH", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1194019764143869952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7y2Vie9geH", "media_key": "13_1194017865155956736"}]}, "created_at": "2019-11-11T22:31:10.000Z", "text": "\u00c9 cl\u00e1usula p\u00e9trea a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia, est\u00e1 escrito na CF. Mas o Governo tenta tumultuar o cen\u00e1rio pol\u00edtico como uma cortina de fuma\u00e7a para esconder o que j\u00e1 \u00e9 p\u00fablico: Governo n\u00e3o tem projeto de desenvolvimento nacional, n\u00e3o tem projeto econ\u00f4mico ou de gera\u00e7\u00e3o de emprego. https://t.co/7y2Vie9geH", "edit_history_tweet_ids": ["1194019764143869952"], "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 232, "like_count": 1926, "quote_count": 15}, "author_id": "63118359"}, {"lang": "pt", "id": "1194030353066926081", "created_at": "2019-11-11T23:13:14.000Z", "text": "N\u00e3o entendo pq alguns querem ficar tanto tempo no poder. Veja o Obama, Mujica, bem aposentados, felizes, com a \u00e1urea de miss\u00e3o cumprida", "edit_history_tweet_ids": ["1194030353066926081"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 215, "like_count": 3683, "quote_count": 36}, "author_id": "30117765", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Mujica"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194006110975516672", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/6xAYaoNKyK", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 18, "username": "generalitat", "id": "160831087"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": " en Barce"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:36:55.000Z", "text": "A la \u2066@generalitat\u2069 no le interesa otra cosa que su ansiada independencia. Los dem\u00e1s, ya nos podemos buscar la vida (o quit\u00e1rnosla, les da igual)\n\nMigraciones: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores - P\u00fablico https://t.co/6xAYaoNKyK", "edit_history_tweet_ids": ["1194006110975516672"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "756133009296883713"}, {"lang": "pt", "id": "1194025774711476225", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/8pt4te03VG", "expanded_url": "https://twitter.com/magaaaufms/status/1194025774711476225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pt4te03VG", "media_key": "3_1194025757510639616"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "Naja"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Open Bar"}]}, "created_at": "2019-11-11T22:55:03.000Z", "text": "RODADA CONFIRMADA\nA Naja est\u00e1 passando pra avisar que vai botar todo seu veneno na seringa para garantir o PT no melhor Open Bar do ano... A SERINGA SUICIDA est\u00e1 confirmad\u00edssima no rol\u00ea!!! Vem tranquilo que ser\u00e3o muitos litros de puro veneno \ud83d\udc0d\ud83d\udda4\ud83e\udd8d https://t.co/8pt4te03VG", "edit_history_tweet_ids": ["1194025774711476225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "988464561232728064"}], "places": [{"full_name": "Macul, Chile", "id": "00e322460b3f03b5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "130174030", "value": "130174030", "detail": "User has been suspended: [130174030].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194056660521603072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194056660521603072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194056660521603072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3262164071", "value": "3262164071", "detail": "User has been suspended: [3262164071].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194016554796699648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194016554796699648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194016554796699648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193953676521594880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193953676521594880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193953676521594880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194050693017067523", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194050693017067523", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194050693017067523].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "888844800040062977", "value": "888844800040062977", "detail": "User has been suspended: [888844800040062977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194051053437751297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194051053437751297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194051053437751297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194044941384798208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194044941384798208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194044941384798208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194049355248029697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194049355248029697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194049355248029697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "835598163943821312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835598163943821312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835598163943821312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194035131348111361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194035131348111361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194035131348111361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145023561733554176", "value": "1145023561733554176", "detail": "User has been suspended: [1145023561733554176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194047024569577473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194047024569577473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194047024569577473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193932175953018888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193932175953018888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193932175953018888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194042367092768768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194042367092768768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194042367092768768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1040355889251864577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040355889251864577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040355889251864577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194042676062105601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194042676062105601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194042676062105601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194037173361754113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194037173361754113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194037173361754113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194036279064907778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194036279064907778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194036279064907778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194060001758896129", "oldest_id": "1194034653562376199", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl2z5rmsx9v41v0g0cfhotnlh9"}}