{"data": [{"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1483482128", "edit_history_tweet_ids": ["1166797484779347969"], "id": "1166797484779347969", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @ricapancita: esse coringa tem 1 cheirinho de esquadr\u00e3o suicida (ao qual nunca vi e nem pretendo)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:39:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ricapancita", "id": "15332531"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "28812343", "edit_history_tweet_ids": ["1166797456069341185"], "id": "1166797456069341185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166794432471031808"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "887495251249827845", "edit_history_tweet_ids": ["1166797404215160834"], "id": "1166797404215160834", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:39:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "716611003", "edit_history_tweet_ids": ["1166797371847696384"], "id": "1166797371847696384", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:38:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3875656996", "edit_history_tweet_ids": ["1166797340444889088"], "id": "1166797340444889088", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:38:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "920292602", "edit_history_tweet_ids": ["1166797332291248129"], "id": "1166797332291248129", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2384863930", "edit_history_tweet_ids": ["1166797319901208578"], "id": "1166797319901208578", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "#Tamaulipas \nHombre se suicida en #Madero; se colg\u00f3 de las escaleras \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/z9v7hfPZ4r", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:38:40.000Z", "author_id": "98250367", "edit_history_tweet_ids": ["1166797264792276993"], "id": "1166797264792276993", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 34, "end": 41, "tag": "Madero"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4791, "type": "Place", "normalized_text": "Madero"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/z9v7hfPZ4r", "expanded_url": "http://hoyt.am/393038", "display_url": "hoyt.am/393038"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:37:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3025315131", "edit_history_tweet_ids": ["1166797077738852355"], "id": "1166797077738852355", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "778044216198979584", "edit_history_tweet_ids": ["1166797022067908608"], "id": "1166797022067908608", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @jeferson035: @ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeferson035", "id": "1573871820251582467"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "author_id": "847319805300424706", "edit_history_tweet_ids": ["1166796997900349440"], "id": "1166796997900349440", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778373894475777"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:37:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2350575265", "edit_history_tweet_ids": ["1166796952983539712"], "id": "1166796952983539712", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:37:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3494022263", "edit_history_tweet_ids": ["1166796916715397121"], "id": "1166796916715397121", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @jeferson035: @ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:37:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeferson035", "id": "1573871820251582467"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "author_id": "1071746621594054657", "edit_history_tweet_ids": ["1166796896259706880"], "id": "1166796896259706880", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778373894475777"}]}, {"text": "con Calenda si d\u00e0 \ninizio alla fase SUICIDA del PD...\ncome \u00e8 consuetu\ndine di questo par\ntito...", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:37:05.000Z", "author_id": "930759233469124608", "edit_history_tweet_ids": ["1166796867486851073"], "id": "1166796867486851073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@dagonbel @pipstoch a Pipe suicida no lo veo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:36:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dagonbel", "id": "4099539742"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "pipstoch", "id": "738202584025026560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Pipe"}]}, "in_reply_to_user_id": "4099539742", "author_id": "135970497", "edit_history_tweet_ids": ["1166796807835410433"], "id": "1166796807835410433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166796504826351617"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3194937263", "edit_history_tweet_ids": ["1166796803142017024"], "id": "1166796803142017024", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1108146458946084866", "edit_history_tweet_ids": ["1166796794396909569"], "id": "1166796794396909569", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "68258322", "edit_history_tweet_ids": ["1166796790085103616"], "id": "1166796790085103616", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1702783404", "edit_history_tweet_ids": ["1166796767997890561"], "id": "1166796767997890561", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "49737939", "edit_history_tweet_ids": ["1166796681687588864"], "id": "1166796681687588864", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "65355454", "edit_history_tweet_ids": ["1166796677841326087"], "id": "1166796677841326087", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2907684034", "edit_history_tweet_ids": ["1166796669050085376"], "id": "1166796669050085376", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:36:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1042794284783685632", "edit_history_tweet_ids": ["1166796644236632066"], "id": "1166796644236632066", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "61876026", "edit_history_tweet_ids": ["1166796588871823360"], "id": "1166796588871823360", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3030957778", "edit_history_tweet_ids": ["1166796582102216704"], "id": "1166796582102216704", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "266214856", "edit_history_tweet_ids": ["1166796563693363210"], "id": "1166796563693363210", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4362246569", "edit_history_tweet_ids": ["1166796529157529600"], "id": "1166796529157529600", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "249431830", "edit_history_tweet_ids": ["1166796504297816064"], "id": "1166796504297816064", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "973049985855090688", "edit_history_tweet_ids": ["1166796497423392768"], "id": "1166796497423392768", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1034508072641880066", "edit_history_tweet_ids": ["1166796401692598273"], "id": "1166796401692598273", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@provostswift Nao tinha o que fazeer akskmama ela se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "384065983", "author_id": "1660577072", "edit_history_tweet_ids": ["1166796375041937408"], "id": "1166796375041937408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528728396115975"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:34:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "620249035", "edit_history_tweet_ids": ["1166796285749411840"], "id": "1166796285749411840", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "30123111", "edit_history_tweet_ids": ["1166796205550182400"], "id": "1166796205550182400", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Se n\u00e3o matou, ele perdeu todos os dentes da boca. https://t.co/Jj8eFHbI0Z", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:34:25.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "729775235185135616", "edit_history_tweet_ids": ["1166796196406583304"], "id": "1166796196406583304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jj8eFHbI0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMundo/status/1166683943707525120", "display_url": "twitter.com/FreeFireMundo/\u2026"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:34:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1696546040", "edit_history_tweet_ids": ["1166796175304994817"], "id": "1166796175304994817", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:34:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "897053341385183232", "edit_history_tweet_ids": ["1166796144531378176"], "id": "1166796144531378176", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:34:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "4884957850", "edit_history_tweet_ids": ["1166796104643596288"], "id": "1166796104643596288", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "@direitatalkei @radiasaum @cynaramenezes O nazismo perseguia judeus, negros ou qualquer outra etnia, socialistas e tamb\u00e9m qualquer um que se recusava a seguir as diretrizes do governo. Agora me diz a\u00ed, o nazismo matou 500 pessoas? N\u00e3o compare o maior governo autorit\u00e1rio de esquerda com a pat\u00e9tica ditadura militar do BR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:34:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "radiasaum", "id": "978975765881606144"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5904, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7243, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 318, "end": 319, "probability": 0.6941, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150964398581854208", "author_id": "1001673051535298561", "edit_history_tweet_ids": ["1166796093650362368"], "id": "1166796093650362368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166794157140189188"}]}, {"text": "@DTG1904 En Yolomb\u00f3 ten\u00edamos un p\u00e1jaro suicida que le gustaba golpearse contra el ventanal, lo dejaba lleno de sangre y limpiarla era terrible.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DTG1904", "id": "2603770201"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Yolomb\u00f3"}]}, "in_reply_to_user_id": "2603770201", "author_id": "3285616573", "edit_history_tweet_ids": ["1166795994144677888"], "id": "1166795994144677888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166788031464034305"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:33:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "275812342", "edit_history_tweet_ids": ["1166795953749266432"], "id": "1166795953749266432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:33:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "1047249746312777728", "edit_history_tweet_ids": ["1166795872518250502"], "id": "1166795872518250502", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "@AAndrade777 Bom... N\u00e3o vai me surpreender se a DC fizer cagada com um dos melhores personagens dos quadrinhos. Coringa raiz era bandido, matou os pais do Bruce Wayne na maldade e n\u00e3o prestava mesmo. Simples assim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:33:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aandrade777", "id": "1469159384177688578"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.8057, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057718996286562304", "author_id": "98660728", "edit_history_tweet_ids": ["1166795870903394304"], "id": "1166795870903394304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166787985712566274"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "160337673", "edit_history_tweet_ids": ["1166795755862056960"], "id": "1166795755862056960", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "1023942063908446214", "edit_history_tweet_ids": ["1166795753278320641"], "id": "1166795753278320641", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "51754813", "edit_history_tweet_ids": ["1166795702648868871"], "id": "1166795702648868871", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@pessoamuitofixe Senhora, todos n\u00f3s sabemos quem j\u00e1 matou Bryce, s\u00f3 estou dizendo o que se fosse Ani como uma reviravolta na trama\n\nhope I said that right bcus idk google translate be foolin", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pessoamuitofixe", "id": "1064158514573131778"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "google"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064158514573131778", "author_id": "975158203595001856", "edit_history_tweet_ids": ["1166795692934930432"], "id": "1166795692934930432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166791823358078977"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "897601724822810626", "edit_history_tweet_ids": ["1166795684005257216"], "id": "1166795684005257216", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "64090225", "edit_history_tweet_ids": ["1166795663251824641"], "id": "1166795663251824641", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "851733174", "edit_history_tweet_ids": ["1166795614786588672"], "id": "1166795614786588672", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@df_porto @ricapancita De Esquadr\u00e3o Suicida?? Jamais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "df_porto", "id": "14539108"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ricapancita", "id": "15332531"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "14539108", "author_id": "36802106", "edit_history_tweet_ids": ["1166795600630878209"], "id": "1166795600630878209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166795351564660739"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:32:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "979834321811988480", "edit_history_tweet_ids": ["1166795594842738689"], "id": "1166795594842738689", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:31:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "author_id": "101933509", "edit_history_tweet_ids": ["1166795544087474176"], "id": "1166795544087474176", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}]}, {"text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:31:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}]}, "author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1166795527792603138"], "id": "1166795527792603138", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}]}, {"text": "queria dizer que essa merda vai ser incr\u00edvel, mas depois de esquadr\u00e3o suicida eu n\u00e3o sei se ainda confio em voc\u00ea, warner https://t.co/cPQHtE0bit", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:30:56.000Z", "author_id": "802880458031792128", "edit_history_tweet_ids": ["1166795319767523328"], "id": "1166795319767523328", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7156, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/cPQHtE0bit", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:30:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "51522924", "edit_history_tweet_ids": ["1166795238586900480"], "id": "1166795238586900480", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:30:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "993197138220904449", "edit_history_tweet_ids": ["1166795106537627650"], "id": "1166795106537627650", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:30:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "369740014", "edit_history_tweet_ids": ["1166795088988688384"], "id": "1166795088988688384", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@hgrcrd O cas\u00e3o fala muita coisa, entre elas muitas asneiras, mas matou a pau falando da antipatia do clube. \u00c9 receber fascista, fechar treino, n\u00e3o dar entrevista, jogar feio, inventar desculpas. \u00e9 tudo pra se tornar antipatico, e tudo vem de cima e contamina quem mais importa, jogadores", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hgrcrd", "id": "1417184622161584129"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "cas\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "707683299829944325", "author_id": "50711140", "edit_history_tweet_ids": ["1166795020315369474"], "id": "1166795020315369474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166762290143735808"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "325831254", "edit_history_tweet_ids": ["1166794996244238336"], "id": "1166794996244238336", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@tunanteixeira @omelete Achei legal o trailer, mas que n\u00e3o \u00e9 o Coringa que conhecemos \u00e9 fato. Se isso \u00e9 bom ou ruim, s\u00f3 quando ver o filme pra saber. Pessoal parece que n\u00e3o aprendeu nada com o esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:29:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tunanteixeira", "id": "129810876"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "129810876", "author_id": "904803989572788226", "edit_history_tweet_ids": ["1166794862538235905"], "id": "1166794862538235905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166792770905890816"}]}, {"text": "Galera o Rik triste#13 se matou por overdose de edi\u00e7\u00e3o, agora somos apenas 99 Riks tristes...\n\nAssinado\nRik triste#42", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:28:51.000Z", "author_id": "1166535869567815681", "edit_history_tweet_ids": ["1166794793541877763"], "id": "1166794793541877763", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Rik"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3621, "type": "Other", "normalized_text": "Riks"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Rik"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3181147637", "edit_history_tweet_ids": ["1166794770515156993"], "id": "1166794770515156993", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:28:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "949384062577336322", "edit_history_tweet_ids": ["1166794740593025025"], "id": "1166794740593025025", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:28:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2808191755", "edit_history_tweet_ids": ["1166794734259642369"], "id": "1166794734259642369", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:28:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1134588712787075072", "edit_history_tweet_ids": ["1166794600482299904"], "id": "1166794600482299904", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "843890030968016897", "edit_history_tweet_ids": ["1166794591355510784"], "id": "1166794591355510784", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "258944856", "edit_history_tweet_ids": ["1166794560208551936"], "id": "1166794560208551936", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1078860388014477312", "edit_history_tweet_ids": ["1166794528046624770"], "id": "1166794528046624770", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @jeferson035: @ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeferson035", "id": "1573871820251582467"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "author_id": "804148216996438016", "edit_history_tweet_ids": ["1166794509189046272"], "id": "1166794509189046272", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778373894475777"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "59640443", "edit_history_tweet_ids": ["1166794499475091462"], "id": "1166794499475091462", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2654154054", "edit_history_tweet_ids": ["1166794464813359104"], "id": "1166794464813359104", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "esse coringa tem 1 cheirinho de esquadr\u00e3o suicida (ao qual nunca vi e nem pretendo)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:25.000Z", "author_id": "15332531", "edit_history_tweet_ids": ["1166794432471031808"], "id": "1166794432471031808", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@Torrenapoli1 @Otot932 @nilvettirosaria https://t.co/NF5IH1Iz3z bella calda calda... se llorente va all\u2019Inter e Icardi a Napoli venerato di suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02... da notare come l\u2019intro dell\u2019articolo lo definisce esperto di mercato Napoli... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 ne avesse presa una!", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:27:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Torrenapoli1", "id": "1610166600"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Otot932", "id": "1153303208661540870"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "nilvettirosaria", "id": "367898814"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/NF5IH1Iz3z", "expanded_url": "https://www.calcionapoli24.it/calcio_mercato/rai-venerato-a-cn24-llorente-inter-secca-di-smentita-di-marotta-ufficializzato-sanchez-n413399.html", "display_url": "calcionapoli24.it/calcio_mercato\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610166600", "author_id": "866692826", "edit_history_tweet_ids": ["1166794431468642304"], "id": "1166794431468642304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166788201585008640"}]}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "author_id": "907561303774023680", "edit_history_tweet_ids": ["1166794430290042881"], "id": "1166794430290042881", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "298670213", "edit_history_tweet_ids": ["1166794366763065346"], "id": "1166794366763065346", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1100998926", "edit_history_tweet_ids": ["1166794335507156994"], "id": "1166794335507156994", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:26:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "181665861", "edit_history_tweet_ids": ["1166794323184312321"], "id": "1166794323184312321", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @NoVuelvenMas9: @JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #Ma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:26:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NoVuelvenMas9", "id": "1284280801782374401"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "429066418", "edit_history_tweet_ids": ["1166794294549798913"], "id": "1166794294549798913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166763229273608193"}]}, {"text": "@SpanishLiberty @EInseguros @anisokoria 4.  \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?\n\n5.\u00bfHasta d\u00f3nde se lavan la cara las personas que no tienen pelo?\n\n6.\u00bfPor qu\u00e9 no hay comida de gato con sabor a rat\u00f3n?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:26:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SpanishLiberty", "id": "3075335795"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "anisokoria", "id": "1551320987160952833"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119925624561459200", "author_id": "1119925624561459200", "edit_history_tweet_ids": ["1166794252363403266"], "id": "1166794252363403266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166793986624958464"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1039351074300284928", "edit_history_tweet_ids": ["1166794125003436034"], "id": "1166794125003436034", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Homem mata a esposa e se suicida em Cachoeira do Sul https://t.co/1dAAw3L2iJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:26:08.000Z", "author_id": "479002814", "edit_history_tweet_ids": ["1166794111053156358"], "id": "1166794111053156358", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeira do Sul"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/1dAAw3L2iJ", "expanded_url": "https://cachoeiraemfocors.wixsite.com/portal/single-post/2019/08/28/Homem-mata-a-esposa-e-se-suicida-em-Cachoeira-do-Sul", "display_url": "cachoeiraemfocors.wixsite.com/portal/single-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:25:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "32484020", "edit_history_tweet_ids": ["1166794063774920704"], "id": "1166794063774920704", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "968851363697438721", "edit_history_tweet_ids": ["1166794030354751489"], "id": "1166794030354751489", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "N\u00e3o vou me iludir depois de Esqudr\u00e3o Suicida...\nN\u00e3o vou me iludir\nN\u00e3o vou me iludir\n\nPQP! VAI SER \u00c9PICO! https://t.co/jQb0zMcbA0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:25:48.000Z", "author_id": "30800766", "edit_history_tweet_ids": ["1166794027045466113"], "id": "1166794027045466113", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jQb0zMcbA0", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:25:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "245457329", "edit_history_tweet_ids": ["1166793911454588937"], "id": "1166793911454588937", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "499815099", "edit_history_tweet_ids": ["1166793803954577408"], "id": "1166793803954577408", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:24:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "110150755", "edit_history_tweet_ids": ["1166793766449139713"], "id": "1166793766449139713", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "750047638658179078", "edit_history_tweet_ids": ["1166793752364703749"], "id": "1166793752364703749", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:24:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1108755880307245056", "edit_history_tweet_ids": ["1166793682659532800"], "id": "1166793682659532800", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:24:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1133197083450650624", "edit_history_tweet_ids": ["1166793640095756293"], "id": "1166793640095756293", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@micaojjeda Tan Mariana suicida que duele", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:24:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "micaojjeda", "id": "348614790"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "in_reply_to_user_id": "348614790", "author_id": "876801698869784576", "edit_history_tweet_ids": ["1166793593153085440"], "id": "1166793593153085440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165834644530651137"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1380056372", "edit_history_tweet_ids": ["1166793543005986816"], "id": "1166793543005986816", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Eu n\u00e3o sou uma PESSOA SUICIDA! Eu penso em MATAR OS MEUS INIMIGOS, POR\u00c9M, refreio, pois sei que o fim ser\u00e1 TR\u00c1GICO!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:52.000Z", "author_id": "1160276377117106177", "edit_history_tweet_ids": ["1166793537880563717"], "id": "1166793537880563717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "326478350", "edit_history_tweet_ids": ["1166793513914241024"], "id": "1166793513914241024", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3038300195", "edit_history_tweet_ids": ["1166793505135648769"], "id": "1166793505135648769", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1064196498886414337", "edit_history_tweet_ids": ["1166793455252725760"], "id": "1166793455252725760", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida fich\u00f3 al actor de Korg. No conocemos su personaje, solo que ser\u00e1 gracioso https://t.co/FYnJ8xk0qO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:23:31.000Z", "author_id": "3492479789", "edit_history_tweet_ids": ["1166793450542567424"], "id": "1166793450542567424", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.763, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Korg"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FYnJ8xk0qO", "expanded_url": "https://gunow.co/post/El-nuevo-Escuadron-Suicida-ficho-al-actor-de-Korg-No-conocemos-su-personaje-solo-que-sera-gracioso-Upsocl", "display_url": "gunow.co/post/El-nuevo-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2875687742", "edit_history_tweet_ids": ["1166793407542517760"], "id": "1166793407542517760", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1080763808828805121", "edit_history_tweet_ids": ["1166793378278846464"], "id": "1166793378278846464", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:23:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "891725933249482755", "edit_history_tweet_ids": ["1166793341138325504"], "id": "1166793341138325504", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@doctoramuchacha @drlangosta @MPSSMx @doctorhumano @PneumocysKarina @doctorsinPhD o se intensifique mi ansiedad e ideaci\u00f3n suicida .-.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:22:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "MPSSMx", "id": "1132455962965622785"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "doctorhumano", "id": "892415823528296448"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "doctorsinPhD", "id": "976371692263104512"}]}, "in_reply_to_user_id": "161094160", "author_id": "3314554584", "edit_history_tweet_ids": ["1166793283084922883"], "id": "1166793283084922883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166792855345664000"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "800882745899683841", "edit_history_tweet_ids": ["1166793280635506688"], "id": "1166793280635506688", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:22:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "57219944", "edit_history_tweet_ids": ["1166793199924523011"], "id": "1166793199924523011", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@CarloCalenda @pdnetwork @nzingaretti @SiamoEuropei https://t.co/hg5IqmLRFp\n\nForse una formazione Siamo Europei con +Europa \u00e8 la soluzione del rebus per recuperare credibilit\u00e0 come opposizione.\nIl PD ormai ha perso credito e con l'abbraccio suicida con i 5S credo che in molti (come me) si sposteranno su alternative.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:21:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hg5IqmLRFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Piu_Europa/status/1164418162043097088?s=20", "display_url": "twitter.com/Piu_Europa/sta\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "author_id": "1596483368", "edit_history_tweet_ids": ["1166793027949617152"], "id": "1166793027949617152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164418162043097088"}, {"type": "replied_to", "id": "1166674225400307712"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:21:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "540816006", "edit_history_tweet_ids": ["1166793016209793026"], "id": "1166793016209793026", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:21:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "78427642", "edit_history_tweet_ids": ["1166793001416503296"], "id": "1166793001416503296", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@CarlosElDelCafe Parec\u00eda otro personaje y adem\u00e1s muy sobreactuado, tanto as\u00ed que su aparici\u00f3n en Escuadr\u00f3n Suicida paso inadvertida \ud83d\udc4d", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosElDelCafe", "id": "1125396575394648064"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1125396575394648064", "author_id": "187435198", "edit_history_tweet_ids": ["1166792974946246656"], "id": "1166792974946246656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166789044623282176"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:21:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "1000011657865809920", "edit_history_tweet_ids": ["1166792965953654784"], "id": "1166792965953654784", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:21:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "35856589", "edit_history_tweet_ids": ["1166792941089755137"], "id": "1166792941089755137", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Viadotto Saumont: in arrivo da Alessandria un telo di grandi dimensioni  #valledaosta #cronaca - https://t.co/lIBBvZYZ8w https://t.co/gDN8trCB0Y", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:21:03.000Z", "author_id": "91313375", "edit_history_tweet_ids": ["1166792831995994112"], "id": "1166792831995994112", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "valledaosta"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "cronaca"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/lIBBvZYZ8w", "expanded_url": "https://www.bobine.tv/2019/08/28/aspirante-suicida-blocca-la-variante-alla-ss27/", "display_url": "bobine.tv/2019/08/28/asp\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gDN8trCB0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/bobinetv/status/1166792831995994112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDN8trCB0Y", "media_key": "3_1166792828271374343"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@NoticiasCaracol Jajaaj yoga suicida boba marica", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "in_reply_to_user_id": "17813487", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "141767967", "edit_history_tweet_ids": ["1166792829689090054"], "id": "1166792829689090054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166743662950277120"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "366871349", "edit_history_tweet_ids": ["1166792813868179461"], "id": "1166792813868179461", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:20:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "28143600", "edit_history_tweet_ids": ["1166792721815789569"], "id": "1166792721815789569", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:20:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "815138241112408064", "edit_history_tweet_ids": ["1166792661812076550"], "id": "1166792661812076550", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@sole24ore Sal Veeny... siediti sulla mitica riva del fiume e...aspetta! Al massimo passeranno 3 anni e mezzo... cosa sono rispetto all'eternit\u00e0? (ma la mossa suicida te l'ha consigliata Verdini? confessa, su ...)", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}]}, "in_reply_to_user_id": "420351046", "author_id": "316385475", "edit_history_tweet_ids": ["1166792642413436939"], "id": "1166792642413436939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166760674405617667"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:20:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "328247786", "edit_history_tweet_ids": ["1166792602303287297"], "id": "1166792602303287297", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@comeDonQuixote mi spiace ma sto con Calenda: con questa mossa astuta il PD si suicida e rimette in piedi i pentacosi che erano oramai in avanzato stato di decomposizione", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:20:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "comeDonQuixote", "id": "875475319708409857"}]}, "in_reply_to_user_id": "875475319708409857", "author_id": "3949117036", "edit_history_tweet_ids": ["1166792570594299904"], "id": "1166792570594299904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166783331117273088"}]}, {"text": "Fiquei hypado com o trailer do filme do Coringa, mas a\u00ed eu lembrei de Esquadr\u00e3o Suicida, que o trailer era um espet\u00e1culo e o filme uma porcaria total\n\nN\u00e3o sei n\u00e3o, mas esse filme parece ser bom demais para ser verdade https://t.co/T4jRASV1jm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:19:55.000Z", "author_id": "704077858940055553", "edit_history_tweet_ids": ["1166792543918600192"], "id": "1166792543918600192", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/T4jRASV1jm", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsHowdrigo/status/1166792543918600192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4jRASV1jm", "media_key": "16_1166792534301061121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:19:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "739456352246845442", "edit_history_tweet_ids": ["1166792538021335040"], "id": "1166792538021335040", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@gonzalesposadal Quien repar\u00f3 el da\u00f1o que caus\u00f3 el primer gobierno del suicida a todo los peruanos?... nunca te o\u00ed reclamar nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "author_id": "179202493", "edit_history_tweet_ids": ["1166792523290796032"], "id": "1166792523290796032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498777848586242"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3218724801", "edit_history_tweet_ids": ["1166792400129417217"], "id": "1166792400129417217", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Trans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/uR9L00hxij", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:19:17.000Z", "author_id": "14433173", "edit_history_tweet_ids": ["1166792387697479680"], "id": "1166792387697479680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uR9L00hxij", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:19:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2739046455", "edit_history_tweet_ids": ["1166792324074168321"], "id": "1166792324074168321", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:18:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "169927421", "edit_history_tweet_ids": ["1166792297301848065"], "id": "1166792297301848065", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "800809122941673472", "edit_history_tweet_ids": ["1166792266771521536"], "id": "1166792266771521536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "719926977512267776", "edit_history_tweet_ids": ["1166792157862215686"], "id": "1166792157862215686", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:18:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "566381544", "edit_history_tweet_ids": ["1166792096361209857"], "id": "1166792096361209857", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:18:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "408049953", "edit_history_tweet_ids": ["1166792089482465280"], "id": "1166792089482465280", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "e eu nem acho esquadr\u00e3o suicida t\u00e3o ruim assim, e liga da justi\u00e7a foi bom at\u00e9 um certo ponto depois s\u00f3 ladeira abaixo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "847896387324964864", "author_id": "847896387324964864", "edit_history_tweet_ids": ["1166792027603947521"], "id": "1166792027603947521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166792025758404614"}]}, {"text": "eu tenho CERTEZA que quem at\u00e9 hoje fica jogando na cara liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida, v\u00e3o ser os primeiros a virem com o rabinho entre as pernas aclamar a DC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:51.000Z", "author_id": "847896387324964864", "edit_history_tweet_ids": ["1166792025758404614"], "id": "1166792025758404614", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "rabinho"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "825035024508583941", "edit_history_tweet_ids": ["1166792013997588481"], "id": "1166792013997588481", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "28814874", "edit_history_tweet_ids": ["1166791957512937473"], "id": "1166791957512937473", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @diegomendes_br: Ryan Gosling foi a primeira escolha para atuar em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FQyijpV7Cg", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diegomendes_br", "id": "35030935"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Gosling"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FQyijpV7Cg", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166767707464896518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQyijpV7Cg", "media_key": "3_1166767702385528833"}]}, "author_id": "1138155905235787776", "edit_history_tweet_ids": ["1166791840126918661"], "id": "1166791840126918661", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166767707464896518"}]}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "author_id": "906117150645116929", "edit_history_tweet_ids": ["1166791816039010304"], "id": "1166791816039010304", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}]}, {"text": "@Roch4G4bs acho que n\u00e3o matou n\u00e3o kkkkk se tivesse matado n\u00e3o teria s\u00f3 o casal ali n\u00e3o, tinha brotado gnt de tudo quanto \u00e9 lado kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Roch4G4bs", "id": "1120764010511597568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120764010511597568", "author_id": "1078611771445968897", "edit_history_tweet_ids": ["1166791806970990592"], "id": "1166791806970990592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166791496475009031"}]}, {"text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "author_id": "2503043407", "edit_history_tweet_ids": ["1166791780949475328"], "id": "1166791780949475328", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "712441870522130433", "edit_history_tweet_ids": ["1166791779275935744"], "id": "1166791779275935744", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "875355427663425536", "edit_history_tweet_ids": ["1166791766856650752"], "id": "1166791766856650752", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Kinzel_ @BonnerMVP_ viu, a gente nem conta filme de liga a nossa decep\u00e7\u00e3o \u00e9 esquadr\u00e3o suicida pq o outro nem existiu WYDBWUDBWUDBQUDNQJDNE", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kinzel_", "id": "778751731605786625"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}]}, "in_reply_to_user_id": "778751731605786625", "author_id": "2503043407", "edit_history_tweet_ids": ["1166791731389620227"], "id": "1166791731389620227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166791162163814402"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1662565555", "edit_history_tweet_ids": ["1166791695461158914"], "id": "1166791695461158914", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Que tienen en la cabeza esa gente que se suicida? Es TAN LINDA la vida, yo no quiero dejar de vivir NUNCA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:16:13.000Z", "author_id": "1915857901", "edit_history_tweet_ids": ["1166791614733438978"], "id": "1166791614733438978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:16:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "926973510408441856", "edit_history_tweet_ids": ["1166791585499164674"], "id": "1166791585499164674", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Il Governo che suicida il M5S e riesuma il PD, ed entrambi uccidono il popolo italiano...\u00e8 servito!!", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:15:54.000Z", "author_id": "58246470", "edit_history_tweet_ids": ["1166791533305184257"], "id": "1166791533305184257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:15:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1644207541", "edit_history_tweet_ids": ["1166791532424441859"], "id": "1166791532424441859", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@suicida_mne \u0411\u043b\u0438\u0438\u0438\u043d, \u0437\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430 \u043a\u0430\u043a \u043f\u0435\u0441\u043d\u044f \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f", "lang": "ru", "created_at": "2019-08-28T19:15:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1128216813135958016", "edit_history_tweet_ids": ["1166791529991684097"], "id": "1166791529991684097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166536767689973761"}]}, {"text": "@MariosTale Lo mismo dijeron de Escuadr\u00f3n Suicida y vea.... mejor esperar a que salga y veremos (aunque si , se ve brutal )", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:15:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MariosTale", "id": "3023365181"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3023365181", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "197477903", "edit_history_tweet_ids": ["1166791517907947520"], "id": "1166791517907947520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784391974182912"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:15:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "170713511", "edit_history_tweet_ids": ["1166791493216034817"], "id": "1166791493216034817", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:15:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1482380456", "edit_history_tweet_ids": ["1166791481891405826"], "id": "1166791481891405826", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:15:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "164743152", "edit_history_tweet_ids": ["1166791474492694528"], "id": "1166791474492694528", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:15:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "227147594", "edit_history_tweet_ids": ["1166791418221907974"], "id": "1166791418221907974", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Nunca lidaram com um suicida and it shows", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:15:03.000Z", "author_id": "986015013193289731", "edit_history_tweet_ids": ["1166791320540778496"], "id": "1166791320540778496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "718519638787825664", "edit_history_tweet_ids": ["1166791251292839936"], "id": "1166791251292839936", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Freiheit97_ \u00bfNo puede ser interesante la historia de un asesino, violador, genocida, suicida o polic\u00eda? Otra cosa es que le limpies la imagen, o la perspectiva que muestres.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:14:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Freiheit97_", "id": "320350862"}]}, "in_reply_to_user_id": "320350862", "author_id": "143027300", "edit_history_tweet_ids": ["1166791228068941824"], "id": "1166791228068941824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166736033830047745"}]}, {"text": "@LucaBizzarri se non si suicida lei x il nipote che ha io no l'abbatto di sicuro....ingessiamola", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:14:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucaBizzarri", "id": "28822067"}]}, "in_reply_to_user_id": "28822067", "author_id": "1145218852151812096", "edit_history_tweet_ids": ["1166791207898484737"], "id": "1166791207898484737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166627097479188481"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:14:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2806627607", "edit_history_tweet_ids": ["1166791152093339648"], "id": "1166791152093339648", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:14:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "252324863", "edit_history_tweet_ids": ["1166791089573044227"], "id": "1166791089573044227", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:14:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3333591328", "edit_history_tweet_ids": ["1166791088969048065"], "id": "1166791088969048065", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Eu me olhei no espelho e n\u00e3o reconheci,\nvi desespero, medo e ansiedade, \nmas n\u00e3o me vi.\n\n#depress\u00e3o #suicidio #suicida #depression #DepressionIsReal", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:14:02.000Z", "author_id": "1122507214227484677", "edit_history_tweet_ids": ["1166791065451581441"], "id": "1166791065451581441", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "depression"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "DepressionIsReal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 147, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "DepressionIsReal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:13:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "16225527", "edit_history_tweet_ids": ["1166791051669057536"], "id": "1166791051669057536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:13:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1029487671738081280", "edit_history_tweet_ids": ["1166790843665199105"], "id": "1166790843665199105", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:13:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "936633589474693120", "edit_history_tweet_ids": ["1166790816100245505"], "id": "1166790816100245505", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@rodolfopereze Eres harto penca para que te cague la vida alguien  que se suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:12:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "author_id": "978012809077362691", "edit_history_tweet_ids": ["1166790708608610306"], "id": "1166790708608610306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:12:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "317229903", "edit_history_tweet_ids": ["1166790637695451138"], "id": "1166790637695451138", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "904911142849564672", "edit_history_tweet_ids": ["1166790595689496576"], "id": "1166790595689496576", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:12:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "116060113", "edit_history_tweet_ids": ["1166790585019174912"], "id": "1166790585019174912", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "#Tamaulipas  \nEn pleno \u2018D\u00eda del Abuelo\u2019, se suicida anciana en #Matamoros \n\nEnt\u00e9rate \u21b7 \nhttps://t.co/jv7sYP5Mkj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:11:36.000Z", "author_id": "98250367", "edit_history_tweet_ids": ["1166790452076584961"], "id": "1166790452076584961", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Matamoros"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda del Abuelo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jv7sYP5Mkj", "expanded_url": "http://hoyt.am/393036", "display_url": "hoyt.am/393036", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoytamaulipas.net/notas/393036/En-pleno-&lsquoDia-del-Abuelo&rsquo-se-suicida-anciana-en-Matamoros.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jeferson035: @ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:11:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeferson035", "id": "1573871820251582467"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "author_id": "1159988160337780736", "edit_history_tweet_ids": ["1166790414629769216"], "id": "1166790414629769216", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778373894475777"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:11:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "518029124", "edit_history_tweet_ids": ["1166790394337738752"], "id": "1166790394337738752", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:11:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1112454496947453952", "edit_history_tweet_ids": ["1166790390994952192"], "id": "1166790390994952192", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "740844081773940736", "edit_history_tweet_ids": ["1166790375920545792"], "id": "1166790375920545792", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2740826151", "edit_history_tweet_ids": ["1166790328554332160"], "id": "1166790328554332160", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:11:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "2799777489", "edit_history_tweet_ids": ["1166790302608371712"], "id": "1166790302608371712", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "@AnselmFontana @ManlioDS @Mov5Stelle @luigidimaio Chiudiamola qui. Io non appogger\u00f2 mai il partito di Bibbiano, del ponte Morandi, dei tanti imprenditori suicida, del job acts, dell\"art.18, dell'aumento dello stipendio dei parlamentari, ecc. e che abbiamo mandato a casa. Buona serata!", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095452718318190592", "author_id": "2878408107", "edit_history_tweet_ids": ["1166790247151263747"], "id": "1166790247151263747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166781218777640960"}]}, {"text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:10:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "author_id": "2870364509", "edit_history_tweet_ids": ["1166790206013476865"], "id": "1166790206013476865", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}]}, {"text": "@Kinzel_ esse filme n existiu ok\noq eu quis dizer que iludiu foi esquadr\u00e3o suicida n sei de filme da liga n\u00e3o t\u00e1 doida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:10:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kinzel_", "id": "778751731605786625"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "liga"}]}, "in_reply_to_user_id": "778751731605786625", "author_id": "2503043407", "edit_history_tweet_ids": ["1166790168608681984"], "id": "1166790168608681984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166789894095724550"}]}, {"text": "@wththejudge @JovemDumbledore @GN_extended @DEADLINE o Carreta furac\u00e3o suicida ? Sim kkk https://t.co/EbHEVljjhs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:10:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wththejudge", "id": "297705476"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Jovemdumbledore", "id": "1342839323880808452"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.3355, "type": "Person", "normalized_text": "Carreta"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EbHEVljjhs", "expanded_url": "https://twitter.com/TlDanverss/status/1166790167761444864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EbHEVljjhs", "media_key": "3_1166790163311341569"}]}, "in_reply_to_user_id": "297705476", "author_id": "1151243940613492737", "edit_history_tweet_ids": ["1166790167761444864"], "id": "1166790167761444864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166778588915535872"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:09:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "724205510497591296", "edit_history_tweet_ids": ["1166789942569250817"], "id": "1166789942569250817", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "Se tivessem prendido o assassino quando ele matou a Genir, a Leticia estaria viva !! #FofocalizandoNoSBT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:09:34.000Z", "author_id": "965723668864290816", "edit_history_tweet_ids": ["1166789940505718784"], "id": "1166789940505718784", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 104, "tag": "FofocalizandoNoSBT"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Genir"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5233, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "FofocalizandoNoSBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:09:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1549291742", "edit_history_tweet_ids": ["1166789897346322432"], "id": "1166789897346322432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:09:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1081711890", "edit_history_tweet_ids": ["1166789894062116866"], "id": "1166789894062116866", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:09:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "750821347723513856", "edit_history_tweet_ids": ["1166789874705473536"], "id": "1166789874705473536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:09:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1164761440894377985", "edit_history_tweet_ids": ["1166789838500220929"], "id": "1166789838500220929", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@rodolfopereze La misma onda suya tal vez, porque tampoco muestra empat\u00eda por los dem\u00e1s. En defensa de alguien que se suicida puedo decir por lo menos que su salud mental estaba afectada. \ud83d\ude22", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:09:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "author_id": "1010198659", "edit_history_tweet_ids": ["1166789823891423232"], "id": "1166789823891423232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:08:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "755016139810430976", "edit_history_tweet_ids": ["1166789767369039872"], "id": "1166789767369039872", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:08:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "195774307", "edit_history_tweet_ids": ["1166789754794520577"], "id": "1166789754794520577", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:08:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "author_id": "1106672211430203400", "edit_history_tweet_ids": ["1166789753993388033"], "id": "1166789753993388033", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}]}, {"text": "ouvindo m\u00fasica suicida pra dar vontade", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:08:47.000Z", "author_id": "938461893588668419", "edit_history_tweet_ids": ["1166789743788613632"], "id": "1166789743788613632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:08:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "892501313526923267", "edit_history_tweet_ids": ["1166789716500471809"], "id": "1166789716500471809", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "@megm_cl Hay muchos casos que no estan diagnosticados o no siguen tratamiento y la gravedad es \u201csubvalorada\u201d por flia y cercamos. Personas  con ideaci\u00f3n suicida mo \u00f1ueden estar solas ni ser responsables de su tratamiento", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "megm_cl", "id": "160917868"}]}, "in_reply_to_user_id": "160917868", "author_id": "123591087", "edit_history_tweet_ids": ["1166789680114937856"], "id": "1166789680114937856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166574211453870085"}]}, {"text": "@sammiaollier @frangz15_franco Definitivamente te mereces la gerencia en \"ayuda suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:08:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sammiaollier", "id": "4161353410"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "frangz15_franco", "id": "892813569372368902"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "ayuda suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "4161353410", "author_id": "1265748648", "edit_history_tweet_ids": ["1166789628617252865"], "id": "1166789628617252865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784955831214083"}]}, {"text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:08:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "author_id": "873336450443616256", "edit_history_tweet_ids": ["1166789614272733184"], "id": "1166789614272733184", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}]}, {"text": "-que tal?\n-Mal la verdad\n-Y, gobierna Macri...\n-Sos k?\n-Si, pero para comenzar no soy suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:07:54.000Z", "author_id": "2620503644", "edit_history_tweet_ids": ["1166789523323404293"], "id": "1166789523323404293", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:07:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "599618991", "edit_history_tweet_ids": ["1166789365701468162"], "id": "1166789365701468162", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:07:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "41515601", "edit_history_tweet_ids": ["1166789354959900672"], "id": "1166789354959900672", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3059027781", "edit_history_tweet_ids": ["1166789348626509825"], "id": "1166789348626509825", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:07:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2993405848", "edit_history_tweet_ids": ["1166789331878633472"], "id": "1166789331878633472", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:07:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "469331205", "edit_history_tweet_ids": ["1166789329735299073"], "id": "1166789329735299073", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:06:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "875850572087406595", "edit_history_tweet_ids": ["1166789220150722560"], "id": "1166789220150722560", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:06:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "author_id": "746791870190260228", "edit_history_tweet_ids": ["1166789136080134144"], "id": "1166789136080134144", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:06:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "713816693244628992", "edit_history_tweet_ids": ["1166789121035182080"], "id": "1166789121035182080", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:06:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2601982290", "edit_history_tweet_ids": ["1166789101544194049"], "id": "1166789101544194049", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@NacaoPatriotsBr Tomara que n\u00e3o seja igual o do esquadr\u00e3o suicida, aquilo \u00e9 uma merda", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:06:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NacaoPatriotsBr", "id": "2439972520"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "2439972520", "author_id": "826110891108212738", "edit_history_tweet_ids": ["1166789096234246149"], "id": "1166789096234246149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765119541514240"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "750387589", "edit_history_tweet_ids": ["1166789092971098112"], "id": "1166789092971098112", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:05:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3291905146", "edit_history_tweet_ids": ["1166789019444887559"], "id": "1166789019444887559", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@rdmagalhaes97 S\u00f3 n\u00e3o entendi porque o cara que matou o bandido se alterou a ponto de dar um soco na v\u00edtima e agredir a mulher e derrubar o celular, mais segue menos uma praga no mund", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:05:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rdmagalhaes97", "id": "924748354378182656"}]}, "in_reply_to_user_id": "924748354378182656", "author_id": "969300086", "edit_history_tweet_ids": ["1166788937483993089"], "id": "1166788937483993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764236619599872"}]}, {"text": "@Anaabanana__ Matou errado entao, se voltou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Anaabanana__", "id": "928388354781085696"}]}, "in_reply_to_user_id": "928388354781085696", "author_id": "178424333", "edit_history_tweet_ids": ["1166788922841731072"], "id": "1166788922841731072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166786928307580934"}]}, {"text": "RT @arrigoni_paolo: Chiedere su #Rousseau manifesta la mancanza di autorevolezza dei grillini. \u00c8 un tentativo di liberarsi la coscienza e d\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:05:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arrigoni_paolo", "id": "1075084718"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Rousseau"}]}, "author_id": "3175907837", "edit_history_tweet_ids": ["1166788916751536128"], "id": "1166788916751536128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166783074421616641"}]}, {"text": "A \u00faltima vez que criei expectativas pra um filme da DC foi em Esquadr\u00e3o Suicida. Jurei nunca mais cometer esse erro, mas vem o trailer de Joker e p\u00e1: expectativa criada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:05:21.000Z", "author_id": "1009225530921684992", "edit_history_tweet_ids": ["1166788879938183169"], "id": "1166788879938183169", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7672, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:05:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1019377143753650176", "edit_history_tweet_ids": ["1166788794001043456"], "id": "1166788794001043456", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1025934048508686337", "edit_history_tweet_ids": ["1166788724144910338"], "id": "1166788724144910338", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:04:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3391493908", "edit_history_tweet_ids": ["1166788677177106433"], "id": "1166788677177106433", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:04:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1000791890172764165", "edit_history_tweet_ids": ["1166788602040344577"], "id": "1166788602040344577", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Eu t\u00f4 terminando 13rw e sinceramente eu t\u00f4 achando que Bryce que se matou. Quando eu acabar eu venho aqui dizer se eu tava certa ou n\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:03:40.000Z", "author_id": "325750429", "edit_history_tweet_ids": ["1166788457756332033"], "id": "1166788457756332033", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:03:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "791765201775390720", "edit_history_tweet_ids": ["1166788432531808256"], "id": "1166788432531808256", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:03:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "790266746460667904", "edit_history_tweet_ids": ["1166788378442047489"], "id": "1166788378442047489", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:03:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1126837219245875203", "edit_history_tweet_ids": ["1166788347697729544"], "id": "1166788347697729544", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:03:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3027433408", "edit_history_tweet_ids": ["1166788318518022144"], "id": "1166788318518022144", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:03:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "859006782", "edit_history_tweet_ids": ["1166788309881950209"], "id": "1166788309881950209", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:02:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3429701925", "edit_history_tweet_ids": ["1166788235860877313"], "id": "1166788235860877313", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @KelvisManuel_: Despu\u00e9s del chiste de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida no me hab\u00eda emocionado tanto por una entrega del Joker desde Batma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:02:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KelvisManuel_", "id": "283273401"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.56, "type": "Place", "normalized_text": "Batma"}]}, "author_id": "117869910", "edit_history_tweet_ids": ["1166788205838032901"], "id": "1166788205838032901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166783958513782784"}]}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:02:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "author_id": "2857663283", "edit_history_tweet_ids": ["1166788146341842949"], "id": "1166788146341842949", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:02:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1056867440699850752", "edit_history_tweet_ids": ["1166788078201122816"], "id": "1166788078201122816", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:01:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "63808936", "edit_history_tweet_ids": ["1166787884910809088"], "id": "1166787884910809088", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:01:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2922433907", "edit_history_tweet_ids": ["1166787867479355398"], "id": "1166787867479355398", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "21066836", "edit_history_tweet_ids": ["1166787849972305922"], "id": "1166787849972305922", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "359091973", "edit_history_tweet_ids": ["1166787848009392128"], "id": "1166787848009392128", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2294366635", "edit_history_tweet_ids": ["1166787775397580800"], "id": "1166787775397580800", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "105208089", "edit_history_tweet_ids": ["1166787759761178624"], "id": "1166787759761178624", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "791272521253396480", "edit_history_tweet_ids": ["1166787745722904576"], "id": "1166787745722904576", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@JVelasquezQ Quesquen ha sido siempre un chupe de la politica del descomunal suicida. Hoy se hace llamar congresista, cuando no pasa de pira\u00f1ita a la caza de negocios del Estado de donde colgarse para vivir de la coima y cutra", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:00:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "author_id": "408117733", "edit_history_tweet_ids": ["1166787737158135809"], "id": "1166787737158135809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732081105461249"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "143140238", "edit_history_tweet_ids": ["1166787733425152000"], "id": "1166787733425152000", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:00:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "107518268", "edit_history_tweet_ids": ["1166787692761423873"], "id": "1166787692761423873", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2573869262", "edit_history_tweet_ids": ["1166787621902802944"], "id": "1166787621902802944", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "991493387911081985", "edit_history_tweet_ids": ["1166787620741013506"], "id": "1166787620741013506", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "53534352", "edit_history_tweet_ids": ["1166787596812529664"], "id": "1166787596812529664", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:05.000Z", "author_id": "3796568423", "edit_history_tweet_ids": ["1166787555456671744"], "id": "1166787555456671744", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:00:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "39336784", "edit_history_tweet_ids": ["1166787551392403462"], "id": "1166787551392403462", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:59:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1091355397313757184", "edit_history_tweet_ids": ["1166787502457405440"], "id": "1166787502457405440", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:59:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1497882643", "edit_history_tweet_ids": ["1166787497889808389"], "id": "1166787497889808389", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:59:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "893129814458212353", "edit_history_tweet_ids": ["1166787497810153474"], "id": "1166787497810153474", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Rafael_alvsan @suicida_roots Kkkkkkkkk", "lang": "und", "created_at": "2019-08-28T18:59:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "author_id": "998694671303041025", "edit_history_tweet_ids": ["1166787329618513921"], "id": "1166787329618513921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769868248670209"}]}, {"text": "minha vida se resume em: ajudar os outros e n\u00e3o saber como me ajudar \n#depress\u00e3o #suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:59:11.000Z", "author_id": "1122507214227484677", "edit_history_tweet_ids": ["1166787326128939008"], "id": "1166787326128939008", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "depress\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:59:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1403440604", "edit_history_tweet_ids": ["1166787312849772544"], "id": "1166787312849772544", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:59:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "724205510497591296", "edit_history_tweet_ids": ["1166787310018543616"], "id": "1166787310018543616", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}]}, {"text": "@luana_caastro_ Voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 sozinha nisso, qualquer coisa to aqui se quiser conversar. E ainda bem que n\u00e3o se matou, faria falta pra quem te ama, e quem tem que morrer \u00e9 ele \ud83d\ude0c", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luana_caastro_", "id": "819972402788597760"}]}, "in_reply_to_user_id": "819972402788597760", "author_id": "279695682", "edit_history_tweet_ids": ["1166787179554775040"], "id": "1166787179554775040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166786093120966656"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:58:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "382212888", "edit_history_tweet_ids": ["1166787144783937536"], "id": "1166787144783937536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2463667134", "edit_history_tweet_ids": ["1166787126484189186"], "id": "1166787126484189186", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "830924669712740354", "edit_history_tweet_ids": ["1166787110415810562"], "id": "1166787110415810562", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:58:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "378909363", "edit_history_tweet_ids": ["1166787077259833350"], "id": "1166787077259833350", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @goncaloliveir0: D\u00e1s para esperto com esse flow de esferovite\ne eu j\u00e1 te pintei um perfil suicida\nporque ao contr\u00e1rio do grande Jo\u00e3o And\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:58:02.000Z", "author_id": "1078658113023234048", "edit_history_tweet_ids": ["1166787039498514433"], "id": "1166787039498514433", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166786138062950400"}]}, {"text": "@mariocalabresi @matteosalvinimi Sintesi perfetta. La cosa divertente \u00e8 che adesso Salvini parla di macchinazione, di accordo dei poteri forti per la formazione del nuovo governo, quando \u00e8 stato lui a staccare la spina ad un governo che aveva in pugno. Strategia da suicida.  #consultazionibis", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:57:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariocalabresi", "id": "55212559"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 276, "end": 293, "tag": "consultazionibis"}]}, "in_reply_to_user_id": "55212559", "author_id": "426515004", "edit_history_tweet_ids": ["1166787017830739968"], "id": "1166787017830739968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784766303186948"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1056980070244462593", "edit_history_tweet_ids": ["1166787006988476417"], "id": "1166787006988476417", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "814451697674227712", "edit_history_tweet_ids": ["1166786999002570753"], "id": "1166786999002570753", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1673963137", "edit_history_tweet_ids": ["1166786996217503746"], "id": "1166786996217503746", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1145064731906064385", "edit_history_tweet_ids": ["1166786932548018182"], "id": "1166786932548018182", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1108142878306508800", "edit_history_tweet_ids": ["1166786929595224064"], "id": "1166786929595224064", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "142026428", "edit_history_tweet_ids": ["1166786909319946240"], "id": "1166786909319946240", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3359666117", "edit_history_tweet_ids": ["1166786830798340096"], "id": "1166786830798340096", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "20694816", "edit_history_tweet_ids": ["1166786806102331392"], "id": "1166786806102331392", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "232685197", "edit_history_tweet_ids": ["1166786800079310851"], "id": "1166786800079310851", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "144525527", "edit_history_tweet_ids": ["1166786771990065152"], "id": "1166786771990065152", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751533556678139904", "edit_history_tweet_ids": ["1166786766038282240"], "id": "1166786766038282240", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "942414867612528640", "edit_history_tweet_ids": ["1166786755820957698"], "id": "1166786755820957698", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2542172684", "edit_history_tweet_ids": ["1166786716079927301"], "id": "1166786716079927301", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "994090668057341952", "edit_history_tweet_ids": ["1166786688015884289"], "id": "1166786688015884289", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4409493508", "edit_history_tweet_ids": ["1166786682391334913"], "id": "1166786682391334913", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@carolinelins @eduhidalgoart E se for umas estalagmites que entraram no cr\u00e2nio dele na queda, mas como ele \u00e9 imortal n\u00e3o matou e agora parecem chifres?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "eduhidalgoart", "id": "717607895735660544"}]}, "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "author_id": "3409114606", "edit_history_tweet_ids": ["1166786633309589504"], "id": "1166786633309589504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166785696914378755"}]}, {"text": "Medo de ser igual esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 o trailer ser bom https://t.co/E2ee5dOMuw", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:56:21.000Z", "author_id": "406382943", "edit_history_tweet_ids": ["1166786616934961152"], "id": "1166786616934961152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/E2ee5dOMuw", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:56:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "2426217918", "edit_history_tweet_ids": ["1166786532721790976"], "id": "1166786532721790976", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "#DominiqueFern\u00e1ndez: \u00abSi yo no hubiera escrito, habr\u00eda sido un suicida u homicida\u00bb - Otras Inquisiciones https://t.co/qqT4PAH6zt", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:55:55.000Z", "author_id": "1073476634957758464", "edit_history_tweet_ids": ["1166786504724746245"], "id": "1166786504724746245", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "DominiqueFern\u00e1ndez"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "DominiqueFern\u00e1ndez"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.7163, "type": "Other", "normalized_text": "Otras Inquisiciones"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qqT4PAH6zt", "expanded_url": "http://otrasinquisiciones.com/dominique-fernandez-si-yo-no-hubiera-escrito-habria-sido-un-suicida-u-homicida", "display_url": "otrasinquisiciones.com/dominique-fern\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "122740239", "edit_history_tweet_ids": ["1166786490480959489"], "id": "1166786490480959489", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:46.000Z", "author_id": "2729931935", "edit_history_tweet_ids": ["1166786468737687552"], "id": "1166786468737687552", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1060832413402705923", "edit_history_tweet_ids": ["1166786423711662080"], "id": "1166786423711662080", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "irou a pr\u00f3pria vida depois de se separar da namorada Faith Palmer depois de uma longa batalha contra a depress\u00e3o ap\u00f3s ser agredido por namorar uma trans.\nhttps://t.co/qZ6cVnSaE9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:35.000Z", "author_id": "2736150761", "edit_history_tweet_ids": ["1166786421836984321"], "id": "1166786421836984321", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Faith Palmer"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qZ6cVnSaE9", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O sea que Jared Leto fue un fracaso en Escuadr\u00f3n Suicida... Ya entendimos jajajajaja https://t.co/9P2flJykd6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:55:30.000Z", "author_id": "41658550", "edit_history_tweet_ids": ["1166786402903822337"], "id": "1166786402903822337", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9P2flJykd6", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPicturesLatam/status/1166747732641558529", "display_url": "twitter.com/WBPicturesLata\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166747732641558529"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2696947939", "edit_history_tweet_ids": ["1166786386424422401"], "id": "1166786386424422401", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2285403698", "edit_history_tweet_ids": ["1166786356359704576"], "id": "1166786356359704576", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Se algu\u00e9m j\u00e1 assistiu a \u00faltima temporada dos 13 porqu\u00eas me fala quem matou o Bryce pq n\u00e3o aguento esperar o final.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:19.000Z", "author_id": "732771198212440064", "edit_history_tweet_ids": ["1166786352849072136"], "id": "1166786352849072136", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@CarloCalenda @pdnetwork @nzingaretti @SiamoEuropei Discorso impeccabile, con una punta di amarezza condivisa per l\u2019ennesima occasione persa e manovra suicida del PD... #iostoconCalenda", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:55:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 185, "tag": "iostoconCalenda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "author_id": "1069211611", "edit_history_tweet_ids": ["1166786310692048896"], "id": "1166786310692048896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166674225400307712"}]}, {"text": "@LorenaLVilla Non crediamo che il Pd sia cos\u00ec stolto e suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:55:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "77437422", "author_id": "423523075", "edit_history_tweet_ids": ["1166786303461089288"], "id": "1166786303461089288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784126378291202"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "155920237", "edit_history_tweet_ids": ["1166786282305052672"], "id": "1166786282305052672", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @goncaloliveir0: D\u00e1s para esperto com esse flow de esferovite\ne eu j\u00e1 te pintei um perfil suicida\nporque ao contr\u00e1rio do grande Jo\u00e3o And\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:55:00.000Z", "author_id": "2823149770", "edit_history_tweet_ids": ["1166786274965041156"], "id": "1166786274965041156", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166786138062950400"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2511231053", "edit_history_tweet_ids": ["1166786270972059648"], "id": "1166786270972059648", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2292614763", "edit_history_tweet_ids": ["1166786177925570560"], "id": "1166786177925570560", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "16136535", "edit_history_tweet_ids": ["1166786171416039424"], "id": "1166786171416039424", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "120317790", "edit_history_tweet_ids": ["1166786171407654912"], "id": "1166786171407654912", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1001261505696944128", "edit_history_tweet_ids": ["1166786145168044034"], "id": "1166786145168044034", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "D\u00e1s para esperto com esse flow de esferovite\ne eu j\u00e1 te pintei um perfil suicida\nporque ao contr\u00e1rio do grande Jo\u00e3o Andr\u00e9\nvais ver que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 resto na tua vida\n\n@TjiPereira  Muito bom", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 175, "username": "TjiPereira", "id": "2823149770"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Andr\u00e9"}]}, "author_id": "1128019527437037568", "edit_history_tweet_ids": ["1166786138062950400"], "id": "1166786138062950400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "167080011", "edit_history_tweet_ids": ["1166786123164717056"], "id": "1166786123164717056", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "298223739", "edit_history_tweet_ids": ["1166785949721911298"], "id": "1166785949721911298", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:53:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "273566080", "edit_history_tweet_ids": ["1166785871514951682"], "id": "1166785871514951682", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@likeasith Depois de Liga da Justi\u00e7a n\u00e3o assisti mais nada da DC (qualquer filme de her\u00f3i na realidade, t\u00f4 saturado dessa merda), mas Joker me impressionou com o trailer (Esquadr\u00e3o Suicida tinha feito o mesmo, por isso estou com um certo p\u00e9 atr\u00e1s).", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:53:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "likeasith", "id": "2378393281"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6491, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8368, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2378393281", "author_id": "2563727136", "edit_history_tweet_ids": ["1166785838488936449"], "id": "1166785838488936449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784883949223939"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2425757908", "edit_history_tweet_ids": ["1166785828980498432"], "id": "1166785828980498432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:53:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "242407548", "edit_history_tweet_ids": ["1166785798269747200"], "id": "1166785798269747200", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:52:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "39291253", "edit_history_tweet_ids": ["1166785766527250432"], "id": "1166785766527250432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:52:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "author_id": "42648980", "edit_history_tweet_ids": ["1166785712198492165"], "id": "1166785712198492165", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "706947684700131332", "edit_history_tweet_ids": ["1166785672377765888"], "id": "1166785672377765888", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@AlvaritoMorales Mario \u201cEl suicida\u201d Carrillo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:52:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvaritoMorales", "id": "29644515"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Carrillo"}]}, "in_reply_to_user_id": "29644515", "author_id": "2905774203", "edit_history_tweet_ids": ["1166785572532363265"], "id": "1166785572532363265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166783360766763008"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "43784006", "edit_history_tweet_ids": ["1166785564533825536"], "id": "1166785564533825536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:51:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1944622741", "edit_history_tweet_ids": ["1166785460175331331"], "id": "1166785460175331331", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "author_id": "1043618377405812737", "edit_history_tweet_ids": ["1166785415015292928"], "id": "1166785415015292928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:51:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "63877361", "edit_history_tweet_ids": ["1166785358908071942"], "id": "1166785358908071942", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:51:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "187317221", "edit_history_tweet_ids": ["1166785317271158784"], "id": "1166785317271158784", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@eldiarioes Ayuso est\u00e1 reclutando al escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}]}, "in_reply_to_user_id": "535707261", "author_id": "2349225721", "edit_history_tweet_ids": ["1166785266763390977"], "id": "1166785266763390977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166637516608475136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:50:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "471664349", "edit_history_tweet_ids": ["1166785242801352709"], "id": "1166785242801352709", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:50:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "980181698360086530", "edit_history_tweet_ids": ["1166785231136940032"], "id": "1166785231136940032", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:50:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "54352363", "edit_history_tweet_ids": ["1166785149121568769"], "id": "1166785149121568769", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Lo \u00faltimo extremo que se vio en WWE. \n\nRey Mysterio se faj\u00f3 como los grandes ante el suicida, homicida Sab\u00fa \ud83e\udd18\ud83c\udffc #LosRudosDelRock https://t.co/fU8O77YcCq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:50:31.000Z", "author_id": "162443448", "edit_history_tweet_ids": ["1166785148484038656"], "id": "1166785148484038656", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "LosRudosDelRock"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Mysterio"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "LosRudosDelRock"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fU8O77YcCq", "expanded_url": "https://twitter.com/dvalentineblack/status/1166778492270178304", "display_url": "twitter.com/dvalentineblac\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166778492270178304"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:50:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "175947183", "edit_history_tweet_ids": ["1166785136387612673"], "id": "1166785136387612673", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "847562838537359362", "edit_history_tweet_ids": ["1166785012886323200"], "id": "1166785012886323200", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "311638814", "edit_history_tweet_ids": ["1166784970691698688"], "id": "1166784970691698688", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "40777518", "edit_history_tweet_ids": ["1166784876839915520"], "id": "1166784876839915520", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Tentei, tentei mesmo . Mas ser forte n\u00e3o \u00e9 comigo ! #depression #depress\u00e3o #suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:08.000Z", "author_id": "1122507214227484677", "edit_history_tweet_ids": ["1166784796904828930"], "id": "1166784796904828930", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "depression"}, {"start": 64, "end": 74, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "depression"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1075628600", "edit_history_tweet_ids": ["1166784794568667136"], "id": "1166784794568667136", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1011291704744431616", "edit_history_tweet_ids": ["1166784791930445824"], "id": "1166784791930445824", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "67039937", "edit_history_tweet_ids": ["1166784787371237376"], "id": "1166784787371237376", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:48:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1160700057248849921", "edit_history_tweet_ids": ["1166784750209687554"], "id": "1166784750209687554", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @raianemonteiro_: @_eubabii Se ele n\u00e3o matou daquela vez q pagamos 100 reais numa corrida da uber ele n\u00e3o mata mais kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raianemonteiro_", "id": "1668811194"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "_eubabii", "id": "1536488924"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1536488924", "edit_history_tweet_ids": ["1166784711697588224"], "id": "1166784711697588224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166750788296658950"}]}, {"text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:48:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "author_id": "4312546636", "edit_history_tweet_ids": ["1166784659209912322"], "id": "1166784659209912322", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "3426845433", "edit_history_tweet_ids": ["1166784636489469954"], "id": "1166784636489469954", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:48:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "46214529", "edit_history_tweet_ids": ["1166784579325366273"], "id": "1166784579325366273", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:48:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4463040316", "edit_history_tweet_ids": ["1166784577437933568"], "id": "1166784577437933568", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:47:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2768560588", "edit_history_tweet_ids": ["1166784429215363073"], "id": "1166784429215363073", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Sei que fui fan\u00e1tica suicida, abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida, fui ref\u00e9m e fui bandida por querer te amar demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:47:26.000Z", "author_id": "1107311767812796416", "edit_history_tweet_ids": ["1166784370855809024"], "id": "1166784370855809024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2907733583", "edit_history_tweet_ids": ["1166784307437953024"], "id": "1166784307437953024", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:47:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1155566304", "edit_history_tweet_ids": ["1166784288903376896"], "id": "1166784288903376896", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Blackbeak_tog Tanto ele quanto o filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:47:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "37843600", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "78987936", "edit_history_tweet_ids": ["1166784284172201988"], "id": "1166784284172201988", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769404371263488"}]}, {"text": "Gente esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim t\u00e1 loco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:49.000Z", "author_id": "71631124", "edit_history_tweet_ids": ["1166784215574294530"], "id": "1166784215574294530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "362589433", "edit_history_tweet_ids": ["1166784205377998848"], "id": "1166784205377998848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "2760779921", "edit_history_tweet_ids": ["1166784189741654016"], "id": "1166784189741654016", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "742102786876317696", "edit_history_tweet_ids": ["1166784187388571648"], "id": "1166784187388571648", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "969094795", "edit_history_tweet_ids": ["1166784182019874816"], "id": "1166784182019874816", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1146803358830907394", "edit_history_tweet_ids": ["1166784123836534785"], "id": "1166784123836534785", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@vini_louzada Ah, e tem tbm esquadr\u00e3o suicida.\nEsse a\u00ed foi muito ruim mesmo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "858473268403204098", "author_id": "858473268403204098", "edit_history_tweet_ids": ["1166784115703762944"], "id": "1166784115703762944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166783981267951618"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4822328758", "edit_history_tweet_ids": ["1166784082690355202"], "id": "1166784082690355202", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "21089302", "edit_history_tweet_ids": ["1166784079615995904"], "id": "1166784079615995904", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "227742584", "edit_history_tweet_ids": ["1166784046514540544"], "id": "1166784046514540544", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:46:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "733632661248462848", "edit_history_tweet_ids": ["1166784013304041474"], "id": "1166784013304041474", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Caaroo_Herrera @RakelMerlo @policia T\u00fa crees? Un suicida puede llegar a cortarse a esa profundidad?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:45:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Caaroo_Herrera", "id": "387663054"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RakelMerlo", "id": "615232083"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "in_reply_to_user_id": "387663054", "author_id": "1036811588429377536", "edit_history_tweet_ids": ["1166783996283490304"], "id": "1166783996283490304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166780801104666624"}]}, {"text": "Despu\u00e9s del chiste de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida no me hab\u00eda emocionado tanto por una entrega del Joker desde Batman, esta promete mucho. https://t.co/UrfwXS7gOJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:45:48.000Z", "author_id": "283273401", "edit_history_tweet_ids": ["1166783958513782784"], "id": "1166783958513782784", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/UrfwXS7gOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CristianPhoyu/status/1166748044928475142", "display_url": "twitter.com/CristianPhoyu/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166748044928475142"}]}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "author_id": "2822549948", "edit_history_tweet_ids": ["1166783935818403842"], "id": "1166783935818403842", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4443389547", "edit_history_tweet_ids": ["1166783933331202049"], "id": "1166783933331202049", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "minha teoria \u00e9 de que ele tinha depress\u00e3o e se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:45:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2303578082", "author_id": "2303578082", "edit_history_tweet_ids": ["1166783931884220416"], "id": "1166783931884220416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166782884247744515"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:45:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3389094969", "edit_history_tweet_ids": ["1166783882387177475"], "id": "1166783882387177475", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "86752615", "edit_history_tweet_ids": ["1166783838753828864"], "id": "1166783838753828864", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Xileone @vocero_aprista Tan boba - dilla eres ? o estas cmo tdos los corruptos fujiapristas y sus topos q extra\u00f1an a los siniestros siervientes del suicida AG , del fujimontesinismo y de la sra k ? @congresoperu @apranorte @PFuerzaPopular @Pedro_Olaechea @PedroChavarryV  @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ https://t.co/HA4p7jhgDr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:44:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 240, "end": 255, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}, {"start": 273, "end": 286, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 287, "end": 303, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/HA4p7jhgDr", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1166783746151837696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HA4p7jhgDr", "media_key": "3_1166783729194258433"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1166783746151837696"], "id": "1166783746151837696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543148878893056"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "56837690", "edit_history_tweet_ids": ["1166783687830233090"], "id": "1166783687830233090", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "179652838", "edit_history_tweet_ids": ["1166783685049364482"], "id": "1166783685049364482", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "431145089", "edit_history_tweet_ids": ["1166783667957616640"], "id": "1166783667957616640", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "52383583", "edit_history_tweet_ids": ["1166783666565124096"], "id": "1166783666565124096", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "author_id": "3355852930", "edit_history_tweet_ids": ["1166783654116438016"], "id": "1166783654116438016", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "628782104", "edit_history_tweet_ids": ["1166783651398467584"], "id": "1166783651398467584", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4442800654", "edit_history_tweet_ids": ["1166783650274467842"], "id": "1166783650274467842", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1123723639399112704", "edit_history_tweet_ids": ["1166783643504828416"], "id": "1166783643504828416", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@DanFredy @jairmearrependi Assim como ritler n\u00e3o se matou kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DanFredy", "id": "189356869"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "ritler"}]}, "in_reply_to_user_id": "189356869", "author_id": "868869841083617280", "edit_history_tweet_ids": ["1166783642481418241"], "id": "1166783642481418241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166716489396817925"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "780139420263575557", "edit_history_tweet_ids": ["1166783577666859009"], "id": "1166783577666859009", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "717452682194239488", "edit_history_tweet_ids": ["1166783576676937728"], "id": "1166783576676937728", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:44:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "962862578941743105", "edit_history_tweet_ids": ["1166783508360118273"], "id": "1166783508360118273", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:44:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "916825055581163520", "edit_history_tweet_ids": ["1166783507739414528"], "id": "1166783507739414528", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:43:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "16160006", "edit_history_tweet_ids": ["1166783484427419648"], "id": "1166783484427419648", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "43062192", "edit_history_tweet_ids": ["1166783463967666177"], "id": "1166783463967666177", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:43:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "40510622", "edit_history_tweet_ids": ["1166783432615178241"], "id": "1166783432615178241", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@nabucodonosor96 Hype muito alto... esse filme tem muita chance de ser uma merda igual esquadr\u00e3o suicida kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:43:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nabucodonosor96", "id": "1520476429"}]}, "in_reply_to_user_id": "1520476429", "author_id": "186634432", "edit_history_tweet_ids": ["1166783341074493440"], "id": "1166783341074493440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166779068601253889"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2227609829", "edit_history_tweet_ids": ["1166783321138970624"], "id": "1166783321138970624", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @maneilla1: Queria dormir mas s\u00f3 t\u00f4 pensando que o Jack se matou e deixou a Lady Gaga na bad... E o cachorrinho esperando ele sair da ga\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:43:10.000Z", "author_id": "859139069787426817", "edit_history_tweet_ids": ["1166783297269186560"], "id": "1166783297269186560", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165467095150333952"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:42:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2733007421", "edit_history_tweet_ids": ["1166783231624175616"], "id": "1166783231624175616", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:42:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "146910395", "edit_history_tweet_ids": ["1166783227698307072"], "id": "1166783227698307072", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "743545262057099265", "edit_history_tweet_ids": ["1166783109217554432"], "id": "1166783109217554432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:42:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "888917869467238400", "edit_history_tweet_ids": ["1166783101512638465"], "id": "1166783101512638465", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Chiedere su #Rousseau manifesta la mancanza di autorevolezza dei grillini. \u00c8 un tentativo di liberarsi la coscienza e di scaricare la responsabilit\u00e0 di un'alleanza assolutamente sconclusionata e suicida con il #PD!\nChi deve essere interpellato sono tutti gli italiani con il voto", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:42:17.000Z", "author_id": "1075084718", "edit_history_tweet_ids": ["1166783074421616641"], "id": "1166783074421616641", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Rousseau"}, {"start": 210, "end": 213, "tag": "PD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:42:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "author_id": "1106188385591402496", "edit_history_tweet_ids": ["1166783034072416259"], "id": "1166783034072416259", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:42:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2760846393", "edit_history_tweet_ids": ["1166783023200854024"], "id": "1166783023200854024", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:42:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "746252822", "edit_history_tweet_ids": ["1166783013025398795"], "id": "1166783013025398795", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "33058528", "edit_history_tweet_ids": ["1166782978321715200"], "id": "1166782978321715200", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@_morraseiya Uma d\u00favida real: o coringa do universo do Batffleck n\u00e3o \u00e9 o Jared Leto? Eu n\u00e3o vi Esquadr\u00e3o Suicida (gra\u00e7as a Deus) \nMas outra d\u00favida: o Ben Affleck n\u00e3o deixou de ser o Batman? Logo, o universo dele n\u00e3o deixou de existir?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_morraseiya", "id": "1502301600945213447"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Batffleck"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "3187067962", "author_id": "48755281", "edit_history_tweet_ids": ["1166782968985194496"], "id": "1166782968985194496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166782114173505537"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4189364115", "edit_history_tweet_ids": ["1166782966774816771"], "id": "1166782966774816771", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "310606827", "edit_history_tweet_ids": ["1166782952862363653"], "id": "1166782952862363653", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "864530111969849344", "edit_history_tweet_ids": ["1166782940170395650"], "id": "1166782940170395650", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "298138938", "edit_history_tweet_ids": ["1166782769088946176"], "id": "1166782769088946176", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "54345149", "edit_history_tweet_ids": ["1166782762457677824"], "id": "1166782762457677824", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:40:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "62867361", "edit_history_tweet_ids": ["1166782666194264066"], "id": "1166782666194264066", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:40:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "274690357", "edit_history_tweet_ids": ["1166782640080506880"], "id": "1166782640080506880", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:40:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4448337448", "edit_history_tweet_ids": ["1166782629007568896"], "id": "1166782629007568896", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @LaurinhaNoRules: ASSASSINO DO CARALHO, FILHO DA PUTA, QUE NOJOOOO. est\u00e3o dando uma segunda chance pra ele, \u00e9? mas e a mulher que ele ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:40:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaurinhaNoRules", "id": "4865677149"}]}, "author_id": "895022360004308996", "edit_history_tweet_ids": ["1166782574968094720"], "id": "1166782574968094720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780295342907392"}]}, {"text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:40:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "461530260", "edit_history_tweet_ids": ["1166782544001544194"], "id": "1166782544001544194", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}]}, {"text": "desde el parnaso la vista suicida https://t.co/uWT8Jl0oAz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:40:06.000Z", "author_id": "3939581135", "edit_history_tweet_ids": ["1166782525202714625"], "id": "1166782525202714625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/uWT8Jl0oAz", "expanded_url": "https://t.co/uWT8Jl0oAz", "display_url": "t.co/uWT8Jl0oAz"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:39:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "188492923", "edit_history_tweet_ids": ["1166782498099073026"], "id": "1166782498099073026", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Sebastian_1306 tu estas con musica suicida hoy ? \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:39:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sebastian_1306", "id": "1717200462"}]}, "in_reply_to_user_id": "1717200462", "author_id": "874450050", "edit_history_tweet_ids": ["1166782425151803392"], "id": "1166782425151803392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:39:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "374728754", "edit_history_tweet_ids": ["1166782391152783360"], "id": "1166782391152783360", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:39:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2667713437", "edit_history_tweet_ids": ["1166782323372822528"], "id": "1166782323372822528", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:39:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "765677497774211072", "edit_history_tweet_ids": ["1166782295916908551"], "id": "1166782295916908551", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:39:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1056825536", "edit_history_tweet_ids": ["1166782282767712259"], "id": "1166782282767712259", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "943050769233842176", "edit_history_tweet_ids": ["1166782220390096897"], "id": "1166782220390096897", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "189355223", "edit_history_tweet_ids": ["1166782210495717376"], "id": "1166782210495717376", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "823288446613651457", "edit_history_tweet_ids": ["1166782205529604096"], "id": "1166782205529604096", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "702467287039811584", "edit_history_tweet_ids": ["1166782201913962496"], "id": "1166782201913962496", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1155595275685310464", "edit_history_tweet_ids": ["1166782183618596868"], "id": "1166782183618596868", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1080620675075883009", "edit_history_tweet_ids": ["1166782176920309768"], "id": "1166782176920309768", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "570271778", "edit_history_tweet_ids": ["1166782118908833795"], "id": "1166782118908833795", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "74811202", "edit_history_tweet_ids": ["1166782074168205312"], "id": "1166782074168205312", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "49618069", "edit_history_tweet_ids": ["1166782035454808065"], "id": "1166782035454808065", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "494258259", "edit_history_tweet_ids": ["1166782010746126337"], "id": "1166782010746126337", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "284637996", "edit_history_tweet_ids": ["1166782003850747910"], "id": "1166782003850747910", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "97326225", "edit_history_tweet_ids": ["1166781997496320005"], "id": "1166781997496320005", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "826234391076675588", "edit_history_tweet_ids": ["1166781992752562176"], "id": "1166781992752562176", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Soltanto una cosa \u00e8 pi\u00f9 lugubre dell\u2019uomo che mangia solo; ed \u00e8 l\u2019uomo che beve solo. Un uomo solo che mangia somiglia a un animale alla mangiatoia. Ma un uomo solo che beve, somiglia a un suicida.\n(Emilio Cecchi)", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:37:54.000Z", "author_id": "397130462", "edit_history_tweet_ids": ["1166781972284416000"], "id": "1166781972284416000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1154477848398372864", "edit_history_tweet_ids": ["1166781966114590720"], "id": "1166781966114590720", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "760666888716378112", "edit_history_tweet_ids": ["1166781939967242240"], "id": "1166781939967242240", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:37:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "14251304", "edit_history_tweet_ids": ["1166781935399690241"], "id": "1166781935399690241", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1112482458971398150", "edit_history_tweet_ids": ["1166781923286540288"], "id": "1166781923286540288", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "853991849404628992", "edit_history_tweet_ids": ["1166781901237080071"], "id": "1166781901237080071", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "636238826", "edit_history_tweet_ids": ["1166781897118298114"], "id": "1166781897118298114", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "author_id": "395690925", "edit_history_tweet_ids": ["1166781792780718080"], "id": "1166781792780718080", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "178588068", "edit_history_tweet_ids": ["1166781776712388608"], "id": "1166781776712388608", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "78139929", "edit_history_tweet_ids": ["1166781768923570183"], "id": "1166781768923570183", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:37:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "792167995191820288", "edit_history_tweet_ids": ["1166781761663262720"], "id": "1166781761663262720", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "324628661", "edit_history_tweet_ids": ["1166781724396806144"], "id": "1166781724396806144", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "993231812263542787", "edit_history_tweet_ids": ["1166781713449660416"], "id": "1166781713449660416", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "author_id": "3022378787", "edit_history_tweet_ids": ["1166781697175826436"], "id": "1166781697175826436", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "289529834", "edit_history_tweet_ids": ["1166781678041337858"], "id": "1166781678041337858", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "927588661507575808", "edit_history_tweet_ids": ["1166781668180594693"], "id": "1166781668180594693", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3121683885", "edit_history_tweet_ids": ["1166781633044856832"], "id": "1166781633044856832", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1008354248772472834", "edit_history_tweet_ids": ["1166781596701200385"], "id": "1166781596701200385", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "76933991", "edit_history_tweet_ids": ["1166781584403566595"], "id": "1166781584403566595", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@globoesportecom No momento q ele se disp\u00f4s a cometer um crime, ele tamb\u00e9m assume as consequ\u00eancias. O cara matou a mulher por \u00f1 querer assumir o filho, fico de cara como esse papinho de segunda chance cola, total apoio ao assassino, zero aos familiares das vitimas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "author_id": "869212010877255680", "edit_history_tweet_ids": ["1166781583052988419"], "id": "1166781583052988419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497622095486976"}]}, {"text": "Ficou sabendo que sua amiguinha suicida e fEmiNisTa quase apanhou na barra ? \u2014 eu n\u00e3o kkkkkkkkkk (n \u00e9 minha amg gracas a deus, pq de falso j\u00e1 basta nota de dinheiros do monopoly) https://t.co/gG0vVhgjLk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:11.000Z", "author_id": "928354265369849861", "edit_history_tweet_ids": ["1166781538538872832"], "id": "1166781538538872832", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gG0vVhgjLk", "expanded_url": "https://curiouscat.me/sadnessss03/post/970069764?t=1567017371", "display_url": "curiouscat.me/sadnessss03/po\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:36:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "734190383337463808", "edit_history_tweet_ids": ["1166781533493088256"], "id": "1166781533493088256", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "866389629225893888", "edit_history_tweet_ids": ["1166781491134836736"], "id": "1166781491134836736", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "57934787", "edit_history_tweet_ids": ["1166781488257482753"], "id": "1166781488257482753", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1090036832623042560", "edit_history_tweet_ids": ["1166781475863375872"], "id": "1166781475863375872", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "775459675374493700", "edit_history_tweet_ids": ["1166781468909154306"], "id": "1166781468909154306", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3325937177", "edit_history_tweet_ids": ["1166781369848094720"], "id": "1166781369848094720", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "872952387161518080", "edit_history_tweet_ids": ["1166781361845350401"], "id": "1166781361845350401", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:35:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "author_id": "922055273463865344", "edit_history_tweet_ids": ["1166781301917126657"], "id": "1166781301917126657", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1159140792272924672", "edit_history_tweet_ids": ["1166781276310966277"], "id": "1166781276310966277", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:35:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "715680186679877633", "edit_history_tweet_ids": ["1166781266735316992"], "id": "1166781266735316992", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "No me decepciones #Joker no seas otro escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude22", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:35:05.000Z", "author_id": "1021039964400652295", "edit_history_tweet_ids": ["1166781261970587648"], "id": "1166781261970587648", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um film\u00e3o!! al\u00e9m da trilha sonora incrivelmente foda", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:34:23.000Z", "author_id": "1146934913993773057", "edit_history_tweet_ids": ["1166781086371864576"], "id": "1166781086371864576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7473, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:34:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "853757614714499075", "edit_history_tweet_ids": ["1166781085444923393"], "id": "1166781085444923393", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:34:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "975408019709267968", "edit_history_tweet_ids": ["1166781084425695238"], "id": "1166781084425695238", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:34:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "54874453", "edit_history_tweet_ids": ["1166781074720133122"], "id": "1166781074720133122", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:34:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "251597343", "edit_history_tweet_ids": ["1166781058244849664"], "id": "1166781058244849664", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Bohemian_322 @LilloScara @puresoulfree @byoblu @Mov5Stelle @CoopCulture A dire il vero Bagnai ha detto che un'uscita unilaterale in questo momento sarebbe un atto suicida. \n\nSe qualcuno lo avesse detto un paio di anni fa, Bagnai lo avrebbe scomunicato a vita ed i cagnolini della setta lo avrebbero azzannato senza tregua https://t.co/FTqD1Vrea2", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bohemian_322", "id": "998604189579333633"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "LilloScara", "id": "927619661923061762"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "puresoulfree", "id": "1198094372"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "byoblu", "id": "8873182"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "CoopCulture", "id": "235076026"}], "urls": [{"start": 323, "end": 346, "url": "https://t.co/FTqD1Vrea2", "expanded_url": "https://twitter.com/YanezPeter/status/1166781054776221697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTqD1Vrea2", "media_key": "3_1166781045649367040"}]}, "in_reply_to_user_id": "998604189579333633", "author_id": "2244061237", "edit_history_tweet_ids": ["1166781054776221697"], "id": "1166781054776221697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166778219846131712"}]}, {"text": "@naosalvo to tentando n\u00e3o ficar no hype mas t\u00e1 dif\u00edcil, medo de ser um esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/kpHNiTUvMr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:34:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6463, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kpHNiTUvMr", "expanded_url": "https://twitter.com/zanesu_/status/1166781049344602112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpHNiTUvMr", "media_key": "3_1166781045020266498"}]}, "in_reply_to_user_id": "20166847", "author_id": "221779407", "edit_history_tweet_ids": ["1166781049344602112"], "id": "1166781049344602112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166780766975614976"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:33:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1045133021484122113", "edit_history_tweet_ids": ["1166780946055647232"], "id": "1166780946055647232", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Brunellapfvr O muito loko da hist\u00f3ria deles que se cruzam \u00e9 que Joaquin teve um irm\u00e3o Ator q ficou famosos e se suicidou, assim como Heath... sabia dessa?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Brunellapfvr", "id": "26552138"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}]}, "in_reply_to_user_id": "26552138", "author_id": "50459212", "edit_history_tweet_ids": ["1166780907195371521"], "id": "1166780907195371521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166780611702534149"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:33:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2982657927", "edit_history_tweet_ids": ["1166780783836749824"], "id": "1166780783836749824", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}}, {"text": "@carolinaprada_ Pacto suicida? Pacto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:32:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "4878675893", "author_id": "1015759424848359424", "edit_history_tweet_ids": ["1166780664454242305"], "id": "1166780664454242305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166779930581098496"}]}, {"text": "Posta hay fans pele\u00e1ndose; est\u00e1n los que llaman malas EXO-L por no apoyar a \u00e9ste grupo escuadr\u00f3n suicida y luego est\u00e1n las q se\u00f1alan a quienes dicen querer comprar el \u00e1lbum y despu\u00e9s estoy yo q silencie la palabra y a\u00fan as\u00ed me sigue apareciendo uds quieren que los bloquee ahr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:32:23.000Z", "author_id": "315432988", "edit_history_tweet_ids": ["1166780582690533378"], "id": "1166780582690533378", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO-L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "author_id": "999057336042950656", "edit_history_tweet_ids": ["1166780450288873472"], "id": "1166780450288873472", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}]}, {"text": "Todo bien con esto. Pero no debemos de esperar que una persona est\u00e9 con riesgo suicida para trabajar en nuestra salud mental.\nEs como abordar la violencia de g\u00e9nero sola como prevenci\u00f3n de feminicidios pero todas las otras manifestaciones son ignoradas. \n\u00a1Salud mental para todes! https://t.co/2OWnwv6vsv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:31:36.000Z", "author_id": "48140561", "edit_history_tweet_ids": ["1166780386279677952"], "id": "1166780386279677952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2OWnwv6vsv", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielCArce/status/1166778628690120704", "display_url": "twitter.com/DanielCArce/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166778628690120704"}]}, {"text": "ASSASSINO DO CARALHO, FILHO DA PUTA, QUE NOJOOOO. est\u00e3o dando uma segunda chance pra ele, \u00e9? mas e a mulher que ele matou n\u00e3o teve uma segunda chance de viver, bando de merda. quando se trata de futebol, os cara s\u00e3o tudo cego https://t.co/VTfSJz5WgJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:31:14.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "4865677149", "edit_history_tweet_ids": ["1166780295342907392"], "id": "1166780295342907392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/VTfSJz5WgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}]}, {"text": "@viajelunar Yo trato de hacer quiero crear una l\u00ednea de ayuda pero todo es plata pero ese tema me duele en el alma y siento una impotencia grande cuando alguien se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:31:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "viajelunar", "id": "3269662418"}]}, "in_reply_to_user_id": "4665297334", "author_id": "796076296904249345", "edit_history_tweet_ids": ["1166780278876119040"], "id": "1166780278876119040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166779902949044224"}]}, {"text": "@omelete As cenas do trailer j\u00e1 est\u00e3o melhores do que todas do Leto em Esquadr\u00e3o Suicida!!!  Teaser e Trailer Espetaculares!!\n#omeletelive", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:30:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 138, "tag": "omeletelive"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Teaser"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "omeletelive"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "author_id": "1002934289074458624", "edit_history_tweet_ids": ["1166780182222508033"], "id": "1166780182222508033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166776922786934785"}]}, {"text": "O meu pessoal \u00e9 mm suicida\nN\u00e3o sei como \u00e9 q se sujeitam a andar cmg de carro c 1 dia de carta\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:30:29.000Z", "author_id": "857961793716719617", "edit_history_tweet_ids": ["1166780103868764162"], "id": "1166780103868764162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ftorodelidia: @LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:30:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ftorodelidia", "id": "4275713926"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "author_id": "253238495", "edit_history_tweet_ids": ["1166780070872199168"], "id": "1166780070872199168", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166662012228767745"}]}, {"text": "@012Igor_ @Cantoaria15 Ele se matou mano, n\u00e3o vejo ele falar mais nada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:30:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "Cantoaria15", "id": "986708084151193606"}]}, "in_reply_to_user_id": "995849491520589826", "author_id": "979861409029873664", "edit_history_tweet_ids": ["1166780012495822848"], "id": "1166780012495822848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166779639328628736"}]}, {"text": "@ElCondeClive Yo creo que el suicida busca eficacia. Mientras m\u00e1s hablamos del caso, m\u00e1s suicidas preferir\u00e1n ese m\u00e9todo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:29:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118330176344031232", "author_id": "1454314987", "edit_history_tweet_ids": ["1166779907415924736"], "id": "1166779907415924736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166554313591795712"}]}, {"text": "Fico pensando que se algu\u00e9m contrata um cara que matou e esquartejou uma mulher, se ele n\u00e3o tem fam\u00edlia, filhos e ainda seria o tipo de pessoa que faria o mesmo. https://t.co/jID2O5sGSC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:28:52.000Z", "author_id": "57501144", "edit_history_tweet_ids": ["1166779697616904195"], "id": "1166779697616904195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/jID2O5sGSC", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}]}, {"text": "RT @karlaextrabao97: Inclusive t\u00f4 falando isso pq fui discutir com uma CS e ela come\u00e7ou me xingar de rata, doente, e ficou mandando eu me m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:28:38.000Z", "author_id": "1018196242025807872", "edit_history_tweet_ids": ["1166779638061961217"], "id": "1166779638061961217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166776710945222657"}]}, {"text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:28:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "872521919689523201", "edit_history_tweet_ids": ["1166779523339341826"], "id": "1166779523339341826", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:27:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "948035849521790976", "edit_history_tweet_ids": ["1166779340375433218"], "id": "1166779340375433218", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}]}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:27:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "author_id": "468861454", "edit_history_tweet_ids": ["1166779331164737538"], "id": "1166779331164737538", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}]}, {"text": "o que t\u00e1 acontecendo comigo????? eu achei que eu j\u00e1 tinha superado essa fase deprimida e suicida, eu achava que eu nunca mais ia me sentir daquele jeito outra vez, e achava que aquilo tinha ficado pra tr\u00e1s mas eu sinto tudo voltando de novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:27:16.000Z", "author_id": "3352102276", "edit_history_tweet_ids": ["1166779297396400132"], "id": "1166779297396400132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Taika Waititi ('Thor: Ragnarok'), posible fichaje de James Gunn para #Escuadr\u00f3nSuicida2 https://t.co/u6jvLcOsje https://t.co/3flzQHMjod", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-28T18:26:25.000Z", "author_id": "119332466", "edit_history_tweet_ids": ["1166779082824179712"], "id": "1166779082824179712", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 87, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/u6jvLcOsje", "expanded_url": "http://dozz.es/tkqdj3", "display_url": "dozz.es/tkqdj3"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3flzQHMjod", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1166779082824179712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3flzQHMjod", "media_key": "3_1166779080919998464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:26:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "596477531", "edit_history_tweet_ids": ["1166779065703047175"], "id": "1166779065703047175", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@rodolfopereze Que comentario m\u00e1s ego\u00edsta !! Hay mucha gente que se suicida en todos lados De Santiago , t\u00fa no sabes que paso por su cabeza en ese momento y en ese lugar , es una enfermedad  grave y triste , un poco m\u00e1s de respeto , ojal\u00e1 nunca te pase a ti o alg\u00fan cercano tuyo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:26:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "author_id": "134188872", "edit_history_tweet_ids": ["1166779065510113280"], "id": "1166779065510113280", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}]}, {"text": "@ju_pel O Coringa do filme esquadr\u00e3o suicida e mais divertido RS", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:25:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ju_pel", "id": "35509716"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "in_reply_to_user_id": "35509716", "author_id": "76689938", "edit_history_tweet_ids": ["1166778928796749824"], "id": "1166778928796749824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166759778904944642"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1483482128", "location": "UFRRJ", "verified": false, "name": "A filha rebelde de bolsominion 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "alousarah", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1426, "tweet_count": 85966, "listed_count": 1}}, {"id": "3347283070", "verified": true, "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"id": "28812343", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u2b50 Lulaplanista \u2b50", "username": "churumeIas", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 411, "tweet_count": 271535, "listed_count": 84}}, {"id": "15332531", "verified": false, "name": "Rica Pancita da Twitch o seu Dep. Federal", "username": "ricapancita", "public_metrics": {"followers_count": 17198, "following_count": 456, "tweet_count": 148960, "listed_count": 69}}, {"id": "887495251249827845", "verified": false, "name": "KKKeren", "username": "Keren_dosreis", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 457, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}}, {"id": "716611003", "verified": false, "name": "na for\u00e7a do \u00f3dio", "username": "itspiranha", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 550, "tweet_count": 31293, "listed_count": 0}}, {"id": "3875656996", "verified": false, "name": "carol", "username": "Carowlis", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 491, "tweet_count": 7026, "listed_count": 1}}, {"id": "920292602", "verified": false, "name": "raissa.", "username": "serasedevo", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 486, "tweet_count": 11273, "listed_count": 1}}, {"id": "2384863930", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Desir\u00e9e", "username": "semcaber", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 378, "tweet_count": 31665, "listed_count": 1}}, {"id": "98250367", "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "verified": true, "name": "HOYTamaulipas", "username": "HOYTamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 31240, "following_count": 454, "tweet_count": 411011, "listed_count": 347}}, {"id": "3025315131", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "1\u00aa dama da Reviada", "username": "Yse___", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 231, "tweet_count": 62698, "listed_count": 0}}, {"id": "778044216198979584", "location": "no inferno, Brasil", "verified": false, "name": "ex patricinha da zona sul", "username": "escaroletaa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 320, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}}, {"id": "847319805300424706", "location": "Vitoria", "verified": false, "name": "hl \u2728", "username": "HenrryLemos18", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 714, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}}, {"id": "2922635493", "verified": false, "name": "Jeferson Rodrigues", "username": "Jef_R_ofc", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 202, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}}, {"id": "2350575265", "verified": false, "name": "call me nessie", "username": "faeriefromness", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 900, "tweet_count": 17124, "listed_count": 2}}, {"id": "3494022263", "verified": false, "name": "Oy\u00e1  \u2728\ud83c\udf08", "username": "oya_ile", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 407, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}}, {"id": "1071746621594054657", "verified": false, "name": "Rafael \ud83d\ude33", "username": "rochakkkkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 74, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"id": "930759233469124608", "location": "Vivo a Salerno", "verified": false, "name": "Leonardo Calabrese", "username": "LeonardoCalab10", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2698, "tweet_count": 50156, "listed_count": 0}}, {"id": "135970497", "verified": false, "name": "Tte Dan", "username": "Daniel_Taikun", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 295, "tweet_count": 1001, "listed_count": 3}}, {"id": "4099539742", "location": "Open Toor", "verified": false, "name": "Dagobel", "username": "dagonbel", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 127, "tweet_count": 11593, "listed_count": 6}}, {"id": "3194937263", "verified": false, "name": "helo", "username": "artemishi_", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 486, "tweet_count": 7097, "listed_count": 0}}, {"id": "1108146458946084866", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Jur\u00eddico da Flora Matos", "username": "junribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 384, "tweet_count": 24344, "listed_count": 0}}, {"id": "68258322", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1 Nascimento", "username": "thaynasclmento", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 199, "tweet_count": 31003, "listed_count": 6}}, {"id": "1702783404", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thais Moreira", "username": "thaismoreiraL", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 311, "tweet_count": 15146, "listed_count": 0}}, {"id": "49737939", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Pacheco Luz", "username": "BrunopLuz", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1347, "tweet_count": 55468, "listed_count": 8}}, {"id": "65355454", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "bronzeada", "username": "tigerandromeda_", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 182, "tweet_count": 64457, "listed_count": 32}}, {"id": "2907684034", "location": "RJ", "verified": false, "name": "in\u00eas", "username": "inescstro", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 430, "tweet_count": 18837, "listed_count": 0}}, {"id": "1042794284783685632", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dani", "username": "xxnnnnnnnnn", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1527, "tweet_count": 44457, "listed_count": 1}}, {"id": "61876026", "verified": false, "name": "Mara", "username": "MaraGvs", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 196, "tweet_count": 23417, "listed_count": 0}}, {"id": "3030957778", "location": "ionia", "verified": false, "name": "mimi", "username": "milenamustdie", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1107, "tweet_count": 47774, "listed_count": 2}}, {"id": "266214856", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "\u1566\u2060\u0295\u2060\u00a0\u2060\u2022\u2060\u1d25\u2060\u2022\u2060\u0294\u2060\u1564", "username": "andressacvlct_", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 413, "tweet_count": 28084, "listed_count": 29}}, {"id": "4362246569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "barbara \u262d", "username": "babxcuba", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 745, "tweet_count": 71489, "listed_count": 7}}, {"id": "249431830", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Gisele", "username": "sefalamonegagi", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 987, "tweet_count": 116437, "listed_count": 0}}, {"id": "973049985855090688", "location": "Valar Morghulis", "verified": false, "name": "mr.nobody", "username": "aliendem4rt3", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 162, "tweet_count": 9078, "listed_count": 0}}, {"id": "1034508072641880066", "verified": false, "name": "mariana", "username": "mrnvigano", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 199, "tweet_count": 45913, "listed_count": 2}}, {"id": "1660577072", "location": "be\u00e3", "verified": false, "name": "-s", "username": "cabellobct", "public_metrics": {"followers_count": 11240, "following_count": 9015, "tweet_count": 154193, "listed_count": 10}}, {"id": "384065983", "location": "Lauren Jauregui", "verified": false, "name": "\u04a1\u0105\u029c \ud83c\udf3b | \ud83d\udcd6 \u028d\u0105\u0390\u026a\u0299\u028b", "username": "Imjcarson", "public_metrics": {"followers_count": 4875, "following_count": 681, "tweet_count": 310261, "listed_count": 29}}, {"id": "620249035", "location": "NOTTING HILL\u25de\u2661", "verified": false, "name": "gong juna", "username": "benhedictha", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1318, "tweet_count": 151346, "listed_count": 43}}, {"id": "30123111", "location": "S\u00e3o Paulo.", "verified": false, "name": "\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580 CACO \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2580\u2584\u2580\u2584\u2580", "username": "cacobapt", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 2231, "tweet_count": 250523, "listed_count": 22}}, {"id": "729775235185135616", "location": "irmandade R&J Barber Shop ", "verified": false, "name": "Rd Barbeiro \ud83d\udc88\ud83d\udccf", "username": "ronaldolima06", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 381, "tweet_count": 15524, "listed_count": 0}}, {"id": "1696546040", "verified": false, "name": "frafra", "username": "enzewerneck", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 139, "tweet_count": 24234, "listed_count": 1}}, {"id": "897053341385183232", "location": "CP2 Real \u2194\ufe0f Jornalismo UFF", "verified": false, "name": "Ju Reis \u2600\ufe0f", "username": "juhreisss", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 306, "tweet_count": 23052, "listed_count": 0}}, {"id": "4884957850", "verified": false, "name": "Vixi", "username": "vbusvillalobos", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 207, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}}, {"id": "200348577", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"id": "1001673051535298561", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "avatar da mediocridade", "username": "samuraiasteca", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 384, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}}, {"id": "3285616573", "verified": false, "name": "M.C.Rojas", "username": "CamilaRojas_72", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 146, "tweet_count": 5219, "listed_count": 2}}, {"id": "2603770201", "location": "Medell\u00edn, Colombia.", "verified": false, "name": "David.", "username": "DTG1904", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 105, "tweet_count": 8059, "listed_count": 0}}, {"id": "275812342", "location": "Velaris", "verified": false, "name": "dani \ud83d\udcd6: outlander", "username": "zjmaelin", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2079, "tweet_count": 47677, "listed_count": 0}}, {"id": "1047249746312777728", "verified": false, "name": "andremmcst", "username": "andremmcst", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 350, "tweet_count": 10445, "listed_count": 0}}, {"id": "298195731", "verified": false, "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "username": "theumilk99", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}}, {"id": "98660728", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Romeu Junior", "username": "romeujr1976", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1444, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}}, {"id": "1057718996286562304", "verified": false, "name": "Aline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AlineDaDireita", "public_metrics": {"followers_count": 9741, "following_count": 764, "tweet_count": 11754, "listed_count": 3}}, {"id": "160337673", "location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "name": "jefinho \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "jefimzao", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1161, "tweet_count": 135623, "listed_count": 0}}, {"id": "1023942063908446214", "location": "she/her \u26a2", "verified": false, "name": "mafalda", "username": "mafawda", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 534, "tweet_count": 123567, "listed_count": 10}}, {"id": "51754813", "verified": false, "name": "Marina", "username": "madam_marini", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1492, "tweet_count": 37057, "listed_count": 6}}, {"id": "975158203595001856", "verified": false, "name": "moonlight \u263d", "username": "exploringniyah", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 270, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}}, {"id": "1064158514573131778", "verified": false, "name": "Lara Bispo", "username": "pessoamuitofixe", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 210, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}}, {"id": "897601724822810626", "location": "Bel city ", "verified": false, "name": "B+", "username": "bialmeidaw", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 811, "tweet_count": 9784, "listed_count": 0}}, {"id": "64090225", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabi Barqueta", "username": "gabibarqueta", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 441, "tweet_count": 98251, "listed_count": 8}}, {"id": "851733174", "location": "em alto mar \ud83c\udf0a ", "verified": false, "name": "aria \ud83d\udc1d", "username": "arianeprego", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1477, "tweet_count": 97197, "listed_count": 3}}, {"id": "36802106", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Ieda Marcondes\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "iedamarcondes", "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 1262, "tweet_count": 170568, "listed_count": 52}}, {"id": "14539108", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Elinhas", "username": "df_porto", "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1766, "tweet_count": 401441, "listed_count": 67}}, {"id": "979834321811988480", "location": "Ipatinga", "verified": false, "name": "gallo", "username": "gabriel_d138", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 224, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}}, {"id": "101933509", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "HugoSolar", "username": "Hugo0056", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3213, "tweet_count": 144746, "listed_count": 0}}, {"id": "105354583", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Ignacio", "username": "mgarcia318", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}}, {"id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"id": "1014248713626234884", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Karla Ram\u00edrez Camarena", "username": "NinaSunqu", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 2355, "tweet_count": 15480, "listed_count": 41}}, {"id": "802880458031792128", "verified": false, "name": "ca \u2b50", "username": "_____camis", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 242, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}}, {"id": "91114286", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243815, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"id": "51522924", "verified": false, "name": "leticia", "username": "naoefacio", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 69, "tweet_count": 46322, "listed_count": 22}}, {"id": "993197138220904449", "verified": false, "name": "Christian", "username": "npchristiann", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 218, "tweet_count": 35451, "listed_count": 3}}, {"id": "369740014", "location": "MG - SP", "verified": false, "name": "carol \ud83e\udd87", "username": "cursedcarol", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 692, "tweet_count": 42229, "listed_count": 0}}, {"id": "50711140", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Nonato Croce", "username": "rafaelcroce", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 393, "tweet_count": 4255, "listed_count": 2}}, {"id": "325831254", "verified": false, "name": "D\u00e9bora, bissexual cansada.", "username": "AhDebrinha", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 194, "tweet_count": 9002, "listed_count": 1}}, {"id": "904803989572788226", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Cl\u00e9 Ferreira", "username": "Madcle", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1015, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}}, {"id": "129810876", "location": "Rio das Ostras/RJ", "verified": false, "name": "Tunan Teixeira", "username": "tunanteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 0, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}}, {"id": "1166535869567815681", "location": "L\u00e1grimas", "verified": false, "name": "99-Riks Tristes", "username": "RiksTristes", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 24, "tweet_count": 29, "listed_count": 1}}, {"id": "3181147637", "location": "BIEBER FOLLOWS", "verified": false, "name": "leticin\u00e1cio lula da silva", "username": "perpusi", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 592, "tweet_count": 47344, "listed_count": 0}}, {"id": "949384062577336322", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "Thaylany", "username": "thaylanyalvess", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 335, "tweet_count": 23296, "listed_count": 0}}, {"id": "2808191755", "verified": false, "name": "mari VAI VER O HARRY E A STE", "username": "goIdennhw", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2780, "tweet_count": 27207, "listed_count": 1}}, {"id": "1134588712787075072", "location": "shikamaru=tudo para mim", "verified": false, "name": "bennet \u2615\ud83c\udf75", "username": "tonycarstairs", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 694, "tweet_count": 5612, "listed_count": 3}}, {"id": "843890030968016897", "location": "Presidente Prudente, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "13", "username": "saahhvanz", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 256, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}}, {"id": "258944856", "verified": false, "name": "gabi", "username": "todaquebradagab", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 283, "tweet_count": 20670, "listed_count": 0}}, {"id": "1078860388014477312", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "manu chao", "username": "manuglima", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 401, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}}, {"id": "804148216996438016", "verified": false, "name": "juju", "username": "juliamarinnho", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 264, "tweet_count": 24107, "listed_count": 0}}, {"id": "59640443", "location": "MS, Brasil", "verified": false, "name": "anzrk", "username": "anzrk_", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 481, "tweet_count": 208495, "listed_count": 47}}, {"id": "2654154054", "verified": false, "name": "mestre dos magos", "username": "2out98x7o", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 318, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}}, {"id": "866692826", "verified": false, "name": "Mzeno78", "username": "michele_zeno", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 75, "tweet_count": 9724, "listed_count": 0}}, {"id": "1610166600", "verified": false, "name": "Torrenapoli", "username": "Torrenapoli1", "public_metrics": {"followers_count": 25945, "following_count": 948, "tweet_count": 230792, "listed_count": 87}}, {"id": "907561303774023680", "location": "she/her | 21y | flup", "verified": false, "name": "juliana", "username": "eujulgay", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 165, "tweet_count": 18010, "listed_count": 3}}, {"id": "281225798", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "jo\u0101o", "username": "certezamente", "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 1478, "tweet_count": 167590, "listed_count": 44}}, {"id": "298670213", "location": "\ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "grazi \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "grazmachado", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 593, "tweet_count": 73093, "listed_count": 5}}, {"id": "1100998926", "verified": false, "name": "franciele with an e", "username": "francielewane", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 344, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}}, {"id": "181665861", "location": "S\u00e3o Paulo!!", "verified": false, "name": "...Catleesi \ud83d\udcda\ud83d\ude3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ApenasAdrika", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 490, "tweet_count": 21810, "listed_count": 9}}, {"id": "429066418", "location": "BUENOS AIRES ARGENTINA", "verified": false, "name": "JORGE H. SANTA ANA", "username": "jorsa50", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 5002, "tweet_count": 53087, "listed_count": 0}}, {"id": "1108486784504221698", "verified": false, "name": "SeVanConElBasta #LaResistencia", "username": "LuzyResistencia", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4325, "tweet_count": 16032, "listed_count": 1}}, {"id": "1119925624561459200", "verified": false, "name": "Un Disidente en el Laberinto", "username": "En_Laberinto", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 179, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}}, {"id": "1039351074300284928", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "isabela", "username": "Isaleba1", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 456, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}}, {"id": "479002814", "verified": false, "name": "Giih", "username": "ataldagiih", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 67, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}}, {"id": "32484020", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Nara com Lula", "username": "ahhhnara", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 804, "tweet_count": 27321, "listed_count": 10}}, {"id": "968851363697438721", "verified": false, "name": "crian\u00e7a janeticamente modificada", "username": "bxsquiatt", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 659, "tweet_count": 61865, "listed_count": 2}}, {"id": "30800766", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Chame", "username": "Filipechame", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 265, "tweet_count": 5589, "listed_count": 2}}, {"id": "245457329", "location": "Cruzeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Luiza", "username": "ana_rrrrrr", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1454, "tweet_count": 16692, "listed_count": 0}}, {"id": "499815099", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "bruna", "username": "brunassv_", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 978, "tweet_count": 41058, "listed_count": 6}}, {"id": "110150755", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "khadija #13 \u2b50", "username": "AndyLimah", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 988, "tweet_count": 267900, "listed_count": 20}}, {"id": "750047638658179078", "location": "belorihills", "verified": false, "name": "Princesa de Wakanda", "username": "drifeiosa", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 242, "tweet_count": 12303, "listed_count": 0}}, {"id": "1108755880307245056", "location": "minas gerais -\ud83e\udeb4", "verified": false, "name": "lane \u0950", "username": "badforlane", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 153, "tweet_count": 19371, "listed_count": 0}}, {"id": "1133197083450650624", "verified": false, "name": "grega", "username": "grregga", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 325, "tweet_count": 29666, "listed_count": 1}}, {"id": "876801698869784576", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "S A N I B O Y", "username": "elsaniboy_", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 230, "tweet_count": 4434, "listed_count": 1}}, {"id": "348614790", "location": "Argentina \ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "Mica \ud83c\udf3c", "username": "micaojjeda", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 365, "tweet_count": 17395, "listed_count": 1}}, {"id": "1380056372", "verified": false, "name": "isla bela", "username": "fortunaisabela", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 990, "tweet_count": 68985, "listed_count": 6}}, {"id": "1160276377117106177", "verified": false, "name": "Nephtaly Rockfeller Marvolo", "username": "NephtalyBretas", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"id": "326478350", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "la reina del underground", "username": "pierdolakbza", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 664, "tweet_count": 72917, "listed_count": 7}}, {"id": "3038300195", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "username": "brux44", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 447, "tweet_count": 13699, "listed_count": 1}}, {"id": "1064196498886414337", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "algu\u00e9m mim ajuda", "username": "ArqtetoDoCaos", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 401, "tweet_count": 22872, "listed_count": 0}}, {"id": "3492479789", "verified": false, "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp", "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091270, "listed_count": 79}}, {"id": "2875687742", "verified": false, "name": "\ud83c\udf41 Fabi Becker \ud83c\udf41", "username": "FabiGBecker", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1033, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}}, {"id": "1080763808828805121", "location": "T.A.R.D.I.S.", "verified": false, "name": "Pierre", "username": "ryusoulgeed", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 775, "tweet_count": 124792, "listed_count": 6}}, {"id": "891725933249482755", "location": "jo\u00e3o pedro presente \ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "\u2b52", "username": "badgalyyy", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2396, "tweet_count": 109829, "listed_count": 0}}, {"id": "3314554584", "verified": false, "name": "Miguel De la Rosa", "username": "Migueldlr16", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 606, "tweet_count": 8132, "listed_count": 2}}, {"id": "161094160", "verified": false, "name": "Q de Que reinona \u2622\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f", "username": "radioblasto", "public_metrics": {"followers_count": 5421, "following_count": 1423, "tweet_count": 4593, "listed_count": 6}}, {"id": "800882745899683841", "verified": false, "name": "labriega", "username": "selffconscious", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 506, "tweet_count": 52119, "listed_count": 0}}, {"id": "57219944", "location": "c. grande/ms.", "verified": false, "name": "lularangues", "username": "batarangues", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 700, "tweet_count": 59576, "listed_count": 5}}, {"id": "1596483368", "verified": false, "name": "Lief Layer", "username": "LiefLayer", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}}, {"id": "2416067982", "location": "Roma", "verified": true, "name": "Carlo Calenda", "username": "CarloCalenda", "public_metrics": {"followers_count": 440447, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}}, {"id": "930822249707376640", "verified": true, "name": "Pi\u00f9 Europa", "username": "Piu_Europa", "public_metrics": {"followers_count": 55161, "following_count": 110, "tweet_count": 9378, "listed_count": 321}}, {"id": "540816006", "location": "in my own world", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u22c6", "username": "iamcaipora", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 485, "tweet_count": 89436, "listed_count": 2}}, {"id": "78427642", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "camix", "username": "fuitrouxa", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 351, "tweet_count": 154368, "listed_count": 44}}, {"id": "187435198", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "El JuanMa \ud83e\udd1f", "username": "ActivistaEnRRSS", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2963, "tweet_count": 73445, "listed_count": 14}}, {"id": "1125396575394648064", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Carlos Sin \"H\"", "username": "CarlosElDelCafe", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 275, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"id": "1000011657865809920", "location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "mad", "username": "playmadcarti", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 598, "tweet_count": 18622, "listed_count": 0}}, {"id": "35856589", "location": "Salvador", "verified": false, "name": "griton 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "username": "isabelagraton", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1318, "tweet_count": 93545, "listed_count": 12}}, {"id": "91313375", "location": "Aosta, Italy", "verified": false, "name": "bobinetv", "username": "bobinetv", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 1114, "tweet_count": 41713, "listed_count": 39}}, {"id": "141767967", "location": "New York, NY", "verified": false, "name": "0 descensos \u2b50\ufe0f\ud83d\udd1f", "username": "deporcaliteamo", "public_metrics": {"followers_count": 5524, "following_count": 656, "tweet_count": 11379, "listed_count": 11}}, {"id": "17813487", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886374, "following_count": 1172, "tweet_count": 798717, "listed_count": 18265}}, {"id": "366871349", "location": "Puerto Godoy, Chile", "verified": false, "name": "Pao...\u2763\ufe0f", "username": "paoquinonesv", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 838, "tweet_count": 15095, "listed_count": 0}}, {"id": "103957783", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "username": "CarolinCacao777", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}}, {"id": "28143600", "verified": false, "name": "p\u00ea tista \u2605", "username": "puellapaeni", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 664, "tweet_count": 25483, "listed_count": 1}}, {"id": "815138241112408064", "location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "name": "WildBernaAlive", "username": "naoebernardo", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 895, "tweet_count": 25924, "listed_count": 0}}, {"id": "316385475", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Luke Holywater", "username": "58Lucien", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 168, "tweet_count": 60893, "listed_count": 5}}, {"id": "420351046", "verified": true, "name": "IlSole24ORE", "username": "sole24ore", "public_metrics": {"followers_count": 1764860, "following_count": 808, "tweet_count": 255327, "listed_count": 6203}}, {"id": "328247786", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "G", "username": "ga_gaah", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 440, "tweet_count": 112956, "listed_count": 1}}, {"id": "3949117036", "verified": false, "name": "claudio", "username": "claudiomilani6", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 852, "tweet_count": 72520, "listed_count": 0}}, {"id": "875475319708409857", "location": "Da qualche parte, nel mondo", "verified": false, "name": "Luigi #IoStoConLaura #Umanit\u00e0Aperta", "username": "comeDonQuixote", "public_metrics": {"followers_count": 16272, "following_count": 8504, "tweet_count": 101057, "listed_count": 45}}, {"id": "704077858940055553", "location": "Aut\u00f3dromo de Interlagos", "verified": false, "name": "Howdrigo \ud83c\udf83", "username": "ItsHowdrigo", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 342, "tweet_count": 7387, "listed_count": 4}}, {"id": "739456352246845442", "location": "Formosa Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "maria", "username": "im_mvitoria", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 86, "tweet_count": 20091, "listed_count": 0}}, {"id": "179202493", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Bruno Castillejo", "username": "BrunoCastillejo", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 5}}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"id": "3218724801", "verified": false, "name": "j\u00falia", "username": "zzzjuIia", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 958, "tweet_count": 7608, "listed_count": 3}}, {"id": "14433173", "verified": false, "name": "aesse", "username": "aesse", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 282, "tweet_count": 16545, "listed_count": 1}}, {"id": "2739046455", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Meras Fofocas", "username": "merasfofocas", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 227, "tweet_count": 10059, "listed_count": 0}}, {"id": "169927421", "location": "\u10e6  \u10e6 \u10e6 ", "verified": false, "name": "belle \ud81a\udd10", "username": "n3bul4_", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 489, "tweet_count": 87437, "listed_count": 5}}, {"id": "800809122941673472", "location": "Itaim Paulista - SP", "verified": false, "name": "sal1n3os \ud83c\udf4b", "username": "salineos", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1428, "tweet_count": 65110, "listed_count": 0}}, {"id": "719926977512267776", "verified": false, "name": "13", "username": "dkoerxz", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2780, "tweet_count": 40059, "listed_count": 1}}, {"id": "566381544", "location": "bh", "verified": false, "name": "Lethicia", "username": "lethhsantiago", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2232, "tweet_count": 51869, "listed_count": 11}}, {"id": "408049953", "location": "081, Capital do Nordeste \ud83e\udd80\ud83e\udd88", "verified": false, "name": "Laryssa \u2b50", "username": "bdomingoss_", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 145, "tweet_count": 147135, "listed_count": 4}}, {"id": "847896387324964864", "location": "\ud83c\udfd0\ud83d\udcda", "verified": false, "name": "bea", "username": "starwswars", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 526, "tweet_count": 41953, "listed_count": 9}}, {"id": "825035024508583941", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87", "username": "crfgab__", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 306, "tweet_count": 17051, "listed_count": 0}}, {"id": "28814874", "location": "Rugby, England", "verified": false, "name": "loisa \ud83e\udd21", "username": "moraesluisa", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1966, "tweet_count": 13647, "listed_count": 1}}, {"id": "1138155905235787776", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Carolina", "username": "AnaCaro49158982", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 401, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"id": "35030935", "location": "West Haven, CT - USA", "verified": false, "name": "Diego  Mendes", "username": "diegomendes_br", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 773, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}}, {"id": "906117150645116929", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Michel J P Carneiro", "username": "michelpio87", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 494, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}}, {"id": "1132722195875160065", "verified": false, "name": "Jujuba", "username": "caloorine", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}}, {"id": "1078611771445968897", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "eduardo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MoulinRebelim", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 193, "tweet_count": 2419, "listed_count": 1}}, {"id": "1120764010511597568", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil", "verified": false, "name": "11 days \ud83c\udf88", "username": "Roch4G4bs", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 453, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}}, {"id": "2503043407", "location": "London, England", "verified": false, "name": "C-3PO", "username": "Radkaue", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 491, "tweet_count": 49509, "listed_count": 1}}, {"id": "926559781355249666", "verified": false, "name": "Bonner MVP", "username": "BonnerMVP_", "public_metrics": {"followers_count": 42873, "following_count": 2879, "tweet_count": 89196, "listed_count": 95}}, {"id": "712441870522130433", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Marina", "username": "marinaramos_o", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 1734, "tweet_count": 37202, "listed_count": 0}}, {"id": "875355427663425536", "location": "Recife", "verified": false, "name": "jula 13 \ud83e\udd91", "username": "sadguarana", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 839, "tweet_count": 28648, "listed_count": 2}}, {"id": "778751731605786625", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\u30c0\u30cb\u30fc", "username": "Kinzel_", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 837, "tweet_count": 21696, "listed_count": 0}}, {"id": "1662565555", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "pam \ud83e\udd0d", "username": "mutuallypl", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 398, "tweet_count": 20102, "listed_count": 3}}, {"id": "1915857901", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Lucas\u25ba", "username": "CarLucas14", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1063, "tweet_count": 48331, "listed_count": 0}}, {"id": "926973510408441856", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udcae chris das cartinha \ud83d\udcae AGENDA ABERTA", "username": "cartasdasmusas", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 665, "tweet_count": 38063, "listed_count": 1}}, {"id": "58246470", "location": "Italia", "verified": false, "name": "SalvatoreBRUNOBOSSIO", "username": "BRUNO_BOSSIO", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 15, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}}, {"id": "1644207541", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "5\u00e6\u00efn\u00aa \ud83d\udea913", "username": "tainsea", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 224, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}}, {"id": "1128216813135958016", "location": "#BringKatekyoHitmanRebornBack", "verified": false, "name": "\u041a\u0443\u0440\u043a\u0443\u043c\u0430 \u043c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "marii_kon", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 210, "tweet_count": 20435, "listed_count": 5}}, {"id": "197477903", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Tulio Fern\u00e1ndez", "username": "tuliofer69", "public_metrics": {"followers_count": 6862, "following_count": 832, "tweet_count": 19220, "listed_count": 10}}, {"id": "3023365181", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Marios Tale", "username": "MariosTale", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 2514, "tweet_count": 2991, "listed_count": 12}}, {"id": "170713511", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "ferrr", "username": "tgcfandchill", "public_metrics": {"followers_count": 6479, "following_count": 2986, "tweet_count": 206720, "listed_count": 27}}, {"id": "1482380456", "location": "sesc rj flamengo", "verified": false, "name": "gabi", "username": "fadadovolei", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 797, "tweet_count": 79735, "listed_count": 20}}, {"id": "164743152", "location": "Ceilonge!", "verified": false, "name": "Master Lizzy Full Pistola", "username": "Lagartone", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 614, "tweet_count": 97110, "listed_count": 3}}, {"id": "227147594", "location": "Zona Norte do Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "arrascagol e gabieta", "username": "ingridagens", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 208, "tweet_count": 54861, "listed_count": 0}}, {"id": "986015013193289731", "verified": false, "name": "julinha \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "supercraigsgay", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1643, "tweet_count": 75583, "listed_count": 3}}, {"id": "718519638787825664", "verified": false, "name": "iz", "username": "Iz_stok", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 89, "tweet_count": 9436, "listed_count": 0}}, {"id": "143027300", "verified": false, "name": "ARON_DUBH \ud83d\udd0c", "username": "ArondubH", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 174, "tweet_count": 15665, "listed_count": 13}}, {"id": "320350862", "location": "Madrid-Melilla", "verified": false, "name": "Evarista", "username": "Freiheit97_", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 457, "tweet_count": 39600, "listed_count": 6}}, {"id": "1145218852151812096", "verified": false, "name": "fitcom X", "username": "XFitcom", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 348, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}}, {"id": "28822067", "verified": true, "name": "Luca Bizzarri", "username": "LucaBizzarri", "public_metrics": {"followers_count": 1629709, "following_count": 1254, "tweet_count": 19662, "listed_count": 1783}}, {"id": "2806627607", "location": "Par\u00e1zinho ", "verified": false, "name": "A.", "username": "soulneguinha", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 520, "tweet_count": 21418, "listed_count": 0}}, {"id": "252324863", "location": "091 - 035 \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "letv | jur\u00eddico targaryen", "username": "sidrattt", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 319, "tweet_count": 24382, "listed_count": 0}}, {"id": "3333591328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "May", "username": "Mayprre", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 159, "tweet_count": 12608, "listed_count": 0}}, {"id": "1122507214227484677", "verified": false, "name": "Sad Girl\ud83d\udc94", "username": "Sakura76057107", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 82, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"id": "16225527", "location": "011/013 | \u26aa ela", "verified": false, "name": "\ud835\udfd9\u00ab\ud835\udfdb\ud835\udd5d\ud835\udd5d'\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5f", "username": "videlzinha", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 166, "tweet_count": 10031, "listed_count": 10}}, {"id": "1029487671738081280", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bea\u2077", "username": "hangsangwbts_", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1567, "tweet_count": 28412, "listed_count": 0}}, {"id": "936633589474693120", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "O menino que queria ser Deus", "username": "Jota21G", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 653, "tweet_count": 23384, "listed_count": 0}}, {"id": "978012809077362691", "verified": false, "name": "jorge gallardo", "username": "jorgega26115797", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 1119, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}}, {"id": "103059095", "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "verified": false, "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "RudyPetrikowski", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}}, {"id": "317229903", "verified": false, "name": "Zadora", "username": "o_Isaa", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1164, "tweet_count": 41887, "listed_count": 0}}, {"id": "904911142849564672", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Marilu", "username": "djmyclit_", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 176, "tweet_count": 34764, "listed_count": 0}}, {"id": "116060113", "verified": false, "name": "nao ao marco temporal", "username": "CarolEfing", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 302, "tweet_count": 13224, "listed_count": 1}}, {"id": "1159988160337780736", "verified": false, "name": "Mundo Do Louco", "username": "MundoDoLouco1", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}}, {"id": "518029124", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "juju", "username": "intoxxico", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 266, "tweet_count": 63182, "listed_count": 0}}, {"id": "1112454496947453952", "verified": false, "name": "tine \ud83c\udf19", "username": "ellestmari", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 884, "tweet_count": 39911, "listed_count": 5}}, {"id": "740844081773940736", "location": "\u00e9lewood", "verified": false, "name": "ara", "username": "lvsaragao", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 387, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}}, {"id": "2740826151", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "line", "username": "alinefrtas", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 886, "tweet_count": 18865, "listed_count": 0}}, {"id": "2799777489", "location": "Caldas da Rainha, Portugal", "verified": false, "name": "J\u00e9", "username": "Jessica_Cascao", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 314, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}}, {"id": "2878408107", "verified": false, "name": "Emilia", "username": "emycast1968", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 246, "tweet_count": 13033, "listed_count": 0}}, {"id": "2870364509", "location": "fumando um com o Darkseide ", "verified": false, "name": "The Real Ranzani\ud83d\udc8b\ud83e\udddb\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Ranzani21", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 363, "tweet_count": 58976, "listed_count": 2}}, {"id": "1151243940613492737", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "liat", "username": "TlDanverss", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1482, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}}, {"id": "297705476", "location": "batcaverna", "verified": false, "name": "vini", "username": "wththejudge", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 690, "tweet_count": 6521, "listed_count": 2}}, {"id": "724205510497591296", "location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f", "username": "Yatengounaedad", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1634, "tweet_count": 75993, "listed_count": 15}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "965723668864290816", "location": "Em um lugar t\u00e3o t\u00e3o distante ", "verified": false, "name": "Insatisfeito Debochado \ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude18", "username": "insatisfeito_", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3569, "tweet_count": 27072, "listed_count": 0}}, {"id": "1549291742", "location": "Boa Vista-RR", "verified": false, "name": "I shaw never proof read", "username": "Petricor_r", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 624, "tweet_count": 50050, "listed_count": 1}}, {"id": "1081711890", "verified": false, "name": "nicole", "username": "mingbyuns", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 883, "tweet_count": 115945, "listed_count": 3}}, {"id": "750821347723513856", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "kareu \ud83e\udd8b", "username": "iskarola", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 211, "tweet_count": 17553, "listed_count": 0}}, {"id": "1164761440894377985", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 Relacionamento_L\u00e9sbico \ud83d\udc9b", "username": "LesbiMai", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 103, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}}, {"id": "1010198659", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Margarita \ud83d\udcd8\ud83c\udf33\ud83c\udf4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PapelDecoyTijer", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1078, "tweet_count": 6250, "listed_count": 0}}, {"id": "755016139810430976", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Se eu n\u00e3o pensar muito sobre, ta tudo bem \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa", "username": "JujuBarbs", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 376, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}}, {"id": "195774307", "location": "Sinaloa del sur", "verified": false, "name": "Andr3s MoIina", "username": "amolinachile", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 184107, "listed_count": 18}}, {"id": "1106672211430203400", "verified": false, "name": "Eduardo", "username": "Eduardo10470160", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 378, "tweet_count": 10933, "listed_count": 1}}, {"id": "1553568727", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Gary Oldman sudaca", "username": "augustodilinger", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}}, {"id": "938461893588668419", "location": "027", "verified": false, "name": "savi", "username": "rhein_davi", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 216, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}}, {"id": "892501313526923267", "verified": false, "name": "bea s\u00f3 bea", "username": "beaatriz_silvaa", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 53, "tweet_count": 8792, "listed_count": 0}}, {"id": "123591087", "location": "Santiago ", "verified": false, "name": "Lilith.", "username": "TheLiliest", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 2341, "tweet_count": 65952, "listed_count": 0}}, {"id": "160917868", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "Maru \ud83c\udf3b", "username": "megm_cl", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1011, "tweet_count": 12176, "listed_count": 1}}, {"id": "1265748648", "location": "Catamarca - Argentina ", "verified": false, "name": "VSC", "username": "CajalSebass", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 412, "tweet_count": 12485, "listed_count": 1}}, {"id": "4161353410", "verified": false, "name": "Sammia Ollier", "username": "sammiaollier", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 216, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}}, {"id": "873336450443616256", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "bebeth", "username": "elar_rlz", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 599, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}}, {"id": "998990483182546944", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sem Spoiler", "username": "semspoiler_", "public_metrics": {"followers_count": 144925, "following_count": 965, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}}, {"id": "2620503644", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Bruno Mariano", "username": "brunodij", "public_metrics": {"followers_count": 15812, "following_count": 12852, "tweet_count": 41148, "listed_count": 14}}, {"id": "599618991", "location": "London, England", "verified": false, "name": "thiago", "username": "thiagof_pontes", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 172, "tweet_count": 11587, "listed_count": 0}}, {"id": "41515601", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "ao inv\u00e9s de nome uma piadoca", "username": "rnorcego", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 138, "tweet_count": 31141, "listed_count": 1}}, {"id": "3059027781", "location": "piauiense na para\u00edba", "verified": false, "name": "13", "username": "feadiniz", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 411, "tweet_count": 11508, "listed_count": 1}}, {"id": "2993405848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Jess quer o Hexa", "username": "nano_jes", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 275, "tweet_count": 92103, "listed_count": 6}}, {"id": "469331205", "verified": false, "name": "gio vanna\u02e2\u1da0\u1d9c", "username": "anagstan", "public_metrics": {"followers_count": 35315, "following_count": 9447, "tweet_count": 265017, "listed_count": 32}}, {"id": "875850572087406595", "location": "021", "verified": false, "name": "vivi", "username": "freitassov", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 858, "tweet_count": 22173, "listed_count": 0}}, {"id": "746791870190260228", "location": "carina constellation", "verified": false, "name": "nalu \ud83d\udd2a", "username": "rideorday", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 2306, "tweet_count": 53059, "listed_count": 6}}, {"id": "713816693244628992", "location": "34/20 \ud83d\udcd6", "verified": false, "name": "mands", "username": "wallscanyonm", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 495, "tweet_count": 51817, "listed_count": 0}}, {"id": "2601982290", "verified": false, "name": "Porcos de Sacrif\u00edcio", "username": "user_qualquer", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 660, "tweet_count": 13191, "listed_count": 1}}, {"id": "826110891108212738", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Layran Matos", "username": "LayranMatos", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 110, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}}, {"id": "2439972520", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Na\u00e7\u00e3o Patriots Br", "username": "NacaoPatriotsBr", "public_metrics": {"followers_count": 15978, "following_count": 113, "tweet_count": 105632, "listed_count": 106}}, {"id": "750387589", "location": "apocalipse", "verified": false, "name": "may \ud83d\udcd6", "username": "wtfmayara", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 3301, "tweet_count": 26056, "listed_count": 0}}, {"id": "3291905146", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 F. Paiva", "username": "Andrefpaiva_90", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 170, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}}, {"id": "969300086", "location": "London, England", "verified": false, "name": "\ud83e\udd1e\ud83c\udffdSonhador\u261d\ud83c\udffd", "username": "luiz_tavaum", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 297, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}}, {"id": "924748354378182656", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Rd", "username": "rdmagalhaes97", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 520, "tweet_count": 5846, "listed_count": 1}}, {"id": "178424333", "location": "Aldeia Oculta do Rio Negro", "verified": false, "name": "Kiel", "username": "Kielm_", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1125, "tweet_count": 195775, "listed_count": 3}}, {"id": "928388354781085696", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "viuva do WWWY", "username": "Anaabanana__", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 644, "tweet_count": 178173, "listed_count": 1}}, {"id": "3175907837", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Elisabetta Petrini", "username": "BekiaElisabetta", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 411, "tweet_count": 1222, "listed_count": 4}}, {"id": "1075084718", "location": "Calolziocorte, Lombardia", "verified": true, "name": "Paolo Arrigoni", "username": "arrigoni_paolo", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 248, "tweet_count": 10187, "listed_count": 54}}, {"id": "1009225530921684992", "verified": false, "name": "Fernando \ud83c\udf32", "username": "Ferpnh", "public_metrics": {"followers_count": 32280, "following_count": 287, "tweet_count": 3879, "listed_count": 18}}, {"id": "1019377143753650176", "location": "hosp\u00edcio", "verified": false, "name": "v\u00eanus", "username": "cailaninha03", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 75948, "listed_count": 0}}, {"id": "1025934048508686337", "verified": false, "name": "InFamous", "username": "danielleal__", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 82, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}}, {"id": "3391493908", "verified": false, "name": "a\u00e7a\u00edcomgengibre", "username": "heyllanis", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 958, "tweet_count": 26120, "listed_count": 0}}, {"id": "1000791890172764165", "location": "arcadia ", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6na", "username": "oceanicvrgin", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 625, "tweet_count": 25682, "listed_count": 0}}, {"id": "325750429", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "name": "juca \ud83d\udc83\ud83c\udffd13\u2b50\ufe0f", "username": "julianaviana6", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 741, "tweet_count": 15085, "listed_count": 0}}, {"id": "791765201775390720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "g3siel \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "umallice", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 472, "tweet_count": 12104, "listed_count": 0}}, {"id": "790266746460667904", "location": "BL\u039b\u0186KPI\u0418K", "verified": false, "name": "ems", "username": "junggwkie", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 2206, "tweet_count": 9447, "listed_count": 4}}, {"id": "1126837219245875203", "verified": false, "name": "morgenmuffel", "username": "g_icamiaba", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1585, "tweet_count": 26996, "listed_count": 0}}, {"id": "3027433408", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Bella Donna Energy", "username": "GoldDustB_", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 450, "tweet_count": 4000, "listed_count": 2}}, {"id": "859006782", "verified": false, "name": ".", "username": "heymiamicutie", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 622, "tweet_count": 190475, "listed_count": 12}}, {"id": "3429701925", "verified": false, "name": "raf", "username": "raf_elism", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230403, "listed_count": 3}}, {"id": "117869910", "location": "La Victoria", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd963\ufe0f\u20e3L \u00ae\ufe0f", "username": "RafaelZoto", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 759, "tweet_count": 18481, "listed_count": 2}}, {"id": "283273401", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "KMML\u264c.", "username": "KelvisManuel_", "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 2674, "tweet_count": 42190, "listed_count": 13}}, {"id": "2857663283", "verified": false, "name": "Il signor mugnaio", "username": "LemieMacine", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 376, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}}, {"id": "38836322", "location": "Tralfamadore", "verified": false, "name": "Marco Salvati", "username": "marcosalvati", "public_metrics": {"followers_count": 80675, "following_count": 1672, "tweet_count": 96379, "listed_count": 310}}, {"id": "1056867440699850752", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "eve", "username": "uotilyn", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 18, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}}, {"id": "63808936", "location": "Cruzeiro Esporte Clube", "verified": false, "name": "Napaula", "username": "anaaptorres", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 733, "tweet_count": 83141, "listed_count": 2}}, {"id": "2922433907", "verified": false, "name": "acsa", "username": "adiosacsa", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 323, "tweet_count": 87820, "listed_count": 0}}, {"id": "21066836", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Aline Mobilo", "username": "lajeunerusse", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1183, "tweet_count": 328856, "listed_count": 28}}, {"id": "359091973", "verified": false, "name": "mikinha Ahh + braba", "username": "MlCA____", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 930, "tweet_count": 122651, "listed_count": 0}}, {"id": "2294366635", "location": "071", "verified": false, "name": "13\u2b50", "username": "eumiimi_", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 320, "tweet_count": 138822, "listed_count": 6}}, {"id": "105208089", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Namoradinha do Brasil", "username": "relittleshoe", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 251, "tweet_count": 59444, "listed_count": 2}}, {"id": "791272521253396480", "location": "beast boy @Lenistick", "verified": false, "name": "b\u00edpede casual", "username": "osmudazai", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 659, "tweet_count": 19404, "listed_count": 3}}, {"id": "408117733", "location": "Iquitos", "verified": false, "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"id": "216721738", "location": "Lambayeque", "verified": false, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "username": "JVelasquezQ", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}}, {"id": "143140238", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "ray13", "username": "rayxxox", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 575, "tweet_count": 512989, "listed_count": 11}}, {"id": "107518268", "verified": false, "name": "Patricio F. Carvajal", "username": "pfcarvajalt", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 943, "tweet_count": 47907, "listed_count": 1}}, {"id": "2573869262", "verified": false, "name": "Stebanis", "username": "stefanylopes0", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 143, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}}, {"id": "991493387911081985", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "irm\u00e3 marrom", "username": "br4tzK", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 809, "tweet_count": 58077, "listed_count": 1}}, {"id": "53534352", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "macoina 13", "username": "mariacarolinamm", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 284, "tweet_count": 64582, "listed_count": 0}}, {"id": "3796568423", "verified": false, "name": "\ud835\udc07\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc22 \u0d9e", "username": "ryanhideki_", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 844, "tweet_count": 14869, "listed_count": 0}}, {"id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "username": "oMikeSantanna", "public_metrics": {"followers_count": 10312, "following_count": 585, "tweet_count": 32258, "listed_count": 24}}, {"id": "39336784", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "name": "gus", "username": "gustaviinho", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 638, "tweet_count": 57830, "listed_count": 4}}, {"id": "1091355397313757184", "verified": false, "name": "Loryxz", "username": "parrilagay", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 803, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}}, {"id": "1497882643", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Gabi", "username": "Gabriell_Luiiz", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 326, "tweet_count": 74006, "listed_count": 9}}, {"id": "893129814458212353", "verified": false, "name": "fiado so se liberar o rabo", "username": "easybreazyy", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 480, "tweet_count": 18172, "listed_count": 0}}, {"id": "998694671303041025", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "murilu", "username": "Murilo66075583", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}}, {"id": "1127329468694114304", "verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"id": "1403440604", "verified": false, "name": "natale", "username": "megazordan", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 217, "tweet_count": 41830, "listed_count": 0}}, {"id": "279695682", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "mul\u00e9 das bolsas", "username": "muledasbolsas", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1161, "tweet_count": 131250, "listed_count": 2}}, {"id": "819972402788597760", "verified": false, "name": "Luanerys Targaryen", "username": "luana_caastro_", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 512, "tweet_count": 24019, "listed_count": 1}}, {"id": "382212888", "location": "Cear\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Eliana Coelho", "username": "elian_lili", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2529, "tweet_count": 23223, "listed_count": 0}}, {"id": "2463667134", "location": "Maring\u00e1 ", "verified": false, "name": "A louca", "username": "astrodeia", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 293, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}}, {"id": "830924669712740354", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Yunie Ito \ud83e\udd8a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "YunieBatman", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 608, "tweet_count": 26691, "listed_count": 4}}, {"id": "378909363", "location": "Netuno", "verified": false, "name": "MANDOWN", "username": "amnd98_", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 381, "tweet_count": 16939, "listed_count": 0}}, {"id": "1078658113023234048", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "wainstan", "username": "bollycao9677", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 116, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}}, {"id": "1128019527437037568", "location": "Rep\u00fablica Popular de Paredes", "verified": false, "name": "Gon\u00e7alo Meu Vassalo", "username": "chickennjoeeee", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 165, "tweet_count": 5326, "listed_count": 0}}, {"id": "426515004", "location": "Italy", "verified": false, "name": "Alessandra_cu", "username": "ally_cu", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1183, "tweet_count": 4637, "listed_count": 12}}, {"id": "55212559", "verified": true, "name": "Mario Calabresi", "username": "mariocalabresi", "public_metrics": {"followers_count": 462191, "following_count": 756, "tweet_count": 4234, "listed_count": 1956}}, {"id": "1056980070244462593", "verified": false, "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "username": "larindemizinha", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1138, "tweet_count": 108757, "listed_count": 12}}, {"id": "814451697674227712", "location": "\uc720\ub2c8\ubc84\uc2a4", "verified": false, "name": "IZA IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "username": "suchadaisy", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 203, "tweet_count": 49263, "listed_count": 2}}, {"id": "1673963137", "verified": false, "name": "lune in the air", "username": "HXHISOK", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2020, "tweet_count": 122825, "listed_count": 16}}, {"id": "1145064731906064385", "verified": false, "name": "f\u00e3 clube da f\u00ea gentil", "username": "gentilgabs", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 140, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}}, {"id": "1108142878306508800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "yalod\u00ea\ud83e\udd89\u2728", "username": "brownskingold", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 93, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}}, {"id": "142026428", "verified": false, "name": "ms. nothing", "username": "jamilunatica", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 146, "tweet_count": 63542, "listed_count": 3}}, {"id": "3359666117", "verified": false, "name": "beatriz", "username": "swentriz", "public_metrics": {"followers_count": 6789, "following_count": 5799, "tweet_count": 151542, "listed_count": 3}}, {"id": "20694816", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "verified": false, "name": "Mandi \ud83e\udd96", "username": "mandi_andi", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1996, "tweet_count": 92002, "listed_count": 13}}, {"id": "232685197", "verified": false, "name": "irm\u00e3 izidio2 formada no fogo do transporte p\u00fablico", "username": "paradussy", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 789, "tweet_count": 76506, "listed_count": 7}}, {"id": "144525527", "verified": false, "name": "tati", "username": "tatigl17", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 776, "tweet_count": 92224, "listed_count": 0}}, {"id": "751533556678139904", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Polyanna", "username": "filhadeeleanor", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1049, "tweet_count": 112878, "listed_count": 4}}, {"id": "942414867612528640", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Matitas de Schr\u00f6dinger", "username": "lexixous", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 288, "tweet_count": 17317, "listed_count": 0}}, {"id": "2542172684", "location": "Belo Horizonte, MG ", "verified": false, "name": "Isabela Pacheco", "username": "belaolivers", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 462, "tweet_count": 34973, "listed_count": 1}}, {"id": "994090668057341952", "location": "BTS", "verified": false, "name": "\u2727 isab", "username": "isabklla", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 304, "tweet_count": 11740, "listed_count": 0}}, {"id": "4409493508", "location": "mundinho yujae br", "verified": false, "name": "rai", "username": "yutadechinelo", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1006, "tweet_count": 50391, "listed_count": 4}}, {"id": "3409114606", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Acho que n\u00e3o", "username": "lendelsc", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 348, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}}, {"id": "913177132934811650", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "carol lins 3x4", "username": "carolinelins", "public_metrics": {"followers_count": 278218, "following_count": 5205, "tweet_count": 48253, "listed_count": 633}}, {"id": "406382943", "verified": false, "name": "rhaenys animadora de festas", "username": "arrombagus", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 594, "tweet_count": 25483, "listed_count": 2}}, {"id": "2426217918", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Clau Friedericksen Valeria", "username": "cxymox", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1019, "tweet_count": 26904, "listed_count": 4}}, {"id": "1073476634957758464", "location": "Baixa-Sax\u00f4nia, Alemanha", "verified": false, "name": "Otras Inquisiciones", "username": "OtrasInquisitio", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1123, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}}, {"id": "122740239", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "verified": false, "name": "teu cu", "username": "souamulherdiabo", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 959, "tweet_count": 115972, "listed_count": 67}}, {"id": "2729931935", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Albuquerque", "username": "LeandroAlbu_", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5660, "tweet_count": 71133, "listed_count": 2}}, {"id": "980562193438662657", "verified": false, "name": "I'm Riquete \ud83d\udd25\ud83c\udf0b", "username": "IamKiingx", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1400, "tweet_count": 20726, "listed_count": 1}}, {"id": "1060832413402705923", "verified": false, "name": "supernova", "username": "alineemtweets", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 220, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}}, {"id": "2736150761", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "lica", "username": "Fabrxcxa", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 260, "tweet_count": 71470, "listed_count": 7}}, {"id": "41658550", "location": "Barquisimeto", "verified": false, "name": "Edgardo Freitez", "username": "EdgardoCDL13_HR", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1193, "tweet_count": 81103, "listed_count": 10}}, {"id": "436258074", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": true, "name": "WB Pictures Latam", "username": "WBPicturesLatam", "public_metrics": {"followers_count": 125850, "following_count": 408, "tweet_count": 10642, "listed_count": 213}}, {"id": "2696947939", "location": "Associa\u00e7\u00e3o dos M\u00e1gicos Ga\u00fachos", "verified": false, "name": "long-legged socialist \uea00", "username": "itsgoldandbraid", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 661, "tweet_count": 119198, "listed_count": 5}}, {"id": "2285403698", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nat \ud83c\udf83", "username": "Moonichildx", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 826, "tweet_count": 136516, "listed_count": 13}}, {"id": "732771198212440064", "location": "Quirin\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Dyyyyyyyyyyy", "username": "DyovanaCarvalh1", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 532, "tweet_count": 6126, "listed_count": 0}}, {"id": "1069211611", "verified": false, "name": "Gianluca Barbolini", "username": "barbolinig", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 13, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}}, {"id": "423523075", "location": "Cagliari", "verified": false, "name": "Mario Gottardi", "username": "margotten78", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2221, "tweet_count": 23590, "listed_count": 67}}, {"id": "77437422", "location": "Monza  Milano", "verified": false, "name": "Lorena Villa", "username": "LorenaLuVi", "public_metrics": {"followers_count": 8923, "following_count": 2936, "tweet_count": 53231, "listed_count": 50}}, {"id": "155920237", "location": "tree hill", "verified": false, "name": "malu", "username": "haleszz", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1449, "tweet_count": 127927, "listed_count": 8}}, {"id": "2823149770", "verified": false, "name": "Tji", "username": "TjiPereira", "public_metrics": {"followers_count": 38826, "following_count": 217, "tweet_count": 37568, "listed_count": 7}}, {"id": "2511231053", "verified": false, "name": "Najulia 28", "username": "Najulia28", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1718, "tweet_count": 62919, "listed_count": 0}}, {"id": "2292614763", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "curva de inutilidade", "username": "paulagableite", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 717, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}}, {"id": "16136535", "location": "Porto Alegre, Br\u00e9sil", "verified": false, "name": "genre savvy", "username": "carolaocubo", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 454, "tweet_count": 188242, "listed_count": 31}}, {"id": "120317790", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Talita Fernandes", "username": "fernandestalits", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 618, "tweet_count": 50863, "listed_count": 4}}, {"id": "1001261505696944128", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "ac", "username": "euac_", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 142, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}}, {"id": "167080011", "verified": false, "name": "policial disfar\u00e7ado de bonito", "username": "stayquietnadal", "public_metrics": {"followers_count": 14947, "following_count": 699, "tweet_count": 161347, "listed_count": 142}}, {"id": "298223739", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "zefa fofoqueira", "username": "manulero_", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 190, "tweet_count": 19986, "listed_count": 0}}, {"id": "273566080", "location": "Barbalha, Brasil", "verified": false, "name": "Lulinha doido pra ter um voto a mais", "username": "c4l4do", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 442, "tweet_count": 31435, "listed_count": 0}}, {"id": "2563727136", "location": "Ararangu\u00e1 - SC", "verified": false, "name": "robin hood da paix\u00e3o", "username": "habeasnata", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 92, "tweet_count": 7915, "listed_count": 0}}, {"id": "2378393281", "verified": false, "name": "thalia", "username": "likeasith", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 161, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}}, {"id": "2425757908", "verified": false, "name": "Ka", "username": "parmanhani_", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 322, "tweet_count": 14638, "listed_count": 0}}, {"id": "242407548", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83e\udee7", "username": "orientaina", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 926, "tweet_count": 145368, "listed_count": 1}}, {"id": "39291253", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude96", "username": "pamtufa", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 817, "tweet_count": 75312, "listed_count": 6}}, {"id": "42648980", "location": "Ciudad de Bs As", "verified": false, "name": "cad", "username": "cad2976", "public_metrics": {"followers_count": 5895, "following_count": 1292, "tweet_count": 243941, "listed_count": 76}}, {"id": "3015709359", "verified": false, "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "username": "IsidoritoElRey", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}}, {"id": "706947684700131332", "verified": false, "name": "Gabi", "username": "gakbui", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 519, "tweet_count": 24406, "listed_count": 19}}, {"id": "2905774203", "verified": false, "name": "mm", "username": "brdg9510", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 859, "tweet_count": 35216, "listed_count": 4}}, {"id": "29644515", "location": "Antiguo pueblo de Mixcoac", "verified": true, "name": "\u00c1lvaro Morales", "username": "AlvaritoMorales", "public_metrics": {"followers_count": 602939, "following_count": 3112, "tweet_count": 49998, "listed_count": 1534}}, {"id": "43784006", "verified": false, "name": "Mandy", "username": "mandyszr", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 935, "tweet_count": 34307, "listed_count": 5}}, {"id": "1944622741", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Lu \u05b4\u05b6\u05b8", "username": "aluubs", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1185, "tweet_count": 46327, "listed_count": 2}}, {"id": "1043618377405812737", "location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "no es sequia es saqueo", "username": "luisfig71202428", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}}, {"id": "24373438", "location": " Chile", "verified": false, "name": "enrique fern\u00e1ndez", "username": "enrique2009", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6652, "tweet_count": 121683, "listed_count": 62}}, {"id": "63877361", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "higor", "username": "hirrgo", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 186, "tweet_count": 89432, "listed_count": 0}}, {"id": "187317221", "verified": false, "name": "Petista safada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08", "username": "Natralh", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 1582, "tweet_count": 135287, "listed_count": 8}}, {"id": "2349225721", "verified": false, "name": "Gustavo Fernandez\ud83d\udd3b", "username": "gusfer2601", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 348, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}}, {"id": "535707261", "verified": true, "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes", "public_metrics": {"followers_count": 1390870, "following_count": 470, "tweet_count": 378210, "listed_count": 13415}}, {"id": "471664349", "location": "menor cidade grande do mundo", "verified": false, "name": "cont\u00eam humor niilista de esc\u00e1rnio Scottiano", "username": "cahbuzelim", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 975, "tweet_count": 507630, "listed_count": 27}}, {"id": "980181698360086530", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Jhey\ud83d\udea9", "username": "jheytuitta", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 407, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}}, {"id": "54352363", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "assunteiralice", "username": "alice_meireless", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1304, "tweet_count": 52997, "listed_count": 15}}, {"id": "162443448", "verified": false, "name": "MazkaR*\u042fa Magiika \u2605", "username": "therejectmazkra", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3567, "tweet_count": 65180, "listed_count": 21}}, {"id": "204442733", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Daniel Valentine Black", "username": "dvalentineblack", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 718, "tweet_count": 121070, "listed_count": 15}}, {"id": "175947183", "location": "rj", "verified": false, "name": "L\u00edlian", "username": "andradeLduraes", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 554, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}}, {"id": "847562838537359362", "verified": false, "name": "Mari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "_marioliveira20", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 612, "tweet_count": 43370, "listed_count": 2}}, {"id": "311638814", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f katja \u2b50\ufe0f", "username": "katiamartt", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 392, "tweet_count": 40994, "listed_count": 4}}, {"id": "40777518", "verified": false, "name": "halls \u2728", "username": "SintoMuitoBlues", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 1627, "tweet_count": 208012, "listed_count": 58}}, {"id": "1075628600", "location": "Brazil, IN", "verified": false, "name": "Luna Mcgrath \ud83c\udfd0\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "luna_sanvas", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 683, "tweet_count": 90048, "listed_count": 8}}, {"id": "1011291704744431616", "location": "Salvador, Brazil", "verified": false, "name": "Disgraminha \ud83e\udd82", "username": "nandsgracada", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2065, "tweet_count": 76472, "listed_count": 3}}, {"id": "67039937", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "cami nishimoto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "nishimotoca", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 905, "tweet_count": 60476, "listed_count": 25}}, {"id": "1160700057248849921", "verified": false, "name": "lucas", "username": "egolovegod", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 37, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}}, {"id": "1536488924", "location": "snap: eubabiii", "verified": false, "name": "Babi", "username": "_eubabii", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1388, "tweet_count": 90892, "listed_count": 1}}, {"id": "1668811194", "location": "RJ \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "Monteiro\u2728", "username": "raianemonteiro_", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 889, "tweet_count": 42441, "listed_count": 1}}, {"id": "4312546636", "verified": false, "name": "leinad", "username": "Daniboimyboys", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 373, "tweet_count": 15806, "listed_count": 0}}, {"id": "3426845433", "location": "20 . she/her", "verified": false, "name": "bea", "username": "beatorisx", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 403, "tweet_count": 107465, "listed_count": 2}}, {"id": "46214529", "verified": false, "name": "delulula", "username": "prethayna", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1087, "tweet_count": 287734, "listed_count": 44}}, {"id": "4463040316", "verified": false, "name": "octavio", "username": "neologista", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 327, "tweet_count": 37589, "listed_count": 3}}, {"id": "2768560588", "verified": false, "name": "yas barbosa", "username": "yaspalestrinha", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 476, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}}, {"id": "1107311767812796416", "verified": false, "name": "lua 13 \u2b50", "username": "truesels", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 342, "tweet_count": 10428, "listed_count": 1}}, {"id": "2907733583", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Luna Lovegood", "username": "solidando", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 161, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}}, {"id": "1155566304", "location": "z.o, rio de janeiro ", "verified": false, "name": "de s\u00e1", "username": "dsabfr", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 725, "tweet_count": 90289, "listed_count": 0}}, {"id": "78987936", "location": "Fortaleza - CE", "verified": false, "name": "\u042f\u03a3\u01ac\u0426\u042f\u041fI\u041fG \u039b\u0301\u0426\u042f\u03a3\u039b\u272e\u2122 \ud83c\udf08\u20e4", "username": "aureasouto", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 90, "tweet_count": 111197, "listed_count": 19}}, {"id": "71631124", "verified": false, "name": "\ub9ac\uc0ac\uc758 \uac15\uc544\uc9c0", "username": "RenanMeirelex", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 950, "tweet_count": 27080, "listed_count": 1}}, {"id": "362589433", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "analu", "username": "ana_lu1sa", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 312, "tweet_count": 22342, "listed_count": 2}}, {"id": "2760779921", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Leite \ud83d\udd25", "username": "Leite7_", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 215, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}}, {"id": "742102786876317696", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "victoria", "username": "vicpazinato", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 370, "tweet_count": 8984, "listed_count": 1}}, {"id": "969094795", "location": "\u22c6 \u00b7 * . \u02da * .", "verified": false, "name": "draculaura", "username": "mrlrmd", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 326, "tweet_count": 40653, "listed_count": 0}}, {"id": "1146803358830907394", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Augusto", "username": "Daniel4ugustoBH", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 154, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}}, {"id": "858473268403204098", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Kimmy", "username": "KimmyBakka", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 273, "tweet_count": 16181, "listed_count": 5}}, {"id": "4822328758", "verified": false, "name": "N", "username": "hitnosnse", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 242, "tweet_count": 54629, "listed_count": 1}}, {"id": "21089302", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "lu\u00edsa", "username": "lhu_", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 497, "tweet_count": 25057, "listed_count": 9}}, {"id": "227742584", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Lula 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "EuDeia_", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1477, "tweet_count": 121387, "listed_count": 7}}, {"id": "733632661248462848", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "cec\u00edlia \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f", "username": "arttemisses", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 393, "tweet_count": 27938, "listed_count": 0}}, {"id": "1036811588429377536", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Emejota \u262d\u20e0", "username": "marijodibuja", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 454, "tweet_count": 33824, "listed_count": 0}}, {"id": "387663054", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "verified": false, "name": "Carolina Herrera", "username": "Caaroo_Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 456, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}}, {"id": "147397859", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Cristian Phoyu", "username": "CristianPhoyu", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 545, "tweet_count": 58224, "listed_count": 103}}, {"id": "2822549948", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Nick Murdaca", "username": "NickMurdaca", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2367, "tweet_count": 20870, "listed_count": 59}}, {"id": "4443389547", "verified": false, "name": "\u00ae", "username": "rayyaamorim", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 518, "tweet_count": 30645, "listed_count": 0}}, {"id": "2303578082", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "lena", "username": "debrelena", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 934, "tweet_count": 96074, "listed_count": 1}}, {"id": "3389094969", "verified": false, "name": "kah", "username": "kakhsz", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 24772, "listed_count": 0}}, {"id": "86752615", "location": "231118 \u2661 120818", "verified": false, "name": "para-raio de desgra\u00e7a ):)", "username": "lelebs_", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2177, "tweet_count": 744382, "listed_count": 73}}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"id": "65372761", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Dante Bobadilla R.", "username": "Xileone", "public_metrics": {"followers_count": 7747, "following_count": 871, "tweet_count": 179828, "listed_count": 36}}, {"id": "56837690", "verified": true, "name": "MARCELLA MELO", "username": "_melomarcella", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 362, "tweet_count": 85535, "listed_count": 6}}, {"id": "179652838", "location": "avellaneda", "verified": false, "name": "uno mas", "username": "ale_gordon", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 8535, "tweet_count": 211177, "listed_count": 2}}, {"id": "186912015", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cacho Cuervo", "username": "barci_2010", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}}, {"id": "431145089", "verified": false, "name": "f\u00e1brica de aleatoriedade", "username": "FabriciaFarias_", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 261, "tweet_count": 23983, "listed_count": 0}}, {"id": "52383583", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Wal-Leria", "username": "ValAugusto1", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 844, "tweet_count": 3951, "listed_count": 1}}, {"id": "3355852930", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "zaila\u2728", "username": "LaizaBeatriz13", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 472, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}}, {"id": "954925006110318592", "location": "Jardim Corumb\u00e1, Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "Xablau \ud83e\udd66", "username": "MenorXablau", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 0, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}}, {"id": "628782104", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "ste", "username": "stphbr", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 345, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}}, {"id": "4442800654", "verified": false, "name": ".", "username": "sejaumlima", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 386, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}}, {"id": "1123723639399112704", "location": "No seu tempo... ", "verified": false, "name": "KEYO", "username": "onduco", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 662, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}}, {"id": "868869841083617280", "location": "esfp. he/him.", "verified": false, "name": "SAUL", "username": "lynchbing", "public_metrics": {"followers_count": 6605, "following_count": 7303, "tweet_count": 43313, "listed_count": 31}}, {"id": "189356869", "location": "Ningu\u00e9m se importa", "verified": false, "name": "Colapsado", "username": "DanFredy", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 363, "tweet_count": 74788, "listed_count": 2}}, {"id": "780139420263575557", "location": "S\u00e3o Paulo (\u00e0s vezes Barretos)", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8e' \ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd92 \ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86", "username": "zzzardini", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 921, "tweet_count": 56718, "listed_count": 0}}, {"id": "717452682194239488", "verified": false, "name": "Andrei", "username": "andreislvr", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 103, "tweet_count": 31294, "listed_count": 0}}, {"id": "962862578941743105", "location": "Lan\u00fas Este argentina", "verified": false, "name": "Sandra Mart\u00edn", "username": "SandraM47870633", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 454, "tweet_count": 5810, "listed_count": 0}}, {"id": "916825055581163520", "location": "DF", "verified": false, "name": "badu", "username": "feelbadu", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 568, "tweet_count": 64227, "listed_count": 1}}, {"id": "16160006", "verified": false, "name": "Miss URSAL", "username": "miss_ursal", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 617, "tweet_count": 38080, "listed_count": 9}}, {"id": "43062192", "location": "Rio de Janeiro - Brasil ", "verified": false, "name": "X I S \u2b50\ufe0f 13", "username": "molotovxis", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 251, "tweet_count": 21957, "listed_count": 7}}, {"id": "40510622", "location": "Veran\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "josu\u00e9", "username": "josuebarros", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1968, "tweet_count": 19073, "listed_count": 2}}, {"id": "186634432", "verified": false, "name": "lucas", "username": "AssimFalouLucas", "public_metrics": {"followers_count": 15289, "following_count": 828, "tweet_count": 33614, "listed_count": 28}}, {"id": "1520476429", "verified": false, "name": "caleb com lula 13 no dia 30", "username": "nabucodonosor96", "public_metrics": {"followers_count": 14791, "following_count": 1422, "tweet_count": 199577, "listed_count": 55}}, {"id": "2227609829", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gisele Araujo", "username": "gijox_", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 553, "tweet_count": 12036, "listed_count": 1}}, {"id": "859139069787426817", "verified": false, "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a \u2730", "username": "badgalGaa", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 29, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}}, {"id": "876263916", "verified": false, "name": "J N", "username": "maneillah", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 147, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}}, {"id": "2733007421", "location": "www.goodreads.com/heytricia", "verified": false, "name": "Heytricia", "username": "miautrix", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 499, "tweet_count": 55740, "listed_count": 12}}, {"id": "146910395", "location": "sp", "verified": false, "name": "carol", "username": "caroukruger", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 128, "tweet_count": 140590, "listed_count": 48}}, {"id": "743545262057099265", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "malu", "username": "cadel1nha", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 294, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}}, {"id": "888917869467238400", "location": "multi", "verified": false, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a. \u26a2 desativou", "username": "jenftlauren", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 744, "tweet_count": 31397, "listed_count": 0}}, {"id": "1106188385591402496", "verified": false, "name": "Luca\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf08", "username": "Luca80093108", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1502, "tweet_count": 74624, "listed_count": 0}}, {"id": "2760846393", "location": "sg & jb ", "verified": false, "name": ".", "username": "_geowana", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 437, "tweet_count": 27705, "listed_count": 0}}, {"id": "746252822", "verified": false, "name": "maga de jardel", "username": "maailoka", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1108, "tweet_count": 9973, "listed_count": 0}}, {"id": "33058528", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "name": "let\u00edcia", "username": "letsbmo", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 189, "tweet_count": 5893, "listed_count": 0}}, {"id": "48755281", "verified": false, "name": "Raoni vota Lula 13", "username": "raonileal", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1141, "tweet_count": 44347, "listed_count": 8}}, {"id": "3187067962", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Jess", "username": "_jessdc_", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 582, "tweet_count": 36148, "listed_count": 3}}, {"id": "4189364115", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Luiz", "username": "cedoido_", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 293, "tweet_count": 18801, "listed_count": 0}}, {"id": "310606827", "location": "\u265b", "verified": false, "name": "Amanda", "username": "beggios", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 823, "tweet_count": 19057, "listed_count": 2}}, {"id": "864530111969849344", "location": "Rio Branco,Acre.Brasil", "verified": false, "name": "M_alu\ud83e\udd74", "username": "lufana_m", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 948, "tweet_count": 12304, "listed_count": 1}}, {"id": "298138938", "verified": false, "name": "clarind4", "username": "an4p4ulac", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 885, "tweet_count": 76449, "listed_count": 2}}, {"id": "54345149", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Murilo", "username": "RGMurilo", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1345, "tweet_count": 57795, "listed_count": 68}}, {"id": "62867361", "location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "name": "Ana Paula Atreides", "username": "PaulaAtreides", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1683, "tweet_count": 56856, "listed_count": 34}}, {"id": "274690357", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo, rio", "verified": false, "name": "paulo portilho", "username": "pauloportilho_", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 430, "tweet_count": 54237, "listed_count": 5}}, {"id": "4448337448", "verified": false, "name": "ruel", "username": "asong4everymoon", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 388, "tweet_count": 5374, "listed_count": 1}}, {"id": "895022360004308996", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Ra\u00edssa \ud83c\udf3a", "username": "brochado07", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 85, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}}, {"id": "4865677149", "location": "ZL Porto Alegre", "verified": false, "name": "laura", "username": "LaurinhaNoRules", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 509, "tweet_count": 67526, "listed_count": 0}}, {"id": "461530260", "verified": false, "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}}, {"id": "3939581135", "location": "13 de Agosto", "verified": false, "name": "tears of ecstasy", "username": "cristinavntrs", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 466, "tweet_count": 44362, "listed_count": 2}}, {"id": "188492923", "location": "Santa Catarina - Brasil", "verified": false, "name": "cansada & estressada", "username": "juliarolimd", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 446, "tweet_count": 41930, "listed_count": 40}}, {"id": "874450050", "verified": false, "name": "Van y Vienen", "username": "vanser25", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 418, "tweet_count": 62392, "listed_count": 4}}, {"id": "1717200462", "location": "El location lo pones t\u00fa", "verified": false, "name": "Seba y vienen", "username": "Sebastian_1306", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 231, "tweet_count": 8587, "listed_count": 1}}, {"id": "374728754", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "bixinho", "username": "mobixinho", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 3320, "tweet_count": 47397, "listed_count": 1}}, {"id": "2667713437", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Karen", "username": "krenkrger", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 585, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}}, {"id": "765677497774211072", "location": "ele/dele", "verified": false, "name": "tortor", "username": "souzaitor", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 487, "tweet_count": 10712, "listed_count": 0}}, {"id": "1056825536", "verified": false, "name": "buuuuuuuzina", "username": "luluzmd", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 362, "tweet_count": 15404, "listed_count": 1}}, {"id": "943050769233842176", "verified": false, "name": "aline", "username": "azevedinha_", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 980, "tweet_count": 18396, "listed_count": 0}}, {"id": "189355223", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "rod \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "rodrigotoworld", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 765, "tweet_count": 105529, "listed_count": 0}}, {"id": "823288446613651457", "verified": false, "name": "Gabriela", "username": "honeyoncex", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 449, "tweet_count": 20974, "listed_count": 5}}, {"id": "702467287039811584", "verified": false, "name": "anacl\u00e1u numanicer", "username": "aidualcaa", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 168, "tweet_count": 21738, "listed_count": 1}}, {"id": "1155595275685310464", "verified": false, "name": "M.", "username": "nsfwmortis", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 779, "tweet_count": 7419, "listed_count": 0}}, {"id": "1080620675075883009", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Trevizani", "username": "TrevizaniV", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 496, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}}, {"id": "570271778", "verified": false, "name": "Julia", "username": "ailujaguiar", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 89, "tweet_count": 104774, "listed_count": 6}}, {"id": "74811202", "verified": false, "name": "Ingrid", "username": "ingridvilasb", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 437, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}}, {"id": "49618069", "verified": false, "name": "Thalita com t de trouxa e triste", "username": "_thalioliveira", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 426, "tweet_count": 20390, "listed_count": 27}}, {"id": "494258259", "location": "ufsc \ud83e\ude90\u2728", "verified": false, "name": "vit", "username": "brwcewayne", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1201, "tweet_count": 74871, "listed_count": 2}}, {"id": "284637996", "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "verified": false, "name": "May13", "username": "mayamlimaa", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 307, "tweet_count": 15279, "listed_count": 2}}, {"id": "97326225", "location": "belo horizonte - mg", "verified": false, "name": "mirthrinde do pop punk", "username": "freeblowjob", "public_metrics": {"followers_count": 8718, "following_count": 1156, "tweet_count": 497549, "listed_count": 43}}, {"id": "826234391076675588", "verified": false, "name": "gabriel (prof de frances link na bio)", "username": "castrosgcn", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 707, "tweet_count": 42299, "listed_count": 0}}, {"id": "397130462", "location": "Genova, Liguria", "verified": false, "name": "Salvatore Felis", "username": "salvatorefelis", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 807, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"id": "1154477848398372864", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Gabr13la \u2b50", "username": "grrbriela", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 117, "tweet_count": 3608, "listed_count": 0}}, {"id": "760666888716378112", "location": "lugar nenhum", "verified": false, "name": "Clara est\u00e1 tentando escrever\ud83c\udf0c\ud83e\ude84", "username": "Nimwen", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1014, "tweet_count": 81343, "listed_count": 9}}, {"id": "14251304", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "mantruc", "username": "mantruc", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 3898, "tweet_count": 16537, "listed_count": 124}}, {"id": "1112482458971398150", "verified": false, "name": "Driechan", "username": "thatsnotmynome", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 142, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}}, {"id": "853991849404628992", "verified": false, "name": "nata", "username": "freirenr", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 183, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}}, {"id": "636238826", "location": "internet", "verified": false, "name": "karen", "username": "karendotuito", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}}, {"id": "395690925", "location": "na merda", "verified": false, "name": "prime JP", "username": "JoaoPedroSooliv", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 492, "tweet_count": 43059, "listed_count": 3}}, {"id": "178588068", "location": "Fiddler's Green", "verified": false, "name": "lula l\u00e1 \u2b50", "username": "semtempoirmaow", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3860, "tweet_count": 41001, "listed_count": 1}}, {"id": "78139929", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "deborista 13", "username": "deborista", "public_metrics": {"followers_count": 74394, "following_count": 1521, "tweet_count": 146601, "listed_count": 126}}, {"id": "792167995191820288", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "username": "clemengels", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1308, "tweet_count": 37106, "listed_count": 1}}, {"id": "324628661", "verified": false, "name": "burnout mediunico", "username": "marxrs", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1460, "tweet_count": 92806, "listed_count": 3}}, {"id": "993231812263542787", "verified": false, "name": "exaustah \ud83d\udde3", "username": "caarol_conti", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 795, "tweet_count": 16131, "listed_count": 1}}, {"id": "3022378787", "location": "Ilha Solteira, Brasil", "verified": false, "name": "duda \u2728", "username": "ixkmb", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1827, "tweet_count": 14780, "listed_count": 4}}, {"id": "289529834", "verified": false, "name": "Limbo SOTY", "username": "sarafraseando", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 554, "tweet_count": 30931, "listed_count": 2}}, {"id": "927588661507575808", "location": "Ita\u00fana, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 laryssinha \u00b9\u00b3", "username": "piranhaaL", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 4929, "tweet_count": 126262, "listed_count": 1}}, {"id": "3121683885", "location": "BXD, Rj", "verified": false, "name": "ana", "username": "aozza_", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 158, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}}, {"id": "1008354248772472834", "location": "\ud83d\udcd6 poemas escolhidos", "verified": false, "name": "I\u00ednia", "username": "slashgeniuz", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4337, "tweet_count": 82468, "listed_count": 11}}, {"id": "76933991", "verified": false, "name": "noveleiro emo nerdola", "username": "predoparker", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 165, "tweet_count": 39654, "listed_count": 1}}, {"id": "869212010877255680", "verified": false, "name": "Gpverso \ud83c\udf0a", "username": "GGGepe", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 107, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}}, {"id": "10842792", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "ge", "username": "geglobo", "public_metrics": {"followers_count": 6114267, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}}, {"id": "928354265369849861", "verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "g31s4", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 182, "tweet_count": 28032, "listed_count": 0}}, {"id": "734190383337463808", "location": "21 \u26d3 \u2022 bi\u2640", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u1d04\u1d00\u1d1c \u2730", "username": "redvulvat", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 101, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}}, {"id": "866389629225893888", "verified": false, "name": "thali", "username": "thalitacode", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 561, "tweet_count": 23877, "listed_count": 0}}, {"id": "57934787", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "Bianca M.C.D.D.G.P. \u2615twitch.tv/bia_alper\u2615", "username": "bia_alper", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 959, "tweet_count": 81209, "listed_count": 6}}, {"id": "1090036832623042560", "verified": false, "name": "ot\u00e1ria", "username": "Solara505", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 302, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}}, {"id": "775459675374493700", "location": "perdida", "verified": false, "name": "b\u00eabada de serotonina", "username": "nutellacom_pao", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 874, "tweet_count": 53543, "listed_count": 0}}, {"id": "3325937177", "verified": false, "name": "laur\u00e3o do rugby \ud83c\udfc9", "username": "olalaurao", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 535, "tweet_count": 21770, "listed_count": 1}}, {"id": "872952387161518080", "verified": false, "name": "Maria", "username": "HelenaSingerS", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 322, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}}, {"id": "922055273463865344", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Julia Moreno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JuliaMo41729715", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 679, "tweet_count": 174341, "listed_count": 0}}, {"id": "1159140792272924672", "verified": false, "name": "luiza", "username": "lulizasantos", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 266, "tweet_count": 18575, "listed_count": 0}}, {"id": "715680186679877633", "verified": false, "name": "Lara", "username": "gunsnmomsen", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1118, "tweet_count": 14722, "listed_count": 1}}, {"id": "1021039964400652295", "verified": false, "name": "Omar Rost", "username": "omar_rost", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 201, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}}, {"id": "1146934913993773057", "location": "BTR", "verified": false, "name": "receba \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "iRebequinha_", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 306, "tweet_count": 4009, "listed_count": 1}}, {"id": "853757614714499075", "location": "Juiz de Fora", "verified": false, "name": "sommelier de vinho barato", "username": "_fuckk_boyy_", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 564, "tweet_count": 19329, "listed_count": 0}}, {"id": "975408019709267968", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Dornellas", "username": "joyce_dornellas", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 156, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}}, {"id": "54874453", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Nisnoopy", "username": "nisnoopy", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 679, "tweet_count": 96869, "listed_count": 6}}, {"id": "251597343", "verified": false, "name": "enterrem meu cora\u00e7\u00e3o na curva da elei\u00e7\u00e3o", "username": "IagoBaSoares", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2400, "tweet_count": 19720, "listed_count": 0}}, {"id": "2244061237", "verified": false, "name": "PeterYanez", "username": "YanezPeter", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 145, "tweet_count": 33091, "listed_count": 45}}, {"id": "221779407", "verified": false, "name": "sazu", "username": "sazuneeee", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1045, "tweet_count": 42919, "listed_count": 7}}, {"id": "20166847", "location": "comercial@naosalvo.com.br", "verified": true, "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso", "username": "naosalvo", "public_metrics": {"followers_count": 1921973, "following_count": 1053, "tweet_count": 234311, "listed_count": 5627}}, {"id": "1045133021484122113", "location": "West Side, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "is44 - 13", "username": "5uburbi4", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 874, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}}, {"id": "50459212", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sr. das Cabras e Bodes #13", "username": "acabraquele", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1178, "tweet_count": 74973, "listed_count": 11}}, {"id": "26552138", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Ms.anthropist", "username": "Brunellapfvr", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 729, "tweet_count": 9186, "listed_count": 8}}, {"id": "2982657927", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ysadoraaa \ud83e\udeb7", "username": "ysadoramacario", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 497, "tweet_count": 6272, "listed_count": 16}}, {"id": "1015759424848359424", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "valpat", "username": "valpattg", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 112, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}}, {"id": "315432988", "location": "ALgentina-Bs.As", "verified": false, "name": "lluuaann1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lluuaann1", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 404, "tweet_count": 127196, "listed_count": 5}}, {"id": "999057336042950656", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "name": "Mfgonher #Basta de barbijos en las aulas...", "username": "Mfgonher3", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 544, "tweet_count": 71052, "listed_count": 0}}, {"id": "48140561", "verified": false, "name": "marisa", "username": "emebe_", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 2736, "tweet_count": 47356, "listed_count": 3}}, {"id": "237402028", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Daniel Campos Arce", "username": "DanielCArce", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 135, "tweet_count": 24613, "listed_count": 35}}, {"id": "796076296904249345", "location": "Itag\u00fc\u00ed medellin", "verified": false, "name": "viviana yepes", "username": "afrodita85175", "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 2255, "tweet_count": 39312, "listed_count": 3}}, {"id": "1002934289074458624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Esseabner", "username": "esseabner", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 463, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}}, {"id": "857961793716719617", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "DanielaSimoes00", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 294, "tweet_count": 20111, "listed_count": 0}}, {"id": "253238495", "location": "Hamburgo, Alemanha", "verified": false, "name": "Enrique El\u00edas", "username": "EEliasLopezArza", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 690, "tweet_count": 4283, "listed_count": 8}}, {"id": "4275713926", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n Toro Lidia", "username": "ftorodelidia", "public_metrics": {"followers_count": 37044, "following_count": 3021, "tweet_count": 38869, "listed_count": 177}}, {"id": "979861409029873664", "verified": false, "name": "Litlle bra\u00e7o9", "username": "Erickbracin77", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1925, "tweet_count": 18293, "listed_count": 0}}, {"id": "995849491520589826", "location": "c\u00e9u", "verified": false, "name": "PQD", "username": "Igor_crf1", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 786, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}}, {"id": "1454314987", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Juan M. Rodr\u00edguez", "username": "_pulgatorio", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2006, "tweet_count": 17094, "listed_count": 2}}, {"id": "57501144", "verified": false, "name": "\u200f\u064b", "username": "Caahtepega", "public_metrics": {"followers_count": 35553, "following_count": 790, "tweet_count": 159234, "listed_count": 532}}, {"id": "1018196242025807872", "location": "Raba da Camila ", "verified": false, "name": "Evelyn VAI VER O HARRY", "username": "Cabeyoo_Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 2772, "tweet_count": 49666, "listed_count": 0}}, {"id": "3739623021", "location": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d1c \u2661", "verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2b50 \u029f\u1d1c\u029f\u1d00 13", "username": "ninhaalmn", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 2767, "tweet_count": 51346, "listed_count": 3}}, {"id": "872521919689523201", "location": "Where am I?", "verified": false, "name": "Mafa\ud83c\udc04\ufe0f", "username": "mafacardoso42", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 162, "tweet_count": 22937, "listed_count": 0}}, {"id": "948035849521790976", "location": "Chile", "verified": false, "name": "fasolmi", "username": "fasolmi2", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 3013, "tweet_count": 80895, "listed_count": 0}}, {"id": "290569991", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pablo Salinas C.", "username": "neuro_p_salinas", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}}, {"id": "468861454", "location": "My world", "verified": false, "name": "mandel", "username": "mandelasni", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 432, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}}, {"id": "3352102276", "location": "saggitarius \u263c (she/her)", "verified": false, "name": "\u2671", "username": "llifeispeachy", "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 3197, "tweet_count": 39221, "listed_count": 38}}, {"id": "119332466", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "CINEMANIA_ES", "username": "CINEMANIA_ES", "public_metrics": {"followers_count": 440574, "following_count": 2842, "tweet_count": 145009, "listed_count": 3485}}, {"id": "596477531", "location": "Pucela", "verified": false, "name": "Roblopmer", "username": "roblopmer", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 4949, "tweet_count": 45603, "listed_count": 0}}, {"id": "2201623465", "verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}}, {"id": "134188872", "location": "CHILE", "verified": false, "name": "Patita Ortega Moros", "username": "Patitansk", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 262, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}}, {"id": "76689938", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Lorrany", "username": "LorranyOliver", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 140, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}}, {"id": "35509716", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ju \ud83e\udd87", "username": "ju_pel", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 729, "tweet_count": 77690, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}}, {"text": "esse coringa tem 1 cheirinho de esquadr\u00e3o suicida (ao qual nunca vi e nem pretendo)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:27:25.000Z", "author_id": "15332531", "edit_history_tweet_ids": ["1166794432471031808"], "id": "1166794432471031808", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida, n\u00e3o bata nele\"... Povo brasileiro ta virando uma piada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:23:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "in_reply_to_user_id": "394859284", "author_id": "2922635493", "edit_history_tweet_ids": ["1166778373894475777"], "id": "1166778373894475777", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 228, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772266010591232"}]}, {"text": "@pipstoch Compraste?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:35:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pipstoch", "id": "738202584025026560"}]}, "in_reply_to_user_id": "738202584025026560", "author_id": "4099539742", "edit_history_tweet_ids": ["1166796504826351617"], "id": "1166796504826351617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166795817593769985"}]}, {"text": "@cabellobct voc\u00ea \u00e9 uma p\u00e9ssima m\u00e3e, nem ajudou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T01:51:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cabellobct", "id": "1660577072"}]}, "in_reply_to_user_id": "1660577072", "author_id": "384065983", "edit_history_tweet_ids": ["1166528728396115975"], "id": "1166528728396115975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166514825431793664"}]}, {"text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"text": "@CamilaRojas_72 A m\u00ed tambi\u00e9n me encantan, pero luego pienso en lo tedioso que es limpiar vidrios para que no queden rayados y me deprimo. Estos problemas de adulto son terribles.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:01:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CamilaRojas_72", "id": "3285616573"}]}, "in_reply_to_user_id": "3285616573", "author_id": "2603770201", "edit_history_tweet_ids": ["1166788031464034305"], "id": "1166788031464034305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166696953582895105"}]}, {"text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "author_id": "298195731", "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "id": "1166745525259001856", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}}, {"text": "@ricapancita @iedamarcondes Acho que ela j\u00e1 fez a resenha desse n\u00e3o tenho certeza", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:31:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ricapancita", "id": "15332531"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "iedamarcondes", "id": "36802106"}]}, "in_reply_to_user_id": "15332531", "author_id": "14539108", "edit_history_tweet_ids": ["1166795351564660739"], "id": "1166795351564660739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166795237899067393"}]}, {"text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "author_id": "105354583", "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "id": "1166515163396280322", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}}, {"text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n acept\u00f3 a El Comercio que se reuni\u00f3 en esas fechas con Rodr\u00edguez Monteza, a quien calific\u00f3 solo como un conocido: \u201cHemos hablado cualquier cosa menos de ese tema porque yo no tengo nada que ver\u201d. https://t.co/WLhcOwrHYa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T17:36:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1014248713626234884", "author_id": "1014248713626234884", "edit_history_tweet_ids": ["1166404231764611072"], "id": "1166404231764611072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Monteza"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WLhcOwrHYa", "expanded_url": "https://twitter.com/karlaramirezc_/status/1166404231764611072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLhcOwrHYa", "media_key": "7_1166403835688103936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 20, "like_count": 102, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166398552517595136"}]}, {"text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "author_id": "91114286", "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "id": "1166742239386767360", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}}, {"text": "@Madcle @omelete Valeu a empatia, brother. Pois \u00e9. E olha que a opini\u00e3o n\u00e3o era nem sobre a qualidade do trailer; eles j\u00e1 se explodiram todos. Mas n\u00e3o me incomoda n\u00e3o. Eu s\u00f3 rio mesmo. Abra\u00e7o a\u00ed.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:20:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Madcle", "id": "904803989572788226"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "in_reply_to_user_id": "904803989572788226", "author_id": "129810876", "edit_history_tweet_ids": ["1166792770905890816"], "id": "1166792770905890816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166791115044982785"}]}, {"text": "@Otot932 @nilvettirosaria Ha solo detto 10 versioni a livello corsa dei cavalli, su 10 dai a ognuno un vincente diverso e vedi che uno lo prendi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T19:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Otot932", "id": "1153303208661540870"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "nilvettirosaria", "id": "367898814"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153303208661540870", "author_id": "1610166600", "edit_history_tweet_ids": ["1166788201585008640"], "id": "1166788201585008640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166741468565901314"}]}, {"text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "author_id": "281225798", "edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "id": "1166504432168853504", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}}, {"text": "@JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #MacriEsElFuturo #ElRiesgoEsCristina  #NoVuelvenNuncaMas \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 https://t.co/FdBlEHJFhD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T17:23:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 134, "end": 153, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "NoVuelvenNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "NoVuelvenNuncaMas"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/FdBlEHJFhD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoVuelvenMas9/status/1166763229273608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdBlEHJFhD", "media_key": "3_1166763221317029895"}]}, "in_reply_to_user_id": "152835465", "author_id": "1108486784504221698", "edit_history_tweet_ids": ["1166763229273608193"], "id": "1166763229273608193", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738226788413445"}]}, {"text": "@SpanishLiberty @EInseguros @anisokoria 1. Si la caja negra de los aviones es indestructible, \u00bfpor qu\u00e9 no fabrican los aviones enteros con el mismo material?\n\n2. \u00bfPor qu\u00e9 es imposible estornudar con los ojos abiertos?\n\n3. \u00bfDe qu\u00e9 color ser\u00e1 un camale\u00f3n mir\u00e1ndose al espejo?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SpanishLiberty", "id": "3075335795"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "anisokoria", "id": "1551320987160952833"}]}, "in_reply_to_user_id": "3075335795", "author_id": "1119925624561459200", "edit_history_tweet_ids": ["1166793986624958464"], "id": "1166793986624958464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166666045962313728"}]}, {"text": "Como salir de una crisis sin pensar en el suicidio como opci\u00f3n yahoo respuestas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T03:53:34.000Z", "author_id": "348614790", "edit_history_tweet_ids": ["1165834644530651137"], "id": "1165834644530651137", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@Migueldlr16 @drlangosta @MPSSMx @doctorhumano @PneumocysKarina @doctorsinPhD PD : nunca tragas por ellos. Eso que te quede bien claro y no agaches la cabeza jam\u00e1s. \u261d\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:21:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Migueldlr16", "id": "3314554584"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "MPSSMx", "id": "1132455962965622785"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "doctorhumano", "id": "892415823528296448"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "doctorsinPhD", "id": "976371692263104512"}]}, "in_reply_to_user_id": "161094160", "author_id": "161094160", "edit_history_tweet_ids": ["1166792855345664000"], "id": "1166792855345664000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166792559441715200"}]}, {"text": "\u201cNon dimentico la natura del Movimento 5 Stelle e per questo non posso smettere di denunciarlo\u201d.  @EmmaBonino intervistata da @ilfoglio_it #CrisiDiGoverno #consultazioni \nhttps://t.co/Jt2vUWzSqG", "lang": "it", "created_at": "2019-08-22T06:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 154, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "consultazioni"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Jt2vUWzSqG", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/08/22/news/un-governo-col-m5s-preferirei-di-no-parla-emma-bonino-270386/", "display_url": "ilfoglio.it/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/08/22/news/un-governo-col-m5s-preferirei-di-no-parla-emma-bonino-270386/"}]}, "author_id": "930822249707376640", "edit_history_tweet_ids": ["1164418162043097088"], "id": "1164418162043097088", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 60, "like_count": 1081, "quote_count": 24}}, {"text": "Il @pdnetwork ha preso la sua decisione. Ho ritenuto di fare chiarezza prima dell\u2019incontro fra @nzingaretti e il Presidente della Repubblica, rassegnando le mie dimissioni. https://t.co/4WaI3bEB48 @SiamoEuropei https://t.co/5PsvphTLa5", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T11:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4WaI3bEB48", "expanded_url": "https://www.siamoeuropei.it/dimissioni-calenda/", "display_url": "siamoeuropei.it/dimissioni-cal\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/5PsvphTLa5", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1166674225400307712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PsvphTLa5", "media_key": "13_1166669730381516805"}]}, "author_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1166674225400307712"], "id": "1166674225400307712", "public_metrics": {"retweet_count": 2030, "reply_count": 3818, "like_count": 10886, "quote_count": 850}}, {"text": "@AryaBoutiquePro Jared Leto, a mi parecer el peor jocker", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:06:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "187435198", "author_id": "1125396575394648064", "edit_history_tweet_ids": ["1166789044623282176"], "id": "1166789044623282176", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166778072462438400"}]}, {"text": "En estado cr\u00edtico, joven que cay\u00f3 del balc\u00f3n de su casa al practicar yoga extremo https://t.co/N0SBYDMLiU https://t.co/HBPSPICjha", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T16:05:40.000Z", "author_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1166743662950277120"], "id": "1166743662950277120", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 127, "like_count": 92, "quote_count": 40}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/N0SBYDMLiU", "expanded_url": "http://bit.ly/32blEG8", "display_url": "bit.ly/32blEG8"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HBPSPICjha", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1166743662950277120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HBPSPICjha", "media_key": "3_1166743659628421120"}]}}, {"text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "author_id": "103957783", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "id": "1166418838658924549", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}}, {"text": "Consultazioni, #Salvini: chi ha paura del voto non pu\u00f2 scappare all'infinito -Guarda il video https://t.co/qk1km7lbCJ https://t.co/w7GNH3uASm", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T17:13:16.000Z", "author_id": "420351046", "edit_history_tweet_ids": ["1166760674405617667"], "id": "1166760674405617667", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qk1km7lbCJ", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/italia/consultazioni-salvini-chi-ha-paura-voto-non-puo-scappare-infinito/ACuekig?utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1567012396", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/italia/c\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/w7GNH3uASm", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1166760674405617667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w7GNH3uASm", "media_key": "3_1166760671209504769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 2}}, {"text": "Sinceramente non capisco la mossa di Calenda.\nMai come ora bisognerebbe tenere il partito unito.\nTutti ora devono cedere qualcosa per il Bene Comune. \nA me l'atteggiamento ricorda il Moretti di 'mi si nota di pi\u00f9 se\u00a0vengo e me ne sto in disparte o\u00a0se\u00a0non vengo per niente?'.\nMah.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:43:18.000Z", "author_id": "875475319708409857", "edit_history_tweet_ids": ["1166783331117273088"], "id": "1166783331117273088", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 103, "like_count": 396, "quote_count": 7}}, {"text": "Hace 2 a\u00f1os el Fiscal JD P\u00e9rez mont\u00f3 un deplorable espect\u00e1culo televisivo allanando el local de Fuerza Popular y acusando penalmente a 10 congresistas.Ahora, la Fiscal de la Naci\u00f3n archiva esa investigaci\u00f3n.Pero, \u00bfqui\u00e9n rapar\u00e1 el da\u00f1o causado? https://t.co/DBqP74vGu0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T23:52:35.000Z", "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1166498777848586242"], "id": "1166498777848586242", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBqP74vGu0", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/fiscal-de-la-nacion-archiva-investigacion-contra-10-congresistas-de-fuerza-popular-por-obstruccion-a-la-justicia-noticia-1216591", "display_url": "rpp.pe/politica/judic\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1539748302593396737/iOkUwguz?format=jpg&name=orig", "width": 825, "height": 464}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1539748302593396737/iOkUwguz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fiscal de la Naci\u00f3n archiva investigaci\u00f3n contra 10 congresistas de Fuerza Popular por obstrucci\u00f3n a la justicia", "description": "La fiscal de la Naci\u00f3n, Zoraida \u00c1valos determin\u00f3 que\u00a0no hay m\u00e9rito para formalizar una denuncia penal\u00a0contra\u00a0los legisladores fujimoristas por el caso de allanamiento de locales de Fuerza Popular en el a\u00f1o 2017.", "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/fiscal-de-la-nacion-archiva-investigacion-contra-10-congresistas-de-fuerza-popular-por-obstruccion-a-la-justicia-noticia-1216591"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 355, "like_count": 1062, "quote_count": 36}}, {"text": "eu tenho CERTEZA que quem at\u00e9 hoje fica jogando na cara liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida, v\u00e3o ser os primeiros a virem com o rabinho entre as pernas aclamar a DC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:17:51.000Z", "author_id": "847896387324964864", "edit_history_tweet_ids": ["1166792025758404614"], "id": "1166792025758404614", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "rabinho"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Ryan Gosling foi a primeira escolha para atuar em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FQyijpV7Cg", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T17:41:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "35030935", "author_id": "35030935", "edit_history_tweet_ids": ["1166767707464896518"], "id": "1166767707464896518", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Gosling"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FQyijpV7Cg", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166767707464896518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQyijpV7Cg", "media_key": "3_1166767702385528833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764894689120257"}]}, {"text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "author_id": "1132722195875160065", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "id": "1166730143618015233", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}}, {"text": "N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T16:47:22.000Z", "author_id": "926559781355249666", "edit_history_tweet_ids": ["1166754156826304512"], "id": "1166754156826304512", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}]}, {"text": "@BonnerMVP_ @Radkaue olha o post JKSJSHAHSJAHS", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:14:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Radkaue", "id": "2503043407"}]}, "in_reply_to_user_id": "926559781355249666", "author_id": "778751731605786625", "edit_history_tweet_ids": ["1166791162163814402"], "id": "1166791162163814402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754156826304512"}]}, {"text": "Si la pel\u00edcula del #Joker es solo la mitad de buena que sus trailers, tenemos \u00d3scar a la puta mejor adaptaci\u00f3n que se ha hecho en la historia!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:47:31.000Z", "author_id": "3023365181", "edit_history_tweet_ids": ["1166784391974182912"], "id": "1166784391974182912", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"text": "Lo que me gusta de OUATIH es que no crea m\u00e1rtires ni da valor a gente que no la tiene. Los asesinos nunca pueden ser mitos, ni Escobar, ni La Manada y mucho menos los Manson.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T15:35:22.000Z", "author_id": "320350862", "edit_history_tweet_ids": ["1166736033830047745"], "id": "1166736033830047745", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "OUATIH"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.3446, "type": "Other", "normalized_text": "Manada"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Manson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Nonna si \u00e8 rotta una gamba. Quelli coi camici bianchi dicono che bisogna ingessare, ma io non ci sto, prima vorrei passare dal voto di Twitter. Che dite ingessiamo o l\u2019abbattiamo?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T08:22:29.000Z", "author_id": "28822067", "edit_history_tweet_ids": ["1166627097479188481"], "id": "1166627097479188481", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 791, "like_count": 3566, "quote_count": 79}}, {"text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "author_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "id": "1166501386135179265", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}}, {"text": "@Radkaue pior que eu lembro at\u00e9 hoje o hype pro filme da Liga, e foi o que foi kkjkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T19:09:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Radkaue", "id": "2503043407"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9146, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}]}, "in_reply_to_user_id": "2503043407", "geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}, "author_id": "778751731605786625", "edit_history_tweet_ids": ["1166789894095724550"], "id": "1166789894095724550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166789714755694594"}]}, {"text": "@JovemDumbledore @TlDanverss @GN_extended @DEADLINE mas \u00e9 horr\u00edvel mesmo, \u00e9 podre", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:24:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jovemdumbledore", "id": "1342839323880808452"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "TlDanverss", "id": "1151243940613492737"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}]}, "in_reply_to_user_id": "800545666623631360", "author_id": "297705476", "edit_history_tweet_ids": ["1166778588915535872"], "id": "1166778588915535872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515700787273729"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "id": "1166445663325999104", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "author_id": "1553568727", "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "id": "1166520521921576960", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}}, {"text": "@LiliRusconi Me refiero en el trabajo, obviamente.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T04:52:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "160917868", "author_id": "160917868", "edit_history_tweet_ids": ["1166574211453870085"], "id": "1166574211453870085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166573500183830528"}]}, {"text": "A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1 publicado em setembro. A autora descreveu o processo de escrita do livro como \"pura tortura\", tamanho o sofrimento. Ela se matou um ano ap\u00f3s o lan\u00e7amento. https://t.co/5u3ydE7Ylv", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T17:10:10.000Z", "author_id": "998990483182546944", "edit_history_tweet_ids": ["1166759894906806272"], "id": "1166759894906806272", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893208043526"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893501710336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 10}}, {"text": "Se bem que eu acho que nada vai superar o meu coringa favorito https://t.co/IZ5XNhCCaC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T17:30:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2439972520", "author_id": "2439972520", "edit_history_tweet_ids": ["1166765119541514240"], "id": "1166765119541514240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IZ5XNhCCaC", "expanded_url": "https://twitter.com/NacaoPatriotsBr/status/1166765119541514240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZ5XNhCCaC", "media_key": "16_1166765111329075200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166759976121118720"}]}, {"text": "Um casal desse merece se fuder na m\u00e3o dessas pragas pra aprender https://t.co/4EpAI6OYk0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T17:27:26.000Z", "author_id": "924748354378182656", "edit_history_tweet_ids": ["1166764236619599872"], "id": "1166764236619599872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4EpAI6OYk0", "expanded_url": "https://twitter.com/brasillivre17/status/1166748722505617410", "display_url": "twitter.com/brasillivre17/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166748722505617410"}]}, {"text": "@Kielm_ So se for pra matar de novo, como fiz", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Kielm_", "id": "178424333"}]}, "in_reply_to_user_id": "178424333", "author_id": "928388354781085696", "edit_history_tweet_ids": ["1166786928307580934"], "id": "1166786928307580934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166786548312018944"}]}, {"text": "Chiedere su #Rousseau manifesta la mancanza di autorevolezza dei grillini. \u00c8 un tentativo di liberarsi la coscienza e di scaricare la responsabilit\u00e0 di un'alleanza assolutamente sconclusionata e suicida con il #PD!\nChi deve essere interpellato sono tutti gli italiani con il voto", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:42:17.000Z", "author_id": "1075084718", "edit_history_tweet_ids": ["1166783074421616641"], "id": "1166783074421616641", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Rousseau"}, {"start": 210, "end": 213, "tag": "PD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Despu\u00e9s del chiste de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida no me hab\u00eda emocionado tanto por una entrega del Joker desde Batman, esta promete mucho. https://t.co/UrfwXS7gOJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:45:48.000Z", "author_id": "283273401", "edit_history_tweet_ids": ["1166783958513782784"], "id": "1166783958513782784", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/UrfwXS7gOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CristianPhoyu/status/1166748044928475142", "display_url": "twitter.com/CristianPhoyu/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166748044928475142"}]}, {"text": "Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il monologo di Blade Runner.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T08:11:53.000Z", "author_id": "38836322", "edit_history_tweet_ids": ["1166624429784358912"], "id": "1166624429784358912", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Rousseau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 14, "like_count": 416, "quote_count": 4}}, {"text": "Grav\u00edsima investigaci\u00f3n , en la que el Presidente tiene q dar una explicaci\u00f3n al pa\u00eds . Solo habla de adelanto de elecciones; importante es, tb  _adelantar una explicaci\u00f3n , no eludirla . Hay q predicar con el ejemplo . https://t.co/4lafYBHF0W", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T15:19:39.000Z", "author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1166732081105461249"], "id": "1166732081105461249", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 135, "like_count": 235, "quote_count": 20}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/4lafYBHF0W", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1166732081105461249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4lafYBHF0W", "media_key": "3_1166732069743071234"}]}}, {"text": "Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok provavelmente vai atuar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida dirigido pelo diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia. https://t.co/0lfANCgKew", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T14:59:01.000Z", "author_id": "736596102766592000", "edit_history_tweet_ids": ["1166726888720674816"], "id": "1166726888720674816", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3105, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0lfANCgKew", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1166726888720674816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lfANCgKew", "media_key": "16_1166726881359597569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 124, "quote_count": 2}}, {"text": "@suicida_roots Come\u00e7ou a academia?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T17:49:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "author_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1166769868248670209"], "id": "1166769868248670209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166767295752015874"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "id": "1166445888534974465", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "eu falei q tava doendo, mas ele n parou, ele era maior q eu, ent tive medo de bater nele ou me soltar\n\neu encarei o corrim\u00e3o e rezei pra q ele acabasse logo, quando acabou, eu mandei ele ir embora, 1 semana depois tentei me matar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "819972402788597760", "author_id": "819972402788597760", "edit_history_tweet_ids": ["1166786093120966656"], "id": "1166786093120966656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166785292172484609"}]}, {"text": "D\u00e1s para esperto com esse flow de esferovite\ne eu j\u00e1 te pintei um perfil suicida\nporque ao contr\u00e1rio do grande Jo\u00e3o Andr\u00e9\nvais ver que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 resto na tua vida\n\n@TjiPereira  Muito bom", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 175, "username": "TjiPereira", "id": "2823149770"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Andr\u00e9"}]}, "author_id": "1128019527437037568", "edit_history_tweet_ids": ["1166786138062950400"], "id": "1166786138062950400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "Guardo indietro a questa estate e penso al mio professore del liceo quando ci ripeteva che una sola cosa non perdonano gli dei: la hybris, la tracotanza. @matteosalvinimi aveva il Paese in mano poi ebbro di sondaggi da spiaggia ha deciso che voleva i pieni poteri", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 170, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "55212559", "edit_history_tweet_ids": ["1166784766303186948"], "id": "1166784766303186948", "public_metrics": {"retweet_count": 1568, "reply_count": 242, "like_count": 8036, "quote_count": 62}}, {"text": "e se os chifres de L\u00facifer na verdade fossem apenas a aur\u00e9ola dele que quebrou (pq ele era um anjo e caiu) e as pessoas confundiram com chifres no final? \n\neu to INTRIGADA COM ESSA TEORIA GENTE https://t.co/4TroDZfcfb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:52:42.000Z", "author_id": "913177132934811650", "edit_history_tweet_ids": ["1166785696914378755"], "id": "1166785696914378755", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4276, "type": "Person", "normalized_text": "aur\u00e9ola"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/4TroDZfcfb", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1166785696914378755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4TroDZfcfb", "media_key": "3_1166785688353873920"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/4TroDZfcfb", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1166785696914378755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4TroDZfcfb", "media_key": "3_1166785688349618183"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7009, "reply_count": 352, "like_count": 29923, "quote_count": 878}}, {"text": "Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e juntas esmurrariam a Annabelle com + for\u00e7a. Se tem uma coisa que a Denise odeia \u00e9 arrog\u00e2ncia. Ela faria a 35% virar p\u00f3! Por que me matou Carelli??\n#VemA\u00edAFazenda https://t.co/nYZhgB7XUF", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:56:07.000Z", "author_id": "980562193438662657", "edit_history_tweet_ids": ["1166439267524104192"], "id": "1166439267524104192", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 275, "tag": "VemA\u00edAFazenda"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "lenDja"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/nYZhgB7XUF", "expanded_url": "https://twitter.com/Hennan_comentta/status/1166439267524104192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYZhgB7XUF", "media_key": "3_1166439252332339202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1EXCLUSIVA! Mira el nuevo tr\u00e1iler de #Guas\u00f3n. Muy pronto solo en cines. https://t.co/4jUFBPD3EJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T16:21:51.000Z", "author_id": "436258074", "edit_history_tweet_ids": ["1166747732641558529"], "id": "1166747732641558529", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Guas\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4jUFBPD3EJ", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPicturesLatam/status/1166747732641558529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4jUFBPD3EJ", "media_key": "13_1166746405656039430"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 704, "reply_count": 54, "like_count": 1718, "quote_count": 290}}, {"text": "Il prossimo governo mancher\u00e0 totalmente di rappresentare le istanze delle regioni del nord produttivo. \nGoverno #rossoinferno e #giallosud \n#crisigoverno", "lang": "it", "created_at": "2019-08-28T18:46:28.000Z", "author_id": "77437422", "edit_history_tweet_ids": ["1166784126378291202"], "id": "1166784126378291202", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "rossoinferno"}, {"start": 128, "end": 138, "tag": "giallosud"}, {"start": 140, "end": 153, "tag": "crisigoverno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "@robertrodriguis j\u00e1 devia ter parado faz tempo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:49:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2563727136", "author_id": "2378393281", "edit_history_tweet_ids": ["1166784883949223939"], "id": "1166784883949223939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784304783003649"}]}, {"text": "Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T15:04:56.000Z", "author_id": "3015709359", "edit_history_tweet_ids": ["1166728379074322432"], "id": "1166728379074322432", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 0}}, {"text": "El \u00fanico poeta y rom\u00e1ntico que tomar\u00eda hoy al Veracruz se llama Mario Carrillo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:43:25.000Z", "author_id": "29644515", "edit_history_tweet_ids": ["1166783360766763008"], "id": "1166783360766763008", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Carrillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 171, "like_count": 1440, "quote_count": 13}}, {"text": "Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9 mi celu, y cuando se sientan mal, me llaman, y los empujo, insensibles de mierda y fachos/as!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "author_id": "24373438", "edit_history_tweet_ids": ["1166508078893850624"], "id": "1166508078893850624", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "D\u00edaz Ayuso incorpora a su gobierno a un exconsejero de Avalmadrid expedientado por el Banco de Espa\u00f1a https://t.co/MlQABGEaf7 https://t.co/Z5tcvPVOez", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T09:03:53.000Z", "author_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1166637516608475136"], "id": "1166637516608475136", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.724, "type": "Organization", "normalized_text": "Avalmadrid"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.734, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MlQABGEaf7", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/madrid/Diaz-Avalmadrid-investigado-Banco-Espana_0_936156475.html", "display_url": "eldiario.es/madrid/Diaz-Av\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Z5tcvPVOez", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1166637516608475136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z5tcvPVOez", "media_key": "3_1166637512623869952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 207, "like_count": 402, "quote_count": 106}}, {"text": "Otra din\u00e1mica para esta funci\u00f3n 37 de #LosRudosDelRock es el Bloque Vintage donde veremos a alguien que s\u00ed hace bien la lucha extrema: Sab\u00fa. \n@eljikote\n y su servigato comentaresmos sus luchas. Recomendada por Mr. @therejectmazkra contra Rey Mysterio Jr.\n\nhttps://t.co/8ITEkXwY5z", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:24:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 151, "username": "eljikote", "id": "219064519"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "therejectmazkra", "id": "162443448"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "LosRudosDelRock"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "LosRudosDelRock"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Bloque Vintage"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Mysterio Jr."}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8ITEkXwY5z", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=h3ywBjbHTeI", "display_url": "youtube.com/watch?v=h3ywBj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=h3ywBjbHTeI"}]}, "author_id": "204442733", "edit_history_tweet_ids": ["1166778492270178304"], "id": "1166778492270178304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@_eubabii Se ele n\u00e3o matou daquela vez q pagamos 100 reais numa corrida da uber ele n\u00e3o mata mais kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T16:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_eubabii", "id": "1536488924"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "in_reply_to_user_id": "1536488924", "author_id": "1668811194", "edit_history_tweet_ids": ["1166750788296658950"], "id": "1166750788296658950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166743923840229379"}]}, {"text": "@vini_louzada At\u00e9 que a DC n\u00e3o faz filmes ruins. Ela s\u00f3 \u00e9 desorganizada.\nTipo, ela errou com batman vs superman, com superman, e se apressou em criar liga da justi\u00e7a no intuito de j\u00e1 querer alcan\u00e7ar a MARVEL nos cinemas.\nMas mulher maravilha, batman o cavaleiro das trevas e aquaman s\u00e3o bons.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:45:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "140996222", "author_id": "858473268403204098", "edit_history_tweet_ids": ["1166783981267951618"], "id": "1166783981267951618", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.721, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166758978652692482"}]}, {"text": "@marijodibuja @RakelMerlo @policia \u00c9l no creo, tiene pinta de intento autol\u00edtico", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T18:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marijodibuja", "id": "1036811588429377536"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "RakelMerlo", "id": "615232083"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "in_reply_to_user_id": "1036811588429377536", "author_id": "387663054", "edit_history_tweet_ids": ["1166780801104666624"], "id": "1166780801104666624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166777414246109189"}]}, {"text": "#Guas\u00f3n o #Joker, d\u00edganle como quieran. Todas las fichas a Joaqu\u00edn Phoenix, todas: tremendo nuevo tr\u00e1iler subtitulado de #JokerMovie   https://t.co/cWAVBzidTv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T16:23:05.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "147397859", "edit_history_tweet_ids": ["1166748044928475142"], "id": "1166748044928475142", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 10, "end": 16, "tag": "Joker"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "JokerMovie"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/cWAVBzidTv", "expanded_url": "https://twitter.com/altapeli/status/1166745848425979905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWAVBzidTv", "media_key": "13_1166744456646856705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 11, "like_count": 340, "quote_count": 30}}, {"text": "a loja m\u00e1gica do senhor magorium \u00e9 o filme mais fofo q eu gosto", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:41:32.000Z", "author_id": "2303578082", "edit_history_tweet_ids": ["1166782884247744515"], "id": "1166782884247744515", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "magorium"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfEs cierto que el demente Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez se fue a allanar una casa vac\u00eda que est\u00e1 en alquiler hace meses? ja ja ja Ese es el nivel mental de este fiscalillo alborotado. Ya se quem\u00f3 con los Gra\u00f1a y ahora la vuelve a embarrar. \u00bfNo hay quien saque a ese adefesio de la Fiscal\u00eda?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T02:48:54.000Z", "author_id": "65372761", "edit_history_tweet_ids": ["1166543148878893056"], "id": "1166543148878893056", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.3458, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 16, "like_count": 313, "quote_count": 1}}, {"text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "author_id": "186912015", "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "id": "1166453741911982080", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}}, {"text": "Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ainda ta vivo, e se voc\u00ea ver um parente ou at\u00e9 um conhecido que esteja precisando de ajuda, ajude. Pq no reino do c\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 lugar pros suicidas..", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:27:47.000Z", "author_id": "954925006110318592", "edit_history_tweet_ids": ["1166432137840603136"], "id": "1166432137840603136", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}}, {"text": "@jairmearrependi Assim como Hitler \u00e9 de esquerda https://t.co/yXWoj9Y3Qg", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T14:17:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/yXWoj9Y3Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/DanFredy/status/1166716489396817925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXWoj9Y3Qg", "media_key": "16_1166716473223655424"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504", "author_id": "189356869", "edit_history_tweet_ids": ["1166716489396817925"], "id": "1166716489396817925", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166714439061725185"}]}, {"text": "mlq trailer novo do filme do coringa to assim https://t.co/XsGXnl9uyq", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:26:22.000Z", "author_id": "1520476429", "edit_history_tweet_ids": ["1166779068601253889"], "id": "1166779068601253889", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.36, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XsGXnl9uyq", "expanded_url": "https://twitter.com/nabucodonosor96/status/1166779068601253889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsGXnl9uyq", "media_key": "3_1166779063798812673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 0}}, {"text": "Queria dormir mas s\u00f3 t\u00f4 pensando que o Jack se matou e deixou a Lady Gaga na bad... E o cachorrinho esperando ele sair da garagem, meu pai... #NasceUmaEstrela", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T03:33:03.000Z", "author_id": "876263916", "edit_history_tweet_ids": ["1165467095150333952"], "id": "1165467095150333952", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 158, "tag": "NasceUmaEstrela"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "NasceUmaEstrela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@raonileal Detalhe que n\u00e3o foi nem explicado se vai ser o Coringa do universo do Batffleck", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:38:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raonileal", "id": "48755281"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Batffleck"}]}, "in_reply_to_user_id": "48755281", "author_id": "3187067962", "edit_history_tweet_ids": ["1166782114173505537"], "id": "1166782114173505537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166763666013749248"}]}, {"text": "ASSASSINO DO CARALHO, FILHO DA PUTA, QUE NOJOOOO. est\u00e3o dando uma segunda chance pra ele, \u00e9? mas e a mulher que ele matou n\u00e3o teve uma segunda chance de viver, bando de merda. quando se trata de futebol, os cara s\u00e3o tudo cego https://t.co/VTfSJz5WgJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:31:14.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "4865677149", "edit_history_tweet_ids": ["1166780295342907392"], "id": "1166780295342907392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/VTfSJz5WgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}]}, {"text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}]}, "in_reply_to_user_id": "2973904744", "author_id": "461530260", "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"], "id": "1165875862287335424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}]}, {"text": "Goleiro Bruno assina contrato e posa com a camisa do Po\u00e7os de Caldas FC https://t.co/6ZMSgzTFjx https://t.co/ybSGSsO9Df", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T23:48:00.000Z", "author_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1166497622095486976"], "id": "1166497622095486976", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "de Caldas FC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6ZMSgzTFjx", "expanded_url": "http://glo.bo/30ErQpK", "display_url": "glo.bo/30ErQpK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ybSGSsO9Df", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1166497622095486976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybSGSsO9Df", "media_key": "3_1166497348396208134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 684, "like_count": 2568, "quote_count": 2168}}, {"text": "Aaaaaa meu hype ta la em cima https://t.co/XbRaH0qHTO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:33:07.000Z", "author_id": "20166847", "edit_history_tweet_ids": ["1166780766975614976"], "id": "1166780766975614976", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 16, "like_count": 1229, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/XbRaH0qHTO", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}]}, {"text": "Parem de comparar Heath Ledger e Joaquin Phoenix pois amo os dois. Agora fiquem com esse gif maravilhoso. De nada. https://t.co/JK1q5D4IO7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:30.000Z", "author_id": "26552138", "edit_history_tweet_ids": ["1166780611702534149"], "id": "1166780611702534149", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JK1q5D4IO7", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunellapfvr/status/1166780611702534149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JK1q5D4IO7", "media_key": "16_1166780602575728640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@lacleptomana @emebe_ @CCSSdeCostaRica https://t.co/kHacbyEYMa", "lang": "qme", "created_at": "2019-08-28T18:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lacleptomana", "id": "485197212"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "emebe_", "id": "48140561"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "CCSSdeCostaRica", "id": "51960232"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kHacbyEYMa", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "485197212", "author_id": "237402028", "edit_history_tweet_ids": ["1166778628690120704"], "id": "1166778628690120704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773467280228358"}]}, {"text": "A enquete j\u00e1 est\u00e1 no ar! Quantos ovos voc\u00ea d\u00e1 para o trailer de Coringa? Use a hashtag #OmeleteLive e diz pra gente. Corre https://t.co/Cw7mJBrkEu #Joker https://t.co/Hl9BS5kcbC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:17:50.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1166776922786934785"], "id": "1166776922786934785", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "OmeleteLive"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Cw7mJBrkEu", "expanded_url": "http://bit.ly/32fdA7j", "display_url": "bit.ly/32fdA7j"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Hl9BS5kcbC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166776922786934785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hl9BS5kcbC", "media_key": "3_1166776912024416256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"text": "@LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vido, suicida y entonces le vimos morir. Estuvo muerto y si no se ha sabido es porque el toro evit\u00f3 que lo difundieran los peri\u00f3dicos. Pero creedme, Manolete estaba muerto\u201d https://t.co/9N1VaEhUk7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T10:41:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/9N1VaEhUk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ftorodelidia/status/1166662012228767745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N1VaEhUk7", "media_key": "3_1166662003903123456"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/9N1VaEhUk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ftorodelidia/status/1166662012228767745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N1VaEhUk7", "media_key": "3_1166662003882168321"}]}, "in_reply_to_user_id": "4275713926", "author_id": "4275713926", "edit_history_tweet_ids": ["1166662012228767745"], "id": "1166662012228767745", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166661138529931264"}]}, {"text": "Inclusive t\u00f4 falando isso pq fui discutir com uma CS e ela come\u00e7ou me xingar de rata, doente, e ficou mandando eu me matar, s\u00e9rio isso \u00e9 inadmiss\u00edvel, n\u00e3o me afeta em nada, mas poderia sim ser uma pessoa depressiva e suicida...pensem sempre nisso, n\u00e3o importa a circunst\u00e2ncia", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:17:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3739623021", "author_id": "3739623021", "edit_history_tweet_ids": ["1166776710945222657"], "id": "1166776710945222657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773884718342144"}]}, {"text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "author_id": "290569991", "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "id": "1166759575804157954", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "id": "1166292605774307334", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}}], "places": [{"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"value": "1150964398581854208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150964398581854208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150964398581854208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166794157140189188", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166794157140189188].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166794157140189188", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166787985712566274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166787985712566274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166787985712566274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166791823358078977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166791823358078977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166791823358078977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "707683299829944325", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [707683299829944325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707683299829944325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166762290143735808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166762290143735808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166762290143735808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166791496475009031", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166791496475009031", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166791496475009031].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166536767689973761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166536767689973761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166536767689973761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1095452718318190592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095452718318190592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095452718318190592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166781218777640960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166781218777640960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166781218777640960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166784955831214083", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166784955831214083", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166784955831214083].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "37843600", "value": "37843600", "detail": "User has been suspended: [37843600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166769404371263488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166769404371263488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166769404371263488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "998604189579333633", "value": "998604189579333633", "detail": "User has been suspended: [998604189579333633].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166778219846131712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166778219846131712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166778219846131712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4878675893", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4878675893].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4878675893", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166779930581098496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166779930581098496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166779930581098496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4665297334", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4665297334].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4665297334", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166779902949044224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166779902949044224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166779902949044224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166779639328628736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166779639328628736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166779639328628736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118330176344031232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118330176344031232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118330176344031232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166554313591795712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166554313591795712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166554313591795712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166759778904944642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166759778904944642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166759778904944642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166797484779347969", "oldest_id": "1166778928796749824", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31451qs7nk8czdjgjamgx1sw5ml"}}