{"data": [{"text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201246905", "edit_history_tweet_ids": ["1202635506821017601"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "created_at": "2019-12-05T17:07:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202635506821017601"}, {"text": "E' MORTO SUICIDA MA HA FATTO PROSELITI, SPERO FACCIANO LA STESSA FINE!!! \ud83d\ude21 https://t.co/o15TFOdqKb", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/o15TFOdqKb", "expanded_url": "https://twitter.com/INarratore/status/1202620565502267393", "display_url": "twitter.com/INarratore/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018468604843618309", "edit_history_tweet_ids": ["1202635458003505152"], "created_at": "2019-12-05T17:06:51.000Z", "lang": "it", "id": "1202635458003505152"}, {"text": "saber que um estranho se suicidou \u00e9 terr\u00edvel pelo nivel de empatia que tenho imagine algu\u00e9m pr\u00f3ximo \npqp vey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336105038", "edit_history_tweet_ids": ["1202635326063333376"], "created_at": "2019-12-05T17:06:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202635326063333376"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2753\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 kkkkkk\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nO 7\u00ba item n representa nem um d\u00e9cimo kkkk https://t.co/6EjXAjZCBx", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/6EjXAjZCBx", "expanded_url": "https://twitter.com/eumalurossetto/status/1201652308154703873", "display_url": "twitter.com/eumalurossetto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804061170353209344", "edit_history_tweet_ids": ["1202635249018195968"], "created_at": "2019-12-05T17:06:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202635249018195968"}, {"text": "RT @itsfamiliarlou: CARALHO LIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER \n\nREPITO\n\nLIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER\n\nPQP LIAM PQ ME MATOU ASSIM?? SE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088794023551254530", "edit_history_tweet_ids": ["1202635219498606596"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201569359291916289"}], "created_at": "2019-12-05T17:05:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202635219498606596"}, {"text": "@RB_Esportes @globoesportecom Queria muito que fosse verdade, pra mim n\u00e3o a clubismo se tratando de pessoas, mas questiono a revolta contra o Palmeiras como se n\u00e3o torcedor de outro clube, j\u00e1 agrediu algu\u00e9m, matou.", "in_reply_to_user_id": "1155273223682105344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041652917147590656", "edit_history_tweet_ids": ["1202635172300173312"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202634625325129729"}], "created_at": "2019-12-05T17:05:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202635172300173312"}, {"text": "RT @elespectador: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.822, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280270842", "edit_history_tweet_ids": ["1202635080209960960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202630008415694848"}], "created_at": "2019-12-05T17:05:21.000Z", "lang": "es", "id": "1202635080209960960"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760699141911633920", "edit_history_tweet_ids": ["1202635076468707328"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:05:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202635076468707328"}, {"text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095761933209350144", "edit_history_tweet_ids": ["1202634875104382977"], "created_at": "2019-12-05T17:04:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634875104382977"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120538908624814080", "edit_history_tweet_ids": ["1202634869278416902"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634869278416902"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4258021761", "edit_history_tweet_ids": ["1202634796561846275"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:04:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634796561846275"}, {"text": "Fui pegar comida no RU e a tia: s\u00f3 isso minha filha? Vai desmaiar na aula ein\n\nSe ela souber que essa universidade j\u00e1 me matou faz tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377205464", "edit_history_tweet_ids": ["1202634795815198721"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "RU"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:04:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634795815198721"}, {"text": "@loebell2 @flaviaacapulco A PM de Sao Paulo ja matou mais de 700 pessoas, negros, pobres e voce ainda nao sabe quando vai ser a vitima, Quando o morro se ver Coringa muito branquinho vai morrer.", "in_reply_to_user_id": "17299886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426834122", "edit_history_tweet_ids": ["1202634707491528705"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LoeBell2", "id": "1354737945501032451"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "flaviaacapulco", "id": "756877005388472321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202628938289340417"}], "created_at": "2019-12-05T17:03:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634707491528705"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125752209810100229", "edit_history_tweet_ids": ["1202634683839856640"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:03:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634683839856640"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823681311571378180", "edit_history_tweet_ids": ["1202634678685118464"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:03:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634678685118464"}, {"text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036687896265326593", "edit_history_tweet_ids": ["1202634575832371201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "created_at": "2019-12-05T17:03:21.000Z", "lang": "es", "id": "1202634575832371201"}, {"text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382486242", "edit_history_tweet_ids": ["1202634544475725824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "created_at": "2019-12-05T17:03:13.000Z", "lang": "es", "id": "1202634544475725824"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948640089822973954", "edit_history_tweet_ids": ["1202634489542926337"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:03:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634489542926337"}, {"text": "@Psicopotro @DarioJRamirez El disparate de legalizar un delito tiene derecho de autor: un Totalitarismo asesino que le encantaba matar \"legalmente\". Europa se suicida y van tomando el poder los Talibanes... Pensemos.", "in_reply_to_user_id": "254709818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890611713820721152", "edit_history_tweet_ids": ["1202634456718303239"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.6427, "type": "Organization", "normalized_text": "Talibanes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicopotro", "id": "254709818"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "DarioJRamirez", "id": "246958935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202633007338790912"}], "created_at": "2019-12-05T17:02:53.000Z", "lang": "es", "id": "1202634456718303239"}, {"text": "Homem executa cinco pessoas a tiros e se suicida em S\u00e3o Vicente https://t.co/azaYIXtbd1", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/azaYIXtbd1", "expanded_url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/policia/homem-executa-cinco-pessoas-a-tiros-e-se-suicida-em-s%C3%A3o-vicente-1.78394", "display_url": "atribuna.com.br/noticias/polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297596139", "edit_history_tweet_ids": ["1202634447633428480"], "created_at": "2019-12-05T17:02:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634447633428480"}, {"text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970134626", "edit_history_tweet_ids": ["1202634446295457792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "created_at": "2019-12-05T17:02:50.000Z", "lang": "es", "id": "1202634446295457792"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295317431", "edit_history_tweet_ids": ["1202634407305240576"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:02:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634407305240576"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124224794", "edit_history_tweet_ids": ["1202634293429841925"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T17:02:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634293429841925"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162364480745025538", "edit_history_tweet_ids": ["1202634194804989952"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:01:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634194804989952"}, {"text": "A entrevista do homem que matou a ex-esposa \u00e9 muito bizarra. O que impressiona \u00e9 ver ele tentando achar uma justificativa, tentando se passar de v\u00edtima, usando a carta dos bons antecedentes como se isso diminu\u00edsse a gravidade do que ele fez.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "46699984", "edit_history_tweet_ids": ["1202634112164651009"], "created_at": "2019-12-05T17:01:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634112164651009"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876503459478085632", "edit_history_tweet_ids": ["1202634089402159105"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:01:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634089402159105"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383976732", "edit_history_tweet_ids": ["1202634088777232385"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T17:01:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634088777232385"}, {"text": "RT @gbguimaraess: Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889559085259075584", "edit_history_tweet_ids": ["1202634012197560321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gbguimaraess", "id": "749274845158969344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576318136750080"}], "created_at": "2019-12-05T17:01:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202634012197560321"}, {"text": "Se eu tenho voc\u00ea no Twitter voc\u00ea \u00e9:\n(\ud83d\udc79) rockeiro sat\u00e2nico \n(\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f) g\u00f3tico \n(\ud83d\udc83) comunista\n(\ud83e\udd66) maconheiro\n(\ud83d\udc2e) corno\n(\ud83e\udd21) otaku fedido\n(\ud83d\udc7b) kpopper suicida\nQual voc\u00ea \u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758456864782909440", "edit_history_tweet_ids": ["1202633964739006467"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:00:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633964739006467"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88080302", "edit_history_tweet_ids": ["1202633934401671168"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633934401671168"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131021020855492614", "edit_history_tweet_ids": ["1202633918584958977"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633918584958977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "\u00d1apa"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cabrera_ciro", "id": "344048272"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "rainajim", "id": "117518686"}]}, "text": "RT @cabrera_ciro: @rainajim #\u00d1apa: En mi opini\u00f3n USA se est\u00e1 desbaratando desde hace d\u00e9cadas al haber ellos mismos violado el Capitalismo y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344048272", "edit_history_tweet_ids": ["1202633913690025987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202633859927429121"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:43.000Z", "lang": "es", "id": "1202633913690025987"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "\u00d1apa"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "US$"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rainajim", "id": "117518686"}]}, "text": "@rainajim #\u00d1apa: En mi opini\u00f3n USA se est\u00e1 desbaratando desde hace d\u00e9cadas al haber ellos mismos violado el Capitalismo y Libertad de Mercados que tanto dicen defender. Lo que han hecho con el US$ es suicida. Hoy los paises no se caen por ideolog\u00edas, sino por c\u00f3mo destruyen su econom\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "117518686", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344048272", "edit_history_tweet_ids": ["1202633859927429121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202628171675381760"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:30.000Z", "lang": "es", "id": "1202633859927429121"}, {"text": "@gigipatriota @fatilcampos @MinLuizRamos Ta preso fia matou a marielle, era ligado ao Pt kkkkkkkkkkkkk ate nisso vcs se fodem. Aqui n me marca mais n pq eu n\u00e3o debato politica com gente de \u00edndole criminosa. O problema de vcs \u00e9 modalidade,  vcs querem medir BOLSONARO com a mesma regua que vcs medem a ladrao 9 dedos. Fui", "in_reply_to_user_id": "1029895468782940161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396070733", "edit_history_tweet_ids": ["1202633852038123520"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gigipatriota", "id": "1029895468782940161"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202630107313119232"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633852038123520"}, {"text": "Pearl Harbor soldato uccide due civili e si suicida https://t.co/skWcJft902", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/skWcJft902", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/12/05/pearl-harbor-soldato-uccide-due-civili-e-si-suicida/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/12/05/pea\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949898738", "edit_history_tweet_ids": ["1202633809583325184"], "created_at": "2019-12-05T17:00:18.000Z", "lang": "it", "id": "1202633809583325184"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514112435", "edit_history_tweet_ids": ["1202633801861648385"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633801861648385"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949100908574584832", "edit_history_tweet_ids": ["1202633788620255233"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633788620255233"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085044541051281408", "edit_history_tweet_ids": ["1202633783318585345"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633783318585345"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802227790691127297", "edit_history_tweet_ids": ["1202633675306930177"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633675306930177"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?\na\u00ed eu adoro fazer essas coisas chatas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774767711175966720", "edit_history_tweet_ids": ["1202633672152752129"], "created_at": "2019-12-05T16:59:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633672152752129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 95, "tag": "DSBM"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iBrPQFvMPw", "expanded_url": "https://twitter.com/_elrobyn/status/1202459113155743745", "display_url": "twitter.com/_elrobyn/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "DSBM"}]}, "text": "Sin tanta paja y sin llamar la atenci\u00f3n para dar l\u00e1stima, as\u00ed act\u00faa un verdadero suicida. #DSBM https://t.co/iBrPQFvMPw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "61812618", "edit_history_tweet_ids": ["1202633645766389769"], "created_at": "2019-12-05T16:59:39.000Z", "lang": "es", "id": "1202633645766389769"}, {"text": "\u00c9 impressionante como qlqr coisinha relacionada a transi\u00e7\u00e3o j\u00e1 me bota com humor deprimido e idea\u00e7\u00e3o suicida\nS\u00f3 queria um fast forward de 1 ano", "in_reply_to_user_id": "194258857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194258857", "edit_history_tweet_ids": ["1202633583237763074"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202632763511361547"}], "created_at": "2019-12-05T16:59:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633583237763074"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/7kluZxyuVW", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/7kluZxyuVW", "expanded_url": "https://twitter.com/ittrizz/status/1202615773849624576", "display_url": "twitter.com/ittrizz/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4485266361", "edit_history_tweet_ids": ["1202633495392276480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202615773849624576"}], "created_at": "2019-12-05T16:59:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633495392276480"}, {"text": "RT @elespectador: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.822, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596841735", "edit_history_tweet_ids": ["1202633485132824577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202630008415694848"}], "created_at": "2019-12-05T16:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1202633485132824577"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481764343", "edit_history_tweet_ids": ["1202633470046064647"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:58:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633470046064647"}, {"text": "Se a ang\u00fastia nao me matou ainda sinal que n\u00e3o morro nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4861288150", "edit_history_tweet_ids": ["1202633466178932736"], "created_at": "2019-12-05T16:58:56.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "id": "1202633466178932736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "Halolacolecci\u00f3nJefeMaestro"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "XboxShare"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CzDsb5JU0E", "expanded_url": "https://twitter.com/Musdier98/status/1202633341314486272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzDsb5JU0E", "media_key": "7_1202633029979639809"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Halolacolecci\u00f3nJefeMaestro"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9802, "type": "Product", "normalized_text": "XboxShare"}]}, "text": "#Halolacolecci\u00f3nJefeMaestro #XboxShare.  Soldado suicida xd https://t.co/CzDsb5JU0E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742581156395122688", "edit_history_tweet_ids": ["1202633341314486272"], "created_at": "2019-12-05T16:58:27.000Z", "lang": "es", "id": "1202633341314486272"}, {"text": "@Eoamorcara brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c", "in_reply_to_user_id": "1110675248507179008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977946896", "edit_history_tweet_ids": ["1202633293197455360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Eoamorcara", "id": "1404669606325886976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202298514673426433"}], "created_at": "2019-12-05T16:58:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633293197455360"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418185416", "edit_history_tweet_ids": ["1202633259332624384"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:58:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633259332624384"}, {"text": "@democracia_sp @bbcbrasil Acho que teve pelo menos um ex-oficialcial nazista que \"se matou\" com 40 facadas nas costas aqui no Brasil, mas minha mem\u00f3ria \u00e9 uma merda, e pensando bem as fontes dessa hist\u00f3ria n\u00e3o s\u00e3o muito confi\u00e1veis.", "in_reply_to_user_id": "1153791586746228736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934897176634851328", "edit_history_tweet_ids": ["1202633253661945857"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202624975687049217"}], "created_at": "2019-12-05T16:58:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633253661945857"}, {"text": "El que vive como un suicida no le teme a la muerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "504988984", "edit_history_tweet_ids": ["1202633253401837568"], "created_at": "2019-12-05T16:58:06.000Z", "lang": "es", "id": "1202633253401837568"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198253740303814656", "edit_history_tweet_ids": ["1202633244145070080"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:58:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633244145070080"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nroubar seus desenhos confiscados de volta no 3\u00b0 ano \u26a0\ufe0f(acabei de passar pro terceir\u00e3o) https://t.co/mAkiuFhlSt", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mAkiuFhlSt", "expanded_url": "https://twitter.com/Emanoel_Bitt/status/1201932356191436800", "display_url": "twitter.com/Emanoel_Bitt/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041142495298510850", "edit_history_tweet_ids": ["1202633231545311233"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201932356191436800"}], "created_at": "2019-12-05T16:58:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633231545311233"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101494587187707905", "edit_history_tweet_ids": ["1202633208057225217"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:57:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633208057225217"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364878367", "edit_history_tweet_ids": ["1202633103514251266"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "created_at": "2019-12-05T16:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1202633103514251266"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/cLOf9dpDgW", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cLOf9dpDgW", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoria_krahl/status/1202611069388251136", "display_url": "twitter.com/vitoria_krahl/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1041114640770637824", "edit_history_tweet_ids": ["1202633102406881282"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202611069388251136"}], "created_at": "2019-12-05T16:57:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633102406881282"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\u00e3o considero briga\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u274c\u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788560620752932865", "edit_history_tweet_ids": ["1202633029308559362"], "created_at": "2019-12-05T16:57:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202633029308559362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Boletim"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "Ocorr\u00eancia"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/mW49cHfM1q", "expanded_url": "http://bit.ly/0512-1353-BO", "display_url": "bit.ly/0512-1353-BO"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/3VlYa5QSak", "expanded_url": "https://twitter.com/BoletimPolicial/status/1202632891026546688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VlYa5QSak", "media_key": "3_1202632885355917318"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3778, "type": "Place", "normalized_text": "Penha"}, {"start": 117, "end": 137, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Campos dos Goytacazes"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "#Boletim\u00a0de\u00a0#Ocorr\u00eancia: Homem mata companheira a facadas em supermercado e depois se suicida no bairro da Penha, em Campos dos Goytacazes, no RJ &gt; https://t.co/mW49cHfM1q https://t.co/3VlYa5QSak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488657499", "edit_history_tweet_ids": ["1202632891026546688"], "created_at": "2019-12-05T16:56:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632891026546688"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nd6AAk9pAB", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nd6AAk9pAB", "expanded_url": "https://twitter.com/bmppr/status/1202548358151319552", "display_url": "twitter.com/bmppr/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907425590260719616", "edit_history_tweet_ids": ["1202632847665831937"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202548358151319552"}], "created_at": "2019-12-05T16:56:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632847665831937"}, {"text": "2019 foi o ano da desgra\u00e7a. Ontem na tv eu vi que um pai matou o pr\u00f3prio filho pra se vingar da m\u00e3e, tudo pq ela entrou com uma a\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a exigindo seu direito de receber a pens\u00e3o. Hoje amanhece com a parada do Bunitin. Porra, o Bunitin.. que parada irm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808556869522456577", "edit_history_tweet_ids": ["1202632806960160768"], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitin"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitin"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632806960160768"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839897404103094274", "edit_history_tweet_ids": ["1202632783186804741"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632783186804741"}, {"text": "RT @soueunathany: n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166394828478922754", "edit_history_tweet_ids": ["1202632776119472130"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202618548641767424"}], "created_at": "2019-12-05T16:56:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632776119472130"}, {"text": "@BCiela_ @vvics_ @DisneysMulan la historia de donde supuestamente la sacaron es m\u00e1s interesante: tras enterarse de que su padre muri\u00f3 mientras ella estaba en la guerra y su madre volvi\u00f3 a casarse con otro, el Khan orden\u00f3 que volviese a palacio para convertirla en su concubina, por lo que Mulan se suicida", "in_reply_to_user_id": "58230751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911750318941245440", "edit_history_tweet_ids": ["1202632764350222336"], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Khan"}, {"start": 289, "end": 293, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "DisneysMulan", "id": "1027039671652515842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202607560215465985"}], "created_at": "2019-12-05T16:56:09.000Z", "lang": "es", "id": "1202632764350222336"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800945176168501248", "edit_history_tweet_ids": ["1202632754678173701"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:56:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632754678173701"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237078766", "edit_history_tweet_ids": ["1202632701469188102"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:55:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632701469188102"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89399190", "edit_history_tweet_ids": ["1202632669118509057"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:55:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632669118509057"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020160818124554240", "edit_history_tweet_ids": ["1202632481138188289"], "created_at": "2019-12-05T16:55:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632481138188289"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934638717553299457", "edit_history_tweet_ids": ["1202632476021198849"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:55:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632476021198849"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071602116588945408", "edit_history_tweet_ids": ["1202632403585507328"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:54:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632403585507328"}, {"text": "Amigos queridos, estaremos transmitindo ao vivo uma palestra nova e importante sobre como dissuadir pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida. QUI 5/dez 20h: SUIC\u00cdDIO: MOTIVOS PARA RESISTIR. Agradecemos a divulga\u00e7\u00e3o e suas\u2026 https://t.co/AbRv8Dcl3O", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AbRv8Dcl3O", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5srwI0n4q5/?igshid=h71gn04pvise", "display_url": "instagram.com/p/B5srwI0n4q5/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33584215", "edit_history_tweet_ids": ["1202632388578140160"], "created_at": "2019-12-05T16:54:39.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-47.9815088, -15.84559555]}}, "lang": "pt", "id": "1202632388578140160"}, {"text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 (odeio a leila at\u00e9 hoje aquele dem\u00f4nio)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705 kk\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ViSDFme1l9", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ViSDFme1l9", "expanded_url": "https://twitter.com/thaiss_comH/status/1202618537346555904", "display_url": "twitter.com/thaiss_comH/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "806060027056390144", "edit_history_tweet_ids": ["1202632344303222784"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202618537346555904"}], "created_at": "2019-12-05T16:54:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632344303222784"}, {"text": "Todo dia eles nos matam, e as suas justificativas?\n\"Eu a amava.\"\n\"Ela ia me deixar\"\nEle a esfaqueou na frente do filho, ele a matou porque ela queria se separar dele, ele a matou porque ela era sua propriedade.\nAt\u00e9 quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236095832", "edit_history_tweet_ids": ["1202632281069957130"], "created_at": "2019-12-05T16:54:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632281069957130"}, {"text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380551100", "edit_history_tweet_ids": ["1202632252376649730"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "created_at": "2019-12-05T16:54:07.000Z", "lang": "es", "id": "1202632252376649730"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/5a0r9nBLPF", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/5a0r9nBLPF", "expanded_url": "https://twitter.com/giobttt/status/1202614202193629185", "display_url": "twitter.com/giobttt/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832586983767683072", "edit_history_tweet_ids": ["1202632033018757120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202614202193629185"}], "created_at": "2019-12-05T16:53:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632033018757120"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875235975101919232", "edit_history_tweet_ids": ["1202632013498519552"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632013498519552"}, {"text": "@Biribinha18 Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala \naluno destaque  \u2705\nse popularizou:  \u2705\nnamorou:  \u2705\nbeijou:  \u2705\nfoi pego beijando: \u2705", "in_reply_to_user_id": "1020613767573491712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200816745134645248", "edit_history_tweet_ids": ["1202631962957111297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Biribinha18", "id": "1020613767573491712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202300688874852352"}], "created_at": "2019-12-05T16:52:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631962957111297"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941030169715904512", "edit_history_tweet_ids": ["1202631869113737216"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631869113737216"}, {"text": "a kristine ta se entregando de verdade no papel da alaska e matou as pessoas que falaram e julgaram que ela n\u00e3o tinha nada a ver com a alaska mas ela ta entregando tudo que a mesma sente e da pra sentir isso a cada ep... SHE DID THAT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039243441849475072", "edit_history_tweet_ids": ["1202631867532546048"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "kristine"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:52:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631867532546048"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107374780137852939", "edit_history_tweet_ids": ["1202631764663054336"], "created_at": "2019-12-05T16:52:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631764663054336"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705 \nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c s\u00f3 convidada a se retira *_*\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/33jZCDIhU2", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/33jZCDIhU2", "expanded_url": "https://t.co/33jZCDIhU2", "display_url": "t.co/33jZCDIhU2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1273089450", "edit_history_tweet_ids": ["1202631740113772544"], "created_at": "2019-12-05T16:52:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631740113772544"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951919919146389505", "edit_history_tweet_ids": ["1202631700532076547"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:51:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631700532076547"}, {"text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1202631615995957248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "created_at": "2019-12-05T16:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1202631615995957248"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809049313510887424", "edit_history_tweet_ids": ["1202631606017638406"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:51:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631606017638406"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula: \u274c\n\u2014 foi expulso de sala: \u2705\n\u2014 aluno destaque: \u2705\n\u2014 se popularizou: \u2705 https://t.co/qkwGt8Ip6r", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/qkwGt8Ip6r", "expanded_url": "https://twitter.com/prslxis/status/1202573419302281216", "display_url": "twitter.com/prslxis/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156053558007074816", "edit_history_tweet_ids": ["1202631596416946177"], "created_at": "2019-12-05T16:51:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631596416946177"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/PTr4wi5kG7", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PTr4wi5kG7", "expanded_url": "https://twitter.com/souzacrfx/status/1202620046582919169", "display_url": "twitter.com/souzacrfx/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028992325903699968", "edit_history_tweet_ids": ["1202631585129996294"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202620046582919169"}], "created_at": "2019-12-05T16:51:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631585129996294"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955833177553211392", "edit_history_tweet_ids": ["1202631577148305408"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:51:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631577148305408"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725158920260583426", "edit_history_tweet_ids": ["1202631469946023942"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:51:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631469946023942"}, {"text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los https://t.co/4tMgtEjh9w", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4tMgtEjh9w", "expanded_url": "http://rviv.ly/eHIYAB", "display_url": "rviv.ly/eHIYAB", "status": 200, "unwound_url": "http://papageno.es/dia-salud-mental-universidad-de-cadiz-suicidio-y-supervivientes"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1202631412148510721"], "created_at": "2019-12-05T16:50:47.000Z", "lang": "es", "id": "1202631412148510721"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/BfzlxpSnAK", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/BfzlxpSnAK", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielekkjjkj/status/1202312029727576064", "display_url": "twitter.com/gabrielekkjjkj\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097832065041686529", "edit_history_tweet_ids": ["1202631408239480832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202312029727576064"}], "created_at": "2019-12-05T16:50:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631408239480832"}, {"text": "@EnterateCali No deber\u00edan de llamar ya el edicifico vida.. Sino suicida... Llevan muchos suicidios en ese edificio y no han realizado nada para evitar ese tipo de acciones. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "176997689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201581141662326784", "edit_history_tweet_ids": ["1202631376933195782"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnterateCali", "id": "176997689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202288777621917696"}], "created_at": "2019-12-05T16:50:38.000Z", "lang": "es", "id": "1202631376933195782"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082345418363756544", "edit_history_tweet_ids": ["1202631363553349633"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:50:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631363553349633"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750784258189324289", "edit_history_tweet_ids": ["1202631354825007105"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "created_at": "2019-12-05T16:50:33.000Z", "lang": "es", "id": "1202631354825007105"}, {"text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "lang": "es", "id": "1202631347593994240"}, {"text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149257416", "edit_history_tweet_ids": ["1202631238319837184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "created_at": "2019-12-05T16:50:05.000Z", "lang": "es", "id": "1202631238319837184"}, {"text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74753665", "edit_history_tweet_ids": ["1202631218505879552"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "created_at": "2019-12-05T16:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631218505879552"}, {"text": "RT @elespectador: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.822, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164173363218145281", "edit_history_tweet_ids": ["1202631204589244416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202630008415694848"}], "created_at": "2019-12-05T16:49:57.000Z", "lang": "es", "id": "1202631204589244416"}, {"text": "RT @eutolegal: @AssimFalouLucas Se o Freixo n\u00e3o morreu foi pq era visado demais, ainda assim nunca faltou plano e amea\u00e7a. Quem matou Mariel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048982231790886913", "edit_history_tweet_ids": ["1202631159907340288"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Mariel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eutolegal", "id": "125506612"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202611353560723458"}], "created_at": "2019-12-05T16:49:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202631159907340288"}, {"text": "@jhorcajada El ertapenem suicida otra vez ? Pobre antibi\u00f3tico \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "53736999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307899876", "edit_history_tweet_ids": ["1202631031121235968"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "ertapenem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jhorcajada", "id": "53736999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202465356171894789"}], "created_at": "2019-12-05T16:49:16.000Z", "lang": "es", "id": "1202631031121235968"}, {"text": "fiquei passado que um boy se suicidou na pr\u00f3pria universidade, que recado viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70042956", "edit_history_tweet_ids": ["1202630914955718656"], "created_at": "2019-12-05T16:48:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630914955718656"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609556162", "edit_history_tweet_ids": ["1202630891786383361"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:48:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630891786383361"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023603324036308995", "edit_history_tweet_ids": ["1202630880499503104"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:48:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630880499503104"}, {"text": "Se arrependimento matasse... n\u00e3o matou mas quase https://t.co/QBu9Mmknkb", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QBu9Mmknkb", "expanded_url": "https://twitter.com/sy_vage/status/1202630825579352064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBu9Mmknkb", "media_key": "7_1202630717370445825"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1107783580439232512", "edit_history_tweet_ids": ["1202630825579352064"], "created_at": "2019-12-05T16:48:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630825579352064"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164250798349541376", "edit_history_tweet_ids": ["1202630753533775874"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630753533775874"}, {"text": "RT @elespectador: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.822, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209739086", "edit_history_tweet_ids": ["1202630728321785856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202630008415694848"}], "created_at": "2019-12-05T16:48:04.000Z", "lang": "es", "id": "1202630728321785856"}, {"text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186007153078874113", "edit_history_tweet_ids": ["1202630684214476801"], "created_at": "2019-12-05T16:47:53.000Z", "lang": "es", "id": "1202630684214476801"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011771525509402624", "edit_history_tweet_ids": ["1202630651066933248"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:47:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630651066933248"}, {"text": "@cvtsinmyveins Ef\u00edmeramente se impresion\u00f3 ante su acci\u00f3n, aunque lejos de molestarte, ubic\u00f3 la diestra por encima de los cabellos del suicida, enredando sus dedos con suavidad por la zona. \n\n       \u2014 \u00bfEst\u00e1s bien?", "in_reply_to_user_id": "747516422306304000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807694348250972161", "edit_history_tweet_ids": ["1202630562118356993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200795674457116677"}], "created_at": "2019-12-05T16:47:24.000Z", "lang": "es", "id": "1202630562118356993"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820809741932908548", "edit_history_tweet_ids": ["1202630473513607168"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T16:47:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630473513607168"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185520538451693572", "edit_history_tweet_ids": ["1202630422745755648"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:46:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630422745755648"}, {"text": "@zairana con gente como vos en el mundo la gente que realmente merece vivir se suicida por los comentarios homof\u00f3bicos e ignorantes que dec\u00eds.... espero que tus hijos no salgan as\u00ed..... aunque teniendo una madre con ese pensamiento tuyo....no creo que lleguen demasiado lejos", "in_reply_to_user_id": "74622617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001701188990054405", "edit_history_tweet_ids": ["1202630318253064196"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zairana", "id": "74622617"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:46:26.000Z", "lang": "es", "id": "1202630318253064196"}, {"text": "agora eu to na vibe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133078073", "edit_history_tweet_ids": ["1202630300385337344"], "created_at": "2019-12-05T16:46:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630300385337344"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u274c\n\u2014 nota vermelha: \u2714\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o:  \u2714\n\u2014 matou aula: \u2714\n\u2014 foi expulso de sala: \u274c\n\u2014 aluno destaque: \u274c\n\u2014 se popularizou: \u2753 https://t.co/DHMbkxMSRP", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DHMbkxMSRP", "expanded_url": "https://twitter.com/firstbornricky/status/1202368505619853313", "display_url": "twitter.com/firstbornricky\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132663013", "edit_history_tweet_ids": ["1202630277476102145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202368505619853313"}], "created_at": "2019-12-05T16:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630277476102145"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814244646180319232", "edit_history_tweet_ids": ["1202630274955325441"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:46:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630274955325441"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161982276026163200", "edit_history_tweet_ids": ["1202630272711380993"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:46:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630272711380993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142203843054358529", "edit_history_tweet_ids": ["1202630044658601997"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}], "created_at": "2019-12-05T16:45:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1202630044658601997"}, {"text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/j9KZBLVpBA", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/j9KZBLVpBA", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1202630008415694848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9KZBLVpBA", "media_key": "3_1202630006247239680"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7419, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1202630008415694848"], "created_at": "2019-12-05T16:45:12.000Z", "lang": "es", "id": "1202630008415694848"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3762967396", "edit_history_tweet_ids": ["1202629877758910464"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:44:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629877758910464"}, {"text": "@SantiagoLey @IsabeluqueS @marissadguez JAJAJA el consejo suicida", "in_reply_to_user_id": "174805973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70219054", "edit_history_tweet_ids": ["1202629860897607681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SantiagoLey", "id": "174805973"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "IsabeluqueS", "id": "316662952"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "marissadguez", "id": "4918626162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202625173561561088"}], "created_at": "2019-12-05T16:44:37.000Z", "lang": "es", "id": "1202629860897607681"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4911374423", "edit_history_tweet_ids": ["1202629843365584896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:44:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629843365584896"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367971366", "edit_history_tweet_ids": ["1202629783852584960"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:44:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629783852584960"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349461387", "edit_history_tweet_ids": ["1202629774675365888"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "created_at": "2019-12-05T16:44:16.000Z", "lang": "es", "id": "1202629774675365888"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45050866", "edit_history_tweet_ids": ["1202629769638154240"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:44:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629769638154240"}, {"text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038868862849241089", "edit_history_tweet_ids": ["1202629673760546816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "created_at": "2019-12-05T16:43:52.000Z", "lang": "es", "id": "1202629673760546816"}, {"text": "RT @blueraincoat_: \u00bfpeleas de universidades? No gracias, mis peleas son con la ideaci\u00f3n suicida, mi salud y el mercado laboral colapsado al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497542382", "edit_history_tweet_ids": ["1202629587794059265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "blueraincoat_", "id": "939261717208535041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202629276614451200"}], "created_at": "2019-12-05T16:43:32.000Z", "lang": "es", "id": "1202629587794059265"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4173311481", "edit_history_tweet_ids": ["1202629465739845632"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T16:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629465739845632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "GazteTalent"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6LVXBMouev", "expanded_url": "https://bit.ly/2DLQeMr", "display_url": "bit.ly/2DLQeMr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gasteizhoy.com/gazte-talent-2019-miercoles-4-diciembre/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "GazteTalent"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "Esku P"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Nagera"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "Cerveza Suicida"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Sweet Leema"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Javi D"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gasteizhoy", "id": "123499888"}]}, "text": "RT @gasteizhoy: \ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83e\udd41#GazteTalent\nActuaciones ayer de Esku P, Nagera, Cerveza Suicida, Sweet Leema y Mike &amp; Javi D https://t.co/6LVXBMouev", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980146747", "edit_history_tweet_ids": ["1202629449193312256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202505583913517056"}], "created_at": "2019-12-05T16:42:59.000Z", "lang": "es", "id": "1202629449193312256"}, {"text": "Marinero mata a dos personas y luego se suicida en base naval de Pearl\u00a0Harbor https://t.co/HBFtkFWE4I https://t.co/etBQztV1zj", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HBFtkFWE4I", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/12/05/marinero-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-base-naval-de-pearl-harbor/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/12/05/mar\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/etBQztV1zj", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1202629442037784576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/etBQztV1zj", "media_key": "3_1202629440217501702"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160", "edit_history_tweet_ids": ["1202629442037784576"], "created_at": "2019-12-05T16:42:57.000Z", "lang": "es", "id": "1202629442037784576"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50500903", "edit_history_tweet_ids": ["1202629434240462848"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "created_at": "2019-12-05T16:42:55.000Z", "lang": "es", "id": "1202629434240462848"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189658883897335809", "edit_history_tweet_ids": ["1202629406742777856"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:42:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629406742777856"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/8rjnyAl5pL", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/8rjnyAl5pL", "expanded_url": "https://twitter.com/lukkazss/status/1202397675330641920", "display_url": "twitter.com/lukkazss/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3535729457", "edit_history_tweet_ids": ["1202629328984576001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202397675330641920"}], "created_at": "2019-12-05T16:42:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629328984576001"}, {"text": "\u00bfpeleas de universidades? No gracias, mis peleas son con la ideaci\u00f3n suicida, mi salud y el mercado laboral colapsado al que trato de insertarme.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "939261717208535041", "edit_history_tweet_ids": ["1202629276614451200"], "created_at": "2019-12-05T16:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1202629276614451200"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u26d4\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u26d4\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u26d4\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16102151", "edit_history_tweet_ids": ["1202629028798185472"], "created_at": "2019-12-05T16:41:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202629028798185472"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023665031", "edit_history_tweet_ids": ["1202628945386053633"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:40:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628945386053633"}, {"text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025946383", "edit_history_tweet_ids": ["1202628645476540416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "created_at": "2019-12-05T16:39:47.000Z", "lang": "es", "id": "1202628645476540416"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914833639388667904", "edit_history_tweet_ids": ["1202628628024111104"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:39:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628628024111104"}, {"text": "Pamela \u00e9 a transante suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159504856", "edit_history_tweet_ids": ["1202628546860072960"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Pamela"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:39:23.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "id": "1202628546860072960"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928370349980504064", "edit_history_tweet_ids": ["1202628452261777409"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:39:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628452261777409"}, {"text": "RT @despiertamerica: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48550810", "edit_history_tweet_ids": ["1202628421353967617"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "despiertamerica", "id": "94422249"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569443697496066"}], "created_at": "2019-12-05T16:38:54.000Z", "lang": "es", "id": "1202628421353967617"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744388185799671808", "edit_history_tweet_ids": ["1202628309269524480"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:38:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628309269524480"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897552307864338432", "edit_history_tweet_ids": ["1202628282342166529"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:38:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628282342166529"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882828820839100416", "edit_history_tweet_ids": ["1202628176943484929"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:37:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628176943484929"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734170614802591744", "edit_history_tweet_ids": ["1202628051370205186"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:37:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628051370205186"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131327859", "edit_history_tweet_ids": ["1202628025617199106"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:37:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628025617199106"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391211751", "edit_history_tweet_ids": ["1202627992268267520"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:37:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627992268267520"}, {"text": "@NiDeOliveira71 Acho que podemos evocar a f\u00e1bula do sapo e o e$corpi\u00e3o atravessando o rio pra tentar entender essa rela\u00e7\u00e3o suicida...", "in_reply_to_user_id": "85228830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "10362822", "edit_history_tweet_ids": ["1202627977818890241"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5486, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202622995220639744"}], "created_at": "2019-12-05T16:37:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627977818890241"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "edit_history_tweet_ids": ["1202627931228557313"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627931228557313"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131653277219790848", "edit_history_tweet_ids": ["1202627860885909504"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627860885909504"}, {"text": "Un militar mata a dos civiles y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/cvOi15NUqu", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cvOi15NUqu", "expanded_url": "https://www.olympusdigital.com.do/noticias/un-militar-mata-a-dos-civiles-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "olympusdigital.com.do/noticias/un-mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3285667350", "edit_history_tweet_ids": ["1202627843462750208"], "created_at": "2019-12-05T16:36:36.000Z", "lang": "es", "id": "1202627843462750208"}, {"text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327054545", "edit_history_tweet_ids": ["1202627836584087552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627836584087552"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332926827", "edit_history_tweet_ids": ["1202627835980058632"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627835980058632"}, {"text": "RT @alanildss: mano teve chacina aq no jockey maluco invadiu a casa matou 7 pessoas e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275700528", "edit_history_tweet_ids": ["1202627799074443264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alanildss", "id": "819426143061372928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202596731684347906"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627799074443264"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976255014531411968", "edit_history_tweet_ids": ["1202627795337326594"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627795337326594"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316363829", "edit_history_tweet_ids": ["1202627729255874560"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627729255874560"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063848394773417985", "edit_history_tweet_ids": ["1202627699677843456"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:36:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627699677843456"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/fI9Z7yoMuc", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fI9Z7yoMuc", "expanded_url": "https://twitter.com/japinhajansen/status/1202449253982978048", "display_url": "twitter.com/japinhajansen/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057619506544173056", "edit_history_tweet_ids": ["1202627601975697408"], "created_at": "2019-12-05T16:35:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627601975697408"}, {"text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439711755", "edit_history_tweet_ids": ["1202627533134585858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "created_at": "2019-12-05T16:35:22.000Z", "lang": "es", "id": "1202627533134585858"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133414281008041990", "edit_history_tweet_ids": ["1202627527430279168"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T16:35:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627527430279168"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011496941", "edit_history_tweet_ids": ["1202627496052744192"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:35:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627496052744192"}, {"text": "RT @portalR7: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128917051", "edit_history_tweet_ids": ["1202627403744456711"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202617774629171201"}], "created_at": "2019-12-05T16:34:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627403744456711"}, {"text": "@ESantinn Quase se matou naquela quadra hoje", "in_reply_to_user_id": "1015994779799314432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107083479672594433", "edit_history_tweet_ids": ["1202627300346466304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ESantinn", "id": "1015994779799314432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202613907971624961"}], "created_at": "2019-12-05T16:34:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627300346466304"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: k\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rTU3dSwFJ4", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/rTU3dSwFJ4", "expanded_url": "https://t.co/rTU3dSwFJ4", "display_url": "t.co/rTU3dSwFJ4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050441015662964737", "edit_history_tweet_ids": ["1202627052928716805"], "created_at": "2019-12-05T16:33:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202627052928716805"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866311039016730625", "edit_history_tweet_ids": ["1202626986717384705"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:33:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626986717384705"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014230447440777216", "edit_history_tweet_ids": ["1202626969365602310"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:33:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626969365602310"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762835303862153216", "edit_history_tweet_ids": ["1202626963661316097"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:33:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626963661316097"}, {"text": "tenho vontade de socar mulher que sabe que o cara matou a ex ou qualquer outra pessoa, espancou,  e diz \" ele jamais vai fazer isso comigo pq me ama\". Quem faz essas coisas faz com qualquer um. Se antes de se envolver sabe de tudo  e ainda continua \u00e9 BURRA, vida em risco atoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "820825538415783936", "edit_history_tweet_ids": ["1202626948159160320"], "created_at": "2019-12-05T16:33:02.000Z", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "lang": "pt", "id": "1202626948159160320"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705 \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 kkkk https://t.co/aqeE8432Y1", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/aqeE8432Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasCantelli1/status/1202397934656147456", "display_url": "twitter.com/LucasCantelli1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065411329287225344", "edit_history_tweet_ids": ["1202626923861557250"], "created_at": "2019-12-05T16:32:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626923861557250"}, {"text": "@tony73_ Con la hipogres'ia reinando en ese chanchullo que llaman cultura lo de esta chica es casi un acto suicida profesionalmente hablando", "in_reply_to_user_id": "619025570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1097818627133329409", "edit_history_tweet_ids": ["1202626835365945344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tony73_", "id": "619025570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202618537749168128"}], "created_at": "2019-12-05T16:32:35.000Z", "lang": "es", "id": "1202626835365945344"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\n\nQue vergonha de mim kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758765375081316352", "edit_history_tweet_ids": ["1202626784300347392"], "created_at": "2019-12-05T16:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626784300347392"}, {"text": "qualquer dia eu vou dar uma de Vegetariano al\u00e9rgico suicida.\n\n- Mo\u00e7a tem carne nessa pizza? por que se tiver eu posso morrer agora mesmo, se eu comer isso babo branco e vou direto pro hospital", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041817367418949632", "edit_history_tweet_ids": ["1202626738938888193"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano al\u00e9rgico"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:32:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626738938888193"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123178527191334913", "edit_history_tweet_ids": ["1202626701626396672"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:32:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626701626396672"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109936072757309440", "edit_history_tweet_ids": ["1202626609884389383"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:31:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626609884389383"}, {"text": "RT @GPSu2026: Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919931548283019264", "edit_history_tweet_ids": ["1202626529563414530"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202624505807396864"}], "created_at": "2019-12-05T16:31:23.000Z", "lang": "es", "id": "1202626529563414530"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928609431541174272", "edit_history_tweet_ids": ["1202626524777725952"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:31:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626524777725952"}, {"text": "@NancyRocksales @armandoelgall0 ayudame a explicarle por qu\u00e9 no se puede explicar un intento suicida de una estructura esquizofr\u00e9nica con la psicodinamia de una estructura hist\u00e9rica por favor.", "in_reply_to_user_id": "764292750078382080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472695784", "edit_history_tweet_ids": ["1202626517504651265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NancyRocksales", "id": "764292750078382080"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "armandoelgall0", "id": "1142661764041064449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202626008848855040"}], "created_at": "2019-12-05T16:31:20.000Z", "lang": "es", "id": "1202626517504651265"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320430303", "edit_history_tweet_ids": ["1202626494402576384"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:31:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626494402576384"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890335334621478912", "edit_history_tweet_ids": ["1202626445727719429"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:31:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626445727719429"}, {"text": "Un marinero estadounidense mat\u00f3 este mi\u00e9rcoles a dos personas y dej\u00f3 herida de bala a una tercera antes de suicidarse en un tiroteo en la base naval de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i, informaron las autoridades. https://t.co/Umu1LeqsnR", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Umu1LeqsnR", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Marinero-mata-a-dos-trabajadores-del-Pentagono-y-luego-se-suicida-en-la-base-naval-de-Pearl-Harbor-20191205-0344.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "19084628", "edit_history_tweet_ids": ["1202626412051648513"], "created_at": "2019-12-05T16:30:55.000Z", "lang": "es", "id": "1202626412051648513"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855825183810215937", "edit_history_tweet_ids": ["1202626319282003969"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626319282003969"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595040236", "edit_history_tweet_ids": ["1202626285345923072"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:30:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626285345923072"}, {"text": "@0FD34TH ; \"No damos a bast\u00f3 con tanto suicida.\"", "in_reply_to_user_id": "735895465904984065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188106766049042432", "edit_history_tweet_ids": ["1202626207860318211"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "0fD34th", "id": "1329514018504138754"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:30:06.000Z", "lang": "es", "id": "1202626207860318211"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049474452076064768", "edit_history_tweet_ids": ["1202626195759738881"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:30:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202626195759738881"}, {"text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916389506378592256", "edit_history_tweet_ids": ["1202625972396277760"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "created_at": "2019-12-05T16:29:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625972396277760"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060894840022556672", "edit_history_tweet_ids": ["1202625949138898944"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625949138898944"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre mata a la hija de su pareja que le reclam\u00f3 por estar fumando dentro de casa: Estados Unidos). Las v\u00edctimas fuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1202625941828038656"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202625315949776896"}], "created_at": "2019-12-05T16:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1202625941828038656"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4056992842", "edit_history_tweet_ids": ["1202625917044109313"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:28:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625917044109313"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164080466804256774", "edit_history_tweet_ids": ["1202625876929785858"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:28:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625876929785858"}, {"text": "@TempoDeJogo1 @EduShox @andrizek Infelizmente algumas pessoas hoje, tratam mortes como banalidade. Ent\u00e3o se tinham bandidos (sempre tem) aos montes ali, isso justificaria essa a\u00e7\u00e3o desastrosa que matou inocentes pisoteados? \nEssa polariza\u00e7ao politica e cultura de passar pano pra atos como esse est\u00e3o na moda.", "in_reply_to_user_id": "293766630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "755234853772230656", "edit_history_tweet_ids": ["1202625809447575553"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "EduShox", "id": "985710435746885634"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202566095170932736"}], "created_at": "2019-12-05T16:28:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625809447575553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275967272", "edit_history_tweet_ids": ["1202625805303590917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}], "created_at": "2019-12-05T16:28:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625805303590917"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083926007491579904", "edit_history_tweet_ids": ["1202625798282371073"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:28:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625798282371073"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705(eu acho tb)\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/wwvzUiAn1g", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wwvzUiAn1g", "expanded_url": "https://twitter.com/giobttt/status/1202614202193629185", "display_url": "twitter.com/giobttt/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128107876176756739", "edit_history_tweet_ids": ["1202625797909090304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202614202193629185"}], "created_at": "2019-12-05T16:28:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625797909090304"}, {"text": "@squopellediluna Venire a Milano a Sant\u2019Ambrogio \u00e8 un po\u2019 una scelta suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "506387757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "496038655", "edit_history_tweet_ids": ["1202625466970124288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "squopellediluna", "id": "506387757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621241254961152"}], "created_at": "2019-12-05T16:27:09.000Z", "lang": "it", "id": "1202625466970124288"}, {"text": "RT @Rogervendedor: Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1795655760", "edit_history_tweet_ids": ["1202625436955615232"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rogervendedor", "id": "3424924191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202624075857907715"}], "created_at": "2019-12-05T16:27:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625436955615232"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109576783769321472", "edit_history_tweet_ids": ["1202625435047215105"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:27:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625435047215105"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre mata a la hija de su pareja que le reclam\u00f3 por estar fumando dentro de casa: Estados Unidos). Las v\u00edctimas fuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576", "edit_history_tweet_ids": ["1202625434812215296"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202625315949776896"}], "created_at": "2019-12-05T16:27:02.000Z", "lang": "es", "id": "1202625434812215296"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre mata a la hija de su pareja que le reclam\u00f3 por estar fumando dentro de casa: Estados Unidos). Las v\u00edctimas fuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1202625433918832640"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202625315949776896"}], "created_at": "2019-12-05T16:27:01.000Z", "lang": "es", "id": "1202625433918832640"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058623633248129026", "edit_history_tweet_ids": ["1202625382366756864"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:26:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625382366756864"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u274c https://t.co/ia7blNWDn0", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ia7blNWDn0", "expanded_url": "https://t.co/ia7blNWDn0", "display_url": "t.co/ia7blNWDn0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "771501309400866816", "edit_history_tweet_ids": ["1202625353241497600"], "created_at": "2019-12-05T16:26:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625353241497600"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014521440106893314", "edit_history_tweet_ids": ["1202625352285200384"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:26:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625352285200384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 273, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zts91A2CYQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkTfV", "display_url": "dlvr.it/RKkTfV"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zPG0QeWUix", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1202625315949776896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPG0QeWUix", "media_key": "3_1202625313861062657"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "D. J."}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "S. J."}]}, "text": "Hombre mata a la hija de su pareja que le reclam\u00f3 por estar fumando dentro de casa: Estados Unidos). Las v\u00edctimas fueron identificadas con las iniciales D. J. y S. J., seg\u00fan constaron los agentes policiales. Tras asesinar a los muchachos, el\u2026 https://t.co/zts91A2CYQ #Mundo https://t.co/zPG0QeWUix", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1202625315949776896"], "created_at": "2019-12-05T16:26:33.000Z", "lang": "es", "id": "1202625315949776896"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2753sei nem oq eh \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque - \u2705\nse popularizou - \u274c https://t.co/2bonUS7LOe", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/2bonUS7LOe", "expanded_url": "https://t.co/2bonUS7LOe", "display_url": "t.co/2bonUS7LOe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036738636472037376", "edit_history_tweet_ids": ["1202625313873780737"], "created_at": "2019-12-05T16:26:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625313873780737"}, {"text": "@ylcasanova @2310_rina @jguaido Sr. despierte, esa Comunidad Internacional a la que Ud se refiere, apoyar\u00eda a quien corresponda asumir la presidencia del pa\u00eds de acuerdo a la Constituci\u00f3n y sus leyes. Lea, por favor, as\u00ed sale de ese mar de la ignorancia en que se encuentra sumergido. \n- El fanatismo es suicida!", "in_reply_to_user_id": "114895284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128882605561176064", "edit_history_tweet_ids": ["1202625277089714176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ylcasanova", "id": "114895284"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "2310_rina", "id": "1005597338"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202580688102449152"}], "created_at": "2019-12-05T16:26:24.000Z", "lang": "es", "id": "1202625277089714176"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174901520", "edit_history_tweet_ids": ["1202625270722760715"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:26:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625270722760715"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705 - reda\u00e7\u00e3o sdds\nSe populariziou (minha escola tinha 3 pessoas viado) https://t.co/DaaBIN5iBC", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DaaBIN5iBC", "expanded_url": "https://twitter.com/xhmih/status/1202623741051768832", "display_url": "twitter.com/xhmih/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99122132", "edit_history_tweet_ids": ["1202625140707737602"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202623741051768832"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625140707737602"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921903256837779456", "edit_history_tweet_ids": ["1202625135590756352"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625135590756352"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c (N\u00e3o entendi essa)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/INZiFXzWOp", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/INZiFXzWOp", "expanded_url": "https://twitter.com/laishelena03/status/1202430924845129728", "display_url": "twitter.com/laishelena03/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840992861684396032", "edit_history_tweet_ids": ["1202625132470120449"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202430924845129728"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625132470120449"}, {"text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479401872", "edit_history_tweet_ids": ["1202625033581015040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:26.000Z", "lang": "es", "id": "1202625033581015040"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hndrHZTXSJ", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/hndrHZTXSJ", "expanded_url": "https://t.co/hndrHZTXSJ", "display_url": "t.co/hndrHZTXSJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008021896032587781", "edit_history_tweet_ids": ["1202625004048912384"], "created_at": "2019-12-05T16:25:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1202625004048912384"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890372733342818305", "edit_history_tweet_ids": ["1202624981378707458"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624981378707458"}, {"text": "RT @GPSu2026: Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217213366", "edit_history_tweet_ids": ["1202624979197497344"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202624505807396864"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1202624979197497344"}, {"text": "RT @_laviniacostaa: Aqui vale muito pouco a sua vida\nA nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe diz que, me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1graf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922210765", "edit_history_tweet_ids": ["1202624965209739264"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Par\u00e1graf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202622526804955138"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624965209739264"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885256483096715264", "edit_history_tweet_ids": ["1202624792840589312"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:24:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624792840589312"}, {"text": "no puede sr me qukero suicida https://t.co/DMFPTPdzpH", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/DMFPTPdzpH", "expanded_url": "https://twitter.com/touiswift/status/1202624700125454336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMFPTPdzpH", "media_key": "3_1202624693578145793"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/DMFPTPdzpH", "expanded_url": "https://twitter.com/touiswift/status/1202624700125454336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMFPTPdzpH", "media_key": "3_1202624696753295363"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "qukero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4658185637", "edit_history_tweet_ids": ["1202624700125454336"], "created_at": "2019-12-05T16:24:06.000Z", "lang": "es", "id": "1202624700125454336"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816744218718859265", "edit_history_tweet_ids": ["1202624689086050309"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:24:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624689086050309"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725602819932303360", "edit_history_tweet_ids": ["1202624622837059584"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:23:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624622837059584"}, {"text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355331242", "edit_history_tweet_ids": ["1202624613194379264"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "created_at": "2019-12-05T16:23:46.000Z", "lang": "es", "id": "1202624613194379264"}, {"text": "RT @anaguimaraesfs: Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292520054", "edit_history_tweet_ids": ["1202624585415483392"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anaguimaraesfs", "id": "257747131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202622118392979456"}], "created_at": "2019-12-05T16:23:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624585415483392"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "edit_history_tweet_ids": ["1202624561264680960"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:23:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624561264680960"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072661996628312065", "edit_history_tweet_ids": ["1202624556546039814"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:23:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624556546039814"}, {"text": "Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de sus conocidos.\nYo na v\u00edctima de abuso sexual tiene 3 veces m\u00e1s posibilidades de presentar un cuadro suicida.\n\n\u00bfSeguimos con Karen o nos pasamos a esto?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "145642039", "edit_history_tweet_ids": ["1202624505807396864"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:23:20.000Z", "lang": "es", "id": "1202624505807396864"}, {"text": "@fiorellavellaz_ Podr\u00edas ser buena escritora d poemas d drama tipo ese g\u00e9nero sad, no se como se llama. O una carta suicida c\u00f3mo hac\u00eda yo cuando tenia 10 a\u00f1os jajaja", "in_reply_to_user_id": "3135691108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090782680453734400", "edit_history_tweet_ids": ["1202624370113429505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202609337618849792"}], "created_at": "2019-12-05T16:22:48.000Z", "lang": "es", "id": "1202624370113429505"}, {"text": "veganos que me perdoem mas mosquito que entra na minha casa \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "793909753", "edit_history_tweet_ids": ["1202624369035481088"], "created_at": "2019-12-05T16:22:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624369035481088"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893730039", "edit_history_tweet_ids": ["1202624349389410304"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:22:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624349389410304"}, {"text": "@Fabris_mc quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u26d4\nreprova\u00e7\u00e3o:\u26d4\ndepend\u00eancia: \u26d4\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u26d4\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u26d4\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705", "in_reply_to_user_id": "1159831042569592833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1058342652897300481", "edit_history_tweet_ids": ["1202624254161903618"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabris_mc", "id": "1159831042569592833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202602380262596608"}], "created_at": "2019-12-05T16:22:20.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1202624254161903618"}, {"text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://t.co/cRU3z20Gqw", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cRU3z20Gqw", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424924191", "edit_history_tweet_ids": ["1202624075857907715"], "created_at": "2019-12-05T16:21:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624075857907715"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ch8NZdPhBl", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ch8NZdPhBl", "expanded_url": "https://twitter.com/faelaveg/status/1202342940942704645", "display_url": "twitter.com/faelaveg/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "767770448201383936", "edit_history_tweet_ids": ["1202624009915027459"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202342940942704645"}], "created_at": "2019-12-05T16:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624009915027459"}, {"text": "Ok eu edmito, sou chegada num muleke estilo emo suicida https://t.co/J3lozquhE9", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623952792752130"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623955309355013"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623959616897024"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623962875924480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146604405678071813", "edit_history_tweet_ids": ["1202623965723865092"], "created_at": "2019-12-05T16:21:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623965723865092"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17684652", "edit_history_tweet_ids": ["1202623930219057152"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:21:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623930219057152"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125927353002205184", "edit_history_tweet_ids": ["1202623901437702145"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:20:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623901437702145"}, {"text": "pol\u00edcia do rio de janeiro matou o bunitinho agr s\u00e9rio vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069763041531695110", "edit_history_tweet_ids": ["1202623900137467905"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:20:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623900137467905"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/m6yda3seVo", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/m6yda3seVo", "expanded_url": "https://twitter.com/Stancani15/status/1202622456214835202", "display_url": "twitter.com/Stancani15/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120755068490350594", "edit_history_tweet_ids": ["1202623853471707136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202622456214835202"}], "created_at": "2019-12-05T16:20:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623853471707136"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eacia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rkaoCokYAm", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/rkaoCokYAm", "expanded_url": "https://twitter.com/anaa_kuhn/status/1202208238806155265", "display_url": "twitter.com/anaa_kuhn/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809779400", "edit_history_tweet_ids": ["1202623790406086656"], "created_at": "2019-12-05T16:20:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623790406086656"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991413145741742081", "edit_history_tweet_ids": ["1202623758663593988"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:20:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623758663593988"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou (nao sei dize) https://t.co/7EN1gXC0BR", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7EN1gXC0BR", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_mocelin/status/1202587738987515905", "display_url": "twitter.com/eduardo_moceli\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1133331171633455105", "edit_history_tweet_ids": ["1202623741051768832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202587738987515905"}], "created_at": "2019-12-05T16:20:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623741051768832"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081731232638164993", "edit_history_tweet_ids": ["1202623665705246721"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:20:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623665705246721"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158218977040056320", "edit_history_tweet_ids": ["1202623630225629184"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T16:19:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623630225629184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YQoJtfwfz9", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2014\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 153}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matutano, el visionario de las patatas fritas", "description": "Integrada en la multinacional PepsiCo, la c\u00e9lebre marca espa\u00f1ola ha sabido diversificar su producci\u00f3n de \u2018snacks\u2019.", "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "twsaludmental", "id": "972582279414452229"}]}, "text": "RT @twsaludmental: #\u00daLTIMAHORA: matutano coge y se suicida https://t.co/YQoJtfwfz9", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125392110465757184", "edit_history_tweet_ids": ["1202623626840825857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060897946319941632"}], "created_at": "2019-12-05T16:19:50.000Z", "lang": "es", "id": "1202623626840825857"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718850066975481856", "edit_history_tweet_ids": ["1202623539255369729"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:19:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623539255369729"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nUm lixo mds https://t.co/SfokEvkDCX", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/SfokEvkDCX", "expanded_url": "https://twitter.com/musaestelar/status/1202378949394862080", "display_url": "twitter.com/musaestelar/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170557989", "edit_history_tweet_ids": ["1202623465217507328"], "created_at": "2019-12-05T16:19:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623465217507328"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163503332830449665", "edit_history_tweet_ids": ["1202623433038868480"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:19:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623433038868480"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "edit_history_tweet_ids": ["1202623377791430656"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:18:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623377791430656"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924082479341932544", "edit_history_tweet_ids": ["1202623313803169793"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623313803169793"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966247611014500352", "edit_history_tweet_ids": ["1202623307243241472"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:18:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623307243241472"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096410551784300544", "edit_history_tweet_ids": ["1202623294769377280"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:18:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623294769377280"}, {"text": "RT @larepublica_ec: Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262708870", "edit_history_tweet_ids": ["1202623232534286342"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202607474647408641"}], "created_at": "2019-12-05T16:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1202623232534286342"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4487614457", "edit_history_tweet_ids": ["1202623159792521217"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623159792521217"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940837938715381761", "edit_history_tweet_ids": ["1202623116641525766"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623116641525766"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745414101476777984", "edit_history_tweet_ids": ["1202623078188093440"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623078188093440"}, {"text": "RT @soueunathany: n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344697004", "edit_history_tweet_ids": ["1202623001084215298"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202618548641767424"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623001084215298"}, {"text": "@EstadaoPolitica Deis me livre! Haddad acabou com a carreira do dentista na prefeitura! Acabou com a educa\u00e7\u00e3o!\n\u00c9 ficha limpa?\nUm colega suicidou se devido \u00e0s m\u00e1s atitudes deste degenerado! N\u00e3o voto! Dentista n\u00e3o vota em Haddad! E olha que a mulher dele \u00e9 uma dentista !", "in_reply_to_user_id": "76369002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053650676067246081", "edit_history_tweet_ids": ["1202622999196839937"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202614857675288585"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622999196839937"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor - RPP https://t.co/vB1Pzdd5lU", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vB1Pzdd5lU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkRZM", "display_url": "dlvr.it/RKkRZM"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4456, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1202622942519021569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202622190522228736"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1202622942519021569"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor - RPP https://t.co/vB1Pzdd5lU", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vB1Pzdd5lU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkRZM", "display_url": "dlvr.it/RKkRZM"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4456, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1202622939918561281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202622190522228736"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1202622939918561281"}, {"text": "RT @RegeneracionMx: En Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828005341791141888", "edit_history_tweet_ids": ["1202622918238228480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202622632681754625"}], "created_at": "2019-12-05T16:17:02.000Z", "lang": "es", "id": "1202622918238228480"}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Dejas mal a la UNFV. \u00bfEst\u00e1s creyendo en castigos divinos  por no asilar a un suicida, c\u00ednico, corrupto  y  con problemas mentales?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "281752847", "edit_history_tweet_ids": ["1202622899216998401"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6094, "type": "Organization", "normalized_text": "UNFV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "created_at": "2019-12-05T16:16:57.000Z", "geo": {"place_id": "018c41eb2de34555"}, "lang": "es", "id": "1202622899216998401"}, {"text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796209809351507969", "edit_history_tweet_ids": ["1202622895962374145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "created_at": "2019-12-05T16:16:56.000Z", "lang": "es", "id": "1202622895962374145"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902228976944513024", "edit_history_tweet_ids": ["1202622891059269633"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:16:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622891059269633"}, {"text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/FNB9K4HERx", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/FNB9K4HERx", "expanded_url": "https://twitter.com/gabisc____/status/1202618685946511360", "display_url": "twitter.com/gabisc____/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955808824627253248", "edit_history_tweet_ids": ["1202622864500908033"], "created_at": "2019-12-05T16:16:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622864500908033"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422526177", "edit_history_tweet_ids": ["1202622855244066819"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T16:16:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622855244066819"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341673573", "edit_history_tweet_ids": ["1202622774851907584"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:16:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622774851907584"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia (?) \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque sla\u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\nVida escolar merda hein https://t.co/jXpBNAkRMr", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jXpBNAkRMr", "expanded_url": "https://t.co/jXpBNAkRMr", "display_url": "t.co/jXpBNAkRMr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4890273977", "edit_history_tweet_ids": ["1202622767809609733"], "created_at": "2019-12-05T16:16:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622767809609733"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/gPTEpbK6Dv", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gPTEpbK6Dv", "expanded_url": "https://t.co/gPTEpbK6Dv", "display_url": "t.co/gPTEpbK6Dv"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178809981212205056", "edit_history_tweet_ids": ["1202622672988979200"], "created_at": "2019-12-05T16:16:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622672988979200"}, {"text": "En Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154683173", "edit_history_tweet_ids": ["1202622632681754625"], "created_at": "2019-12-05T16:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1202622632681754625"}, {"text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846657758", "edit_history_tweet_ids": ["1202622630165176320"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "created_at": "2019-12-05T16:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1202622630165176320"}, {"text": "Quando ela tinha 5 anos, sonhava em ser princesa. Aos 7, sonhava em ser veterin\u00e1ria. Com 9, queria ser adulta. Aos 11, desejava ser m\u00e9dica. Aos 13, queria ser linda. Aos 14, ela teve seu cora\u00e7\u00e3o quebrado. Com 16, ela se auto-mutilou. Aos 18, ela se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144691690755805184", "edit_history_tweet_ids": ["1202622569901412353"], "created_at": "2019-12-05T16:15:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622569901412353"}, {"text": "Aqui vale muito pouco a sua vida\nA nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe diz que, me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1grafo primeiro na lei da favela, legal\nAssustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre o pobre\n\nRACIONAIS SEMPRE ATUAL OU O BRASIL QUE N\u00c3O MUDA?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4105866189", "edit_history_tweet_ids": ["1202622526804955138"], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 264, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:15:28.000Z", "geo": {"place_id": "4f416071170d6d5b"}, "lang": "pt", "id": "1202622526804955138"}, {"text": "@Shey2403 La \"peque\u00f1a\" diferencia es que el cobarde suicida de Alan Garc\u00eda s\u00ed era inteligente y astuto.", "in_reply_to_user_id": "2324401394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1419122370", "edit_history_tweet_ids": ["1202622481779118085"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shey2403", "id": "2324401394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202424599742275584"}], "created_at": "2019-12-05T16:15:17.000Z", "lang": "es", "id": "1202622481779118085"}, {"text": "@DiegoPaulich Suicida", "in_reply_to_user_id": "88075258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132629603", "edit_history_tweet_ids": ["1202622476125122561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiegoPaulich", "id": "88075258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202616718000107521"}], "created_at": "2019-12-05T16:15:16.000Z", "lang": "en", "id": "1202622476125122561"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/t3lFVoqGN8", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/t3lFVoqGN8", "expanded_url": "https://twitter.com/laishelena03/status/1202430924845129728", "display_url": "twitter.com/laishelena03/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089405228091355136", "edit_history_tweet_ids": ["1202622465702273034"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202430924845129728"}], "created_at": "2019-12-05T16:15:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622465702273034"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608858134", "edit_history_tweet_ids": ["1202622440184188929"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "created_at": "2019-12-05T16:15:08.000Z", "lang": "es", "id": "1202622440184188929"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734002730822422528", "edit_history_tweet_ids": ["1202622412581490688"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:15:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622412581490688"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935256312568582144", "edit_history_tweet_ids": ["1202622380159459328"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622380159459328"}, {"text": "RT @portalR7: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082345290307457025", "edit_history_tweet_ids": ["1202622356516159488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202617774629171201"}], "created_at": "2019-12-05T16:14:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622356516159488"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917673134987333632", "edit_history_tweet_ids": ["1202622323347644416"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T16:14:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622323347644416"}, {"text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107765226", "edit_history_tweet_ids": ["1202622306041942016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "created_at": "2019-12-05T16:14:36.000Z", "lang": "es", "id": "1202622306041942016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enterate"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/VHLefjQGYY", "expanded_url": "https://wp.me/p7iLWF-9I1", "display_url": "wp.me/p7iLWF-9I1"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/CReWsOhsdq", "expanded_url": "https://twitter.com/notipueblamx1/status/1202622224005361665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CReWsOhsdq", "media_key": "3_1202622204996800518"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8051, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}]}, "text": "#Enterate Un recluso del penal de San Miguel, de 46 a\u00f1os de edad, el cual enfrentaba una doble condena. La ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles el hombre decidi\u00f3 quitarse la vida ahorc\u00e1ndose. https://t.co/VHLefjQGYY https://t.co/CReWsOhsdq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097916363891490817", "edit_history_tweet_ids": ["1202622224005361665"], "created_at": "2019-12-05T16:14:16.000Z", "lang": "es", "id": "1202622224005361665"}, {"text": "Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor - RPP https://t.co/vB1Pzdd5lU", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vB1Pzdd5lU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkRZM", "display_url": "dlvr.it/RKkRZM"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1202622190522228736"], "created_at": "2019-12-05T16:14:08.000Z", "lang": "es", "id": "1202622190522228736"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UDs3kSYxyd", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/UDs3kSYxyd", "expanded_url": "https://twitter.com/anadias1901/status/1202343438504648709", "display_url": "twitter.com/anadias1901/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170375405196468229", "edit_history_tweet_ids": ["1202622188622372864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202343438504648709"}], "created_at": "2019-12-05T16:14:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622188622372864"}, {"text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://t.co/BuJqpfdC2p", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/BuJqpfdC2p", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257747131", "edit_history_tweet_ids": ["1202622118392979456"], "created_at": "2019-12-05T16:13:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622118392979456"}, {"text": "Marinero le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se\u00a0suicida https://t.co/HWQHEaw14G https://t.co/R4w7WX42eA", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HWQHEaw14G", "expanded_url": "https://pueblahoy.com.mx/?p=1656", "display_url": "pueblahoy.com.mx/?p=1656"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R4w7WX42eA", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaHoy_Mx/status/1202622115209453573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4w7WX42eA", "media_key": "3_1202622113485598721"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843916344865251330", "edit_history_tweet_ids": ["1202622115209453573"], "created_at": "2019-12-05T16:13:50.000Z", "lang": "es", "id": "1202622115209453573"}, {"text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396194340", "edit_history_tweet_ids": ["1202622024000126977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "created_at": "2019-12-05T16:13:28.000Z", "lang": "es", "id": "1202622024000126977"}, {"text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/HTMhZkiSEY", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/HTMhZkiSEY", "expanded_url": "https://twitter.com/thaiss_comH/status/1202618537346555904", "display_url": "twitter.com/thaiss_comH/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "986015013193289731", "edit_history_tweet_ids": ["1202622023559716865"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202618537346555904"}], "created_at": "2019-12-05T16:13:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622023559716865"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170808897902452736", "edit_history_tweet_ids": ["1202621953514889222"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:13:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621953514889222"}, {"text": "RT @portalR7: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194420364337713153", "edit_history_tweet_ids": ["1202621889191038977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202617774629171201"}], "created_at": "2019-12-05T16:12:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621889191038977"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/5JXtr4T3sr", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5JXtr4T3sr", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafrancineee/status/1202454007450603521", "display_url": "twitter.com/laurafrancinee\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "887388226121609217", "edit_history_tweet_ids": ["1202621846459469826"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454007450603521"}], "created_at": "2019-12-05T16:12:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621846459469826"}, {"text": "RT @portalR7: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68378980", "edit_history_tweet_ids": ["1202621841870905344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202617774629171201"}], "created_at": "2019-12-05T16:12:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621841870905344"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104949945344425984", "edit_history_tweet_ids": ["1202621754876796928"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:12:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621754876796928"}, {"text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/GMr1yjqJJr", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GMr1yjqJJr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida#.XeksYWx4zS4.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166489511", "edit_history_tweet_ids": ["1202621735503310853"], "created_at": "2019-12-05T16:12:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621735503310853"}, {"text": "vai se fude to chei de \u00f3dio a PM matou o bunitin @wilsonwitzel seu merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650387650", "edit_history_tweet_ids": ["1202621605677010944"], "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:11:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621605677010944"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806577555717373952", "edit_history_tweet_ids": ["1202621566317711360"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:11:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621566317711360"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048679270799880194", "edit_history_tweet_ids": ["1202621518817173512"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:11:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621518817173512"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178417324757520384", "edit_history_tweet_ids": ["1202621446171873282"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:11:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621446171873282"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890007150868795392", "edit_history_tweet_ids": ["1202621434830508036"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:11:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621434830508036"}, {"text": "RT @OfiComisionado: Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270509146", "edit_history_tweet_ids": ["1202621374126313472"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4857, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OfiComisionado", "id": "891040612916625408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202349544492675077"}], "created_at": "2019-12-05T16:10:53.000Z", "lang": "es", "id": "1202621374126313472"}, {"text": "RT @Chuequin122: AAAA me pone nervioso este video, por qu\u00e9 mierda haces eso nene que sos del escuadr\u00f3n suicida o que ??? https://t.co/0391w\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983741196295196674", "edit_history_tweet_ids": ["1202621367465713664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202614725663744000"}], "created_at": "2019-12-05T16:10:52.000Z", "lang": "es", "id": "1202621367465713664"}, {"text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170737658273959936", "edit_history_tweet_ids": ["1202621319050924032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "created_at": "2019-12-05T16:10:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621319050924032"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071353943232520192", "edit_history_tweet_ids": ["1202621251497447424"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:10:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621251497447424"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883127799107768320", "edit_history_tweet_ids": ["1202621202717691904"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:10:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621202717691904"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/MUsdrEwwTL", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/MUsdrEwwTL", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabi1_ffc/status/1202559388889886721", "display_url": "twitter.com/Gabi1_ffc/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806686290313887744", "edit_history_tweet_ids": ["1202621189514039296"], "created_at": "2019-12-05T16:10:09.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1202621189514039296"}, {"text": "RT @portalR7: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211006971", "edit_history_tweet_ids": ["1202621170065051648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202617774629171201"}], "created_at": "2019-12-05T16:10:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621170065051648"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/64SSWtEg0P", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/64SSWtEg0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Felipaodesal/status/1202383460872196096", "display_url": "twitter.com/Felipaodesal/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "964088448868118533", "edit_history_tweet_ids": ["1202621084064997376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202383460872196096"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621084064997376"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796483439151169536", "edit_history_tweet_ids": ["1202621077651968001"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621077651968001"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373315799", "edit_history_tweet_ids": ["1202621069099700225"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621069099700225"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896743953529229313", "edit_history_tweet_ids": ["1202621022798778369"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621022798778369"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u2716\ufe0f\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\nPraticamente uma aluna exemplar https://t.co/reb9KPUufP", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/reb9KPUufP", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclaramsz/status/1202552500534042624", "display_url": "twitter.com/mariaclaramsz/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138248816396775424", "edit_history_tweet_ids": ["1202621008647208961"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202552500534042624"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1202621008647208961"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50459212", "edit_history_tweet_ids": ["1202620939915149312"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620939915149312"}, {"text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987814606755319814", "edit_history_tweet_ids": ["1202620907367346181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "created_at": "2019-12-05T16:09:02.000Z", "lang": "es", "id": "1202620907367346181"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061776633919651840", "edit_history_tweet_ids": ["1202620750487793664"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:08:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620750487793664"}, {"text": "RT @manumarlasca: Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038834177263771649", "edit_history_tweet_ids": ["1202620709693997056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133684017419698177"}], "created_at": "2019-12-05T16:08:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202620709693997056"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106025481651044353", "edit_history_tweet_ids": ["1202620675665616896"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T16:08:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620675665616896"}, {"text": "RT @fluoxemila: Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90417695", "edit_history_tweet_ids": ["1202620617310265344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fluoxemila", "id": "72744381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202466762698240000"}], "created_at": "2019-12-05T16:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620617310265344"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/HpGx9s2vh4", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HpGx9s2vh4", "expanded_url": "https://twitter.com/c0rii_/status/1202577234466398208", "display_url": "twitter.com/c0rii_/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027309431569231872", "edit_history_tweet_ids": ["1202620595193688064"], "created_at": "2019-12-05T16:07:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620595193688064"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755926817266106368", "edit_history_tweet_ids": ["1202620525757050882"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:07:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620525757050882"}, {"text": "Calentamiento global: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/hOIsrr10z8", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hOIsrr10z8", "expanded_url": "http://bit.ly/2qkzkBc", "display_url": "bit.ly/2qkzkBc"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423559058", "edit_history_tweet_ids": ["1202620513589366784"], "created_at": "2019-12-05T16:07:28.000Z", "lang": "es", "id": "1202620513589366784"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: popular? \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/NFGlMnJebG https://t.co/kfr6kGWmSf", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NFGlMnJebG", "expanded_url": "https://twitter.com/Melzinhaaaa24/status/1202292602885853185", "display_url": "twitter.com/Melzinhaaaa24/\u2026"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/kfr6kGWmSf", "expanded_url": "https://twitter.com/guilopgon/status/1202619341713367041", "display_url": "twitter.com/guilopgon/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "837168259728191488", "edit_history_tweet_ids": ["1202620482568302595"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202619341713367041"}], "created_at": "2019-12-05T16:07:21.000Z", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "lang": "pt", "id": "1202620482568302595"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/otfhNcYir2", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/otfhNcYir2", "expanded_url": "https://twitter.com/vmatusiak_/status/1202332200164872193", "display_url": "twitter.com/vmatusiak_/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4607614761", "edit_history_tweet_ids": ["1202620469750456320"], "created_at": "2019-12-05T16:07:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620469750456320"}, {"text": "@tet_50 @bleachsimple @DellLoko @fercardenete @ZeIing Quiera suicidarse ni que todo el que se suicida tiene depresion, pero no invisibiliceis a los que si la tienen y si se han suicidado por ello, el caso de el chaval por el que ha empezado el hilo es un caso, publico por twitter que sufria una depresion severa.", "in_reply_to_user_id": "883729887059746817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883729887059746817", "edit_history_tweet_ids": ["1202620456995561473"], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tet_50", "id": "937983727"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "bleachsimple", "id": "3120372685"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "DellLoko", "id": "481685433"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "fercardenete", "id": "343591631"}, {"start": 46, "end": 53, "username": "ZeIing", "id": "1533071432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202620144238903296"}], "created_at": "2019-12-05T16:07:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202620456995561473"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141423538760486914", "edit_history_tweet_ids": ["1202620446044233729"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T16:07:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620446044233729"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udc79\nse popularizou: \u2705 https://t.co/7ABavf6Q9c", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7ABavf6Q9c", "expanded_url": "https://twitter.com/Gostovanni/status/1202378439682142208", "display_url": "twitter.com/Gostovanni/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "3347335319", "edit_history_tweet_ids": ["1202620210290810880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202378439682142208"}], "created_at": "2019-12-05T16:06:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620210290810880"}, {"text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681274832", "edit_history_tweet_ids": ["1202620148101910528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "created_at": "2019-12-05T16:06:01.000Z", "lang": "es", "id": "1202620148101910528"}, {"text": "RT @DouglasFaye10: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766081108324847617", "edit_history_tweet_ids": ["1202620139860037632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DouglasFaye10", "id": "832459141796896770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202586307308015616"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620139860037632"}, {"text": "@veezanelatto Sinceramente, eu queria ter um bagulho desse, que eu pudesse ao menos olhar e pensar na pessoa com carinho\nMas nnn\nTodo mundo que eu dei esse colar ou me matou por dentro, ou s\u00f3 me largou e foda se. \n\nDesisti de tentar fazer alguma coisa fofinha que envolvia isso depois kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1053426828898168832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864856145801998336", "edit_history_tweet_ids": ["1202620058788409344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veezanelatto", "id": "1053426828898168832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202618769509502976"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620058788409344"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/98CLApBpRj", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/98CLApBpRj", "expanded_url": "https://twitter.com/lealzinhaa_/status/1202617618408071168", "display_url": "twitter.com/lealzinhaa_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "888614957000126465", "edit_history_tweet_ids": ["1202620046582919169"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202617618408071168"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620046582919169"}, {"text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102721805", "edit_history_tweet_ids": ["1202619983018237953"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:22.000Z", "lang": "es", "id": "1202619983018237953"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080922167322337280", "edit_history_tweet_ids": ["1202619947983265792"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619947983265792"}, {"text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor\n https://t.co/GCPJSb42l9 https://t.co/IzLW3Yvg3H", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GCPJSb42l9", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor-/1034018", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/militar-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/IzLW3Yvg3H", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1202619927175352320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzLW3Yvg3H", "media_key": "3_1202619922230251525"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173627787", "edit_history_tweet_ids": ["1202619927175352320"], "created_at": "2019-12-05T16:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1202619927175352320"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913149182931849217", "edit_history_tweet_ids": ["1202619902030491648"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619902030491648"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938791102664101888", "edit_history_tweet_ids": ["1202619854072795137"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:04:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619854072795137"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904878462183333888", "edit_history_tweet_ids": ["1202619828554604544"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:04:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619828554604544"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959402647076982784", "edit_history_tweet_ids": ["1202619823378837505"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:04:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619823378837505"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194109993940856832", "edit_history_tweet_ids": ["1202619616528404483"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:03:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619616528404483"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394676475", "edit_history_tweet_ids": ["1202619573100597248"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:03:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619573100597248"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162164548033490944", "edit_history_tweet_ids": ["1202619524035596289"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:03:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619524035596289"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021223624181764097", "edit_history_tweet_ids": ["1202619363544698882"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:02:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619363544698882"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 (fundamental ii, vc n\u00e3o vale nada)\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2805760166", "edit_history_tweet_ids": ["1202619362412290048"], "created_at": "2019-12-05T16:02:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619362412290048"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: popular? \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/0fdo7Xw0Kb", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0fdo7Xw0Kb", "expanded_url": "https://twitter.com/Melzinhaaaa24/status/1202292602885853185", "display_url": "twitter.com/Melzinhaaaa24/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "760352877856653312", "edit_history_tweet_ids": ["1202619341713367041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202292602885853185"}], "created_at": "2019-12-05T16:02:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619341713367041"}, {"text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/NQnWs1zdvW", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/NQnWs1zdvW", "expanded_url": "https://twitter.com/gabisc____/status/1202618685946511360", "display_url": "twitter.com/gabisc____/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049001762156363778", "edit_history_tweet_ids": ["1202619295840317441"], "created_at": "2019-12-05T16:02:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619295840317441"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835256661", "edit_history_tweet_ids": ["1202619208145817602"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T16:02:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619208145817602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "edit_history_tweet_ids": ["1202619103548182529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}], "created_at": "2019-12-05T16:01:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619103548182529"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "edit_history_tweet_ids": ["1202619099727253506"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:01:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619099727253506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MN_PUEBLA", "id": "372428286"}]}, "text": "RT @MN_PUEBLA: \u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468034417", "edit_history_tweet_ids": ["1202619053686345730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202580070222594048"}], "created_at": "2019-12-05T16:01:40.000Z", "lang": "es", "id": "1202619053686345730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1202618956986691584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}], "created_at": "2019-12-05T16:01:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618956986691584"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948670457464676352", "edit_history_tweet_ids": ["1202618943158001664"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:01:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618943158001664"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977667446579650561", "edit_history_tweet_ids": ["1202618941929119747"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T16:01:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618941929119747"}, {"text": "Se estrena la segunda parte de la peli \"Escuadr\u00f3n Suicida\". Esta vez sin ninguno de los actores de la primera.\nAhora son Abdul, Ahmed, Farrah, y Nassir. https://t.co/y2QsDGyOVo", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/y2QsDGyOVo", "expanded_url": "https://twitter.com/CottaLarry/status/1202618833711882240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2QsDGyOVo", "media_key": "3_1202618831941898247"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Abdul"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Ahmed"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Farrah"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Nassir"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927719750783897600", "edit_history_tweet_ids": ["1202618833711882240"], "created_at": "2019-12-05T16:00:48.000Z", "lang": "es", "id": "1202618833711882240"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986736307018911744", "edit_history_tweet_ids": ["1202618820285861890"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:00:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618820285861890"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135001694251732997", "edit_history_tweet_ids": ["1202618792981016577"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T16:00:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618792981016577"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u2705\u274c (mt quase) https://t.co/OHppcJ1pD6", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/OHppcJ1pD6", "expanded_url": "https://twitter.com/FilhadaLucelia/status/1202285785883561984", "display_url": "twitter.com/FilhadaLucelia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853310178971848704", "edit_history_tweet_ids": ["1202618737939091461"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202285785883561984"}], "created_at": "2019-12-05T16:00:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618737939091461"}, {"text": "RT @RomanVlady: @aspauzarazuri Ya est\u00e1 claro en las elecciones que viene no hay que marcar el sol del mudo, la estrella del suicida y menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000214258368598016", "edit_history_tweet_ids": ["1202618737779720192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RomanVlady", "id": "783672437611397120"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202572756530991104"}], "created_at": "2019-12-05T16:00:25.000Z", "lang": "es", "id": "1202618737779720192"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c (artes conta?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/ntaIfxClEu", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ntaIfxClEu", "expanded_url": "https://twitter.com/brunomcolonezi/status/1202613555893280768", "display_url": "twitter.com/brunomcolonezi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85376263", "edit_history_tweet_ids": ["1202618690426023937"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202613555893280768"}], "created_at": "2019-12-05T16:00:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618690426023937"}, {"text": "n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na culpa \u00e9 de quem ent\u00e3o? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3412884221", "edit_history_tweet_ids": ["1202618548641767424"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618548641767424"}, {"text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (sdd fundamental)\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ZpzbBm67AW", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZpzbBm67AW", "expanded_url": "https://t.co/ZpzbBm67AW", "display_url": "t.co/ZpzbBm67AW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "895045759405617153", "edit_history_tweet_ids": ["1202618537346555904"], "created_at": "2019-12-05T15:59:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618537346555904"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030523589072744448", "edit_history_tweet_ids": ["1202618523773734916"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "created_at": "2019-12-05T15:59:34.000Z", "lang": "es", "id": "1202618523773734916"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64935752", "edit_history_tweet_ids": ["1202618508183588865"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:59:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618508183588865"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801473765267959809", "edit_history_tweet_ids": ["1202618498570170369"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:59:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618498570170369"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014652476350398465", "edit_history_tweet_ids": ["1202618418752577536"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:59:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618418752577536"}, {"text": "Pearl Harbor, militare spara e uccide due civili. Poi si suicida. FOTO https://t.co/QyYHVYRxyF", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QyYHVYRxyF", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/F4160E72-A25B-458B-B480-8E0AEAAFFB7B/Pearl-Harbor-militare-spara-e-uccide-due-civili-Poi-si-suicida-FOTO", "display_url": "informazione.it/a/F4160E72-A25\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1202618406308057089"], "created_at": "2019-12-05T15:59:06.000Z", "lang": "it", "id": "1202618406308057089"}, {"text": "Witzel se pronuncia sobre a\u00e7\u00e3o que matou Bunitinho\nhttps://t.co/SDqUztbUtQ", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SDqUztbUtQ", "expanded_url": "https://informeagora.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-sobre-acao-que-matou-bunitinho/?feed_id=4748&_unique_id=5de9294831c9b&&redirect=1", "display_url": "informeagora.com/casos-de-polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117568325301751809", "edit_history_tweet_ids": ["1202618397856542720"], "created_at": "2019-12-05T15:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618397856542720"}, {"text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302832039", "edit_history_tweet_ids": ["1202618361005453312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "created_at": "2019-12-05T15:58:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618361005453312"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "edit_history_tweet_ids": ["1202618298485084161"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:58:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618298485084161"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/BtoOT7J0Ue", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/BtoOT7J0Ue", "expanded_url": "https://twitter.com/FilhadaLucelia/status/1202285785883561984", "display_url": "twitter.com/FilhadaLucelia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953826179533942784", "edit_history_tweet_ids": ["1202618243288047621"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202285785883561984"}], "created_at": "2019-12-05T15:58:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618243288047621"}, {"text": "@HeyyDontBeMean T\u00e1, mas ele se matou ?\nN\u00e3o.\nO suic\u00eddio dele foi interrompido 2x\nE dps ele descobriu q n\u00e3o precisava se matar pq descobriu o verdadeiro significado da vida dele. \nAlgo para entretenimento? U\u00e9. Filme de terror tamb\u00e9m \u00e9 pra entretenimento, mas nem por isso quem tem medo assiste", "in_reply_to_user_id": "1059840700492271616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938537620472254464", "edit_history_tweet_ids": ["1202618186249785344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202612963431063552"}], "created_at": "2019-12-05T15:58:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618186249785344"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904461422679162882", "edit_history_tweet_ids": ["1202618150426226688"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:58:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618150426226688"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165325543044259842", "edit_history_tweet_ids": ["1202617979684425728"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617979684425728"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378850325", "edit_history_tweet_ids": ["1202617971157479424"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:57:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617971157479424"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035642895615832065", "edit_history_tweet_ids": ["1202617932863414272"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:57:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617932863414272"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\ud83d\ude17\u270c\ufe0f s\u00f3 coisa boa m\u00e3e https://t.co/tQ6DGjIorb", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/tQ6DGjIorb", "expanded_url": "https://t.co/tQ6DGjIorb", "display_url": "t.co/tQ6DGjIorb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017820081177362432", "edit_history_tweet_ids": ["1202617882691211265"], "created_at": "2019-12-05T15:57:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617882691211265"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nNem pare eu kkkk https://t.co/rjQtUSMfog", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/rjQtUSMfog", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiagca/status/1202276877978734594", "display_url": "twitter.com/leticiagca/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "724623009714155520", "edit_history_tweet_ids": ["1202617841754738688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202276877978734594"}], "created_at": "2019-12-05T15:56:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617841754738688"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016154963741986816", "edit_history_tweet_ids": ["1202617793356668930"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:56:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617793356668930"}, {"text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://t.co/kuFcB1tOrl", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/kuFcB1tOrl", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113481002", "edit_history_tweet_ids": ["1202617784125050882"], "created_at": "2019-12-05T15:56:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617784125050882"}, {"text": "Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1202617774629171201"], "created_at": "2019-12-05T15:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617774629171201"}, {"text": "RT @caneta_m: \u2022 \"A igreja cat\u00f3lica matou milhares de pessoas durante a inquisi\u00e7\u00e3o espanhola\"\n \nQuer se aprofundar no tema e descobrir o que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407938786", "edit_history_tweet_ids": ["1202617746154016768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caneta_m", "id": "1168185580238381056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447381603766272"}], "created_at": "2019-12-05T15:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617746154016768"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740014800290340864", "edit_history_tweet_ids": ["1202617687056236544"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617687056236544"}, {"text": "@AlexisArayaB_ Creo que soy suicida \ud83d\ude33", "in_reply_to_user_id": "1167245027136933889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166774250", "edit_history_tweet_ids": ["1202617668756475904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexisArayaB_", "id": "1167245027136933889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202602825353547776"}], "created_at": "2019-12-05T15:56:10.000Z", "lang": "es", "id": "1202617668756475904"}, {"text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187028752", "edit_history_tweet_ids": ["1202617659654909952"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "created_at": "2019-12-05T15:56:08.000Z", "lang": "es", "id": "1202617659654909952"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/MPASWVgSB9", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MPASWVgSB9", "expanded_url": "https://t.co/MPASWVgSB9", "display_url": "t.co/MPASWVgSB9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "901839511067484160", "edit_history_tweet_ids": ["1202617618408071168"], "created_at": "2019-12-05T15:55:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617618408071168"}, {"text": "Bebeu, dirigiu, Matou algu\u00e9m? Merece sim, ser lixado para ver se assim aprende!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128385634", "edit_history_tweet_ids": ["1202617567120183297"], "created_at": "2019-12-05T15:55:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617567120183297"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890383722117312513", "edit_history_tweet_ids": ["1202617550816915456"], "created_at": "2019-12-05T15:55:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617550816915456"}, {"text": "Homem atira em companheira, mata quatro e se\u00a0suicida https://t.co/NrBct3pg43 https://t.co/ybcFh06eXk", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/NrBct3pg43", "expanded_url": "https://contilnetnoticias.com.br/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-quatro-e-se-suicida/", "display_url": "contilnetnoticias.com.br/2019/12/homem-\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ybcFh06eXk", "expanded_url": "https://twitter.com/ContilNet/status/1202617541534920706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybcFh06eXk", "media_key": "3_1202617539341246464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83294591", "edit_history_tweet_ids": ["1202617541534920706"], "created_at": "2019-12-05T15:55:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617541534920706"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804749422", "edit_history_tweet_ids": ["1202617445862793224"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T15:55:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617445862793224"}, {"text": "Mano o que da mais raiva e ouvir na televis\u00e3o que se o tiro que matou o bunitinho saiu da arma de um policial ele n\u00e3o tem culpa..\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842573218204598272", "edit_history_tweet_ids": ["1202617427961491456"], "created_at": "2019-12-05T15:55:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617427961491456"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390006348", "edit_history_tweet_ids": ["1202617328640430080"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:54:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617328640430080"}, {"text": "Igual Kurt Donald Cobain, 27 anos, mas ele n\u00e3o se matou (como a m\u00eddia diz) foi obra de Courtney Love que det\u00e9m os direitos autorais de at\u00e9 hj", "in_reply_to_user_id": "263680862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263680862", "edit_history_tweet_ids": ["1202617171244920834"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Donald Cobain"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202616734471073793"}], "created_at": "2019-12-05T15:54:11.000Z", "geo": {"place_id": "1be8574e65cb9543"}, "lang": "pt", "id": "1202617171244920834"}, {"text": "Tengo tantos sentimientos como t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida. Quiz\u00e1s los dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624854863", "edit_history_tweet_ids": ["1202617163972038657"], "created_at": "2019-12-05T15:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1202617163972038657"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890688530271395840", "edit_history_tweet_ids": ["1202617110968590336"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617110968590336"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177148841", "edit_history_tweet_ids": ["1202617067310080000"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617067310080000"}, {"text": "\"Se o tiro de fuzil que matou o Bunitinho foi da pol\u00edcia, a pol\u00edcia n\u00e3o tem culpa.\" Porra Tino Jr, porra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2735761097", "edit_history_tweet_ids": ["1202617064197967872"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Tino Jr"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:53:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617064197967872"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868247557377601536", "edit_history_tweet_ids": ["1202617000889065474"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617000889065474"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23301755", "edit_history_tweet_ids": ["1202616959642275840"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616959642275840"}, {"text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942367496", "edit_history_tweet_ids": ["1202616957264109568"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616957264109568"}, {"text": "miss\u00e3o suicida naquela prova mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3560762717", "edit_history_tweet_ids": ["1202616941602594819"], "created_at": "2019-12-05T15:53:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616941602594819"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725043679", "edit_history_tweet_ids": ["1202616929799868417"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616929799868417"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791049429335834624", "edit_history_tweet_ids": ["1202616904646582275"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:53:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616904646582275"}, {"text": "Levantei p tomar caf\u00e9 vi a mo\u00e7a que faz faxina aqui em casa mal perguntei o que houve e ela disse que uma conhecida se matou pulando do pr\u00e9dio hj.. sinceramente o q t\u00e1 acontecendo?\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3090195912", "edit_history_tweet_ids": ["1202616881326252032"], "created_at": "2019-12-05T15:53:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616881326252032"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363116378", "edit_history_tweet_ids": ["1202616838582083590"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616838582083590"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849023043863285762", "edit_history_tweet_ids": ["1202616804998336517"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616804998336517"}, {"text": "Foda isso ...! Putzz \ud83d\udc4aTimo Tolkki: guitarrista publica mensagens de aparente tom suicida nas redes https://t.co/NADQAqx0DT", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NADQAqx0DT", "expanded_url": "https://whiplash.net/materias/news_748/313553-timotolkki.html", "display_url": "whiplash.net/materias/news_\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Tolkki"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198878447", "edit_history_tweet_ids": ["1202616745497903113"], "created_at": "2019-12-05T15:52:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616745497903113"}, {"text": "@Vaesh7 @WosKiZ_ @SWEAATYYYY @CMiriamh QUIEN MAS FALTA AQU\u00cd QUE SI UNA CABRA QUE SI UN COME PIZZA QUE SU EL SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "1050322380193710080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899353360050139137", "edit_history_tweet_ids": ["1202616728074825729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vaesh7", "id": "1268556092054929416"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "woskiz_", "id": "1273032884140589065"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "CMiriamh", "id": "2901268967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202616614874730496"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:26.000Z", "lang": "es", "id": "1202616728074825729"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161648527", "edit_history_tweet_ids": ["1202616716632702977"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616716632702977"}, {"text": "O \u00fanico estranho nisso tudo que nessa opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o se apreendeu droga,n\u00e3o matou nenhum bandido so o bonitinho e o irm\u00e3o morreru", "in_reply_to_user_id": "2457859493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457859493", "edit_history_tweet_ids": ["1202616623628242944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202615617158819841"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616623628242944"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911552161598902272", "edit_history_tweet_ids": ["1202616607790522368"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:51:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616607790522368"}, {"text": "Quando fico entediada vejo filme tipo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/4YhM7Z7EGC", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4YhM7Z7EGC", "expanded_url": "https://twitter.com/gabe_vd/status/1202616126603182082", "display_url": "twitter.com/gabe_vd/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801516335922548736", "edit_history_tweet_ids": ["1202616586294702080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202616126603182082"}], "created_at": "2019-12-05T15:51:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616586294702080"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288725091", "edit_history_tweet_ids": ["1202616573980217346"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:51:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616573980217346"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c(Noemi eu te amo)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705(nem tinha aula masok)\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705 https://t.co/9NkN25lhYW", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/9NkN25lhYW", "expanded_url": "https://t.co/9NkN25lhYW", "display_url": "t.co/9NkN25lhYW"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Noemi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893901878945296384", "edit_history_tweet_ids": ["1202616551054151682"], "created_at": "2019-12-05T15:51:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616551054151682"}, {"text": "RT @Rodrigues06111: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom de assistir com a tv desligada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798736186978213889", "edit_history_tweet_ids": ["1202616528291672065"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202330094427090945"}], "created_at": "2019-12-05T15:51:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616528291672065"}, {"text": "Hasta el perro se suicida por ustedes https://t.co/JoUacczlnf", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JoUacczlnf", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/perro-aterrado-pirotecnia-se-lanza-undecimo-piso-edificio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/perro\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121947389", "edit_history_tweet_ids": ["1202616459236655105"], "created_at": "2019-12-05T15:51:22.000Z", "lang": "es", "id": "1202616459236655105"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908119886911635456", "edit_history_tweet_ids": ["1202616348825833473"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616348825833473"}, {"text": "Duvido se a midia fala que foi os cana que matou o Bunitinho. A m\u00eddia \u00e9 foda tmnc, muita bala nesses pol\u00edcias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995484307237015552", "edit_history_tweet_ids": ["1202616343268343808"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:50:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616343268343808"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044995553296359425", "edit_history_tweet_ids": ["1202616316764573697"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616316764573697"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137052855020478464", "edit_history_tweet_ids": ["1202616243750133760"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616243750133760"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761596044073467904", "edit_history_tweet_ids": ["1202616191874936832"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616191874936832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691406674", "edit_history_tweet_ids": ["1202616176695750657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616176695750657"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/4iAaQoHBQm", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/4iAaQoHBQm", "expanded_url": "https://twitter.com/Daanicoelho/status/1202422118627127296", "display_url": "twitter.com/Daanicoelho/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137393684205510656", "edit_history_tweet_ids": ["1202616133691625472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202422118627127296"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616133691625472"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942477601481863169", "edit_history_tweet_ids": ["1202616121045798913"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:50:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616121045798913"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953350868614766592", "edit_history_tweet_ids": ["1202615999037657089"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:49:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615999037657089"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u274c https://t.co/JdCqsmMtzW", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/JdCqsmMtzW", "expanded_url": "https://twitter.com/artursalduino1/status/1202415832774709248", "display_url": "twitter.com/artursalduino1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "758843238291615745", "edit_history_tweet_ids": ["1202615773849624576"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202415832774709248"}], "created_at": "2019-12-05T15:48:38.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1202615773849624576"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908433865928318976", "edit_history_tweet_ids": ["1202615726923759617"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:48:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615726923759617"}, {"text": "Ayer casi atropello a un gato suicida. Sigo llorando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1542108714", "edit_history_tweet_ids": ["1202615710675025920"], "created_at": "2019-12-05T15:48:23.000Z", "lang": "es", "id": "1202615710675025920"}, {"text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324417548", "edit_history_tweet_ids": ["1202615544618373120"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "created_at": "2019-12-05T15:47:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615544618373120"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333146847", "edit_history_tweet_ids": ["1202615449562865664"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:47:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615449562865664"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143523718343397378", "edit_history_tweet_ids": ["1202615338275352576"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:46:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615338275352576"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803937686478290944", "edit_history_tweet_ids": ["1202615304377032706"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:46:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615304377032706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "R7"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/equIulzWDG", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3134, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7433, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "R7"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6143, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3368, "type": "Organization", "normalized_text": "R7"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 129, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) - Not\u00edcias - R7 S\u00e3o Paulo https://t.co/equIulzWDG #R7 via @portalr7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861005863", "edit_history_tweet_ids": ["1202615263990075392"], "created_at": "2019-12-05T15:46:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615263990075392"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727367890547163136", "edit_history_tweet_ids": ["1202615258034167808"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:46:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615258034167808"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871045055695421440", "edit_history_tweet_ids": ["1202615220759339009"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:46:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615220759339009"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077939074982465538", "edit_history_tweet_ids": ["1202615189222412288"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:46:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615189222412288"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184968556146020352", "edit_history_tweet_ids": ["1202615164199165952"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:46:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615164199165952"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108457878699028480", "edit_history_tweet_ids": ["1202614989435092993"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:45:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614989435092993"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151340163806769152", "edit_history_tweet_ids": ["1202614964739072004"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:45:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614964739072004"}, {"text": "Militar  mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/3AdWXgcDhD https://t.co/zoNc4UMUYI", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3AdWXgcDhD", "expanded_url": "http://ow.ly/fg1R50xsHwN", "display_url": "ow.ly/fg1R50xsHwN"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zoNc4UMUYI", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1202614921474772992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoNc4UMUYI", "media_key": "3_1202614919650304000"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234446391", "edit_history_tweet_ids": ["1202614921474772992"], "created_at": "2019-12-05T15:45:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202614921474772992"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062865235185491968", "edit_history_tweet_ids": ["1202614872950923264"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:45:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614872950923264"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062599966", "edit_history_tweet_ids": ["1202614867808665601"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:45:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614867808665601"}, {"text": "N\u00e3o sabia que por ficar feliz no dia do seu anivers\u00e1rio, no dia seguinte voc\u00ea quase se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135687103117975557", "edit_history_tweet_ids": ["1202614857083871234"], "created_at": "2019-12-05T15:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614857083871234"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007076698167414784", "edit_history_tweet_ids": ["1202614812787855360"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:44:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614812787855360"}, {"text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/u4W8O12S0z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/u4W8O12S0z", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063821243416231941", "edit_history_tweet_ids": ["1202614745968365568"], "created_at": "2019-12-05T15:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1202614745968365568"}, {"text": "AAAA me pone nervioso este video, por qu\u00e9 mierda haces eso nene que sos del escuadr\u00f3n suicida o que ??? https://t.co/0391wwtVHV", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0391wwtVHV", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizare69/status/1202567528326877184", "display_url": "twitter.com/ordurebizare69\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2586191714", "edit_history_tweet_ids": ["1202614725663744000"], "created_at": "2019-12-05T15:44:28.000Z", "lang": "es", "id": "1202614725663744000"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712776362151579648", "edit_history_tweet_ids": ["1202614672580661248"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:44:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614672580661248"}, {"text": "RT @BDPTV: [VIDEO] EEUU: marinero mata a dos personas y se suicida en base de Pearl Harbor https://t.co/m7NChqrZ8R", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7NChqrZ8R", "expanded_url": "http://ptv.pe/281167", "display_url": "ptv.pe/281167"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "marinero"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49339195", "edit_history_tweet_ids": ["1202614671775272960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202614671062294529"}], "created_at": "2019-12-05T15:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202614671775272960"}, {"text": "[VIDEO] EEUU: marinero mata a dos personas y se suicida en base de Pearl Harbor https://t.co/m7NChqrZ8R", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/m7NChqrZ8R", "expanded_url": "http://ptv.pe/281167", "display_url": "ptv.pe/281167"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "marinero"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "265541737", "edit_history_tweet_ids": ["1202614671062294529"], "created_at": "2019-12-05T15:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202614671062294529"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292520054", "edit_history_tweet_ids": ["1202614661163704320"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:44:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614661163704320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798216971", "edit_history_tweet_ids": ["1202614622785875969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}], "created_at": "2019-12-05T15:44:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614622785875969"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159278343109447680", "edit_history_tweet_ids": ["1202614526371385344"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:43:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614526371385344"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871147448852508674", "edit_history_tweet_ids": ["1202614448160157702"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:43:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614448160157702"}, {"text": "O trailer de Esquadr\u00e3o Suicida / O filme https://t.co/MajVTZHbcV", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/MajVTZHbcV", "expanded_url": "https://twitter.com/lenagugigugi/status/1200054417921335298", "display_url": "twitter.com/lenagugigugi/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103282364", "edit_history_tweet_ids": ["1202614401116839938"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200054417921335298"}], "created_at": "2019-12-05T15:43:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614401116839938"}, {"text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802600479587008512", "edit_history_tweet_ids": ["1202614307210575873"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614307210575873"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3656767222", "edit_history_tweet_ids": ["1202614258472755200"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614258472755200"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967827043986657281", "edit_history_tweet_ids": ["1202614252982472705"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614252982472705"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705(eu acho)\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/byk7BUbkGo", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/byk7BUbkGo", "expanded_url": "https://twitter.com/tchampim/status/1202327035416330240", "display_url": "twitter.com/tchampim/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "914699906996109312", "edit_history_tweet_ids": ["1202614202193629185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202327035416330240"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614202193629185"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360344062", "edit_history_tweet_ids": ["1202614188767625216"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614188767625216"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/spfu55UUcM", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/spfu55UUcM", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolineThata_/status/1202324756890112000", "display_url": "twitter.com/CarolineThata_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140573389184229376", "edit_history_tweet_ids": ["1202614187014397954"], "created_at": "2019-12-05T15:42:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614187014397954"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978632556961820672", "edit_history_tweet_ids": ["1202614165900279813"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614165900279813"}, {"text": "Otra misi\u00f3n suicida de damas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401725212", "edit_history_tweet_ids": ["1202614089085620224"], "created_at": "2019-12-05T15:41:56.000Z", "lang": "es", "id": "1202614089085620224"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951909419339612160", "edit_history_tweet_ids": ["1202614034757029888"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:41:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614034757029888"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302154682", "edit_history_tweet_ids": ["1202614016310489094"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:41:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614016310489094"}, {"text": "@GeraldoMatheuss @pedro1ruan O que tem a ver \u00e9 que t\u00e3o falando que foi um policial que matou, e bla bla tudo bem um traficante matar um policial a\u00ed \u00e9 considerado que ele tava tentando se defender, mas se um policial mata um cara que supostamente estava no meio dos traficantes \u00e9 motivo de not\u00edcia em todo cant", "in_reply_to_user_id": "810833260695715844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900510590157938688", "edit_history_tweet_ids": ["1202613942847229955"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeraldoMatheuss", "id": "810833260695715844"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "pedro1ruan", "id": "1000897955396808704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202612802013323264"}], "created_at": "2019-12-05T15:41:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613942847229955"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/mB6o6Ip0Pm", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/mB6o6Ip0Pm", "expanded_url": "https://twitter.com/paivasydow/status/1202525414603808769", "display_url": "twitter.com/paivasydow/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1105979528076242945", "edit_history_tweet_ids": ["1202613908831383552"], "created_at": "2019-12-05T15:41:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613908831383552"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100", "edit_history_tweet_ids": ["1202613806020599808"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:40:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613806020599808"}, {"text": "Por que todos amam Arlequina? https://t.co/VeCvL9CMY4", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/VeCvL9CMY4", "expanded_url": "https://omelete.com.br/ccxp/esquadrao-suicida-por-que-todos-amam-arlequina", "display_url": "omelete.com.br/ccxp/esquadrao\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.2899, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273565250", "edit_history_tweet_ids": ["1202613635769614337"], "created_at": "2019-12-05T15:40:08.000Z", "lang": "es", "id": "1202613635769614337"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u274c\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/OqRsahQvVt", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/OqRsahQvVt", "expanded_url": "https://twitter.com/thebestkungfu/status/1202600527449772032", "display_url": "twitter.com/thebestkungfu/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "162694273", "edit_history_tweet_ids": ["1202613555893280768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202600527449772032"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613555893280768"}, {"text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4418162974", "edit_history_tweet_ids": ["1202613506178191361"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613506178191361"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nKKKKKKKKKKKK scrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867479336751960065", "edit_history_tweet_ids": ["1202613472674156544"], "created_at": "2019-12-05T15:39:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613472674156544"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081301950900170752", "edit_history_tweet_ids": ["1202613441170677760"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613441170677760"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046059332058648576", "edit_history_tweet_ids": ["1202613402646011910"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613402646011910"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805863689039519745", "edit_history_tweet_ids": ["1202613374984564736"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613374984564736"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192104669943934976", "edit_history_tweet_ids": ["1202613354252132352"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613354252132352"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198721407691214851", "edit_history_tweet_ids": ["1202613308211257346"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:38:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613308211257346"}, {"text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580996305", "edit_history_tweet_ids": ["1202613279526457349"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "created_at": "2019-12-05T15:38:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613279526457349"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nnota vermelha:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ndepend\u00eancia: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nfoi expulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\n\nEu j\u00e1 fui g\u00eanio e j\u00e1 fui filho da puta, ent\u00e3o o gabarito era certo https://t.co/3dBwBy0LtN", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3dBwBy0LtN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mialchel/status/1202337493904973824", "display_url": "twitter.com/Mialchel/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406203940", "edit_history_tweet_ids": ["1202613237583425536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202337493904973824"}], "created_at": "2019-12-05T15:38:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613237583425536"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002942805898137600", "edit_history_tweet_ids": ["1202613212983771136"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613212983771136"}, {"text": "Mi hermana es una suicida, como te vas a comer semejante cantidad de CAPELETINIS? \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/hPixpBAGFA", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hPixpBAGFA", "expanded_url": "https://twitter.com/SantyGuini/status/1202613180863778816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPixpBAGFA", "media_key": "3_1202613168008257539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2242336831", "edit_history_tweet_ids": ["1202613180863778816"], "created_at": "2019-12-05T15:38:20.000Z", "lang": "es", "id": "1202613180863778816"}, {"text": "Ao ser presa, mulher diz que matou homem de 66 anos para se defender - https://t.co/3fhweFUEoD https://t.co/FTXIcL3KUB", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3fhweFUEoD", "expanded_url": "https://paginabrazil.com/ao-ser-presa-mulher-diz-que-matou-homem-de-66-anos-para-se-defender/", "display_url": "paginabrazil.com/ao-ser-presa-m\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/FTXIcL3KUB", "expanded_url": "https://twitter.com/PaginaBrazil/status/1202613063360405504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTXIcL3KUB", "media_key": "3_1202613061514862593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235884593", "edit_history_tweet_ids": ["1202613063360405504"], "created_at": "2019-12-05T15:37:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613063360405504"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705 https://t.co/J2s8a6cX46", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J2s8a6cX46", "expanded_url": "https://t.co/J2s8a6cX46", "display_url": "t.co/J2s8a6cX46"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1033760442148179973", "edit_history_tweet_ids": ["1202613041164177410"], "created_at": "2019-12-05T15:37:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613041164177410"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854844963393126400", "edit_history_tweet_ids": ["1202613030053437441"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:37:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613030053437441"}, {"text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000039017", "edit_history_tweet_ids": ["1202613018670055426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "created_at": "2019-12-05T15:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1202613018670055426"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002897104", "edit_history_tweet_ids": ["1202612977335177217"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:37:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202612977335177217"}, {"text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147625501139357697", "edit_history_tweet_ids": ["1202612970158723072"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "created_at": "2019-12-05T15:37:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202612970158723072"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 746, "tweet_count": 76565, "listed_count": 15}, "username": "alemaunzinhuu", "location": "Castle Wolfenstein", "name": "Bit Alemaunzinhuu \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf65", "id": "201246905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "username": "Alexandre_Nsa", "location": "Death's House ", "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes", "id": "308247492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 4431, "tweet_count": 33577, "listed_count": 2}, "username": "Annalis04484378", "name": "Annalisa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1018468604843618309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 230, "tweet_count": 16692, "listed_count": 0}, "username": "thhaisgomes", "name": "tata", "id": "336105038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4607, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}, "username": "AngeliVitor", "location": "Rua Tonelero, 180", "name": "Virt\u00f9 \ud83c\udd71\ufe0f \u2074 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618\ufe0f", "id": "804061170353209344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 3299, "tweet_count": 13426, "listed_count": 3}, "username": "harutasahi", "name": "GVNA\u2022HELLO", "id": "1088794023551254530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 6557, "tweet_count": 71438, "listed_count": 17}, "username": "louieconnexion", "name": "Out of Lola's System", "id": "1093167970178793472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 704, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "username": "NadeMichael", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Michael Nade \u24df", "id": "1041652917147590656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 2581, "tweet_count": 93923, "listed_count": 0}, "username": "AlTrakimas", "name": "Algis", "id": "280270842"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6545613, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150715, "listed_count": 12476}, "username": "elespectador", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "El Espectador", "id": "14834302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 411, "tweet_count": 20794, "listed_count": 0}, "username": "beatrzsalles", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "be atriz", "id": "760699141911633920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "username": "Dedin_Malvadao3", "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1021223624181764097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 98, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "username": "miihsilvaa028", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@silvaa mii'h", "id": "1095761933209350144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2369, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}, "username": "djesusph", "location": "na dimens\u00e3o C-137", "name": "23", "id": "1120538908624814080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 469, "tweet_count": 82839, "listed_count": 1}, "username": "kvnsilva", "location": "Paci\u00eancia, Rio de janeiro", "name": "\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "4258021761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 718, "tweet_count": 50803, "listed_count": 2}, "username": "ansieduda", "location": "Olinda, Brasil", "name": "luiz inacio duda da silva", "id": "1377205464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 101, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "username": "redhered", "name": "redhe", "id": "1426834122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7094, "following_count": 7435, "tweet_count": 74974, "listed_count": 21}, "username": "IoebeI", "location": "Bochum", "name": "Luci Liu", "id": "17299886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 123, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "username": "Gabi08550569", "name": "Gabi", "id": "1125752209810100229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 554, "tweet_count": 20865, "listed_count": 0}, "username": "monteiroriginal", "name": "monteiro", "id": "823681311571378180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 924, "tweet_count": 8937, "listed_count": 17}, "username": "ConsumoQue", "name": "Consumo que Suma \u270a\ud83c\udffc", "id": "1036687896265326593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "username": "ecologistas", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "id": "51806144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 2619, "tweet_count": 8091, "listed_count": 35}, "username": "atescanarias", "location": "ISLAS CANARIAS -ESPA\u00d1A ", "name": "ATESCAN", "id": "2382486242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "username": "psicourgencias", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 355, "tweet_count": 4157, "listed_count": 0}, "username": "eumaria_3", "location": "Nig\u00e9ria \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "948640089822973954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "username": "MariaInesAyala2", "location": "Argentina", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "id": "890611713820721152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 572, "tweet_count": 37188, "listed_count": 1}, "username": "JotaNeves1", "location": "SP - Brasil", "name": "Jota Neves", "id": "297596139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2609, "tweet_count": 40336, "listed_count": 82}, "username": "TESCANARIAS", "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "970134626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 467, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "username": "BTKAIOROG", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PERSONIFICA\u00c7\u00c3O DO ORGULHO \u264c", "id": "3295317431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5985, "following_count": 6312, "tweet_count": 23286, "listed_count": 3}, "username": "walzelyo", "location": "Recife, Brasil", "name": "Santos Lula da Silva", "id": "124224794"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1828114, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "username": "monicabergamo", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 122, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "Camila16204010", "name": "Camila Cozer", "id": "1162364480745025538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 785, "tweet_count": 123086, "listed_count": 6}, "username": "gibemoneypls", "location": "pr", "name": "michel temer", "id": "46699984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1221, "tweet_count": 74454, "listed_count": 0}, "username": "MalvaBeaa", "name": "B.", "id": "876503459478085632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 396, "tweet_count": 16198, "listed_count": 0}, "username": "Cesar_Trad", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "name": "C\u00e9sar Peres De Matos", "id": "383976732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 212, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}, "username": "Thalita2776", "name": "T. \uf8ff", "id": "889559085259075584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1209, "tweet_count": 16601, "listed_count": 0}, "username": "gbguimaraess", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, salgueiro", "name": "gabriel guimaraes", "id": "749274845158969344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 685, "tweet_count": 5805, "listed_count": 2}, "username": "alpacadoidona", "location": "Guaxup\u00e9, Brasil", "name": "nay", "id": "758456864782909440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 270, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}, "username": "Antoniosdocarmo", "location": "Bacabal-MA", "name": "Antonio do Carmo", "id": "88080302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 411, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "username": "L_uukk", "location": "Barra de Guaratiba ", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8 \ud83d\udcb8 \u272a", "id": "1131021020855492614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1351, "tweet_count": 18428, "listed_count": 3}, "username": "cabrera_ciro", "name": "Ciro Cabrera", "id": "344048272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1246, "tweet_count": 49090, "listed_count": 6}, "username": "rainajim", "name": "Raiza N Jim\u00e9nez E.", "id": "117518686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 289, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "username": "lucineiacardo", "name": "lucineia cardoso", "id": "396070733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 28, "tweet_count": 27025, "listed_count": 30}, "username": "ticino_live", "name": "Ticinolive", "id": "949898738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 653, "tweet_count": 36352, "listed_count": 0}, "username": "ApenasPreta", "location": "\u2022 Daylane Santos\ud83e\udd40\ud83c\udf1f", "name": "Yass.\ud83e\udd8b", "id": "4514112435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1873, "tweet_count": 18209, "listed_count": 0}, "username": "pdb_nova", "location": "Chm raiz \ud83d\udea9", "name": "PDB \u00ae\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83e\uddb5\ud83c\udffe\ud83d\udc73\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83d\udea9", "id": "949100908574584832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 273, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}, "username": "pxx_luiza08", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiza\ud83d\udc0d", "id": "1085044541051281408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 607, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}, "username": "Vullgo2N", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Fernando\uf8ff", "id": "802227790691127297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 531, "tweet_count": 33637, "listed_count": 2}, "username": "yeahanaj", "name": "ana", "id": "774767711175966720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 923, "tweet_count": 128541, "listed_count": 19}, "username": "ever696", "location": "El Salvador", "name": "Ever 696", "id": "61812618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 548, "tweet_count": 166445, "listed_count": 18}, "username": "igcazz", "location": "Brasil", "name": "caseiro", "id": "194258857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 171, "tweet_count": 22233, "listed_count": 1}, "username": "gvnnrv", "location": "guaronha", "name": "xofana", "id": "4485266361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 301, "tweet_count": 32072, "listed_count": 0}, "username": "ittrizz", "location": "bras0lia", "name": "perfuratiz de araque", "id": "758843238291615745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 305, "tweet_count": 190529, "listed_count": 10}, "username": "luiszapata1892", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udd2eTodo Un Don Juan\ud83d\udd2e", "id": "596841735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237735, "listed_count": 1}, "username": "indi_eu_avisei", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2481764343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 204, "tweet_count": 12938, "listed_count": 0}, "username": "millenadograu", "name": "Millena\u2728", "id": "4861288150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "username": "Musdier98", "name": "Randy Gonz\u00e1lez", "id": "742581156395122688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 567, "tweet_count": 6669, "listed_count": 3}, "username": "CotolaGamer", "name": "Cotinhola \ud83d\ude01", "id": "2977946896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2155, "tweet_count": 35192, "listed_count": 4}, "username": "vlwpelavidadeus", "location": "onde z\u00e9 porva n\u00e3o incosta", "name": "Zez\u00e9", "id": "1110675248507179008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 428, "tweet_count": 142237, "listed_count": 0}, "username": "tfmagal", "name": "THOMPSON", "id": "418185416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 463, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "username": "seeYaAroundKidd", "location": "Salvador, Brazil", "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Reis da Silva", "id": "934897176634851328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 432, "tweet_count": 11559, "listed_count": 3}, "username": "Toriiky6", "name": "To\u03bairy", "id": "504988984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 434, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "username": "Marcos65547180", "location": "aonde os alem\u00e3o tem medo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "name": "mlk da 12 \ud83c\udf88\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1198253740303814656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 638, "tweet_count": 36135, "listed_count": 17}, "username": "_AmazingWOD", "location": "\ud83c\udfdd\u300cmadeiraCHAT\ud83d\udcac\u300d", "name": "\ud835\ude04\u2019 TETRACAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1041142495298510850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 544, "tweet_count": 28813, "listed_count": 5}, "username": "Emanoel_Bitt", "location": "No cu do mundo", "name": "Lobinho guar\u00e1 is back, bitches", "id": "1021124949300441090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 742, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "username": "vtDoscrias", "location": "Fonsequist\u00e3o", "name": "VT \ud83e\udd70", "id": "1101494587187707905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 413, "tweet_count": 146076, "listed_count": 94}, "username": "3000Dulce", "location": "Granada.Espa\u00f1a", "name": "D. N. Hidalgo \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "364878367"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "username": "CNNEE", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 56, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "username": "annanovocado", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1041114640770637824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 320, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}, "username": "vitoria_krahl", "location": "Toledo, Paran\u00e1", "name": "vit\u00f3rinha", "id": "1018875251210452992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 394, "tweet_count": 16910, "listed_count": 0}, "username": "reis14oliveira", "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "name": "Gabriel Reis", "id": "788560620752932865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21386, "following_count": 265, "tweet_count": 196020, "listed_count": 73}, "username": "BoletimPolicial", "location": "BRASIL - Rio de Janeiro", "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "488657499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 206, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "username": "Lrcrstn", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Lara", "id": "907425590260719616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 614, "tweet_count": 52896, "listed_count": 0}, "username": "bmppr", "location": "Catarina \u00e9 Santa, Brasil", "name": "amabile", "id": "946579047609401350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 308, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}, "username": "sorrisodobr", "location": "Rj", "name": "Franco \ud83d\udc12", "id": "808556869522456577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 458, "tweet_count": 24414, "listed_count": 0}, "username": "2dDaniel2d", "location": "013", "name": "\u201c \u2022\u20b9\u016b\u20b2\u20b3\u053c\u1d2c\u1d39", "id": "839897404103094274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 245, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "username": "Carlatrem15", "name": "Carla", "id": "1166394828478922754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1000, "tweet_count": 39064, "listed_count": 0}, "username": "soueunathany", "location": "Tijuca, Rj", "name": "NATHANY \ud83d\udcab", "id": "3412884221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 317, "tweet_count": 1448, "listed_count": 1}, "username": "AlFragaReal", "name": "Soy Aldeni", "id": "911750318941245440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 1030, "tweet_count": 173085, "listed_count": 36}, "username": "Berciela", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mandoca\ud83c\udf08", "id": "58230751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 289, "tweet_count": 67049, "listed_count": 0}, "username": "AnnaJulia00_1", "name": "Anna J\u00falia \ud83e\udd8b", "id": "800945176168501248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230223, "listed_count": 1}, "username": "Hudsonrpd", "name": "Hudson Diniz", "id": "237078766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4993, "tweet_count": 153572, "listed_count": 10}, "username": "PaulinoCosta", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "89399190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 695, "tweet_count": 28870, "listed_count": 1}, "username": "theodroa", "name": "threodrora", "id": "1020160818124554240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 238, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "username": "V7Souza", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mv \uf8ff", "id": "934638717553299457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 626, "tweet_count": 10197, "listed_count": 0}, "username": "Bhiazinha22", "location": "cidade de Deus", "name": "B\u2728", "id": "1071602116588945408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 53, "tweet_count": 9478, "listed_count": 11}, "username": "nazarenofeitosa", "location": "Bras\u00edlia/DF Brasil", "name": "Nazareno Feitosa (pessoal)", "id": "33584215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 329, "tweet_count": 33382, "listed_count": 0}, "username": "cailanetorres", "location": "ews", "name": "caicai || \ud83d\udcd6:", "id": "806060027056390144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 659, "tweet_count": 26090, "listed_count": 0}, "username": "thaiss_comH", "location": "cg  ", "name": "king gomes", "id": "895045759405617153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 141, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "username": "CaronteContini", "name": "Carol Contini", "id": "236095832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 676, "tweet_count": 55927, "listed_count": 6}, "username": "MaxGuevaraF", "name": "Max Guevara", "id": "380551100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}, "username": "RDWonderland", "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606", "id": "156503723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 650, "tweet_count": 40219, "listed_count": 1}, "username": "spacynx", "location": "slz", "name": "\ud83d\udc28| 13\u2b50\ufe0f", "id": "832586983767683072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 204, "tweet_count": 23039, "listed_count": 0}, "username": "giobttt", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "xofanna\u2605\u5f61", "id": "914699906996109312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 502, "tweet_count": 18771, "listed_count": 0}, "username": "Fechamento10a10", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "girl Black", "id": "875235975101919232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "VSilveira13", "name": "Vinicius do Corotin", "id": "1200816745134645248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 518, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}, "username": "Biribinha18", "location": "na kza do krlh ", "name": "\u1d48\u1d58\u1d48\u1d43", "id": "1020613767573491712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 293, "tweet_count": 5756, "listed_count": 0}, "username": "Nathii_borgess", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "nath", "id": "941030169715904512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 355, "tweet_count": 9810, "listed_count": 2}, "username": "ctrljruby", "location": "he/him", "name": "hen", "id": "1039243441849475072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 581, "tweet_count": 33849, "listed_count": 0}, "username": "mandysampa", "location": "lost", "name": "amnd", "id": "1107374780137852939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 388, "tweet_count": 70518, "listed_count": 0}, "username": "dortmunnnd", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u0618", "id": "1273089450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 970, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}, "username": "maluu7_", "name": "maria", "id": "951919919146389505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 825, "tweet_count": 60654, "listed_count": 0}, "username": "matheusin023", "location": "N.C\u00b2\u00b3\ud83e\udd81\ud83d\udea9", "name": "MT\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "id": "809049313510887424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 175, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "username": "laygzi", "location": "na merda ", "name": ".", "id": "1156053558007074816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 271, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "username": "Tainunes__", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "name": "Tainazinha", "id": "1028992325903699968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 364, "tweet_count": 83674, "listed_count": 0}, "username": "souzacrfx", "location": "em outro patamar", "name": "Cleytin \u2671 #PeloTri", "id": "888614957000126465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 292, "tweet_count": 16432, "listed_count": 0}, "username": "jfdoitrdj", "location": "Itarar\u00e9, Vit\u00f3ria", "name": "SEGUE O OUTRO TT! @jfdoitrdj2", "id": "955833177553211392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 1980, "tweet_count": 118579, "listed_count": 1}, "username": "netomoraes99", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "dumile", "id": "725158920260583426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 192, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}, "username": "MiFratucci", "location": "Novo Horizonte do Sul, Brasil", "name": "petista gata\u2b50", "id": "1097832065041686529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 0, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "username": "gabrielekkjjkj", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "G\u0250b\u01dd \u30c4", "id": "1155221901112950784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "username": "Peter19254", "name": "Peter1925", "id": "1201581141662326784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482250, "following_count": 29, "tweet_count": 147904, "listed_count": 425}, "username": "EnterateCali", "location": "Cali - Colombia", "name": "Ent\u00e9rate Cali", "id": "176997689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 195, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "username": "Raisilvaa00", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "Raissa \u2728", "id": "1082345418363756544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 754, "tweet_count": 102999, "listed_count": 7}, "username": "PepperMint_Sour", "name": "S.G.M.Gisela princesa del Reino de Nuevo Santander", "id": "750784258189324289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 365, "tweet_count": 26743, "listed_count": 2}, "username": "__malamujer__", "name": "\u2726moon\u2726", "id": "149257416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "username": "istanaaa", "name": "istana", "id": "1635114859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 249, "tweet_count": 36820, "listed_count": 1}, "username": "aiced", "location": "terrasen.\u10e6", "name": "sardothien", "id": "74753665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 160, "tweet_count": 22166, "listed_count": 0}, "username": "jmgp92", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Juan Manuel Garc\u00eda", "id": "1164173363218145281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1559, "tweet_count": 50989, "listed_count": 1}, "username": "InhaeGL", "location": "Rio de Janeiro", "name": "FILHOTE DA WANDA MAXIMOFF", "id": "1048982231790886913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 920, "tweet_count": 1174, "listed_count": 1}, "username": "eutolegal", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Descolonize minha corpa", "id": "125506612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 149, "tweet_count": 3700, "listed_count": 6}, "username": "alirri", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alicia Rico", "id": "307899876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 569, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "username": "jhorcajada", "location": "Barcelona ", "name": "Juan Pablo Horcajada", "id": "53736999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 291, "tweet_count": 46952, "listed_count": 4}, "username": "fuckingnarref", "location": "Jampa", "name": "ferran", "id": "70042956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 329, "tweet_count": 22600, "listed_count": 4}, "username": "_matheuslatzke", "location": "Z$ VN ", "name": "Matheu$ Andreoli \u60aa", "id": "1609556162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 317, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "username": "_bia_santoss", "name": "bia.\ud83d\udda4", "id": "1023603324036308995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 217, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "username": "sy_vage", "location": "Portugal", "name": "MATAMOXCA", "id": "1107783580439232512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 115, "tweet_count": 6084, "listed_count": 0}, "username": "MarlonGb_7", "location": "Morro Do Urubu \ud83e\udd85", "name": "Little Boss 7\ufe0f\u20e3\ud83e\udd2c", "id": "1164250798349541376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 998, "tweet_count": 7664, "listed_count": 1}, "username": "miopinionyyo", "name": "milelogo", "id": "2209739086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 147, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}, "username": "Jackiecardoz0", "name": "Jackie", "id": "1186007153078874113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1251, "tweet_count": 14789, "listed_count": 0}, "username": "Theaga_07", "location": "\u2026", "name": "Theaga\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1011771525509402624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 83, "tweet_count": 1015, "listed_count": 9}, "username": "icrxzymxrder", "location": "\u25dcB\u028f #M\u1d00\u028f\u25de ", "name": "\u2014 \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63.", "id": "807694348250972161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "iTHSUNSHINE", "location": "\u1160\n\u1160\u3164\u3164\u3164\u3164I\u0493 \u029f\u1d0fs\u1d1b\ufe50 \u1d18\u029f\u1d07\u1d00s\u1d07\ufe50\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u0280\u1d07\u1d1b\u1d1c\u0280\u0274 \u1d1b\u1d0f J\u1d00\u1d0d\u026a\u029f.\u275c\u3164  \u1b44 #LTR. \u1160\n\u1160", "name": "\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \ud835\udca6\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddc6 \ud835\udc9c\ud835\uddc5-\ud835\udc9c\ud835\uddcc\ud835\uddc2\ud835\uddc6\u3002", "id": "747516422306304000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 2134, "tweet_count": 60296, "listed_count": 0}, "username": "slua__", "name": "insta: @slua__ \u263e \u25e2 \u25e4", "id": "820809741932908548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "username": "crisayonara", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "cris dias", "id": "2876592790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 494, "tweet_count": 4807, "listed_count": 0}, "username": "giuliacst_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "GIULIA CO$TA", "id": "1185520538451693572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 697, "tweet_count": 11372, "listed_count": 1}, "username": "ot7_tani", "location": "Santa Cruz- BO", "name": "Tania_07", "id": "1001701188990054405"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2498917, "following_count": 613, "tweet_count": 15522, "listed_count": 6969}, "username": "zairana", "name": "Zaira", "id": "74622617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 525, "tweet_count": 71809, "listed_count": 14}, "username": "kerentxt", "location": "TARDIS", "name": "keren", "id": "133078073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 71, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}, "username": "augsla", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Lari", "id": "132663013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 132, "tweet_count": 1915, "listed_count": 1}, "username": "firstbornricky", "name": "Ricky", "id": "230075038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 492, "tweet_count": 37579, "listed_count": 1}, "username": "iza_jhennifer", "name": "RATOVIVE\ud83e\udd40\ud83d\ude2d", "id": "814244646180319232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 53, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "username": "sibellygatuxxa", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Sibelly Fontes", "id": "1161982276026163200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 812, "tweet_count": 11331, "listed_count": 0}, "username": "anahoj_", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "bad_joh", "id": "1142203843054358529"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1012, "tweet_count": 13447, "listed_count": 0}, "username": "gabrielsouto23", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Souto", "id": "3762967396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 447, "tweet_count": 25837, "listed_count": 1}, "username": "luisaplanterh", "location": "Mazatl\u00e1n", "name": "Luisa Fernanda", "id": "70219054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 717, "tweet_count": 56005, "listed_count": 0}, "username": "SantiagoLey", "location": "Monterrey, NL.", "name": "Capibara \u9ece", "id": "174805973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 281, "tweet_count": 14931, "listed_count": 0}, "username": "rickaofr", "location": "Belo Horizonte ", "name": "Rickao\u2020", "id": "4911374423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1354, "tweet_count": 46025, "listed_count": 0}, "username": "JapinhaNevees", "location": "MARIA MULAMBO \ud83c\udf39\u2665\ufe0f", "name": "Laryssinha \ud83e\udd29", "id": "367971366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 350, "tweet_count": 29926, "listed_count": 12}, "username": "ferfreyrehr", "location": "Stonehenge No. 73", "name": "Bananus Potasius", "id": "349461387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 5000, "tweet_count": 40503, "listed_count": 1}, "username": "acfigueiredo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndre Figueiredo", "id": "45050866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "username": "EricitoGozon", "location": "por ah\u00ed", "name": "EricitoGozon", "id": "1038868862849241089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "username": "CarlosAsuajeS", "location": "Venezuela", "name": "Carlos AsuajeSequera", "id": "111387402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 748, "tweet_count": 43526, "listed_count": 2}, "username": "sailorbartleby", "location": "Laugh Tale", "name": "spooky D. \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "497542382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 281, "tweet_count": 9619, "listed_count": 1}, "username": "blueraincoat_", "location": "Honduras", "name": "Armando", "id": "939261717208535041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 1022, "tweet_count": 75839, "listed_count": 8}, "username": "euster04", "location": "Recreio", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud80c\udd99", "id": "4173311481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1530, "tweet_count": 364730, "listed_count": 250}, "username": "474ntx4", "name": "Arantxa", "id": "2980146747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32419, "following_count": 4626, "tweet_count": 84708, "listed_count": 305}, "username": "gasteizhoy", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "Gasteiz Hoy", "id": "123499888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias", "id": "1164661642648412160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1999, "tweet_count": 301506, "listed_count": 46}, "username": "DarkLudvik", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "name": "JC Rodriguez", "id": "50500903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 369, "tweet_count": 25946, "listed_count": 0}, "username": "LLarissa_Oli", "location": "Santo Ant\u00f4nio,vix", "name": "L13", "id": "1189658883897335809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 669, "tweet_count": 1583, "listed_count": 0}, "username": "so_f3r", "location": "Umuarama, Brasil", "name": "S\u00f3 Fer", "id": "3535729457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 298, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "username": "lukkazss", "name": "kid named bichin", "id": "787374857277300736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 325, "tweet_count": 7018, "listed_count": 0}, "username": "HenriqPinheiro_", "location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "name": "Henrique Pinheiro", "id": "16102151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 357, "tweet_count": 32868, "listed_count": 1}, "username": "dudu_nunes094", "location": "Paris, France", "name": "Eduardo \u270a\ud83c\udffe", "id": "3023665031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1822, "tweet_count": 97522, "listed_count": 3}, "username": "lonomaso", "name": "coca\ud83d\udd3b", "id": "4025946383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "username": "52municipios", "location": "MD, no, gracias.", "name": "ALFONSO", "id": "524589593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1752, "tweet_count": 13302, "listed_count": 0}, "username": "jfmelro", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "OxenteWarrior", "id": "914833639388667904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 617, "tweet_count": 15122, "listed_count": 3}, "username": "_lucianogs", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "name": "out of context lucho", "id": "159504856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1487, "tweet_count": 8557, "listed_count": 0}, "username": "Japa2910", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "0grinha\ud83d\udc9a", "id": "928370349980504064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 2213, "tweet_count": 85524, "listed_count": 0}, "username": "licha05", "location": "En el Planeta azul", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLICHITA\u2122\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "48550810"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 858176, "following_count": 1245, "tweet_count": 190315, "listed_count": 2135}, "username": "despiertamerica", "name": "Despierta Am\u00e9rica", "id": "94422249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 733, "tweet_count": 34848, "listed_count": 1}, "username": "bvrrxs", "location": "Brasil", "name": "arthur", "id": "744388185799671808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 594, "tweet_count": 23135, "listed_count": 0}, "username": "Larissa10236", "name": "\u2728", "id": "897552307864338432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 694, "tweet_count": 16262, "listed_count": 0}, "username": "coutoclara15", "location": "Valentina \ud83d\udc96\ud83d\ude0d", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "882828820839100416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1468, "tweet_count": 19212, "listed_count": 1}, "username": "LCtrajadin", "location": "\ud83d\udca3Malvina Records\ud83d\udca3", "name": "LC MLV\ud83d\udea9\uf8ff", "id": "734170614802591744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 2894, "tweet_count": 90661, "listed_count": 0}, "username": "jujulopess7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juliana Medeiros \u2720", "id": "3131327859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1467, "tweet_count": 14147, "listed_count": 0}, "username": "eubiasntss", "location": "Na minha casa.", "name": "Bia \u2600\ufe0f", "id": "3391211751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1515, "tweet_count": 47932, "listed_count": 31}, "username": "andreasaraiva", "location": "Fortaleza, web", "name": "#Lula1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "10362822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 2167, "tweet_count": 307064, "listed_count": 164}, "username": "NiDeOliveira71", "location": "Cozinha, Inferno.", "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa", "id": "85228830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "username": "ViniciusN1kolod", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 853, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "username": "Sthefan35244076", "name": "Piraginni \ud83e\udd70", "id": "1131653277219790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 279, "tweet_count": 17684, "listed_count": 5}, "username": "OlympusDigital_", "location": "Dominican Republic", "name": "Olympus Digital", "id": "3285667350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 386, "tweet_count": 8651, "listed_count": 0}, "username": "Analululu10", "location": "BH /Cl\u00e1udio, Brasil", "name": "m\u00e3edoU", "id": "327054545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 261, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "username": "Marcelimmmoura", "location": "Cl\u00e1udio-MG", "name": "MMM", "id": "2954033878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 814, "tweet_count": 15493, "listed_count": 0}, "username": "ubiradilson", "name": "ubiradilson da silva", "id": "332926827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 4832, "tweet_count": 161432, "listed_count": 18}, "username": "shxmlesslove", "location": "The Weeknd", "name": "fada\u02e3\u1d52 pussy vigarista", "id": "275700528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 300, "tweet_count": 18986, "listed_count": 0}, "username": "alanildss", "location": "Profundezas do foda-se", "name": "dick educado", "id": "819426143061372928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 616, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}, "username": "hmlaurex", "location": "Feu Pink", "name": "pessoinha legal", "id": "976255014531411968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10497, "following_count": 7908, "tweet_count": 12550, "listed_count": 2}, "username": "lcdybalafxpt", "location": "Onde alem\u00e3o n\u00e3o pisa \ud83d\udea9", "name": "Lucas", "id": "3316363829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 4245, "tweet_count": 22462, "listed_count": 1}, "username": "suquezia", "name": "su", "id": "1063848394773417985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 222, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "username": "cavalcantefeeh", "location": "zero meia um", "name": "Rapunzel$", "id": "1057619506544173056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10176, "following_count": 7114, "tweet_count": 581199, "listed_count": 2676}, "username": "emocionycambio", "location": "Barcelona", "name": "Raquel Frdez-Veiga", "id": "2439711755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 268, "tweet_count": 37385, "listed_count": 0}, "username": "olaflowerz_", "name": "Lilith", "id": "1133414281008041990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 119, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "username": "IgorRobertoC", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2720Mineirinho\u2720\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "3011496941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 3355, "tweet_count": 774022, "listed_count": 0}, "username": "ruisaldanha", "location": "Curitiba - Brazil", "name": "DiadaTerra", "id": "128917051"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5083370, "following_count": 96, "tweet_count": 530363, "listed_count": 12105}, "username": "portalR7", "location": "Brasil", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 116, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "username": "Emi_Silveiraa", "location": "Guaraciaba, Brasil", "name": "emilly", "id": "1107083479672594433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 210, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "username": "ESantinn", "location": "gba", "name": "Emily", "id": "1015994779799314432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 500, "tweet_count": 38974, "listed_count": 0}, "username": "caminnabis", "location": "061", "name": "\u0643\u0627\u0645\u064a\u0644\u0627", "id": "1050441015662964737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 314, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "username": "LuCasRoChAf77", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LUCAS\ud83d\udd25", "id": "866311039016730625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 966, "tweet_count": 32281, "listed_count": 0}, "username": "Dyegosouza04", "name": "Dyeguin \uf8ff\ud83d\udd4a", "id": "1014230447440777216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 544, "tweet_count": 17371, "listed_count": 0}, "username": "Cardoso_CRF", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "chris", "id": "762835303862153216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2405, "tweet_count": 93163, "listed_count": 0}, "username": "logoeujulia", "location": "Brasil", "name": "Julinha", "id": "820825538415783936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 306, "tweet_count": 15314, "listed_count": 0}, "username": "melmoooura", "name": "\ud83d\udc1d", "id": "1065411329287225344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 3469, "tweet_count": 13981, "listed_count": 6}, "username": "Dederechasyque", "name": "Dederechasyque. Lo que hay.", "id": "1097818627133329409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 262, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "username": "llekadf", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcella Alves", "id": "758765375081316352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 775, "tweet_count": 39828, "listed_count": 7}, "username": "arihenrluv", "location": "bueiro do brasil", "name": "henrique.", "id": "1041817367418949632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 980, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}, "username": "wallesk4_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1123178527191334913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 361, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "username": "Fp_0822", "location": "Deus existe\ud83d\ude4f", "name": "Felipe 22 \uf8ff", "id": "1109936072757309440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2079, "tweet_count": 22227, "listed_count": 1}, "username": "Sumerio_loco", "name": "El Hip\u00e9rbole Cauc\u00e1sico", "id": "919931548283019264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18812, "following_count": 16231, "tweet_count": 159655, "listed_count": 40}, "username": "SuGar_Pz", "location": "Mexico", "name": "Sugar \ud83c\udf6d\ud83c\udf6c", "id": "145642039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1115, "tweet_count": 10759, "listed_count": 0}, "username": "LkSooares", "location": "021 Ilha do Governador \ud83c\udf34\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Lk Sooares \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd25", "id": "928609431541174272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 660, "tweet_count": 53492, "listed_count": 8}, "username": "espumadvenus", "location": "El Jard\u00edn Salvaje", "name": "Ant\u00edgona", "id": "472695784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 617, "tweet_count": 5943, "listed_count": 1}, "username": "NancyRocksales", "location": "Mexico", "name": "Lips \ud83d\udc8b", "id": "764292750078382080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 5000, "tweet_count": 267175, "listed_count": 82}, "username": "daniambiental", "location": "Brazil", "name": "Dani", "id": "320430303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1659, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "username": "___jlsr", "location": "Serra, Brasil", "name": "L \u2728", "id": "890335334621478912"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1018029, "following_count": 11188, "tweet_count": 437025, "listed_count": 2088}, "username": "prensagrafica", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "id": "19084628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 764, "tweet_count": 20236, "listed_count": 1}, "username": "cclarinha22", "location": "Santa Crime RJ", "name": "Faixa Rosa \uf8ff", "id": "855825183810215937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7984, "following_count": 2370, "tweet_count": 78704, "listed_count": 2}, "username": "_djhg", "location": "Z.O", "name": "OF MADNESS\ud83d\udda4\ud83c\udf39\ud83c\udff4", "id": "2595040236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 12, "tweet_count": 4017, "listed_count": 2}, "username": "GR3ATEXPECT", "location": "\u3164\uff01\ud811\udcd5 % he // him,,\u3164\ud835\udc64ritten  \ud835\udc4fy  \ud835\udc5aussodidy\uff61\u3164\u0ed2 \u2039\u02c0\u02c0\u02c0 \u2445 \ud835\udfed.\ud835\udff3\ud835\udfec\u203a ;; \u2039\ud835\ude3e. hemopachoy \u2b52 \u203a *\u2727", "name": "\u200d\u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d ;; \ud835\ude4b\ud835\ude2a\ud835\ude31 \ud835\ude4birrup .\u141f", "id": "1188106766049042432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 377, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "username": "ya_xtz", "name": ".", "id": "1049474452076064768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 387, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "Wagner_Guinne", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Wagner Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfae\ud83d\udcfa\ud83d\udd79", "id": "916389506378592256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 361, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "username": "fvlpalmeirinha", "name": "Princesss \u2728(Palma)", "id": "1060894840022556672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "username": "LimaNoticia", "location": "Lima, Peru", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615281, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1996, "tweet_count": 63872, "listed_count": 2}, "username": "gb_miled", "location": "Hollywood, FL", "name": "Miled\u00e3o \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udea9", "id": "4056992842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 627, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "username": "Vitorli21564115", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "victor lima\ud83d\ude0e\ud83d\udcb8", "id": "1164080466804256774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 700, "tweet_count": 38197, "listed_count": 2}, "username": "zebonerges", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\u03b1\u03b7dr\u0454\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "755234853772230656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 388, "tweet_count": 43699, "listed_count": 0}, "username": "RuGustavo17", "name": "Gustavo", "id": "293766630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 217, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}, "username": "Cerda__", "name": "Maluko_Beleza", "id": "1275967272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 497, "tweet_count": 8201, "listed_count": 0}, "username": "Pallomafl", "location": "Luan madureira\ud83d\udda4\ud83d\udc7c\ud83c\udffc\ud83d\udcab", "name": "L O H A N\ud83d\udc99\ud83d\udc63", "id": "1083926007491579904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 235, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}, "username": "anacabreu3", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "naclara", "id": "1128107876176756739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1307, "tweet_count": 15399, "listed_count": 1}, "username": "Rebu991", "location": "Pioltello, Lombardia", "name": "Giorgio", "id": "496038655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240223, "listed_count": 59}, "username": "squopellediluna", "location": "l'isola che non c'\u00e8", "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "506387757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4784, "tweet_count": 228198, "listed_count": 1}, "username": "ademar877", "location": "Ecaterimburgo, R\u00fassia", "name": "adHemar", "id": "1795655760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6626, "following_count": 7332, "tweet_count": 25208, "listed_count": 3}, "username": "Rogervendedor", "location": "Brasil", "name": "Roger", "id": "3424924191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1020, "tweet_count": 24754, "listed_count": 0}, "username": "2trodrigues", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1109576783769321472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "username": "UniversidadPe", "location": "Per\u00fa", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "2617443576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "location": "Lima, Peru", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 213, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}, "username": "Barros18Hudson", "location": "Logo , ali \ud83d\ude21", "name": "HD \ud83e\udd77\ud83c\udfff", "id": "1058623633248129026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 199, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "username": "graxxxinha", "name": "Lufa-lufa", "id": "771501309400866816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 900, "tweet_count": 6343, "listed_count": 0}, "username": "PaulinOliveira4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pauliin", "id": "1014521440106893314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 246, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "username": "lrhbxt", "location": "RS", "name": "amanda h", "id": "1036738636472037376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "username": "Rw263856621914", "name": "Rigoberto Cartagena", "id": "1128882605561176064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2205, "tweet_count": 146301, "listed_count": 15}, "username": "ylcasanova", "name": "y casanova", "id": "114895284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}, "username": "cadulorena", "name": "cadulorena", "id": "174901520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2484, "tweet_count": 59719, "listed_count": 8}, "username": "irispalo", "name": "\u2605 irispalo.ink 13 \u2605", "id": "99122132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8354, "following_count": 589, "tweet_count": 58033, "listed_count": 11}, "username": "xhmih", "location": "cu ", "name": "rage against the machinho", "id": "1133331171633455105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1680, "tweet_count": 97256, "listed_count": 22}, "username": "svtnamesvt", "location": "exoplanet", "name": "rana not \ub458 \u2727 Bad Prosecutor", "id": "921903256837779456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "username": "rhadefjy", "location": "Republic of Korea", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "id": "919279623522971648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 379, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "username": "guibvillela", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Villela", "id": "840992861684396032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 547, "tweet_count": 36362, "listed_count": 1}, "username": "laishelena03", "location": "Bar\u00e3o Geraldo, Campinas", "name": "frida", "id": "2699478252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 270, "tweet_count": 27219, "listed_count": 3}, "username": "JRenalias", "location": "Catalunya", "name": "Rana lisd\u00e9xico", "id": "479401872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 187, "tweet_count": 12465, "listed_count": 0}, "username": "BielOFrito", "name": "\ud83d\udc7dKyedinha \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1008021896032587781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 498, "tweet_count": 17542, "listed_count": 0}, "username": "TheuusCustodio", "location": "Rj\ud83c\udf34", "name": ".\uf8ff\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "id": "890372733342818305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1245, "tweet_count": 36151, "listed_count": 15}, "username": "frantizek", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Francisco Ruvalcaba", "id": "217213366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 721, "tweet_count": 19642, "listed_count": 0}, "username": "badlecarol", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "name": "Leandra\ud83d\udc8b", "id": "2922210765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1211, "tweet_count": 19860, "listed_count": 0}, "username": "laviniacostacrf", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "name": "lavinia \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "4105866189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 358, "tweet_count": 13176, "listed_count": 0}, "username": "luizeduardo_le", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Lz", "id": "885256483096715264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 155, "tweet_count": 79210, "listed_count": 29}, "username": "touiswift", "location": "izuku", "name": "romi", "id": "4658185637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 567, "tweet_count": 29351, "listed_count": 0}, "username": "jjotave7", "name": "JV", "id": "816744218718859265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 3658, "tweet_count": 41473, "listed_count": 2}, "username": "dricacerejaa", "location": "paris", "name": "\ud83e\udd40", "id": "725602819932303360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 564, "tweet_count": 46602, "listed_count": 4}, "username": "KiikeMurillo", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "Caraxes\ud83e\udeb8", "id": "355331242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4753, "following_count": 4824, "tweet_count": 204816, "listed_count": 0}, "username": "CarlosAraujo68", "name": "Carlos Roberto", "id": "292520054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2022, "tweet_count": 51185, "listed_count": 42}, "username": "anaguimaraesfs", "name": "anaguimaraesfs@gmail.com", "id": "257747131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784468, "listed_count": 56}, "username": "arte_prima", "location": "Brasil", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 536, "tweet_count": 33870, "listed_count": 0}, "username": "RaphaellaGCrf", "name": "Barbie\ud83d\udc51", "id": "1072661996628312065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 351, "tweet_count": 7769, "listed_count": 1}, "username": "aguitooo6", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "aguito \u2665\ufe0f", "id": "1090782680453734400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 192, "tweet_count": 56159, "listed_count": 1}, "username": "0800fiore", "location": "Mar Del Plata ", "name": "fio;)", "id": "3135691108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 503, "tweet_count": 16012, "listed_count": 0}, "username": "caratlubv", "location": "libriana", "name": "lala su\u273d", "id": "793909753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 4395, "tweet_count": 16284, "listed_count": 3}, "username": "ksia_oliveira", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Am\u00e9lie Poulain \u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "id": "1893730039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 726, "tweet_count": 24996, "listed_count": 0}, "username": "GiselePorto8", "location": "URSAL \ud83d\udc3b\ud83d\udc3b", "name": "GiselePorto", "id": "1058342652897300481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7509, "following_count": 847, "tweet_count": 52076, "listed_count": 13}, "username": "Fabris_mc", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "La una FABRIS \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1159831042569592833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 103, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "username": "chernogirl17", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "bolsominion", "id": "767770448201383936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 443, "tweet_count": 38846, "listed_count": 0}, "username": "faelaveg", "location": "cuiabrasa", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud83d\udc1f", "id": "990927398832099328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 112, "tweet_count": 11139, "listed_count": 5}, "username": "luxx_Zz", "name": "Temma", "id": "1146604405678071813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1542, "tweet_count": 22526, "listed_count": 12}, "username": "daniarriba", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vampire do Bem \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08", "id": "17684652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1212, "tweet_count": 4037, "listed_count": 0}, "username": "nike_lr", "location": "Em td lugar kk\ud83d\udc83\ud83d\ude02", "name": "Fabr\u00edcio Fran\u00e7a\u2764\ud83d\ude0f", "id": "1125927353002205184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 255, "tweet_count": 9870, "listed_count": 0}, "username": "VitaoViezel", "name": "vitor", "id": "1069763041531695110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 280, "tweet_count": 85445, "listed_count": 0}, "username": "tsbenito", "name": "Thain\u00e1 S. Benito \ud83e\udd0d\ud83e\udd89", "id": "1120755068490350594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 657, "tweet_count": 29970, "listed_count": 0}, "username": "Stancani15", "location": "na minha casa", "name": "Eduu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "837731863334629376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 164, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "username": "guiestranhoo", "location": "algum lugar a\u00ed", "name": "Gui", "id": "809779400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 54, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "username": "lorenavitorix", "location": "desativada", "name": "desativada", "id": "991413145741742081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 356, "tweet_count": 43641, "listed_count": 0}, "username": "eduardo_mocelin", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "dudu", "id": "358506450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 394, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "username": "PLSaantos1", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "' . .DaaCoor\u00e8aa\ud83e\udd77\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1081731232638164993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 857, "tweet_count": 40255, "listed_count": 9}, "username": "rmpaints", "location": "7", "name": "ma\u2077", "id": "1158218977040056320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 266, "tweet_count": 32927, "listed_count": 1}, "username": "GranateByron", "location": "Cabrero y Guidi, Lan\u00fas \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "name": "9tb\ud83e\udd8a\u2741", "id": "1125392110465757184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "username": "twsaludmental", "name": "Twiter Salud Mental", "id": "972582279414452229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2288, "tweet_count": 125714, "listed_count": 1}, "username": "_JulianoMessias", "location": "S\u00e3o Conrado", "name": "JOTA", "id": "718850066975481856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 243, "tweet_count": 19906, "listed_count": 2}, "username": "hannaahyu", "location": "algum lugar no universo a\u00ed", "name": "somebody call me wrong", "id": "1170557989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 801, "tweet_count": 416, "listed_count": 1}, "username": "Biah___16", "name": "- Heitor Gabriel \ud83d\udc99\ud83d\udcab", "id": "1163503332830449665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "name": "(A)rgoth", "id": "87743630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 210, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "username": "Jvdelmonn", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "delmondes", "id": "924082479341932544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 244, "tweet_count": 55778, "listed_count": 0}, "username": "yssvr07", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "y\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b", "id": "966247611014500352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 415, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "Pyetro_31", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "name": "Felipinho\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83d\udca5", "id": "1096410551784300544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 223, "tweet_count": 49913, "listed_count": 2}, "username": "fcorderoa", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Francisco Cordero", "id": "262708870"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151377, "following_count": 1593, "tweet_count": 290409, "listed_count": 828}, "username": "larepublica_ec", "location": "Ecuador", "name": "La Rep\u00fablica EC", "id": "246507155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 379, "tweet_count": 45841, "listed_count": 1}, "username": "pretinhababy", "location": "Vargem pequena", "name": "July\u2728", "id": "4487614457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 570, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}, "username": "jotao55", "location": " \ud83c\udfdd\ufe0f", "name": "Jt", "id": "940837938715381761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 407, "tweet_count": 19566, "listed_count": 1}, "username": "emersongomess7", "location": "santa city ", "name": "Emerson \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab", "id": "745414101476777984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12761, "following_count": 5741, "tweet_count": 116785, "listed_count": 5}, "username": "edimaraaaa", "location": "Brasil", "name": "Insta: edimaraa \ud83d\udcf8", "id": "3344697004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 861, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}, "username": "soninhagaluzzi1", "name": "@CDxConv\u00eanios", "id": "1053650676067246081"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 481107, "following_count": 512, "tweet_count": 41562, "listed_count": 3332}, "username": "EstadaoPolitica", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "id": "76369002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 358, "tweet_count": 135980, "listed_count": 2}, "username": "Lozano_Cloe", "name": "Reivindicaci\u00f3n", "id": "828005341791141888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98178, "following_count": 3744, "tweet_count": 115816, "listed_count": 611}, "username": "RegeneracionMx", "location": "M\u00e9xico", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "id": "154683173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 556, "tweet_count": 10263, "listed_count": 3}, "username": "CarmelaVise", "location": "Per\u00fa", "name": "Carmela Vise", "id": "281752847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 705, "tweet_count": 22870, "listed_count": 0}, "username": "arbol_de_abeto", "location": "En un bosque encantado", "name": "Robot de El planeta del tesoro", "id": "796209809351507969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 540, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}, "username": "diniz22_", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Diniz", "id": "902228976944513024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 138, "tweet_count": 15199, "listed_count": 0}, "username": "rbperri__", "name": "roberta", "id": "955808824627253248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 546, "tweet_count": 39042, "listed_count": 4}, "username": "pkjmeow", "location": "army \u2601\ufe0e p1ece ", "name": "Dada\u2077\u207a\u2076 | 13", "id": "3422526177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 1058, "tweet_count": 110838, "listed_count": 4}, "username": "yuurozario7", "location": "Campo Grande, Cariacica", "name": "Insta: Yuurozario7", "id": "3341673573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 401, "tweet_count": 29327, "listed_count": 1}, "username": "tadashisueyosi", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "dashi", "id": "4890273977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 924, "tweet_count": 41714, "listed_count": 3}, "username": "darsie__", "location": "rs", "name": ".", "id": "1178809981212205056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 114, "tweet_count": 145585, "listed_count": 3}, "username": "marlieresealy", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "id": "846657758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "wesleyraamoss", "name": "Wesley Ramos", "id": "1144691690755805184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1274, "tweet_count": 12088, "listed_count": 8}, "username": "DiegoHenzler", "location": "Williamsburg (Brooklyn) - N.Y.", "name": "Diego Henzler \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1419122370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 41, "tweet_count": 62357, "listed_count": 17}, "username": "Shey2403", "location": "Iquitos, Peru", "name": "\u2661S\u029c\u135d\u059f\u135d\u059f\u1d07\u028f\u029f\u1d00", "id": "2324401394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 113, "tweet_count": 21344, "listed_count": 0}, "username": "TONGASCUERVO", "location": "SAN LORENZO", "name": "TONGAS", "id": "132629603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22840, "following_count": 3541, "tweet_count": 68662, "listed_count": 136}, "username": "DiegoPaulich", "location": "Argentina", "name": "Diego Paulich", "id": "88075258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1488, "tweet_count": 3546, "listed_count": 5}, "username": "scndsofoned", "location": "princess park", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26 \u1d57\u1d56\u02b7\u1d4f", "id": "1089405228091355136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 347, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "username": "susupetalos85", "name": "susana", "id": "1608858134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 513, "tweet_count": 12427, "listed_count": 0}, "username": "BrenoDobv", "location": "pedreira \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "name": "B.n", "id": "734002730822422528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1370, "tweet_count": 16145, "listed_count": 0}, "username": "Emillyte_16", "location": "\ud83c\udf0d\ud83c\udfa1", "name": "\ud83d\udcab\u2651", "id": "935256312568582144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 474, "tweet_count": 90150, "listed_count": 0}, "username": "nelitlomartins", "location": "Nova Vi\u00e7osa BA, Brasil", "name": "Pr. Nelito Martins de Souza", "id": "1082345290307457025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 562, "tweet_count": 22979, "listed_count": 4}, "username": "jackninewoo", "location": "wang\u208anine\u208awoodz\u2661", "name": "Bi\ud83d\udc9a", "id": "917673134987333632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1866, "tweet_count": 27886, "listed_count": 1}, "username": "earpolar", "location": "Caracas- Venezuela", "name": "Efrain Resplandor", "id": "107765226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 984, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "username": "notipueblamx1", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "notipueblamx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1097916363891490817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 232, "tweet_count": 17041, "listed_count": 0}, "username": "llxrxo", "name": "lu\ud83d\udc1a", "id": "1170375405196468229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 969, "tweet_count": 26325, "listed_count": 0}, "username": "anadias1901", "location": "NOROE$TE - CF", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd88\ud835\udd8b \ud83e\udda5", "id": "1060260821866110984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 757, "tweet_count": 49514, "listed_count": 6}, "username": "PueblaHoyMx", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "PueblaHoy", "id": "843916344865251330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243393, "listed_count": 47}, "username": "O_edipus", "location": "Standing my ground.", "name": "R\ud83e\udd81", "id": "396194340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1643, "tweet_count": 75588, "listed_count": 3}, "username": "supercraigsgay", "name": "julinha \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "986015013193289731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 180, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "username": "Joo55490409", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BURGU\u00caS DE FAVELA \ud83d\udc54\u2764", "id": "1170808897902452736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "username": "kelvynbelli5", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Kelvyn Belli", "id": "1194420364337713153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 461, "tweet_count": 13825, "listed_count": 0}, "username": "aquariloucaa", "location": "Porto Alegre \ud83d\udd04 Goi\u00e2nia ", "name": "Surtada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "887388226121609217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 829, "tweet_count": 33805, "listed_count": 1}, "username": "laurafrancineee", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Laura da Malcriada \ud83e\udd91\u2b50", "id": "703052781985386496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 2941, "tweet_count": 60098, "listed_count": 35}, "username": "elizaph", "location": "Simples, casada Brasil /Rj ", "name": "Elizabeth Pereira", "id": "68378980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17566, "following_count": 6730, "tweet_count": 10546, "listed_count": 9}, "username": "notificacoesfc_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Notifica\u00e7\u00f5es", "id": "1104949945344425984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2243, "tweet_count": 96334, "listed_count": 0}, "username": "vinycostamiguel", "name": "Vin\u00edcius Costa", "id": "2166489511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1271, "tweet_count": 9707, "listed_count": 0}, "username": "lasgalenbr", "location": "brazil - rj", "name": "lasgalen :p", "id": "1650387650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 410, "tweet_count": 57323, "listed_count": 0}, "username": "raichuzao", "location": "Santa Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "D N 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "id": "806577555717373952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1683, "tweet_count": 41383, "listed_count": 0}, "username": "bene_daprovi_57", "location": "Rj", "name": "Ben\u00e9\ud83e\udd4b", "id": "1048679270799880194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "username": "aamorim_19", "location": "Cardoso", "name": "morena \ud83d\udc78", "id": "1178417324757520384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 158, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "username": "Sarinha_Crf33", "location": "Cplx Da Mar\u00e9", "name": "Sarinha \u2764", "id": "890007150868795392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "vicpint", "name": "Maria Victoria", "id": "270509146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3416, "following_count": 135, "tweet_count": 1377, "listed_count": 8}, "username": "OfiComisionado", "location": "Uruguai", "name": "OficinaComisionadoP", "id": "891040612916625408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 436, "tweet_count": 12665, "listed_count": 0}, "username": "ferchu_2018", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud83c\udf35", "id": "983741196295196674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1477, "tweet_count": 84619, "listed_count": 2}, "username": "GastonSilva_14", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\u2022Chuequin\u2022 \ud83d\udc3a", "id": "2586191714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 91, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "username": "_ferreir_", "name": "Ferreira_", "id": "1170737658273959936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 113, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "username": "maria39253914", "location": "itacuru\u00e7a, Brasil", "name": "madu mendes", "id": "1071353943232520192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 543, "tweet_count": 44105, "listed_count": 1}, "username": "gnaldobnunes", "location": "Brasil", "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz de novo!", "id": "883127799107768320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 1582, "tweet_count": 51090, "listed_count": 0}, "username": "Renatinha_Qrz", "location": "Est\u00e1cio", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "id": "806686290313887744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "bjjbilly", "name": "Douglas Fernando", "id": "211006971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 171, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "username": "Alexandreac25", "name": "\u00bfXande?", "id": "964088448868118533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1076, "tweet_count": 27038, "listed_count": 0}, "username": "Felipaodesal", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "felipe", "id": "2954779067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 874, "tweet_count": 19926, "listed_count": 0}, "username": "Rzo2P", "location": "\ud83d\udc53", "name": "Little P \uf8ff", "id": "796483439151169536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 168, "tweet_count": 2813, "listed_count": 1}, "username": "Gabriel_GbCRF", "location": "Ilha do Governador \ud83c\udfdd", "name": "Gabgol \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "3373315799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 474, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}, "username": "PedroSouza231", "location": "ZL", "name": "Pedrin", "id": "896743953529229313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 202, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "username": "_ariannefx", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "\ud83c\udde6 \ud83c\uddf7 \ud83c\uddee \ud83c\udde6 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddea", "id": "1138248816396775424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 235, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "username": "mariaclaramsz", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Maria Clara", "id": "1164688923802701824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1178, "tweet_count": 74981, "listed_count": 11}, "username": "acabraquele", "location": "Brasil", "name": "Sr. das Cabras e Bodes #13", "id": "50459212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 331, "tweet_count": 40252, "listed_count": 1}, "username": "melcastillol", "location": "she/her", "name": "mel a pelas", "id": "987814606755319814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 302, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "username": "Dege_Alves5", "name": "DOUGLAS", "id": "1061776633919651840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 897, "tweet_count": 10399, "listed_count": 0}, "username": "babyxyoda_", "location": "Granada ", "name": "PAULA \ud83d\udc96", "id": "1038834177263771649"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 153032, "following_count": 108, "tweet_count": 40740, "listed_count": 1249}, "username": "manumarlasca", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Manuel Marlasca", "id": "62029654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 450, "tweet_count": 47400, "listed_count": 10}, "username": "notbytheastro", "name": "moved", "id": "1106025481651044353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 343, "tweet_count": 54155, "listed_count": 9}, "username": "julianahosken_", "name": "Juliana Hosken Rizani", "id": "90417695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1178, "tweet_count": 67401, "listed_count": 21}, "username": "fluoxemila", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "camila rhodes\ud83d\udd2e", "id": "72744381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 262, "tweet_count": 5569, "listed_count": 0}, "username": "Lavinyaoliver", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lavinyaa", "id": "1027309431569231872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 14506, "tweet_count": 123156, "listed_count": 14}, "username": "VaniaLobinha", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "id": "755926817266106368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 531, "tweet_count": 41357, "listed_count": 15}, "username": "LucasVicens", "location": "Dominican Republic", "name": "Lucas Vicens", "id": "423559058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 324, "tweet_count": 10557, "listed_count": 0}, "username": "kayllan_machado", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Kayllan Machado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837168259728191488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 39, "tweet_count": 11939, "listed_count": 1}, "username": "guilopgon", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Guilherme lopes", "id": "760352877856653312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 267, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}, "username": "MelanieDilu", "location": "Alvorada, Rio Grande do Sul", "name": "Mel", "id": "4607614761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 589, "tweet_count": 3471, "listed_count": 1}, "username": "tofies1999", "name": "Tom\u00e1s Figueroa", "id": "883729887059746817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7861, "following_count": 7614, "tweet_count": 35237, "listed_count": 12}, "username": "shotofancy", "location": "\ua4b0  \u2661  \ua4b1  that's when someone said : \"jungkook\" and then I remembered how I love him so intensely and how magnificent he is mine !", "name": "\u0618", "id": "1141423538760486914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 525, "tweet_count": 26901, "listed_count": 1}, "username": "jotapetorto", "location": "Corinthians", "name": "Pregor be like:", "id": "3347335319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 790, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "username": "Gostovanni", "location": "Joan\u00f3polis, Brasil", "name": "\u13b6\u13a5\u13a7\u13c9\u13d7\u13c1\u13c1\u13a5", "id": "1097534305881022464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2320, "tweet_count": 411284, "listed_count": 29}, "username": "aimartnez", "name": "la mari \ud83d\udd3b", "id": "1681274832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 613, "tweet_count": 14348, "listed_count": 0}, "username": "Cheelfrancisco", "location": "Vitoria ", "name": "Michel", "id": "766081108324847617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 3008, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "username": "DouglasFaye10", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee", "id": "832459141796896770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 844, "tweet_count": 28380, "listed_count": 1}, "username": "reddshstar", "location": "Corte Estival ", "name": "mah", "id": "864856145801998336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 4452, "tweet_count": 37537, "listed_count": 19}, "username": "veezanelatto", "location": "\u2500\u2508 \u611b\u115f. \ud835\udc02\u0251use \ud835\udc08 t\ud835\udc89ou\ud835\uddf4\ud835\uddf5\ud835\ude01 \u0131t w\u0251s \ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff \u115f \u115f\u115f                                           \ud835\udc06\u014d\ud835\ude01 m\u0258 \ud835\ude01\ud835\uddf5\u0131nk\u0131\u02cc\ud835\udc8f' m\u0447 \ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddf9.\ud835\udc8a\u0324n\ud835\uddf4s \ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff.  \u115f", "name": "\u03a8 ) \uaa9c \uaac0 \uaac0", "id": "1053426828898168832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 206, "tweet_count": 24003, "listed_count": 0}, "username": "lealzinhaa_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": ".", "id": "901839511067484160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1031, "tweet_count": 94795, "listed_count": 15}, "username": "yisuscrass", "location": "Panama", "name": "Jesus Palacio", "id": "102721805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 67, "tweet_count": 17645, "listed_count": 0}, "username": "SteSouza_17", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "\ud83e\udd2c\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "1080922167322337280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135747, "following_count": 2, "tweet_count": 615276, "listed_count": 541}, "username": "pulso_mx", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "Pulso Online", "id": "173627787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1846, "tweet_count": 66636, "listed_count": 0}, "username": "VulgoBryan49", "location": "Flexal Two", "name": "Bryan", "id": "913149182931849217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 212, "tweet_count": 8090, "listed_count": 0}, "username": "KMarins77", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "Vulgo Problem\u00e1tica", "id": "938791102664101888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 201, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "username": "SiilvaLariih00", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Larii \ud83d\ude1c", "id": "904878462183333888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 506, "tweet_count": 19472, "listed_count": 0}, "username": "ttdafortine", "location": "ARTHUR\ud83d\udc99PIETRO\ud83d\udc99MARIA\ud83d\udc96", "name": "Ah Fortinee \ud83d\udcab", "id": "959402647076982784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 461, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "username": "RaelCastilho3", "name": "eterno neymar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc94\ud83d\udcab", "id": "1194109993940856832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 215, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "username": "raramlv", "location": "Bras\u00edlia, Brasil ", "name": "rara", "id": "3394676475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 136, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "username": "Lucas66289745", "name": "Lucas", "id": "1162164548033490944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 370, "tweet_count": 35680, "listed_count": 0}, "username": "cotovelado", "location": "old town road", "name": "hoje a aula \u00e9 de semi\u00e9tica", "id": "2805760166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 654, "tweet_count": 28464, "listed_count": 1}, "username": "Melzinhaaacrf", "name": "D I F E R E N C I A D A", "id": "1048376359184162817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 275, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "username": "melmedeiross", "location": "beverly hills, CA", "name": "melanie", "id": "1049001762156363778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 137, "tweet_count": 314878, "listed_count": 3}, "username": "STAYBYEXO", "name": "jac", "id": "2835256661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}, "username": "surtadapelopop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "id": "133681524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "username": "Joclau53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 523, "tweet_count": 8679, "listed_count": 4}, "username": "SaraiMcillaAgui", "name": "Sarai Mancilla Aguilar", "id": "468034417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18625, "following_count": 1045, "tweet_count": 47066, "listed_count": 107}, "username": "MN_PUEBLA", "location": "H. Puebla de Zaragoza", "name": "Meganoticias Puebla", "id": "372428286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "username": "fabricioayress2", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 820, "tweet_count": 29327, "listed_count": 0}, "username": "julia_gomes003", "name": "juju \ud83c\udf80", "id": "948670457464676352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2258, "tweet_count": 7475, "listed_count": 0}, "username": "Guilher61991779", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Guilherme Silva", "id": "977667446579650561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 30, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "username": "CottaLarry", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Larry Cotta", "id": "927719750783897600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 4987, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioGaspar17", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "preto", "id": "986736307018911744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 167, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "username": "Jhoninha022", "name": "Cheirosoo\ud83d\ude0e\ud83d\ude0b\ud83d\udca5", "id": "1135001694251732997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 716, "tweet_count": 46408, "listed_count": 0}, "username": "yasssssssep", "name": "yash", "id": "853310178971848704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 459, "tweet_count": 38766, "listed_count": 1}, "username": "FilhadaLucelia", "location": "Argentina", "name": "Saligia", "id": "1031597423410462721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13345, "following_count": 1329, "tweet_count": 30259, "listed_count": 14}, "username": "LourdesBrninzo1", "location": "Lima, Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Lourdes B\u00e9rninzon Dev\u00e9scovi", "id": "1000214258368598016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 419, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "username": "RomanVlady", "location": "Lima, Peru", "name": "VLADY", "id": "783672437611397120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 290, "tweet_count": 42430, "listed_count": 4}, "username": "amylaag", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Samylla \u2605", "id": "85376263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 501, "tweet_count": 40544, "listed_count": 4}, "username": "brunomcolonezi", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Bruno Colonezi", "id": "162694273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 757, "tweet_count": 4676, "listed_count": 3}, "username": "elaguachile_mex", "location": "M\u00e9xico, CDMX", "name": "El Aguachile", "id": "1030523589072744448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4398, "tweet_count": 102830, "listed_count": 13}, "username": "julianoximenes", "name": "Juliano Ximenes", "id": "64935752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1003, "tweet_count": 30130, "listed_count": 0}, "username": "pretinhaaa09", "location": "aonde ningu\u00e9m entra \ud83d\ude1a\ud83e\udd23", "name": "hevillin.", "id": "801473765267959809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1252, "tweet_count": 36375, "listed_count": 0}, "username": "Thairibeiroooo", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "thaissa Bulh\u00f5es \ud83d\udc9a", "id": "1014652476350398465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "id": "317679514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 542, "tweet_count": 6582, "listed_count": 3}, "username": "InformeagoraC", "name": "InformeAgora.com", "id": "1117568325301751809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 249, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}, "username": "Sargento777", "location": "\ud83d\udccd027", "name": "PL \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "id": "3302832039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "username": "Kaio84_", "name": "kaio", "id": "780566405561266176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608469, "listed_count": 17}, "username": "Saodionisio", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Saint Denis", "id": "50613002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 320, "tweet_count": 7566, "listed_count": 1}, "username": "f_arodasi", "name": "isadora \ud83e\udd82", "id": "953826179533942784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1272, "tweet_count": 28854, "listed_count": 2}, "username": "gabbdra", "name": "akame", "id": "938537620472254464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 361, "tweet_count": 16112, "listed_count": 2}, "username": "smkingtodthh", "name": "drunk homosexual \ud83d\udc7b", "id": "1059840700492271616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1091, "tweet_count": 36533, "listed_count": 0}, "username": "rodriguess_pxx", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "BRANCA \u2744\ufe0f", "id": "904461422679162882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1488, "tweet_count": 8583, "listed_count": 0}, "username": "jajaazitou", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jaidson \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udca8", "id": "1165325543044259842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 925, "tweet_count": 80678, "listed_count": 0}, "username": "JNogueira53", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "jucimar nogueira", "id": "378850325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 413, "tweet_count": 32050, "listed_count": 0}, "username": "AmandaSilvaah01", "location": "RealengoCity", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e \u2661", "id": "1035642895615832065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 68, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}, "username": "lelleleleele", "name": "leticia", "id": "1017820081177362432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 69, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "username": "pam_daiane", "location": "Porto velho, Rond\u00f4nia ", "name": "Pam", "id": "724623009714155520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 164, "tweet_count": 11606, "listed_count": 1}, "username": "leticiagca", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "name": "Let", "id": "4531585767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 458, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}, "username": "xisaprxx", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "isa", "id": "1016154963741986816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2171, "tweet_count": 229293, "listed_count": 73}, "username": "ZatonioLahud", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)", "id": "113481002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 342, "tweet_count": 12274, "listed_count": 1}, "username": "DudsLFA", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "\u211d\ud835\udd4c\u211d\ud835\udd46\ud835\udd4c\u2115\ud835\udd40 \u24b9\u24c5\u24bb\u24c1", "id": "407938786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 443, "tweet_count": 33057, "listed_count": 0}, "username": "caneta_m", "name": "caneta miliciana", "id": "1168185580238381056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 743, "tweet_count": 163184, "listed_count": 0}, "username": "Luiza_Brb", "location": "Filha do Dono \ud83c\udf0c", "name": "IZA", "id": "740014800290340864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1947, "tweet_count": 7230, "listed_count": 0}, "username": "ELBravo77", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pablo Bravo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "166774250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1358, "tweet_count": 45106, "listed_count": 0}, "username": "griseldaramire", "name": "kl", "id": "187028752"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "username": "UniNoticias", "location": "Estados Unidos", "name": "Univision Noticias", "id": "35785401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 654, "tweet_count": 7304, "listed_count": 1}, "username": "Mathyws", "location": "Brasil", "name": "Matheus mac\u00eado", "id": "128385634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 227, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "username": "Matheus_hd_", "location": "047,Itajub\u00e1\ud83d\udea9", "name": "theuzin", "id": "890383722117312513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6084, "following_count": 30, "tweet_count": 111740, "listed_count": 54}, "username": "ContilNet", "location": "Rio Branco - Acre", "name": "ContilNet Not\u00edcias", "id": "83294591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3744, "tweet_count": 97972, "listed_count": 4}, "username": "jusantossousa", "location": "Belori Hills - MG", "name": "Juliana Sousa", "id": "2804749422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 907, "tweet_count": 39284, "listed_count": 0}, "username": "RaridadeFilho", "location": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "name": "Bxtrem \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\ude07\ud83e\udd4b", "id": "842573218204598272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10821, "following_count": 8722, "tweet_count": 129259, "listed_count": 13}, "username": "rainonmih_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mi 13", "id": "390006348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 123, "tweet_count": 6717, "listed_count": 0}, "username": "oocordeiro", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "name": "\u00a1El Corder\u00f3n!", "id": "263680862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 248, "tweet_count": 8976, "listed_count": 1}, "username": "yessicaamai02", "location": "Lavalleja, Uruguay", "name": "Y", "id": "624854863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 508, "tweet_count": 58215, "listed_count": 0}, "username": "DividroS1557", "location": "Morro do castelinho", "name": "Yuri Silva\ud83e\udd4b\ud83d\udc96", "id": "890688530271395840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 291, "tweet_count": 13939, "listed_count": 1}, "username": "nattribst", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tribst", "id": "2177148841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1363, "tweet_count": 62923, "listed_count": 3}, "username": "_crfray", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd64 \u274c", "id": "2735761097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 726, "tweet_count": 198507, "listed_count": 4}, "username": "tearmyfavorite", "location": "only army         she/her", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e\u2077", "id": "868247557377601536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6575, "following_count": 6978, "tweet_count": 64429, "listed_count": 10}, "username": "Tomandonacuia", "name": "Kiko Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "23301755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 685, "tweet_count": 6627, "listed_count": 4}, "username": "JWismycaffeine", "location": "jackson's heart", "name": "ari \ud83d\udda4\ud83d\udc77", "id": "2942367496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 178, "tweet_count": 50741, "listed_count": 0}, "username": "ahelshke", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "lui", "id": "3560762717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 501, "tweet_count": 32229, "listed_count": 0}, "username": "PK_L222", "location": "Serra-L2", "name": "Pk", "id": "725043679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 686, "tweet_count": 45925, "listed_count": 3}, "username": "ribeiromaria00", "location": "ela/dela", "name": "\u0618", "id": "791049429335834624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 453, "tweet_count": 34044, "listed_count": 0}, "username": "r_rezendde", "location": "marte", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2728", "id": "3090195912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 4983, "tweet_count": 103860, "listed_count": 28}, "username": "jkjmbegin", "location": "190526 | 181014", "name": "'", "id": "2363116378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 206, "tweet_count": 6096, "listed_count": 0}, "username": "Jardel1000delta", "location": "Rebu  Paris Saint-Germain \ud83d\uddfc", "name": "Deltaa\ud83d\ude0e\ud83d\udcab\ud83c\udf40", "id": "849023043863285762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2206, "tweet_count": 19186, "listed_count": 0}, "username": "Guimaraestjc", "location": "Brasil", "name": "@Guimar\u00e3es", "id": "3198878447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 726, "tweet_count": 35408, "listed_count": 1}, "username": "66txoo", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\u00e1lvaro \u06de", "id": "899353360050139137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 691, "tweet_count": 82545, "listed_count": 6}, "username": "mariomlapolli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mario M Lapolli", "id": "161648527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 837, "tweet_count": 45194, "listed_count": 2}, "username": "MathPinto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus 09", "id": "2457859493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 327, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "username": "Lucaas_f21", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "Fuma\u00e7a", "id": "911552161598902272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1612, "tweet_count": 57072, "listed_count": 3}, "username": "mari_chips", "location": "terapia", "name": "Gundham de Escorpi\u00e3o \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udcab", "id": "801516335922548736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14415, "following_count": 1076, "tweet_count": 19606, "listed_count": 61}, "username": "gabe_vd", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "gabriel vicente", "id": "920306737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 723, "tweet_count": 17091, "listed_count": 0}, "username": "PqpPeixoto", "name": "Mam\u00e3e do Bryan Lucca \ud83d\udc99", "id": "3288725091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 468, "tweet_count": 26158, "listed_count": 5}, "username": "jpblsmafia", "location": "Boa Vista, RR", "name": "jpblsmafia (casado)", "id": "893901878945296384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 738, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}, "username": "nevesobrabo", "location": "inferno", "name": "o\u05dfn\u0250\u0500 o\u0250o\u017f", "id": "798736186978213889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 317, "tweet_count": 90770, "listed_count": 0}, "username": "natizuda611", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "NATIZUDA\ud83d\udd25", "id": "791731478224928769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 102, "tweet_count": 3963, "listed_count": 0}, "username": "ThomiMalik", "name": "Thomas Rossi", "id": "3121947389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 2141, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}, "username": "irizinha22", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Iriziinha Ara\u00fajo \u2728", "id": "908119886911635456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 161, "tweet_count": 4896, "listed_count": 0}, "username": "DnFilhaDeDeus", "location": "Nova Holanda, Mar\u00e9", "name": "Danizinha \uf8ff", "id": "995484307237015552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 997, "tweet_count": 25367, "listed_count": 0}, "username": "Helloyse19", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "25 years '\u2728", "id": "1044995553296359425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 0, "tweet_count": 6220, "listed_count": 0}, "username": "_Lohany22", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "KATY \ud83c\udf3b\u2728", "id": "1137052855020478464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 193, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}, "username": "Morena180798", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Preta\ud83e\udd24\ud83d\udd25", "id": "761596044073467904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 950, "tweet_count": 110529, "listed_count": 23}, "username": "UzumakiLele", "location": "OT5 Stan \u2764\ufe0f", "name": "L", "id": "2691406674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 269, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "username": "__oliveiira_", "name": "Key", "id": "1137393684205510656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 224, "tweet_count": 45951, "listed_count": 1}, "username": "Daanicoelho", "name": "Porra Dani", "id": "68305265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 1419, "tweet_count": 42956, "listed_count": 0}, "username": "leeh_machado2", "name": "Lel\u00ea", "id": "942477601481863169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 613, "tweet_count": 71654, "listed_count": 1}, "username": "hd_malvadao", "location": "cdd krt \ud83e\udd4b\ud83d\uddff                  ", "name": "HD\ud83d\udd1f &\ud83e\udd4b", "id": "953350868614766592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 359, "tweet_count": 19020, "listed_count": 0}, "username": "artursalduino1", "location": "pior q ficou ", "name": "diva depresaao", "id": "932504497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 636, "tweet_count": 31636, "listed_count": 0}, "username": "FlaGatars", "location": "Flamenguista \u26ab\ud83d\udd34#McCabelinho\ud83d\udc96", "name": "'Luuh\ud83e\udd8b", "id": "908433865928318976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 80, "tweet_count": 133826, "listed_count": 0}, "username": "VodkaDeFresa", "location": "Merlo City ", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02~", "id": "1542108714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 2410, "tweet_count": 3498, "listed_count": 2}, "username": "BrunoDutra2012", "name": "bruno dutra", "id": "324417548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1250, "tweet_count": 5185, "listed_count": 1}, "username": "JaneBCAraujo", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Jane B C Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "333146847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 328, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "username": "PTorreees", "name": "C-137", "id": "1143523718343397378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 1894, "tweet_count": 49286, "listed_count": 1}, "username": "sierviingrid", "location": "Z.O", "name": "Sisi", "id": "803937686478290944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6897, "following_count": 3606, "tweet_count": 132063, "listed_count": 23}, "username": "NTomazzon", "location": "RS-Brasil", "name": "NaraRTT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2861005863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1526, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "username": "FernandoMariott", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gemada Da Fac \ud83e\udd4b", "id": "727367890547163136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 856, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "username": "2prei", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "PK\uf8ff", "id": "871045055695421440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 704, "tweet_count": 15962, "listed_count": 0}, "username": "Longaraay2", "location": "Tristeza, Porto Alegre", "name": "\u2022\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud83e\udec0", "id": "1077939074982465538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 67, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "Junior74743050", "name": "Junior", "id": "1184968556146020352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 98, "tweet_count": 26416, "listed_count": 0}, "username": "Ldtrix3", "location": "\ud83e\udd2b", "name": "Leandro \ud83e\udd4b", "id": "1108457878699028480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 79, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "username": "Gustta57591009", "name": "GUGAAS", "id": "1151340163806769152"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 271936, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "username": "TN5Telenoticias", "location": "Honduras", "name": "TN5", "id": "234446391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 525, "tweet_count": 16241, "listed_count": 0}, "username": "fernandinha_s0", "name": "Nanda", "id": "1062865235185491968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 383, "tweet_count": 10755, "listed_count": 0}, "username": "coebiao", "name": "Bi\u00e3o", "id": "3062599966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 158, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}, "username": "Kshorrera1", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "thiaguera", "id": "1135687103117975557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 572, "tweet_count": 20548, "listed_count": 0}, "username": "Fds_Gabby", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabi \u2728", "id": "1007076698167414784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 3014, "tweet_count": 73792, "listed_count": 0}, "username": "Josecl012", "location": "La Vega, Dominican Republic", "name": "DIARIO LA VEGA R.D", "id": "1063821243416231941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1578, "tweet_count": 70605, "listed_count": 0}, "username": "RoThaysllandra", "location": "\ud83c\udf34", "name": "\u2765", "id": "712776362151579648"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418354, "listed_count": 1687}, "username": "PanamericanaTV", "location": "Per\u00fa", "name": "panamericanatv", "id": "49339195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328817, "following_count": 36, "tweet_count": 43581, "listed_count": 0}, "username": "BDPTV", "location": "Panamericana TV", "name": "Buenos D\u00edas Per\u00fa", "id": "265541737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 107, "tweet_count": 5630, "listed_count": 4}, "username": "MelodyBruni", "location": "Brazil, Santos", "name": "Melody Bruni", "id": "2798216971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 62, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "username": "SofiaMijalchik_", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92 \ud835\udd8b", "id": "1159278343109447680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1071, "tweet_count": 137511, "listed_count": 2}, "username": "GilsonS21698261", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "name": "Gilson Santos", "id": "871147448852508674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 374, "tweet_count": 11338, "listed_count": 0}, "username": "gbr_pinheiro", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Gabriel.", "id": "103282364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1322, "tweet_count": 25678, "listed_count": 12}, "username": "lenagugigugi", "location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "name": "bluebell", "id": "1321366009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1611, "tweet_count": 17310, "listed_count": 0}, "username": "eittaage", "location": "Bdx \u2728", "name": "getosa", "id": "802600479587008512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 365, "tweet_count": 19506, "listed_count": 2}, "username": "AnaOli9", "location": "Los Angeles, CA", "name": "ana", "id": "3656767222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 439, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}, "username": "Goricj31", "location": "Complexo do Caju, Rj", "name": "CHURRASCADA \ud83e\udd69 (Iguin)", "id": "967827043986657281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2061, "tweet_count": 39953, "listed_count": 1}, "username": "tchampim", "location": "qlqr pronome/any pronouns ", "name": "zolpi e demi", "id": "1076099244602335232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 17090, "tweet_count": 132650, "listed_count": 50}, "username": "CleitoMoura", "location": "Pernambuco", "name": "Monkey D. Lula \u270a \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "id": "360344062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 48, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "username": "GaeL_1607", "name": "Carlinhos", "id": "1140573389184229376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 425, "tweet_count": 17010, "listed_count": 1}, "username": "Carolcamara131", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "Carol C. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "978632556961820672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 241, "tweet_count": 15410, "listed_count": 3}, "username": "Colorviridian", "name": "Ruise\u00f1ora", "id": "401725212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 798, "tweet_count": 61353, "listed_count": 0}, "username": "tuitsmuniz", "name": "\u034f \u034f", "id": "951909419339612160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 779, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}, "username": "McDuduSV", "location": "Serr\u00e3o", "name": "Dudu SV", "id": "2302154682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 334, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "username": "dudadezbarradez", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "zero defeitos", "id": "900510590157938688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 590, "tweet_count": 13271, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoMatheuss", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "GG", "id": "810833260695715844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8221, "following_count": 2124, "tweet_count": 25009, "listed_count": 15}, "username": "kmrqzzz", "location": "cg", "name": "kayky", "id": "1105979528076242945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817241, "listed_count": 58}, "username": "BatistaGii", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "id": "879229100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1391, "tweet_count": 43463, "listed_count": 3}, "username": "RodolfoCustDom", "name": "Rodolfo C Domingos", "id": "273565250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 719, "tweet_count": 51580, "listed_count": 27}, "username": "thebestkungfu", "location": "Mori\u014d-ch\u014d", "name": "Kakyoin's Ghost \ud83d\udc7b\ud83c\udf52", "id": "9178212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 543, "tweet_count": 110445, "listed_count": 1}, "username": "scudeler_camila", "location": "Itapetininga, Brasil", "name": "\u29d7 cami \u29d7", "id": "4418162974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "username": "fafarioss", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "id": "1053019045023412224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 226, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "username": "aliciaaassis", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Al\u00edciaAA\u2728\u2728", "id": "867479336751960065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 146, "tweet_count": 23087, "listed_count": 0}, "username": "wwwalbertt", "name": "Albert\ud83d\udc4b\ud83c\udffd", "id": "1081301950900170752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1857, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "username": "maluquinho15733", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo", "name": "maluquinho", "id": "1046059332058648576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 2817, "tweet_count": 10662, "listed_count": 0}, "username": "biu10berlim", "location": "Na sua mente", "name": "menor g", "id": "805863689039519745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 595, "tweet_count": 6097, "listed_count": 1}, "username": "Geane0507", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "paraibaa\ud83d\udc97", "id": "1192104669943934976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 296, "tweet_count": 18733, "listed_count": 0}, "username": "_ygcrf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u028f\u1d00s", "id": "1198721407691214851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 483, "tweet_count": 31201, "listed_count": 1}, "username": "ROVENAGMARSHALL", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "name": "ROVENA G. MARSHALL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1580996305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 767, "tweet_count": 29543, "listed_count": 0}, "username": "ve_enne021", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "name": "VN\u2079 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "3406203940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 314, "tweet_count": 5562, "listed_count": 2}, "username": "Mialchel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Michel", "id": "1011065563781705729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 432, "tweet_count": 7488, "listed_count": 0}, "username": "J7zin", "location": "ilha", "name": "Jorginho", "id": "1002942805898137600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 328, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "username": "SantyGuini", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u00a7@\u0143\u0162\u00a5", "id": "2242336831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 430, "tweet_count": 60959, "listed_count": 5}, "username": "PaginaBrazil", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "P\u00e1gina Brazil", "id": "3235884593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 435, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "username": "karennbuenoo", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Bueno", "id": "1033760442148179973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 460, "tweet_count": 14701, "listed_count": 0}, "username": "Oliveira_333D", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2022DG\u00b0\ud83d\udd34\u26ab", "id": "854844963393126400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 511, "tweet_count": 4780, "listed_count": 38}, "username": "Suno_e", "location": "Celr\u00e0 | Pa\u00efsos Catalans", "name": "Suno", "id": "3000039017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 425, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "mestre_adriano", "name": "\u00b0\u00b0", "id": "1002897104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1106, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "username": "magally_andrade", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maguinha \ud83d\ude3d", "id": "1147625501139357697"}], "tweets": [{"text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "author_id": "308247492", "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}, "created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1202249448686071813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "LP1"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Wie0vqfwrP", "expanded_url": "https://twitter.com/realdailypayne/status/1201566103199211526/video/1", "display_url": "twitter.com/realdailypayne\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "LP1"}]}, "text": "CARALHO LIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER \n\nREPITO\n\nLIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER\n\nPQP LIAM PQ ME MATOU ASSIM?? SE EU J\u00c1 ESTAVA ANSIOSA PARA OUVIR ESSE HINO, AGORA EU ESTOU AINDA MAIS\n#LP1\n  https://t.co/Wie0vqfwrP", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1093167970178793472", "edit_history_tweet_ids": ["1201569359291916289"], "created_at": "2019-12-02T18:30:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1201569359291916289"}, {"text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/j9KZBLVpBA", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/j9KZBLVpBA", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1202630008415694848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9KZBLVpBA", "media_key": "3_1202630006247239680"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7419, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1202630008415694848"], "created_at": "2019-12-05T16:45:12.000Z", "lang": "es", "id": "1202630008415694848"}, {"text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "author_id": "1021223624181764097", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202574797496111105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "PacoteAnticrime"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Wz0veSqdgY", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1202616965925351425", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "text": "O Brasil precisa de ajuda e Moro sabe o que faz #PacoteAnticrime https://t.co/Wz0veSqdgY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "17299886", "edit_history_tweet_ids": ["1202628938289340417"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202616965925351425"}], "created_at": "2019-12-05T16:40:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202628938289340417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "51806144", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "lang": "es", "id": "1202543014184398848"}, {"text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "lang": "es", "id": "1202631347593994240"}, {"text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "author_id": "58951368", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1202552054419542017"}, {"text": "Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "749274845158969344", "edit_history_tweet_ids": ["1202576318136750080"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "bope"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:11:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202576318136750080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "\u00d1apa"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "US$"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rainajim", "id": "117518686"}]}, "text": "@rainajim #\u00d1apa: En mi opini\u00f3n USA se est\u00e1 desbaratando desde hace d\u00e9cadas al haber ellos mismos violado el Capitalismo y Libertad de Mercados que tanto dicen defender. Lo que han hecho con el US$ es suicida. Hoy los paises no se caen por ideolog\u00edas, sino por c\u00f3mo destruyen su econom\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "117518686", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344048272", "edit_history_tweet_ids": ["1202633859927429121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202628171675381760"}], "created_at": "2019-12-05T17:00:30.000Z", "lang": "es", "id": "1202633859927429121"}, {"text": "@cabrera_ciro \"Mientras sea la potencia que ha sido\"...All\u00ed est\u00e1 la clave...Los democr\u00e1tas, hacen todo lo posible por destruir una Const. de 243 a\u00f1os impoluta. Si el payaso, no cierra el circo, se van a ver muy mal.", "in_reply_to_user_id": "344048272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117518686", "edit_history_tweet_ids": ["1202628171675381760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cabrera_ciro", "id": "344048272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621040116920320"}], "created_at": "2019-12-05T16:37:54.000Z", "lang": "es", "id": "1202628171675381760"}, {"text": "Minha saude mental ta indo pro saco pq me sinto totalmente a parte dos homens cis do meu trabalho\nEu to cansado de ter cara de 13 anos\nA T demora tanto pra fazer efeito, parece uma eternidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194258857", "edit_history_tweet_ids": ["1202632763511361547"], "created_at": "2019-12-05T16:56:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1202632763511361547"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u274c https://t.co/JdCqsmMtzW", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/JdCqsmMtzW", "expanded_url": "https://twitter.com/artursalduino1/status/1202415832774709248", "display_url": "twitter.com/artursalduino1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "758843238291615745", "edit_history_tweet_ids": ["1202615773849624576"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202415832774709248"}], "created_at": "2019-12-05T15:48:38.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1202615773849624576"}, {"text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/rj9QX3jWPY", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rj9QX3jWPY", "expanded_url": "https://twitter.com/takamybeloved/status/1202176971461079041", "display_url": "twitter.com/takamybeloved/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110675248507179008", "edit_history_tweet_ids": ["1202298514673426433"], "created_at": "2019-12-04T18:47:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1202298514673426433"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\nroubar seus desenhos confiscados de volta no 3\u00b0 ano \u2705 https://t.co/oEaGLJ83N5", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/oEaGLJ83N5", "expanded_url": "https://t.co/oEaGLJ83N5", "display_url": "t.co/oEaGLJ83N5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1021124949300441090", "edit_history_tweet_ids": ["1201932356191436800"], "created_at": "2019-12-03T18:32:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1201932356191436800"}, {"text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "lang": "es", "id": "1202427059018125318"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/jySTLJ0OD0", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jySTLJ0OD0", "expanded_url": "https://twitter.com/Luscazeera/status/1202330337851908097", "display_url": "twitter.com/Luscazeera/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1018875251210452992", "edit_history_tweet_ids": ["1202611069388251136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202330337851908097"}], "created_at": "2019-12-05T15:29:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202611069388251136"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8vfJDYoSVh", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8vfJDYoSVh", "expanded_url": "https://twitter.com/ynlldi/status/1202546928644509698", "display_url": "twitter.com/ynlldi/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "946579047609401350", "edit_history_tweet_ids": ["1202548358151319552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546928644509698"}], "created_at": "2019-12-05T11:20:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1202548358151319552"}, {"text": "n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na culpa \u00e9 de quem ent\u00e3o? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3412884221", "edit_history_tweet_ids": ["1202618548641767424"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618548641767424"}, {"text": "@vvics_ @DisneysMulan marica pero es que la ESCENA DONDE SE CORTA EL PUTO CABELLO\nnada\nNADA\no sea me vas a dejar a mul\u00e1n peleando con el cabello largo contra UNA BRUJA QUE SE CONVIERTE EN P\u00c1JARO", "in_reply_to_user_id": "1150595567145443333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "58230751", "edit_history_tweet_ids": ["1202607560215465985"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "DisneysMulan", "id": "1027039671652515842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606908865204225"}], "created_at": "2019-12-05T15:16:00.000Z", "lang": "es", "id": "1202607560215465985"}, {"text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (sdd fundamental)\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ZpzbBm67AW", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZpzbBm67AW", "expanded_url": "https://t.co/ZpzbBm67AW", "display_url": "t.co/ZpzbBm67AW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "895045759405617153", "edit_history_tweet_ids": ["1202618537346555904"], "created_at": "2019-12-05T15:59:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618537346555904"}, {"text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "156503723", "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "lang": "es", "id": "1202548725505314816"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705(eu acho)\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/byk7BUbkGo", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/byk7BUbkGo", "expanded_url": "https://twitter.com/tchampim/status/1202327035416330240", "display_url": "twitter.com/tchampim/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "914699906996109312", "edit_history_tweet_ids": ["1202614202193629185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202327035416330240"}], "created_at": "2019-12-05T15:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614202193629185"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/98CLApBpRj", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/98CLApBpRj", "expanded_url": "https://twitter.com/lealzinhaa_/status/1202617618408071168", "display_url": "twitter.com/lealzinhaa_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "888614957000126465", "edit_history_tweet_ids": ["1202620046582919169"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202617618408071168"}], "created_at": "2019-12-05T16:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1202620046582919169"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/HqXsAESzb8", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HqXsAESzb8", "expanded_url": "https://twitter.com/yungjanz/status/1202251003678134274", "display_url": "twitter.com/yungjanz/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1155221901112950784", "edit_history_tweet_ids": ["1202312029727576064"], "created_at": "2019-12-04T19:41:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1202312029727576064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "EnDesarrollo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/CDiVnRJqpk", "expanded_url": "https://twitter.com/EnterateCali/status/1202288777621917696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDiVnRJqpk", "media_key": "3_1202288772379004928"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Edificio Vida"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "EnDesarrollo"}]}, "text": "Lamentablemente otra persona decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose desde lo alto de la torre 1 del Edificio Vida o de colores como se conoce. \ud83d\ude15 #EnDesarrollo https://t.co/CDiVnRJqpk", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 87, "quote_count": 13}, "author_id": "176997689", "edit_history_tweet_ids": ["1202288777621917696"], "created_at": "2019-12-04T18:09:16.000Z", "lang": "es", "id": "1202288777621917696"}, {"text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "author_id": "1635114859", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "lang": "es", "id": "1202480212929216514"}, {"text": "@AssimFalouLucas Se o Freixo n\u00e3o morreu foi pq era visado demais, ainda assim nunca faltou plano e amea\u00e7a. Quem matou Marielle n\u00e3o imaginou a repercuss\u00e3o, e s\u00f3. N\u00e3o foi pq era mais de esquerda. Se ela pudesse ler esse tweet de mau gosto ficaria decepcionada com qto a esquerda pode ser ignorante", "in_reply_to_user_id": "125506612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "125506612", "edit_history_tweet_ids": ["1202611353560723458"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202609644834873344"}], "created_at": "2019-12-05T15:31:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1202611353560723458"}, {"text": "Cefazolin and Ertapenem Salvage Therapy Rapidly Clears Persistent Methicillin-Susceptible Staphylococcus aureus Bacteremia | Clinical Infectious Diseases  https://t.co/7VXmiHWOvq", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/7VXmiHWOvq", "expanded_url": "https://academic.oup.com/cid/advance-article-abstract/doi/10.1093/cid/ciz995/5644098?redirectedFrom=fulltext", "display_url": "academic.oup.com/cid/advance-ar\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568010034365485057/3pgcC9ds?format=jpg&name=orig", "width": 520, "height": 309}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568010034365485057/3pgcC9ds?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cefazolin and Ertapenem Salvage Therapy Rapidly Clears Persistent Methicillin-Susceptible Staphylococcus aureus Bacteremia", "description": "Cefazolin and ertapenem combination therapy yielded profound clinical success in 11 severe methicillin-susceptible Staphylococcus aureus infections with high ba", "unwound_url": "https://academic.oup.com/cid/article/71/6/1413/5644098"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "Cefazolin"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Ertapenem Salvage"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Bacteremia"}, {"start": 134, "end": 152, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "Infectious Diseases"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "53736999", "edit_history_tweet_ids": ["1202465356171894789"], "created_at": "2019-12-05T05:50:56.000Z", "lang": "en", "id": "1202465356171894789"}, {"text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "in_reply_to_user_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "author_id": "2876592790", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202585030473797632"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 depend\u00eancia: \u2705\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \n\u2014 matou aula: \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u2705\n\u2014 aluno destaque: \u274c\n\u2014 se popularizou: \u274c\n\nIsso explica mta coisa... huebehue :/ https://t.co/YkJoTrRJCC", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/YkJoTrRJCC", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriel_grahl/status/1201932697272229888", "display_url": "twitter.com/gabriel_grahl/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "230075038", "edit_history_tweet_ids": ["1202368505619853313"], "created_at": "2019-12-04T23:26:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1202368505619853313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RirpIpuhs", "expanded_url": "http://bit.ly/2YoBkVF", "display_url": "bit.ly/2YoBkVF"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/bbK5bSSMem", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202609167405465600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbK5bSSMem", "media_key": "16_1202609142457917444"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https://t.co/7RirpIpuhs https://t.co/bbK5bSSMem", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 148, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1202609167405465600"], "created_at": "2019-12-05T15:22:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1202609167405465600"}, {"text": "@IsabeluqueS @marissadguez @luisaplanterh JAJAJAJAJA la Isabel tipo: licua una caja de cigarros con agua, t\u00f3matela, ahora vomita, vu\u00e9lvelo a tomar, date un balazo y tlj que dejas de fumar!!!! JAJAJAJA ALV Isabel", "in_reply_to_user_id": "316662952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174805973", "edit_history_tweet_ids": ["1202625173561561088"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IsabeluqueS", "id": "316662952"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "marissadguez", "id": "4918626162"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "luisaplanterh", "id": "70219054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202604870903070721"}], "created_at": "2019-12-05T16:25:59.000Z", "lang": "es", "id": "1202625173561561088"}, {"text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "111387402", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "lang": "es", "id": "1202560978342359051"}, {"text": "\u00bfpeleas de universidades? No gracias, mis peleas son con la ideaci\u00f3n suicida, mi salud y el mercado laboral colapsado al que trato de insertarme.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "939261717208535041", "edit_history_tweet_ids": ["1202629276614451200"], "created_at": "2019-12-05T16:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1202629276614451200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "GazteTalent"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6LVXBMouev", "expanded_url": "https://bit.ly/2DLQeMr", "display_url": "bit.ly/2DLQeMr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gasteizhoy.com/gazte-talent-2019-miercoles-4-diciembre/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "Esku P"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Nagera"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Cerveza Suicida"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Sweet Leema"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "Javi"}]}, "text": "\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83e\udd41#GazteTalent\nActuaciones ayer de Esku P, Nagera, Cerveza Suicida, Sweet Leema y Mike &amp; Javi D https://t.co/6LVXBMouev", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123499888", "edit_history_tweet_ids": ["1202505583913517056"], "created_at": "2019-12-05T08:30:47.000Z", "lang": "es", "id": "1202505583913517056"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/MrMppVDDaP", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MrMppVDDaP", "expanded_url": "https://twitter.com/HeilRafa/status/1202394542458228736", "display_url": "twitter.com/HeilRafa/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "787374857277300736", "edit_history_tweet_ids": ["1202397675330641920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202394542458228736"}], "created_at": "2019-12-05T01:21:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1202397675330641920"}, {"text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "524589593", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202556536117235712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "DespiertaAm\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RDuB2z1Bhu", "expanded_url": "https://twitter.com/despiertamerica/status/1202569443697496066/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDuB2z1Bhu", "media_key": "13_1202569328442273793"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9rica https://t.co/RDuB2z1Bhu", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "94422249", "edit_history_tweet_ids": ["1202569443697496066"], "created_at": "2019-12-05T12:44:32.000Z", "lang": "es", "id": "1202569443697496066"}, {"text": "confus\u00e3o. \u00e9 assim que a imprensa se refere a um deputado paulista xingar trabalhadores de VAGABUNDOS da tribuna da ALESP. o que mais me irrita nesses tempos horrendos \u00e9 o jornalismo pavimentar a estrada por onde o fascismo marcha sobre n\u00f3s.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "85228830", "edit_history_tweet_ids": ["1202622995220639744"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "ALESP"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622995220639744"}, {"text": "s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em paz Bunitinho", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "2954033878", "edit_history_tweet_ids": ["1202576780978204672"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:13:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1202576780978204672"}, {"text": "mano teve chacina aq no jockey maluco invadiu a casa matou 7 pessoas e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819426143061372928", "edit_history_tweet_ids": ["1202596731684347906"], "created_at": "2019-12-05T14:32:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1202596731684347906"}, {"text": "Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1202617774629171201"], "created_at": "2019-12-05T15:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617774629171201"}, {"text": "Me matei jogando  futsal,torci meu p\u00e9,tenho treino amanh\u00e3 e jogo final de semana, vai na f\u00e9 mesmo kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1015994779799314432", "edit_history_tweet_ids": ["1202613907971624961"], "created_at": "2019-12-05T15:41:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613907971624961"}, {"text": "Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de sus conocidos.\nYo na v\u00edctima de abuso sexual tiene 3 veces m\u00e1s posibilidades de presentar un cuadro suicida.\n\n\u00bfSeguimos con Karen o nos pasamos a esto?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "145642039", "edit_history_tweet_ids": ["1202624505807396864"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:23:20.000Z", "lang": "es", "id": "1202624505807396864"}, {"text": "@espumadvenus Si, mmm... C\u00f3mo me explico?\nLa esquizofrenia es el resultante de una psicosis, si. Sin embargo me refiero a histeria por ser una paciente f\u00e9mina.\n\nDeja busco la relaci\u00f3n de una cosa con la otra, que vi por ah\u00ed, para darme a explicar.", "in_reply_to_user_id": "472695784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764292750078382080", "edit_history_tweet_ids": ["1202626008848855040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "espumadvenus", "id": "472695784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202624075920625668"}], "created_at": "2019-12-05T16:29:18.000Z", "lang": "es", "id": "1202626008848855040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 273, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zts91A2CYQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkTfV", "display_url": "dlvr.it/RKkTfV"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zPG0QeWUix", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1202625315949776896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPG0QeWUix", "media_key": "3_1202625313861062657"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "D. J."}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "S. J."}]}, "text": "Hombre mata a la hija de su pareja que le reclam\u00f3 por estar fumando dentro de casa: Estados Unidos). Las v\u00edctimas fueron identificadas con las iniciales D. J. y S. J., seg\u00fan constaron los agentes policiales. Tras asesinar a los muchachos, el\u2026 https://t.co/zts91A2CYQ #Mundo https://t.co/zPG0QeWUix", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1202625315949776896"], "created_at": "2019-12-05T16:26:33.000Z", "lang": "es", "id": "1202625315949776896"}, {"text": "@EduShox @andrizek \"Tudo bem, erraram\" - n\u00e3o, cara. N\u00e3o est\u00e1 tudo bem, jovens morreram pisoteados, n\u00e3o est\u00e1 nada bem. Sim, \u00e9 verdade que tem muitos bandidos ali no meio, mas qual a fun\u00e7\u00e3o da PM? Proteger o cidad\u00e3o. Se eles s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte de jovens, n\u00e3o est\u00e1 nada bem. Foi desastroso", "in_reply_to_user_id": "985710435746885634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "293766630", "edit_history_tweet_ids": ["1202566095170932736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EduShox", "id": "985710435746885634"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202553426535731201"}], "created_at": "2019-12-05T12:31:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202566095170932736"}, {"text": "Sabato per la prima volta in vita mia vado a Milano \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "506387757", "edit_history_tweet_ids": ["1202621241254961152"], "created_at": "2019-12-05T16:10:22.000Z", "lang": "it", "id": "1202621241254961152"}, {"text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://t.co/cRU3z20Gqw", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cRU3z20Gqw", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424924191", "edit_history_tweet_ids": ["1202624075857907715"], "created_at": "2019-12-05T16:21:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1202624075857907715"}, {"text": "@2310_rina @jguaido Y quien lo representa para ti No hay nadie en este momento que susplante a Juan Guaid\u00f3 se perder\u00eda todo el Apoyo internacional y el m\u00e1s importante el de LOS EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 que tiene a El Usurpador haciendo marinas para conseguir d\u00f3lares para mantenerse en el Poder", "in_reply_to_user_id": "1005597338", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "114895284", "edit_history_tweet_ids": ["1202580688102449152"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.3441, "type": "Other", "normalized_text": "El Usurpador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2310_rina", "id": "1005597338"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202579143512252416"}], "created_at": "2019-12-05T13:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1202580688102449152"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou (nao sei dize) https://t.co/7EN1gXC0BR", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7EN1gXC0BR", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_mocelin/status/1202587738987515905", "display_url": "twitter.com/eduardo_moceli\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1133331171633455105", "edit_history_tweet_ids": ["1202623741051768832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202587738987515905"}], "created_at": "2019-12-05T16:20:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202623741051768832"}, {"text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "author_id": "919279623522971648", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1202536832812113922"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/JUsGYEUyGq", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/JUsGYEUyGq", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiardva/status/1202430037720489991", "display_url": "twitter.com/leticiardva/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "2699478252", "edit_history_tweet_ids": ["1202430924845129728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202430037720489991"}], "created_at": "2019-12-05T03:34:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202430924845129728"}, {"text": "Aqui vale muito pouco a sua vida\nA nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe diz que, me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1grafo primeiro na lei da favela, legal\nAssustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre o pobre\n\nRACIONAIS SEMPRE ATUAL OU O BRASIL QUE N\u00c3O MUDA?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4105866189", "edit_history_tweet_ids": ["1202622526804955138"], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 264, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:15:28.000Z", "geo": {"place_id": "4f416071170d6d5b"}, "lang": "pt", "id": "1202622526804955138"}, {"text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://t.co/BuJqpfdC2p", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/BuJqpfdC2p", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257747131", "edit_history_tweet_ids": ["1202622118392979456"], "created_at": "2019-12-05T16:13:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622118392979456"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\neu e a @_larasf matamos tanta aula q mds dava pra fzr um ano letivo td https://t.co/LsOsTsOwmW", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/LsOsTsOwmW", "expanded_url": "https://t.co/LsOsTsOwmW", "display_url": "t.co/LsOsTsOwmW"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 214, "username": "_larasf", "id": "1474081073411899405"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "990927398832099328", "edit_history_tweet_ids": ["1202342940942704645"], "created_at": "2019-12-04T21:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202342940942704645"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/CcEDHjxZCD", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/CcEDHjxZCD", "expanded_url": "https://t.co/CcEDHjxZCD", "display_url": "t.co/CcEDHjxZCD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "837731863334629376", "edit_history_tweet_ids": ["1202622456214835202"], "created_at": "2019-12-05T16:15:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1202622456214835202"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705 \n\na linha t\u00eanue entre aluno destaque e notas vermelhas https://t.co/76ajv2rdN1", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/76ajv2rdN1", "expanded_url": "https://twitter.com/alesokoloski2/status/1202366448410251265", "display_url": "twitter.com/alesokoloski2/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "358506450", "edit_history_tweet_ids": ["1202587738987515905"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202366448410251265"}], "created_at": "2019-12-05T13:57:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1202587738987515905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YQoJtfwfz9", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2014\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 153}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matutano, el visionario de las patatas fritas", "description": "Integrada en la multinacional PepsiCo, la c\u00e9lebre marca espa\u00f1ola ha sabido diversificar su producci\u00f3n de \u2018snacks\u2019.", "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA: matutano coge y se suicida https://t.co/YQoJtfwfz9", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "author_id": "972582279414452229", "edit_history_tweet_ids": ["1060897946319941632"], "created_at": "2018-11-09T14:12:35.000Z", "lang": "es", "id": "1060897946319941632"}, {"text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246507155", "edit_history_tweet_ids": ["1202607474647408641"], "created_at": "2019-12-05T15:15:39.000Z", "lang": "es", "id": "1202607474647408641"}, {"text": "Volta da ex-prefeita ao PT est\u00e1 praticamente descartada e ela mant\u00e9m conversas com PDT e Solidariedade\n\nhttps://t.co/iojLVqmXMy", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/iojLVqmXMy", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,lula-projeta-chapa-com-haddad-e-marta-para-prefeitura-de-sao-paulo,70003114729", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,lula-projeta-chapa-com-haddad-e-marta-para-prefeitura-de-sao-paulo,70003114729"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4284, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 19, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "author_id": "76369002", "edit_history_tweet_ids": ["1202614857675288585"], "created_at": "2019-12-05T15:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1202614857675288585"}, {"text": "Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor - RPP https://t.co/vB1Pzdd5lU", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vB1Pzdd5lU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkRZM", "display_url": "dlvr.it/RKkRZM"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1202622190522228736"], "created_at": "2019-12-05T16:14:08.000Z", "lang": "es", "id": "1202622190522228736"}, {"text": "En Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154683173", "edit_history_tweet_ids": ["1202622632681754625"], "created_at": "2019-12-05T16:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1202622632681754625"}, {"text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "lang": "es", "id": "1202056274713677826"}, {"text": "Mijael Garrido, se tom\u00f3 muy en serio eso de ser apristas, un tremendo mentiroso, sigue los pasos del otro mentiroso; Alan Garc\u00eda alias \"demu\u00e9strenlo pues imb\u00e9ciles\".", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 11, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "2324401394", "edit_history_tweet_ids": ["1202424599742275584"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-05T03:08:59.000Z", "lang": "es", "id": "1202424599742275584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "SanLorenzo"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "River"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EKheIdhSbk", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsAR/status/1201898028711305217", "display_url": "twitter.com/TNTSportsAR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8695, "type": "Organization", "normalized_text": "SanLorenzo"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.7393, "type": "Organization", "normalized_text": "River Monarriz"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Torrico"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Coloccini"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Pitt\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3. Romero"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Poblete"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00edrez"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1. Romero"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Gaich"}]}, "text": "Se termina el a\u00f1o futbol\u00edstico para #SanLorenzo. Ante #River Monarriz pondr\u00e1 los mismos 11: Torrico; Herrera, Coloccini, Gonzalo, Arias, Pitt\u00f3n; \u00d3. Romero, Poblete, Ram\u00edrez; \u00c1. Romero y Gaich https://t.co/EKheIdhSbk", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 77, "quote_count": 9}, "author_id": "88075258", "edit_history_tweet_ids": ["1202616718000107521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201898028711305217"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:23.000Z", "lang": "es", "id": "1202616718000107521"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7eDzHgBFfe", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7eDzHgBFfe", "expanded_url": "https://twitter.com/Aliine_cos/status/1202342857421598721", "display_url": "twitter.com/Aliine_cos/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1060260821866110984", "edit_history_tweet_ids": ["1202343438504648709"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202342857421598721"}], "created_at": "2019-12-04T21:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202343438504648709"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/4Z3VC5fme4", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4Z3VC5fme4", "expanded_url": "https://twitter.com/justmeluu/status/1202449488247480320", "display_url": "twitter.com/justmeluu/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "703052781985386496", "edit_history_tweet_ids": ["1202454007450603521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202449488247480320"}], "created_at": "2019-12-05T05:05:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1202454007450603521"}, {"text": "Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n Inmediata en casos de conducta suicida o de autoagresi\u00f3n. https://t.co/TttLHKhk4T", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/TttLHKhk4T", "expanded_url": "https://twitter.com/OfiComisionado/status/1202349544492675077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TttLHKhk4T", "media_key": "3_1202349532052373506"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "891040612916625408", "edit_history_tweet_ids": ["1202349544492675077"], "created_at": "2019-12-04T22:10:44.000Z", "lang": "es", "id": "1202349544492675077"}, {"text": "AAAA me pone nervioso este video, por qu\u00e9 mierda haces eso nene que sos del escuadr\u00f3n suicida o que ??? https://t.co/0391wwtVHV", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0391wwtVHV", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizare69/status/1202567528326877184", "display_url": "twitter.com/ordurebizare69\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2586191714", "edit_history_tweet_ids": ["1202614725663744000"], "created_at": "2019-12-05T15:44:28.000Z", "lang": "es", "id": "1202614725663744000"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/ehAyNWQmOj", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ehAyNWQmOj", "expanded_url": "https://twitter.com/teixeirappedro/status/1202328421629677568", "display_url": "twitter.com/teixeirappedro\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2954779067", "edit_history_tweet_ids": ["1202383460872196096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202328421629677568"}], "created_at": "2019-12-05T00:25:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202383460872196096"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/yBKcHZUp1j", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yBKcHZUp1j", "expanded_url": "https://twitter.com/anaresplandee/status/1202455692017319937", "display_url": "twitter.com/anaresplandee/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1164688923802701824", "edit_history_tweet_ids": ["1202552500534042624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202455692017319937"}], "created_at": "2019-12-05T11:37:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1202552500534042624"}, {"text": "Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apellidos y hasta su imagen para volver a atentar contra su intimidad, una vez muerta. Repugnante.", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 416, "like_count": 20621, "quote_count": 210}, "author_id": "62029654", "edit_history_tweet_ids": ["1133684017419698177"], "created_at": "2019-05-29T10:38:27.000Z", "lang": "es", "id": "1133684017419698177"}, {"text": "Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um filho da puta querendo ser melhor que o outro a todo custo SE LIGA MEU IRM\u00c3O QUE MEU DIPLOMA VAI VALER A MESMA MERDA QUE O TEU", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "72744381", "edit_history_tweet_ids": ["1202466762698240000"], "created_at": "2019-12-05T05:56:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1202466762698240000"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: popular? \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/0fdo7Xw0Kb", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0fdo7Xw0Kb", "expanded_url": "https://twitter.com/Melzinhaaaa24/status/1202292602885853185", "display_url": "twitter.com/Melzinhaaaa24/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "760352877856653312", "edit_history_tweet_ids": ["1202619341713367041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202292602885853185"}], "created_at": "2019-12-05T16:02:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202619341713367041"}, {"text": "@tet_50 @bleachsimple @DellLoko @fercardenete @ZeIing Que consideramos una seria reflexion? Una persona de 15 a\u00f1os tiene la madurez necesaria para hacer una seria reflexion? Con estos tweets lo que haceis, no digo voluntariamente es invisibilizar un problema muy serio como la depresion, no he dicho que todo el mundo con depresion", "in_reply_to_user_id": "937983727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883729887059746817", "edit_history_tweet_ids": ["1202620144238903296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tet_50", "id": "937983727"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "bleachsimple", "id": "3120372685"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "DellLoko", "id": "481685433"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "fercardenete", "id": "343591631"}, {"start": 46, "end": 53, "username": "ZeIing", "id": "1533071432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202585416299401221"}], "created_at": "2019-12-05T16:06:00.000Z", "lang": "es", "id": "1202620144238903296"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f \u274c porra foi por 0,25 nem conta\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: @baraurora saia\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: ganha um celular conta?\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/zptD9JOKOJ", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/zptD9JOKOJ", "expanded_url": "https://t.co/zptD9JOKOJ", "display_url": "t.co/zptD9JOKOJ"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 168, "username": "baraurora", "id": "58893292"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1097534305881022464", "edit_history_tweet_ids": ["1202378439682142208"], "created_at": "2019-12-05T00:05:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202378439682142208"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/itA2S6iYdD", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/itA2S6iYdD", "expanded_url": "https://twitter.com/Morena_022/status/1202395938016387073", "display_url": "twitter.com/Morena_022/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "832459141796896770", "edit_history_tweet_ids": ["1202586307308015616"], "created_at": "2019-12-05T13:51:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1202586307308015616"}, {"text": "Nao. Eu dou um e a pessoa se afasta, a amizade acaba. Sofro de mais mano, nunca mais dou ou aceito um colar, pulseira, chaveiro, NADA. Isso foi feito por algu\u00e9m que n\u00e3o teve melhor amiga, dai pois macumba pra amizade dos outros acabar ksksksk s\u00f3 rindo pra n\u00e3o chorar. https://t.co/Mnlep2YXuu", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Mnlep2YXuu", "expanded_url": "https://twitter.com/whystaek/status/1202424301909151744", "display_url": "twitter.com/whystaek/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053426828898168832", "edit_history_tweet_ids": ["1202618769509502976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202424301909151744"}], "created_at": "2019-12-05T16:00:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1202618769509502976"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/MPASWVgSB9", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MPASWVgSB9", "expanded_url": "https://t.co/MPASWVgSB9", "display_url": "t.co/MPASWVgSB9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "901839511067484160", "edit_history_tweet_ids": ["1202617618408071168"], "created_at": "2019-12-05T15:55:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1202617618408071168"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nunca \ndiretoria: \u274c https://t.co/CpmWihyWdb", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CpmWihyWdb", "expanded_url": "https://twitter.com/Madu1105/status/1202291024091111424", "display_url": "twitter.com/Madu1105/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1048376359184162817", "edit_history_tweet_ids": ["1202292602885853185"], "created_at": "2019-12-04T18:24:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202292602885853185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "DaleRT"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IbewQzj8KQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MN_PUEBLA/status/1202580070222594048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbewQzj8KQ", "media_key": "7_1202579968384831488"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7668, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Frontera"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}]}, "text": "\u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos toma clandestina en Villa Frontera\n\n\ud83d\udd34 Reo se suicida al interior de La Margarita\n\n#DaleRT \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IbewQzj8KQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "372428286", "edit_history_tweet_ids": ["1202580070222594048"], "created_at": "2019-12-05T13:26:46.000Z", "lang": "es", "id": "1202580070222594048"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u2705\n\nIronicamente eu era aluna destaque nas escolas que fui expulsa https://t.co/crrmXLXTzf", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/crrmXLXTzf", "expanded_url": "https://t.co/crrmXLXTzf", "display_url": "t.co/crrmXLXTzf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 7}, "author_id": "1031597423410462721", "edit_history_tweet_ids": ["1202285785883561984"], "created_at": "2019-12-04T17:57:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1202285785883561984"}, {"text": "@aspauzarazuri Ya est\u00e1 claro en las elecciones que viene no hay que marcar el sol del mudo, la estrella del suicida y menos la K de la se\u00f1ora trabajadora.", "in_reply_to_user_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "783672437611397120", "edit_history_tweet_ids": ["1202572756530991104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202571102855290880"}], "created_at": "2019-12-05T12:57:42.000Z", "lang": "es", "id": "1202572756530991104"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u274c\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/OqRsahQvVt", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/OqRsahQvVt", "expanded_url": "https://twitter.com/thebestkungfu/status/1202600527449772032", "display_url": "twitter.com/thebestkungfu/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "162694273", "edit_history_tweet_ids": ["1202613555893280768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202600527449772032"}], "created_at": "2019-12-05T15:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1202613555893280768"}, {"text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "780566405561266176", "edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1202612289456787456"}, {"text": "@WeelSil eu n\u00e3o acho que ela vai ser curada, mas acho que ajuda um pouco n\u00e3o ter um gatilho (completamente desnecess\u00e1rio, pq ele poderia ter desistido e dar algum motivo BOM) em algo que deveria ser para entretenimento", "in_reply_to_user_id": "938537620472254464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059840700492271616", "edit_history_tweet_ids": ["1202612963431063552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "weelsil", "id": "1247246821073838080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202605666675888130"}], "created_at": "2019-12-05T15:37:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1202612963431063552"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 por\u00e9m n\u00e3o sa\u00ed ksksks\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nmt boa aluna mesmo https://t.co/AwvTYlF8fk", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AwvTYlF8fk", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1201944842890289154", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4531585767", "edit_history_tweet_ids": ["1202276877978734594"], "created_at": "2019-12-04T17:21:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1202276877978734594"}, {"text": "\u2022 \"A igreja cat\u00f3lica matou milhares de pessoas durante a inquisi\u00e7\u00e3o espanhola\"\n \nQuer se aprofundar no tema e descobrir o que realmente aconteceu? Tem um video antigo do Nando (quando ele era l\u00facido), que engloba um document\u00e1rio e um segundo video. https://t.co/oSM2s6hp0i", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/oSM2s6hp0i", "expanded_url": "https://youtu.be/hSOFtf9lLZU", "display_url": "youtu.be/hSOFtf9lLZU"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1168185580238381056", "edit_history_tweet_ids": ["1202447381603766272"], "created_at": "2019-12-05T04:39:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1202447381603766272"}, {"text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401", "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"], "created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "lang": "es", "id": "1202569381848338434"}, {"text": "Morreu as 28 anos vei slc", "in_reply_to_user_id": "263680862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263680862", "edit_history_tweet_ids": ["1202616734471073793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202616464374730752"}], "created_at": "2019-12-05T15:52:27.000Z", "geo": {"place_id": "1be8574e65cb9543"}, "lang": "pt", "id": "1202616734471073793"}, {"text": "E claro os pol\u00edcias iriam subir a favela so pra matar o bunitin,n\u00e3o queria que isso acontecesse ele era muito bom sem maldade, mas estava no momento errado e na hora errada,quem curte baile sabe do risco que corre irm\u00e3o https://t.co/o9u3ET413u", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/o9u3ET413u", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrobaviera/status/1202582359863889921", "display_url": "twitter.com/pedrobaviera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "bunitin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2457859493", "edit_history_tweet_ids": ["1202615617158819841"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202582359863889921"}], "created_at": "2019-12-05T15:48:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1202615617158819841"}, {"text": "uma tarde inteira pra conseguir assistir um filme do star wars por que eu fico entediado e vou parando pra fazer outras coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "920306737", "edit_history_tweet_ids": ["1202616126603182082"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:50:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1202616126603182082"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom de assistir com a tv desligada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791731478224928769", "edit_history_tweet_ids": ["1202330094427090945"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-04T20:53:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1202330094427090945"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/Y3Y7XZ8SiP", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Y3Y7XZ8SiP", "expanded_url": "https://twitter.com/umBiolchi/status/1202420379802845184", "display_url": "twitter.com/umBiolchi/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "68305265", "edit_history_tweet_ids": ["1202422118627127296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202420379802845184"}], "created_at": "2019-12-05T02:59:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202422118627127296"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u274c\nfoi expulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: ver onde fazer prova\nchorou na sala:  \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u274c https://t.co/pVnYXKstVY", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/pVnYXKstVY", "expanded_url": "https://twitter.com/lauratreep/status/1202388499950964736", "display_url": "twitter.com/lauratreep/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "932504497", "edit_history_tweet_ids": ["1202415832774709248"], "created_at": "2019-12-05T02:34:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1202415832774709248"}, {"text": "[VIDEO] EEUU: marinero mata a dos personas y se suicida en base de Pearl Harbor https://t.co/m7NChqrZ8R", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/m7NChqrZ8R", "expanded_url": "http://ptv.pe/281167", "display_url": "ptv.pe/281167"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "marinero"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "265541737", "edit_history_tweet_ids": ["1202614671062294529"], "created_at": "2019-12-05T15:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1202614671062294529"}, {"text": "Bomboclaat https://t.co/P4oxemaVUJ", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/P4oxemaVUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lenagugigugi/status/1200054417921335298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4oxemaVUJ", "media_key": "3_1200054408437997569"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/P4oxemaVUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lenagugigugi/status/1200054417921335298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4oxemaVUJ", "media_key": "3_1200054414918201345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3216, "reply_count": 303, "like_count": 10194, "quote_count": 18876}, "author_id": "1321366009", "edit_history_tweet_ids": ["1200054417921335298"], "created_at": "2019-11-28T14:10:43.000Z", "lang": "in", "id": "1200054417921335298"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u2705(eu acho)\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\n\u00e9 foda irm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1076099244602335232", "edit_history_tweet_ids": ["1202327035416330240"], "created_at": "2019-12-04T20:41:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1202327035416330240"}, {"text": "@dudadezbarradez @pedro1ruan Qq tem a ve?", "in_reply_to_user_id": "900510590157938688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810833260695715844", "edit_history_tweet_ids": ["1202612802013323264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dudadezbarradez", "id": "900510590157938688"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "pedro1ruan", "id": "1000897955396808704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202612500568690689"}], "created_at": "2019-12-05T15:36:50.000Z", "lang": "fr", "id": "1202612802013323264"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/CWUkZpgzHc", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CWUkZpgzHc", "expanded_url": "https://twitter.com/britto_nando/status/1202598914454622208", "display_url": "twitter.com/britto_nando/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "9178212", "edit_history_tweet_ids": ["1202600527449772032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202598914454622208"}], "created_at": "2019-12-05T14:48:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1202600527449772032"}, {"text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "author_id": "1053019045023412224", "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "lang": "pt", "id": "1202141793657249792"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\n\nEssa eu gabaritei pq tive fase brilhante e fase vagabundo kkkkkkk https://t.co/SZgexqbvXc", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SZgexqbvXc", "expanded_url": "https://twitter.com/apenasigao/status/1202300548709527552", "display_url": "twitter.com/apenasigao/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "1011065563781705729", "edit_history_tweet_ids": ["1202337493904973824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202300548709527552"}], "created_at": "2019-12-04T21:22:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1202337493904973824"}], "places": [{"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Nieva, Peru", "id": "018c41eb2de34555"}, {"full_name": "Valen\u00e7a, Brasil", "id": "4f416071170d6d5b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "1be8574e65cb9543"}]}, "errors": [{"value": "1155273223682105344", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155273223682105344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155273223682105344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202634625325129729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202634625325129729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202634625325129729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "254709818", "value": "254709818", "detail": "User has been suspended: [254709818].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202633007338790912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202633007338790912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202633007338790912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029895468782940161", "value": "1029895468782940161", "detail": "User has been suspended: [1029895468782940161].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202630107313119232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202630107313119232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202630107313119232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153791586746228736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153791586746228736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153791586746228736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202624975687049217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202624975687049217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202624975687049217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202300688874852352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202300688874852352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202300688874852352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200795674457116677", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200795674457116677].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200795674457116677", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "619025570", "value": "619025570", "detail": "User has been suspended: [619025570].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202618537749168128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202618537749168128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202618537749168128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735895465904984065", "value": "735895465904984065", "detail": "User has been suspended: [735895465904984065].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202609337618849792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202609337618849792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202609337618849792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202602380262596608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202602380262596608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202602380262596608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167245027136933889", "value": "1167245027136933889", "detail": "User has been suspended: [1167245027136933889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202602825353547776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202602825353547776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202602825353547776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050322380193710080", "value": "1050322380193710080", "detail": "User has been suspended: [1050322380193710080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202616614874730496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202616614874730496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202616614874730496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202635506821017601", "oldest_id": "1202612970158723072", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3wqhde63pwc7i8vqzq7a8yv7h"}}