{"data": [{"author_id": "131058219", "edit_history_tweet_ids": ["1164873333890015232"], "id": "1164873333890015232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T12:13:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002959328", "edit_history_tweet_ids": ["1164873329800622080"], "id": "1164873329800622080", "created_at": "2019-08-23T12:13:38.000Z", "text": "Quiero un Puddin!\ud83d\ude0d\ud83d\udc98: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Puddin"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1164873242412236800"], "id": "1164873242412236800", "created_at": "2019-08-23T12:13:17.000Z", "text": "Aves de Rapina | Roteirista garante que produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o aos eventos de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/lRvV5mxBGw https://t.co/MrethwpAva", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3638, "type": "Organization", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lRvV5mxBGw", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/aves-de-rapina-roteirista-garante-que-producao-nao-e-uma-continuacao-aos-eventos-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/aves-de\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/MrethwpAva", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1164873242412236800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MrethwpAva", "media_key": "3_1164873240839360512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2683810379", "in_reply_to_user_id": "2308714730", "edit_history_tweet_ids": ["1164872983598567424"], "id": "1164872983598567424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164869101484986369"}], "created_at": "2019-08-23T12:12:16.000Z", "text": "@CrazyGirlToddy Bati palma pelo sua criatividade em pensar como ele se matou rs , infelizmente foi oq ele escolheu rs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "crazygirltoddy", "id": "2308714730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320837816", "edit_history_tweet_ids": ["1164872679582830594"], "id": "1164872679582830594", "created_at": "2019-08-23T12:11:03.000Z", "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56690091", "edit_history_tweet_ids": ["1164872660138045442"], "id": "1164872660138045442", "created_at": "2019-08-23T12:10:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 95, "tag": "ForaRicardoSalles"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "ForaBol\u5350onaro"}, {"start": 111, "end": 142, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}, {"start": 143, "end": 166, "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"}, {"start": 167, "end": 188, "tag": "ImpeachmentBolsonaro"}, {"start": 190, "end": 215, "tag": "IMPEACHMENTDEBOLSONAROJA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "ForaRicardoSalles"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBol"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "onaro"}, {"start": 112, "end": 141, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}, {"start": 191, "end": 214, "probability": 0.3485, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPEACHMENTDEBOLSONAROJA"}]}, "text": "Somos um pa\u00eds suicida, td errado e o povo ainda enaltece um tal de (v\u00f4)mito! #ForaRicardoSalles #ForaBol\u5350onaro #ForaBolsonaroETodosOsGolpistas #ImpeachmentDeBolsonaro #ImpeachmentBolsonaro  #IMPEACHMENTDEBOLSONAROJA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752160036890214401", "in_reply_to_user_id": "2799515210", "edit_history_tweet_ids": ["1164872658296725504"], "id": "1164872658296725504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164872326602723328"}], "created_at": "2019-08-23T12:10:58.000Z", "text": "@Ruuul_07 SISISISISISI, algo as\u00ed como la Bruja Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "Bruja Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ruuul_07", "id": "2799515210"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704986554154901504", "edit_history_tweet_ids": ["1164872567288737793"], "id": "1164872567288737793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "created_at": "2019-08-23T12:10:36.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351642591", "edit_history_tweet_ids": ["1164872548749860866"], "id": "1164872548749860866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164869401394331649"}], "created_at": "2019-08-23T12:10:32.000Z", "text": "RT @crhoycom: CCSS crea \u201cgu\u00eda\u201d para abordar a pacientes en riesgo suicida - https://t.co/RK2IFq695U", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8372, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RK2IFq695U", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517889075", "edit_history_tweet_ids": ["1164872540575207425"], "id": "1164872540575207425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T12:10:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149800808810274819", "edit_history_tweet_ids": ["1164872279362342912"], "id": "1164872279362342912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164871987296112640"}], "created_at": "2019-08-23T12:09:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "geledes"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7067, "type": "Place", "normalized_text": "geledes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "geledes", "id": "43290742"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/43j95URdcN", "expanded_url": "http://ow.ly/8xmB50vGNHn", "display_url": "ow.ly/8xmB50vGNHn"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ka9Lghi0uu", "expanded_url": "https://twitter.com/geledes/status/1164871987296112640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ka9Lghi0uu", "media_key": "3_1164871985597505537"}]}, "text": "RT @geledes: Brasil, um pa\u00eds suicida?\nhttps://t.co/43j95URdcN #geledes https://t.co/ka9Lghi0uu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877535285277597696", "edit_history_tweet_ids": ["1164872140312711170"], "id": "1164872140312711170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T12:08:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148429772", "edit_history_tweet_ids": ["1164872068376223745"], "id": "1164872068376223745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "created_at": "2019-08-23T12:08:38.000Z", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2280657236", "in_reply_to_user_id": "1462429746", "edit_history_tweet_ids": ["1164872031223123969"], "id": "1164872031223123969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164859666251169792"}], "created_at": "2019-08-23T12:08:29.000Z", "text": "@vivoplaynet Igual, asi no hubiese sanciones, seria un suicidio venir a jugar a Venezuela, apenas que quiera que les pase como a los peloteros que asesinaron en la carretera hace dos (2) a\u00f1os, ahora si tienen vocacion de suicida entonces vengan", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vivoplaynet", "id": "1462429746"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43290742", "edit_history_tweet_ids": ["1164871987296112640"], "id": "1164871987296112640", "created_at": "2019-08-23T12:08:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "geledes"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7398, "type": "Place", "normalized_text": "geledes"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/43j95URdcN", "expanded_url": "http://ow.ly/8xmB50vGNHn", "display_url": "ow.ly/8xmB50vGNHn"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ka9Lghi0uu", "expanded_url": "https://twitter.com/geledes/status/1164871987296112640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ka9Lghi0uu", "media_key": "3_1164871985597505537"}]}, "text": "Brasil, um pa\u00eds suicida?\nhttps://t.co/43j95URdcN #geledes https://t.co/ka9Lghi0uu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836357806651490306", "edit_history_tweet_ids": ["1164871598932987909"], "id": "1164871598932987909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T12:06:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "521498600", "in_reply_to_user_id": "335141638", "edit_history_tweet_ids": ["1164871484592001024"], "id": "1164871484592001024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164867761664737281"}], "created_at": "2019-08-23T12:06:18.000Z", "text": "@BTS_twt adorei como tu me matou com aquele visual do aeroporto e agora apareceu como se nada tivesse acontecido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3367790211", "edit_history_tweet_ids": ["1164871342900097024"], "id": "1164871342900097024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T12:05:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083614923", "edit_history_tweet_ids": ["1164871284288839680"], "id": "1164871284288839680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863678967091200"}], "created_at": "2019-08-23T12:05:31.000Z", "text": "RT @adisantos374: @Gen_VillasBoas E n\u00f3s, bravamente, vamos resistir, n\u00e9, general, com nosso poderoso Ex\u00e9rcito! O Bolsonaro est\u00e1 rebaixando\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adisantos374", "id": "844780321853792258"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231781112", "edit_history_tweet_ids": ["1164871118114758657"], "id": "1164871118114758657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T12:04:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3165403205", "edit_history_tweet_ids": ["1164870980856098818"], "id": "1164870980856098818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "created_at": "2019-08-23T12:04:18.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "575410217", "edit_history_tweet_ids": ["1164870602819297280"], "id": "1164870602819297280", "created_at": "2019-08-23T12:02:48.000Z", "text": "\u21aa La conferencia suicida de Macri https://t.co/4o3APwzRjX", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4o3APwzRjX", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZdEhfk", "display_url": "bit.ly/2ZdEhfk"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149019041790615552", "edit_history_tweet_ids": ["1164870540387135488"], "id": "1164870540387135488", "created_at": "2019-08-23T12:02:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "floresDarcais"}, {"start": 29, "end": 33, "tag": "M5S"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tZUXfZBQ33", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XV_VsaYS1hE.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "text": "#crisigoverno #floresDarcais #M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/tZUXfZBQ33", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275691867", "edit_history_tweet_ids": ["1164870525790969857"], "id": "1164870525790969857", "created_at": "2019-08-23T12:02:30.000Z", "text": "Nossa lei e falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278944122", "edit_history_tweet_ids": ["1164870475392126977"], "id": "1164870475392126977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T12:02:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2469620558", "edit_history_tweet_ids": ["1164870443171491841"], "id": "1164870443171491841", "created_at": "2019-08-23T12:02:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "DuyPil"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "DuyPil"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lXV4hlnRdi", "expanded_url": "https://twitter.com/kimsebilmeztv/status/1164867494315732992", "display_url": "twitter.com/kimsebilmeztv/\u2026"}]}, "text": "Meu #DuyPil \u2764 Pilot do c\u00e9u eu sou card\u00edaca, para de ser suicida!!! https://t.co/lXV4hlnRdi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4220723355", "edit_history_tweet_ids": ["1164870439233081344"], "id": "1164870439233081344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571777235935232"}], "created_at": "2019-08-23T12:02:09.000Z", "text": "RT @josemariablanc2: Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812987587728121856", "in_reply_to_user_id": "1000040948582240256", "edit_history_tweet_ids": ["1164870023212654592"], "id": "1164870023212654592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164869652943691776"}], "created_at": "2019-08-23T12:00:30.000Z", "text": "@MarySolSena1 S\u00f3 acho que est\u00e3o sempre a bater na mesma tecla , porque se eles sabem a verdade e a Hanna se matou eles n\u00e3o precisam investigar mais o caso ! Agora eles est\u00e3o sempre a bater na merda da tecla ! E s\u00f3 quero que aquele nojento morra", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarySolSena1", "id": "1000040948582240256"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3806879902", "edit_history_tweet_ids": ["1164869990987829248"], "id": "1164869990987829248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164859905997705216"}], "created_at": "2019-08-23T12:00:22.000Z", "text": "Esse mo\u00e7o se enforcou embachapeiro https://t.co/SKuiab3ZaP", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "embachapeiro"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/SKuiab3ZaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1164859905997705216", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2326791757", "edit_history_tweet_ids": ["1164869983643623424"], "id": "1164869983643623424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "created_at": "2019-08-23T12:00:20.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981259418653413377", "edit_history_tweet_ids": ["1164869969303212034"], "id": "1164869969303212034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "created_at": "2019-08-23T12:00:17.000Z", "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248330766", "edit_history_tweet_ids": ["1164869952437985280"], "id": "1164869952437985280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T12:00:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229166293", "edit_history_tweet_ids": ["1164869579044208640"], "id": "1164869579044208640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "created_at": "2019-08-23T11:58:44.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103455963992989696", "edit_history_tweet_ids": ["1164869474798800903"], "id": "1164869474798800903", "created_at": "2019-08-23T11:58:19.000Z", "text": "A Netflix lan\u00e7ou \u00e0s 4h da manh\u00e3 de hoje os oito epis\u00f3dios da 3\u00aa temporada de \u201813 Reasons Why\u2018.\nA pergunta intrigante para os f\u00e3s: \"Quem matou Bryce Walker?\". \ud83d\udca3\nAt\u00e9 que se prove quem \u00e9 o culpado, todos s\u00e3o\u2026 https://t.co/zk843lkEUw", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/zk843lkEUw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1gXKsAH0iN/?igshid=1xfzkjl75zr8u", "display_url": "instagram.com/p/B1gXKsAH0iN/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4896545899", "edit_history_tweet_ids": ["1164869461997842432"], "id": "1164869461997842432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164866876754857985"}], "created_at": "2019-08-23T11:58:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "FitimLladrovci"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "Kosovo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NiaGuaita", "id": "397931616"}]}, "text": "RT @NiaGuaita: #FitimLladrovci: \u00e8 uno dei tanti foreign fighter partiti dal #Kosovo e rientrati a casa, ma che continuano a proclamare il #\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24440571", "edit_history_tweet_ids": ["1164869401394331649"], "id": "1164869401394331649", "created_at": "2019-08-23T11:58:02.000Z", "text": "CCSS crea \u201cgu\u00eda\u201d para abordar a pacientes en riesgo suicida - https://t.co/RK2IFq695U", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/RK2IFq695U", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111498609927835648", "edit_history_tweet_ids": ["1164869300294787077"], "id": "1164869300294787077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138831478203138053"}], "created_at": "2019-08-23T11:57:38.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 5. Hablar de soberan\u00eda energ\u00e9tica para bajar los precios de la gasolina es f\u00e1cil -y efectivo- cuando est\u00e1s en campa\u00f1a. Pe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912022010242506753", "edit_history_tweet_ids": ["1164869224428429318"], "id": "1164869224428429318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:57:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103455963992989696", "edit_history_tweet_ids": ["1164869107604480002"], "id": "1164869107604480002", "created_at": "2019-08-23T11:56:52.000Z", "text": "A Netflix lan\u00e7ou \u00e0s 4h da manh\u00e3 de hoje os oito epis\u00f3dios da 3\u00aa temporada de \u201813 Reasons Why\u2018.\nA pergunta intrigante para os f\u00e3s: \"Quem matou Bryce Walker?\". \ud83d\udca3\nAt\u00e9 que se prove quem \u00e9 o culpado, todos s\u00e3o\u2026 https://t.co/HrnekwPjTg", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HrnekwPjTg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1gW_8lALyN/?igshid=14b5oswkd0qu4", "display_url": "instagram.com/p/B1gW_8lALyN/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019542993", "edit_history_tweet_ids": ["1164868789646843905"], "id": "1164868789646843905", "created_at": "2019-08-23T11:55:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "text": "o **** matou o Bryce kkkkk j\u00e1 era de se esperar n\u00e9 (eu ainda n\u00e3o assisti, li spoiler mesmo) #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90701141", "edit_history_tweet_ids": ["1164868605089112068"], "id": "1164868605089112068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164865235733405697"}], "created_at": "2019-08-23T11:54:52.000Z", "text": "RT @PaVa2019: @CiroGomezL @GerCarrasco90 @nomasderroches @GobiernoMX Lo dudo, bajo amenaza de helicopterazo, se puede conseguir cualquier p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "GerCarrasco90", "id": "111499558"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "nomasderroches", "id": "1149313713587011588"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154847312", "edit_history_tweet_ids": ["1164868440383021056"], "id": "1164868440383021056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164848203843461120"}], "created_at": "2019-08-23T11:54:13.000Z", "text": "La volta che Mattarella si suicida https://t.co/kGVk7OAah0", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kGVk7OAah0", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1164848203843461120", "display_url": "twitter.com/Affaritaliani/\u2026"}]}}, {"author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1164868276242882561"], "id": "1164868276242882561", "created_at": "2019-08-23T11:53:33.000Z", "text": "\u672c\u65e5\u958b\u5e55\uff01\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\uff2a\u30ab\u30c3\u30d7\uff12\uff10\uff11\uff19\u306e\uff11\u56de\u6226\u7d50\u679c https://t.co/clY6glV6XE", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/clY6glV6XE", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11950", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11950"}]}}, {"author_id": "207227095", "edit_history_tweet_ids": ["1164868058457899015"], "id": "1164868058457899015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164833420469395459"}], "created_at": "2019-08-23T11:52:41.000Z", "text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962239504894578688", "edit_history_tweet_ids": ["1164868012484235264"], "id": "1164868012484235264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T11:52:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "520006717", "edit_history_tweet_ids": ["1164867809408692224"], "id": "1164867809408692224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:51:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031662610175938560", "edit_history_tweet_ids": ["1164867805658980352"], "id": "1164867805658980352", "created_at": "2019-08-23T11:51:41.000Z", "text": "bom dia c o Davi cantando \"N\u00e3o sei pq vc se foi\" p mosca que ele matou sem querer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\n\"Eu imagino a fam\u00edlia dela vindo e vendo isso, eu sou horr\u00edvel\"", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815340722543017984", "edit_history_tweet_ids": ["1164867799690428416"], "id": "1164867799690428416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T11:51:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140983611", "edit_history_tweet_ids": ["1164867715875725313"], "id": "1164867715875725313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:51:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235645550", "edit_history_tweet_ids": ["1164867521306120192"], "id": "1164867521306120192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164194429298708485"}], "created_at": "2019-08-23T11:50:33.000Z", "text": "Very much American....La complejidad del suicidio hace dif\u00edcil explicaciones simples. Tampoco se acoge a la Psiquiatria transcultural. No se suicida la gente igual en China que en NYC, en el.Baltico que en Canarias. Tengo un par de textos...si quer\u00e9is un dia lo hablamos... https://t.co/x1cjjaZBLK", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/x1cjjaZBLK", "expanded_url": "https://twitter.com/carmendiri/status/1164194429298708485", "display_url": "twitter.com/carmendiri/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59819352", "in_reply_to_user_id": "89997551", "edit_history_tweet_ids": ["1164867509822152704"], "id": "1164867509822152704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164702554900586496"}], "created_at": "2019-08-23T11:50:31.000Z", "text": "@thayriiine Jojo e Val se odeiam, In\u00eas e a Gaga v\u00e3o render os melhores memes, David Brasil matou o Amin Khader aquela vez... vai ser um hino!", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Jojo"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Val"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00eas"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Gaga"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "David Brasil"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Amin Khader"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thayriiine", "id": "89997551"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150033924", "edit_history_tweet_ids": ["1164867427781480448"], "id": "1164867427781480448", "created_at": "2019-08-23T11:50:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "OpenArms"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Calvo"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5513, "type": "Organization", "normalized_text": "OpenArms"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Calvo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3qp3JhL4Ze", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/sQychU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/sQychU"}]}, "text": "...la Vicepresidenta Calvo, se suicida pol\u00edticamente con la crisis del #OpenArms...\nTodos a una contra Calvo... https://t.co/3qp3JhL4Ze", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57491149", "edit_history_tweet_ids": ["1164867323569811456"], "id": "1164867323569811456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164710215062892544"}], "created_at": "2019-08-23T11:49:46.000Z", "text": "Hay que ser suicida para cruzar la Pana eh? https://t.co/fqAtJf7hyP", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5473, "type": "Place", "normalized_text": "Pana"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fqAtJf7hyP", "expanded_url": "https://twitter.com/lapanaweb/status/1164710215062892544", "display_url": "twitter.com/lapanaweb/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2276520595", "edit_history_tweet_ids": ["1164867308990488577"], "id": "1164867308990488577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164668702635307008"}], "created_at": "2019-08-23T11:49:43.000Z", "text": "Es toda una definici\u00f3n pol\u00edtica la reducci\u00f3n de la FAE con una elite tan ligada al extranjero. Sin bien es claro que empeora cuando te abr\u00eds en forma suicida. https://t.co/9VLpBeoF3w", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6389, "type": "Organization", "normalized_text": "FAE"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/9VLpBeoF3w", "expanded_url": "https://twitter.com/sbatakis/status/1164668702635307008", "display_url": "twitter.com/sbatakis/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388210581", "in_reply_to_user_id": "1141459559011295232", "edit_history_tweet_ids": ["1164867216778694656"], "id": "1164867216778694656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866007355338752"}], "created_at": "2019-08-23T11:49:21.000Z", "text": "@mercheha @Adrilastra Piden penas m\u00e1s duras que no sirven de nada, ni para disuadir. Digame, que pena le ponemos alnasesino que despu\u00e9s de matar a su mujer, se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mercheha", "id": "1141459559011295232"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2408352768", "edit_history_tweet_ids": ["1164867189549293568"], "id": "1164867189549293568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-23T11:49:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977980824611155968", "edit_history_tweet_ids": ["1164866950050267136"], "id": "1164866950050267136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T11:48:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "549281353", "edit_history_tweet_ids": ["1164866932530647040"], "id": "1164866932530647040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164277499607617536"}], "created_at": "2019-08-23T11:48:13.000Z", "text": "RT @Poetvic: Me dan mucha risa las personas que creen que la depresi\u00f3n o una alerta suicida se soluciona con un \"estoy aqu\u00ed si quieres habl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Poetvic", "id": "1308190087"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072848214582276102", "in_reply_to_user_id": "51752772", "edit_history_tweet_ids": ["1164866912267964416"], "id": "1164866912267964416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164855636179542018"}], "created_at": "2019-08-23T11:48:08.000Z", "text": "@stefanocatone Assolutamente si, la bestia umana ha distrutto la natura e nel suo folle istinto suicida sta distruggendo se stessa. Mi dispiace per i bambini a cui stiamo regalando un non futuro, loro non ne hanno colpa!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stefanocatone", "id": "51752772"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "397931616", "edit_history_tweet_ids": ["1164866876754857985"], "id": "1164866876754857985", "created_at": "2019-08-23T11:48:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FitimLladrovci"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Kosovo"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "jihad"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pEUPh6RE1M", "expanded_url": "https://www.1843magazine.com/features/confessions-of-an-islamic-state-fighter", "display_url": "1843magazine.com/features/confe\u2026"}]}, "text": "#FitimLladrovci: \u00e8 uno dei tanti foreign fighter partiti dal #Kosovo e rientrati a casa, ma che continuano a proclamare il #jihad; \"Mio figlio diventer\u00e0 un eccellente attentatore suicida\". https://t.co/pEUPh6RE1M", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1379900528", "edit_history_tweet_ids": ["1164866776276058114"], "id": "1164866776276058114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T11:47:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1373459900", "in_reply_to_user_id": "1112116230268350464", "edit_history_tweet_ids": ["1164866605689577472"], "id": "1164866605689577472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164862587034578944"}], "created_at": "2019-08-23T11:46:55.000Z", "text": "@brightestnigth @g4brielgabi @IGNBrasil Vc ta falando de filmes q nem sairam. Eu to falando de liga da justi\u00e7a, mulher maravilha, esquadr\u00e3o suicida. (Nem assisti aquaman mas aposto q deve ser a mesma coisa)", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 168, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2763867478", "edit_history_tweet_ids": ["1164866544050102272"], "id": "1164866544050102272", "created_at": "2019-08-23T11:46:40.000Z", "text": "Hablando de nhentai, me da curiosidad ver que cosas tienen de Sakura Matou ah\u00ed, menudo hormiguero se tiene que montar ahi", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "nhentai"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Matou"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731112012", "edit_history_tweet_ids": ["1164866452173873153"], "id": "1164866452173873153", "created_at": "2019-08-23T11:46:19.000Z", "text": "Ayer les teens ten\u00edan que escribir una historia corta. Un grupo de chicas me pregunta \"Miss, podemos hacer sobre UNA CHICA QUE SE SUICIDA PORQUE LA ENGA\u00d1\u00d3 EL NOVIO?\" y casi las mando a leerse mil threads.", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Miss"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2537257498", "in_reply_to_user_id": "2527138675", "edit_history_tweet_ids": ["1164866357848150017"], "id": "1164866357848150017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866142030225414"}], "created_at": "2019-08-23T11:45:56.000Z", "text": "@finambre N\u00e3o \ud83d\ude02 \u00e9 aql das cacetes que a gaja se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "finambre", "id": "2527138675"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2304871790", "edit_history_tweet_ids": ["1164865949297717249"], "id": "1164865949297717249", "created_at": "2019-08-23T11:44:19.000Z", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre mata a dos y se suicida porque no le arregl... https://t.co/TN6hWMbP51", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TN6hWMbP51", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre-mata-dos-y-se-suicida-porque-no.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3047265313", "in_reply_to_user_id": "3312011981", "edit_history_tweet_ids": ["1164865724713709569"], "id": "1164865724713709569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164865166686720000"}], "created_at": "2019-08-23T11:43:25.000Z", "text": "@nylvegrl Que barco mano? \nEu nem sei nadar, vou pular de onde sua maluca?\nEu heim mano, cada mina doida\nSuicida \u00e9 vc sua g\u00f3tica", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838368975511764992", "edit_history_tweet_ids": ["1164865533222760448"], "id": "1164865533222760448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T11:42:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063208850780811264", "in_reply_to_user_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1164865354432229376"], "id": "1164865354432229376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553811110891520"}], "created_at": "2019-08-23T11:41:57.000Z", "text": "@taliriapetrone @mario_mrsilvio Para os ignorantes se a policia matou pq eram bandidos,eles s\u00e3o donos da verdade absoluta, os ignorantes ignoram o fato q em muitas opera\u00e7\u00f5es desastrosas a pol\u00edcia planta provas,mexem na cena do crime,s\u00f3 mudaria isso se divulgasse a certid\u00e3o criminal negativa dos mortos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mario_mrsilvio", "id": "917493692"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1447538646", "edit_history_tweet_ids": ["1164865276665614337"], "id": "1164865276665614337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "created_at": "2019-08-23T11:41:38.000Z", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386066705", "in_reply_to_user_id": "1935742783", "edit_history_tweet_ids": ["1164865235733405697"], "id": "1164865235733405697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164755519178866689"}], "created_at": "2019-08-23T11:41:29.000Z", "text": "@CiroGomezL @GerCarrasco90 @nomasderroches @GobiernoMX Lo dudo, bajo amenaza de helicopterazo, se puede conseguir cualquier permiso, o nadie lo ha notado? M\u00e1gicamente cualquiera que contradice a L\u00f3pez o se sequito, o se suicida o huy\u00f3 por corrupto, tambi\u00e9n existe quien renuncia pero esos ya son ricos.", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "GerCarrasco90", "id": "111499558"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "nomasderroches", "id": "1149313713587011588"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3312011981", "in_reply_to_user_id": "3047265313", "edit_history_tweet_ids": ["1164865166686720000"], "id": "1164865166686720000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164864184900837377"}], "created_at": "2019-08-23T11:41:12.000Z", "text": "@mister_y_sca meu bem, comigo as coisas s\u00e3o avan\u00e7adas. \ns\u00f3 vem, pular do barco \u00e9 um ato suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mister_y_sca", "id": "3047265313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1603201220", "edit_history_tweet_ids": ["1164865097778569216"], "id": "1164865097778569216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "created_at": "2019-08-23T11:40:56.000Z", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054140254280671237", "edit_history_tweet_ids": ["1164864920002998273"], "id": "1164864920002998273", "created_at": "2019-08-23T11:40:13.000Z", "text": "O quao ironico \u00e9 ser suicida e temer a morte", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115293629520797698", "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"], "id": "1164864894400942080", "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}]}, "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248235229", "edit_history_tweet_ids": ["1164864346738110465"], "id": "1164864346738110465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:37:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4550451562", "edit_history_tweet_ids": ["1164864338567553025"], "id": "1164864338567553025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "created_at": "2019-08-23T11:37:55.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72468231", "edit_history_tweet_ids": ["1164864268212342784"], "id": "1164864268212342784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "created_at": "2019-08-23T11:37:38.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872103943844896769", "edit_history_tweet_ids": ["1164864087991431168"], "id": "1164864087991431168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "created_at": "2019-08-23T11:36:55.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796392848618881024", "edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"], "id": "1164863934584762369", "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}}, {"author_id": "892068992004878337", "in_reply_to_user_id": "854627531646959616", "edit_history_tweet_ids": ["1164863910530433024"], "id": "1164863910530433024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164862736062386176"}], "created_at": "2019-08-23T11:36:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 126, "tag": "AripijamoseDoumbiaGi\u00e0CheCeStamo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daniel78ASR", "id": "854627531646959616"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pezzolina1983", "id": "2930528614"}]}, "text": "@daniel78ASR @pezzolina1983 Grazie che me l'hai ricordato... me vado a suicid\u00e0 k\u00e8 cozze! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #AripijamoseDoumbiaGi\u00e0CheCeStamo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977526046596784128", "edit_history_tweet_ids": ["1164863902158663681"], "id": "1164863902158663681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T11:36:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844780321853792258", "in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "edit_history_tweet_ids": ["1164863678967091200"], "id": "1164863678967091200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164719139413536774"}], "created_at": "2019-08-23T11:35:17.000Z", "text": "@Gen_VillasBoas E n\u00f3s, bravamente, vamos resistir, n\u00e9, general, com nosso poderoso Ex\u00e9rcito! O Bolsonaro est\u00e1 rebaixando demais as For\u00e7as Armadas brasileiras! Ele criou o \"patriotismo suicida\", mas nunca pensei que as For\u00e7as Armadas faria  um papel\u00e3o t\u00e3o rid\u00edculo lideradas por um buf\u00e3o!", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "465952885", "edit_history_tweet_ids": ["1164863586453401600"], "id": "1164863586453401600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T11:34:55.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716069936314056705", "edit_history_tweet_ids": ["1164863451874975745"], "id": "1164863451874975745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "created_at": "2019-08-23T11:34:23.000Z", "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1654115948", "in_reply_to_user_id": "149281495", "edit_history_tweet_ids": ["1164863370006319105"], "id": "1164863370006319105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164207110017732608"}], "created_at": "2019-08-23T11:34:04.000Z", "text": "@PalomaValenciaL @AlvaroUribeVel @VickyDavilaH \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \u00bfQui\u00e9n se atreve a probar algo en contra de Uribe? Jajjjjjja, quien quiera morir, o este aburrido de la vida, o sea un suicida, de resto nadie, \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02, paloma ud no es tan pollita para no saber, \u00bfo se hace la boba? Quien no sabe eso en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126195166", "edit_history_tweet_ids": ["1164863326540746753"], "id": "1164863326540746753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "created_at": "2019-08-23T11:33:53.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430579114", "edit_history_tweet_ids": ["1164863055479607296"], "id": "1164863055479607296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571777235935232"}], "created_at": "2019-08-23T11:32:49.000Z", "text": "RT @josemariablanc2: Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954765734240014336", "edit_history_tweet_ids": ["1164862784540217344"], "id": "1164862784540217344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:31:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4354874535", "in_reply_to_user_id": "784735344814092288", "edit_history_tweet_ids": ["1164862760334909445"], "id": "1164862760334909445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164859341004058624"}], "created_at": "2019-08-23T11:31:38.000Z", "text": "@sonezeira Andar de moto naipe suicida por motivos de: ir beber em Sanhar\u00f3 fazendo racha. Sdds", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Sanhar\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sonezeira", "id": "1331027251329196038"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200493631", "edit_history_tweet_ids": ["1164862715086692352"], "id": "1164862715086692352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164672021034426368"}], "created_at": "2019-08-23T11:31:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 259, "tag": "SalganALaCalle"}, {"start": 260, "end": 271, "tag": "Chilezuela"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 270, "probability": 0.6873, "type": "Place", "normalized_text": "Chilezuela"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/HGz6skCCIm", "expanded_url": "https://twitter.com/baradit/status/1164672021034426368", "display_url": "twitter.com/baradit/status\u2026"}]}, "text": "Todo el mundo cr\u00edtico el gobierno militar por los asesinatos. No veo la diferencia en este gobierno que roba y asesina chilenos. La gente se suicida, los ni\u00f1os y ancianos se mueren por falta de salud y el gobierno y politicos roban a destajo. \n#SalganALaCalle\n#Chilezuela https://t.co/HGz6skCCIm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "151924377", "in_reply_to_user_id": "1073722289571708928", "edit_history_tweet_ids": ["1164862678415884288"], "id": "1164862678415884288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164862045503860736"}], "created_at": "2019-08-23T11:31:19.000Z", "text": "@juliapaleixo_ Nosaaaaaa n\u00e3o mesmo kkkkk n\u00e3o concordo viu! ele n\u00e3o fez o filme exatamente pra ser o caso da Sharon Tate! N\u00e3o \u00e9 o melhor filme mas \u00e9 muito bom! E se voc\u00ea pegar o caso original, quem matou ela foram s\u00f3 mulheres q realmente seguiam um cara! Acheio meio viagem mas vou ler mais sobr", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Sharon Tate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliapaleixo_", "id": "1073722289571708928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115293629520797698", "edit_history_tweet_ids": ["1164862487541534721"], "id": "1164862487541534721", "created_at": "2019-08-23T11:30:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Casald\u00e1liga"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/me5UPA6Tev", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164862487541534721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/me5UPA6Tev", "media_key": "3_1164862486400647168"}]}, "text": "\"A grande crise econ\u00f4mica atual \u00e9 uma crise global de Humanidade que n\u00e3o se resolver\u00e1 com nenhum tipo de capitalismo, porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um capitalismo humano; o capitalismo continua a ser homicida, ecocida, suicida\". Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha. https://t.co/me5UPA6Tev", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099167488951156736", "edit_history_tweet_ids": ["1164862408168562689"], "id": "1164862408168562689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:30:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56737658", "edit_history_tweet_ids": ["1164862388698537984"], "id": "1164862388698537984", "created_at": "2019-08-23T11:30:10.000Z", "text": "Seg\u00fan las autoridades, fue el propio agresor quien le avis\u00f3 a la polic\u00eda a trav\u00e9s de una llamada telef\u00f3nica que hab\u00eda herido a la mujer, de 90 a\u00f1os de edad, y luego se dispar\u00f3.\n\nhttps://t.co/bRVMAKXoy8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/bRVMAKXoy8", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/es-una-tragedia-un-anciano-asesina-a-su-esposa-de-un-tiro-y-luego-se-suicida-revela-la-policia-video", "display_url": "univision.com/local/nueva-yo\u2026"}]}}, {"author_id": "220766061", "edit_history_tweet_ids": ["1164862289952038912"], "id": "1164862289952038912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "created_at": "2019-08-23T11:29:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"], "id": "1164862175233675264", "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1718903876", "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1164861800262852609"], "id": "1164861800262852609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164638019154075648"}], "created_at": "2019-08-23T11:27:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5839, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MiquelGimenezG1", "id": "3245455319"}, {"start": 210, "end": 219, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "text": "@GuajeSalvaje @MiquelGimenezG1 El resto de ciudades europeas se estar\u00e1n frotando las manos al ver como #Barcelona, una de sus competidoras tur\u00edsticas m\u00e1s importantes, se suicida. Qu\u00e9 gran jugada !! Verdad sra. @AdaColau ?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111468586743283712", "in_reply_to_user_id": "2749043702", "edit_history_tweet_ids": ["1164861789680603137"], "id": "1164861789680603137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164847178499731457"}], "created_at": "2019-08-23T11:27:47.000Z", "text": "@MendozaPost Dos cosas...\n\nprimero, Hablar de fuga de capitales, no hace referencia que estamos en una prision fiscal en este pais???\n\ny segundo, Obvio que se van a \"fugar\" los capitales, quien es tan suicida de dejar su dinero en este estanque de tiburones politicos???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MendozaPost", "id": "2749043702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2986452449", "edit_history_tweet_ids": ["1164861523099041793"], "id": "1164861523099041793", "created_at": "2019-08-23T11:26:43.000Z", "text": "Di Paolo Flores d\u2019Arcais\n\n\u300aTiriamo le somme: se con Salvini la democrazia \u00e8 davvero a rischio, come scoprono ora Pd e 5S \u2013 e lo \u00e8 certamente, come in solitudine andiamo proclamando ab ovo \u2013... https://t.co/XsMkLcEWZ3", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/XsMkLcEWZ3", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}}, {"author_id": "322504365", "edit_history_tweet_ids": ["1164861241308975105"], "id": "1164861241308975105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164621096538320896"}], "created_at": "2019-08-23T11:25:36.000Z", "text": "RT @masturbathor: shikamaru podria haber sido un crio repelente normal pero teniais que mandarle en una mision suicida y encima echarle la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "shikamaru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "masturbathor", "id": "1373174364"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802663370", "edit_history_tweet_ids": ["1164861160493146112"], "id": "1164861160493146112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T11:25:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064640722530377728", "edit_history_tweet_ids": ["1164861018872406018"], "id": "1164861018872406018", "created_at": "2019-08-23T11:24:43.000Z", "text": "Quando qualcuno scrive\n\n        \"SE IO AVREI\"\n\n-3 parole \n-9 lettere\n-6 vocali \n-3 consonanti \n-500 anni di lingua italiana buttata \n nel cesso\n-Una maestra suicida nel bagno\n  \ud83d\ude01\ud83d\udc8b\ud83c\udf39", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3306083049", "edit_history_tweet_ids": ["1164860698855444481"], "id": "1164860698855444481", "created_at": "2019-08-23T11:23:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "Cheguei na tag s\u00f3 pra ve se acho spolier de quem matou o Bryce #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1536482912", "edit_history_tweet_ids": ["1164860426896756736"], "id": "1164860426896756736", "created_at": "2019-08-23T11:22:22.000Z", "text": "Melancia suicida https://t.co/lT0AzdhzmU", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Melancia"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/lT0AzdhzmU", "expanded_url": "https://twitter.com/giphz/status/1164794627825684481", "display_url": "twitter.com/giphz/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035959506700783618", "edit_history_tweet_ids": ["1164860212563648512"], "id": "1164860212563648512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "created_at": "2019-08-23T11:21:31.000Z", "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "edit_history_tweet_ids": ["1164860087258796032"], "id": "1164860087258796032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164020074031828998"}], "created_at": "2019-08-23T11:21:01.000Z", "text": "@suicida_en @suicidapotenci1 Si la gente est\u00e1 harta de ti, lo es", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633569468", "edit_history_tweet_ids": ["1164859914122072065"], "id": "1164859914122072065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "created_at": "2019-08-23T11:20:20.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4475794947", "edit_history_tweet_ids": ["1164859763475329026"], "id": "1164859763475329026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "created_at": "2019-08-23T11:19:44.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3694880356", "edit_history_tweet_ids": ["1164859647280537600"], "id": "1164859647280537600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T11:19:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927912322127089664", "edit_history_tweet_ids": ["1164859553151954944"], "id": "1164859553151954944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "created_at": "2019-08-23T11:18:54.000Z", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77853453", "edit_history_tweet_ids": ["1164859392237477890"], "id": "1164859392237477890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "created_at": "2019-08-23T11:18:15.000Z", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886339421204873216", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "edit_history_tweet_ids": ["1164858526348578820"], "id": "1164858526348578820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164290954779648001"}], "created_at": "2019-08-23T11:14:49.000Z", "text": "@Lucidez_pe La hija del ladr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2568913544", "edit_history_tweet_ids": ["1164858477744992256"], "id": "1164858477744992256", "created_at": "2019-08-23T11:14:37.000Z", "text": "A Europa saqueou e matou em todo o mundo por s\u00e9culos. Pela l\u00f3gica esquerdopata, a Europa nos deve. Mas esquerdopata n\u00e3o respeita nem a pr\u00f3pria l\u00f3gica e se une a eles para sabotar o Brasil fazendo ecoterrorismo. A esquerda sempre ao lado do que h\u00e1 de pior no mundo.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850342553610223617", "edit_history_tweet_ids": ["1164858347226640384"], "id": "1164858347226640384", "created_at": "2019-08-23T11:14:06.000Z", "text": "he vivido de la poes\u00eda, cuando muera ser\u00e9 un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1618473068", "edit_history_tweet_ids": ["1164858153327968258"], "id": "1164858153327968258", "created_at": "2019-08-23T11:13:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "N\u00e3o vou assistir essa temporada ent\u00e3o se algu\u00e9m puder me falar quem matou Bryce eu agrade\u00e7o\n#13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092014920", "edit_history_tweet_ids": ["1164858145900044288"], "id": "1164858145900044288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T11:13:18.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245177360", "edit_history_tweet_ids": ["1164857766994989056"], "id": "1164857766994989056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164853765717069824"}], "created_at": "2019-08-23T11:11:48.000Z", "text": "Diego y dale con la econom\u00eca.Que mente de mosquito uds. los economista. La gente se suicida por la econom\u00eda?se va del pais po  la corrupci\u00f2n? por mentes obtusas como la tuya, Cachanosky,el tio Luas,, que tienen menos asfalto que el camino al cielo. Recorr\u00e8 la ciudad por favor.... https://t.co/hg6Dp6KlM7", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Cachanosky"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hg6Dp6KlM7", "expanded_url": "https://twitter.com/GiacoDiego/status/1164853765717069824", "display_url": "twitter.com/GiacoDiego/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3436864384", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164857692059553792"], "id": "1164857692059553792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164702603843907586"}], "created_at": "2019-08-23T11:11:30.000Z", "text": "@gatita__suicida As\u00ed va la sociedad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760279297152155648", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1164857478963695616"], "id": "1164857478963695616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164543586488213506"}], "created_at": "2019-08-23T11:10:39.000Z", "text": "@AiltonBenedito Pois \u00e9,  e se manter monop\u00f3lio da Taurus, que fabricou e vendeu pistolas com defeito. E mutilou \u00e9 matou muitos policiais no Brasil", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Taurus"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3221597500", "in_reply_to_user_id": "126291236", "edit_history_tweet_ids": ["1164857320318353408"], "id": "1164857320318353408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164541410969903104"}], "created_at": "2019-08-23T11:10:01.000Z", "text": "@TotyFlores Parece que algunos argentinos portan el gen suicida del peronchismo (comida y chupi, lo otro no importa)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TotyFlores", "id": "126291236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3602153362", "edit_history_tweet_ids": ["1164857302463262720"], "id": "1164857302463262720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T11:09:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774670035822542849", "edit_history_tweet_ids": ["1164857170493620224"], "id": "1164857170493620224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "created_at": "2019-08-23T11:09:26.000Z", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3342960040", "edit_history_tweet_ids": ["1164857009239449601"], "id": "1164857009239449601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T11:08:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978795361182593025", "in_reply_to_user_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1164856711527768064"], "id": "1164856711527768064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164627686297407494"}], "created_at": "2019-08-23T11:07:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 282, "end": 289, "tag": "Macron"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "DONA"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}, {"start": 283, "end": 288, "probability": 0.6036, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "text": "@veramagalhaes QUE FEIO DONA COISA, A NASA J\u00c1 SE PRONUNCIOU QUE NESSA \u00c9POCA DO ANO AS QUEIMADAS NA REGI\u00c3O AMAZ\u00d4NICA S\u00c3O FREQUENTES, BEM COMO NA CALIF\u00d3RNIA E AQUI NO CERRADO TAMB\u00c9M, ANO PASSADO MATOU GENTE. ACORDA PRA VIDA!!! CRIMINOSA A ATITUDE!!\nE A ESQUERDA AMEBA DANDO REPETECO\n\n#Macron", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860810821726863361", "edit_history_tweet_ids": ["1164856162736627712"], "id": "1164856162736627712", "created_at": "2019-08-23T11:05:25.000Z", "text": "Igreja cat\u00f3lica decaptou, queimou, torturou, ca\u00e7ou, enforcou, etc...\nAi o cara vai l\u00e1 e tira uma foto com umas freiras com uma camisa de duas feiras se beijando (coisa que acontece em convento sim, plmr n\u00e9 gente), e \u00e9 julgado como se tivesse matado algu\u00e9m, &gt;&gt;", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4768297767", "edit_history_tweet_ids": ["1164855851426951168"], "id": "1164855851426951168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "created_at": "2019-08-23T11:04:11.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941144531440893952", "edit_history_tweet_ids": ["1164855613597392896"], "id": "1164855613597392896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T11:03:14.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65779198", "in_reply_to_user_id": "34181311", "edit_history_tweet_ids": ["1164855515643547648"], "id": "1164855515643547648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164310014313582592"}], "created_at": "2019-08-23T11:02:51.000Z", "text": "@palmeirasptd E quando v\u00e3o falam de ex jogador. Se o cara matou algu\u00e9m, est\u00e1 em envolvido em algum esc\u00e2ndalo \"ex jogador do Palmeiras\" se for coisa positiva : Ex jogador brasileiro, jogador que j\u00e1 atuo em grandes times brasileiros.", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "palmeirasptd", "id": "34181311"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070514183417094146", "in_reply_to_user_id": "2801308053", "edit_history_tweet_ids": ["1164855474015150081"], "id": "1164855474015150081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164805720279093248"}], "created_at": "2019-08-23T11:02:41.000Z", "text": "@Borgatao S\u00e3o da fam\u00edlia dele, que ele mesmo matou. O All for One diz pra ele usar pra ele se lembrar do que fez", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Borgatao", "id": "2801308053"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797129484", "edit_history_tweet_ids": ["1164855034418540545"], "id": "1164855034418540545", "created_at": "2019-08-23T11:00:56.000Z", "text": "UN MAFIOSO CON PODER\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y Rousselot, el Intendente de Mor\u00f3n, cae preso. Vos paseando... https://t.co/VQ3VdAhBM9", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Rousselot"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.3038, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VQ3VdAhBM9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=895820814120776&id=100010785962581", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086582178497118208", "edit_history_tweet_ids": ["1164854920681574400"], "id": "1164854920681574400", "created_at": "2019-08-23T11:00:29.000Z", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta. https://t.co/a03v7kncnh", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7806, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/a03v7kncnh", "expanded_url": "https://www.assisnoticias.com/9325/2019/08/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta.html", "display_url": "assisnoticias.com/9325/2019/08/p\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823416537855967232", "in_reply_to_user_id": "1976808660", "edit_history_tweet_ids": ["1164854876209332225"], "id": "1164854876209332225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164718598574804993"}], "created_at": "2019-08-23T11:00:19.000Z", "text": "@mateuslarre \u00c9 q tu se matou estudando essa semana n\u00e9 brother, deve ta muito cansado d certo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mateuslarre", "id": "1976808660"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53170567", "edit_history_tweet_ids": ["1164854801030451200"], "id": "1164854801030451200", "created_at": "2019-08-23T11:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "maislidas"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro Ara\u00fajo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4q0SGQ25HQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgTxZf", "display_url": "bit.ly/2ZgTxZf"}]}, "text": "#maislidas\nAp\u00f3s cometer o crime, Evandro Ara\u00fajo, 34, se matou. Ele n\u00e3o aceitava o fim do casamento. https://t.co/4q0SGQ25HQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985836530592878593", "edit_history_tweet_ids": ["1164854687528624128"], "id": "1164854687528624128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:59:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144721458", "edit_history_tweet_ids": ["1164854517441212416"], "id": "1164854517441212416", "created_at": "2019-08-23T10:58:53.000Z", "text": "queria assistir the L word de novo pra ver se hoje em dia, mais madura e com a cabe\u00e7a mais bichada, eu consigo entender mais a jenny ao inv\u00e9s de querer ser a pessoa que matou a fdp", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "L word"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141774192678965248", "edit_history_tweet_ids": ["1164854498445205504"], "id": "1164854498445205504", "created_at": "2019-08-23T10:58:49.000Z", "text": "Esse \u00e9 o presidente da Fran\u00e7a, @EmmanuelMacron que disse que a Amaz\u00f4nia est\u00e1 \"ardendo em chamas\"? Pelo menos o presidente Bolsonaro n\u00e3o aderiu ao Pacto Suicida de Migra\u00e7\u00e3o da ONU e abriu as fronteiras para esses \"imigrantes\" no qual o senhor est\u00e1 na foto. https://t.co/GuogTUeD67", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GuogTUeD67", "expanded_url": "https://twitter.com/R4PH43L1922/status/1164854498445205504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuogTUeD67", "media_key": "3_1164854488538238977"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "794602019713646592", "edit_history_tweet_ids": ["1164853953848369153"], "id": "1164853953848369153", "created_at": "2019-08-23T10:56:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}]}, "text": "E l\u00e1vou eu assistir #13ReasonsWhy pra saber quem matou bryce walker. se um dia critiquei a s\u00e9rie? hj no dia da estreia da terceira temporada n\u00e3o me lembro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058808403", "edit_history_tweet_ids": ["1164853528600416256"], "id": "1164853528600416256", "created_at": "2019-08-23T10:54:57.000Z", "text": "EasyJet prohibi\u00f3 a piloto volar al enterarse que envi\u00f3 mensajes suicidas a amigos en un grupo de de whatsapp. \"Soy suicida, mi vida es una mierda y probablemente me voy a matar\". La aerol\u00ednea le ha ordenado completar semanas de pruebas de salud mental antes de regresar a trabajar https://t.co/i31qlJBG9x", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5423, "type": "Organization", "normalized_text": "EasyJet"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i31qlJBG9x", "expanded_url": "https://twitter.com/Conradoaviacion/status/1164853528600416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i31qlJBG9x", "media_key": "3_1164853523684712448"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3207551218", "edit_history_tweet_ids": ["1164853513119293441"], "id": "1164853513119293441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:54:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105919387696070656", "in_reply_to_user_id": "994328706481930241", "edit_history_tweet_ids": ["1164853450989064192"], "id": "1164853450989064192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164701879231631360"}], "created_at": "2019-08-23T10:54:39.000Z", "text": "@lewn51 @GeneralMourao Se as imagens dos bichos n\u00e3o s\u00e3o atuais  q diferen\u00e7a faz? Ou vc acha que esse milhares de quil\u00f4metros de queimadas n\u00e3o matou milh\u00f5es de animais?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lewn51", "id": "994328706481930241"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1971997680", "edit_history_tweet_ids": ["1164852780525326336"], "id": "1164852780525326336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T10:51:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123710016", "edit_history_tweet_ids": ["1164852660354387968"], "id": "1164852660354387968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164604655109849091"}], "created_at": "2019-08-23T10:51:30.000Z", "text": "RT @RoseDBarros: Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/SJXDnQU447", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SJXDnQU447", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22296986", "in_reply_to_user_id": "22296986", "edit_history_tweet_ids": ["1164852479596683266"], "id": "1164852479596683266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164851818507243520"}], "created_at": "2019-08-23T10:50:47.000Z", "text": "@eiarrombada s\u00f3 dela falar que o clipe todo foi constru\u00eddo em cima da frase \u201cYou two are dancing in a snow globe, go round and round \u201c e confirmar pelo tumblr que cada c\u00f4modo se refere a um dos \u00e1lbum j\u00e1 matou com bondade e amor", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 100, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "You two are dancing in a"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "snow globe"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "go round and round"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eiarrombada", "id": "120748536"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697732743774543872", "in_reply_to_user_id": "1270776432", "edit_history_tweet_ids": ["1164852177690664961"], "id": "1164852177690664961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164809644499320832"}], "created_at": "2019-08-23T10:49:35.000Z", "text": "@carlossmato @agarzon Esta gente, los del G7, procuradores de crisis, se re\u00faneme con un \u00fanico fin d determinar la fecha de la pr\u00f3xima crisis. Este a\u00f1o? la primavera que viene? Creo que ya lo tienen todo listo. O esperando a q Tram encienda la mecha y comience 1 guerra fraticida, suicida o magnicida", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188402974", "edit_history_tweet_ids": ["1164852116642570241"], "id": "1164852116642570241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T10:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189597740", "edit_history_tweet_ids": ["1164851875725873152"], "id": "1164851875725873152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "created_at": "2019-08-23T10:48:23.000Z", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "568999928", "edit_history_tweet_ids": ["1164851562054868992"], "id": "1164851562054868992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:47:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246435921", "in_reply_to_user_id": "982792592457789440", "edit_history_tweet_ids": ["1164851359654580226"], "id": "1164851359654580226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850831440666625"}], "created_at": "2019-08-23T10:46:20.000Z", "text": "@chloehphillips Contestar era su\u00efcida. No se si ja soc vell o soc massa alternatiu: aix\u00ed que m'asseur\u00e9 en un rac\u00f3 a veure com la gent pren males decisions. \ud83d\ude05", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chloehphillips", "id": "982792592457789440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "492289059", "edit_history_tweet_ids": ["1164851318957232130"], "id": "1164851318957232130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:46:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593005869", "edit_history_tweet_ids": ["1164850990354505728"], "id": "1164850990354505728", "created_at": "2019-08-23T10:44:52.000Z", "text": "Gracias a un suicida en las v\u00edas de la estaci\u00f3n de Tolouse, mi tren llega 90 mins tarde y me toca sacar otro billete en sants, porque al tren ya no llego. Obviamente va a ser gratuito.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "Tolouse"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5627, "type": "Place", "normalized_text": "sants"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3006681773", "edit_history_tweet_ids": ["1164850942828843008"], "id": "1164850942828843008", "created_at": "2019-08-23T10:44:41.000Z", "text": "Voy a cometer un acto suicida. Mirar game of thrones de nuevo, deseenme suerte.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743513887", "edit_history_tweet_ids": ["1164850799060705282"], "id": "1164850799060705282", "created_at": "2019-08-23T10:44:07.000Z", "text": "Estuprou, pena de morte, matou pena de morte, roubou vai preso. \nPaz, justi\u00e7a e liberdade \u00e9 o caralho, roubou tem que se foder mesmo!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2887418367", "edit_history_tweet_ids": ["1164850158904983554"], "id": "1164850158904983554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T10:41:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59784328", "edit_history_tweet_ids": ["1164849845057835008"], "id": "1164849845057835008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T10:40:19.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1164849786270441472"], "id": "1164849786270441472", "created_at": "2019-08-23T10:40:05.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2716446892", "edit_history_tweet_ids": ["1164849353502154754"], "id": "1164849353502154754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T10:38:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3039482705", "edit_history_tweet_ids": ["1164849282056425472"], "id": "1164849282056425472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T10:38:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068175052", "edit_history_tweet_ids": ["1164849061079474177"], "id": "1164849061079474177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T10:37:12.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3077788095", "edit_history_tweet_ids": ["1164848921551749120"], "id": "1164848921551749120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T10:36:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945735892483878913", "edit_history_tweet_ids": ["1164848511822848000"], "id": "1164848511822848000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:35:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957223113799979008", "in_reply_to_user_id": "962690357891878914", "edit_history_tweet_ids": ["1164848425093013505"], "id": "1164848425093013505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164846254725181440"}], "created_at": "2019-08-23T10:34:41.000Z", "text": "@______bia______ ele n\u00e3o matou o rato, soltou o, mas mesmo q o tivesse morto \u00e9 est\u00fapido tares a defender lo quando se tivesse um no teu quarto eras a primeira a mata lo, ou chamavas algu\u00e9m para o fazer, deixem de ser hip\u00f3critas.", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "tares"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "______bia______", "id": "1445145103811629060"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053734227492122624", "edit_history_tweet_ids": ["1164848348307832832"], "id": "1164848348307832832", "created_at": "2019-08-23T10:34:22.000Z", "text": "Acho uma estupidez a netflix ter tirado a parte em que a Hannah se suic\u00edda na s\u00e9rie 13rw.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156639791187935233", "edit_history_tweet_ids": ["1164847995088723969"], "id": "1164847995088723969", "created_at": "2019-08-23T10:32:58.000Z", "text": "La secuestran - se cambia de continente - se suicida - le agarra una clase de enfermedad terminal - es un violador en cubierto que ni el me quiere - es una actriz porno :( https://t.co/ONBzQ6XjTW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ONBzQ6XjTW", "expanded_url": "https://twitter.com/JackHeralz/status/1164677378066538496", "display_url": "twitter.com/JackHeralz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "970844139859439616", "edit_history_tweet_ids": ["1164847883805478917"], "id": "1164847883805478917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164838625705488385"}], "created_at": "2019-08-23T10:32:31.000Z", "text": "RT @leila54419326: @charlloti @BolsonaroSP @EmmanuelMacron @nadanovonofront @MauricioRicardo Mas M\u00e1cron al\u00e9m de idiota \u00e9 porque em 1966 at\u00e9\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1cron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leila54419326", "id": "970844139859439616"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177530359", "edit_history_tweet_ids": ["1164847488567824385"], "id": "1164847488567824385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T10:30:57.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1164847383718481920"], "id": "1164847383718481920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164847235038769154"}], "created_at": "2019-08-23T10:30:32.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u30d5\u30ea\u30fc\u3067\u306f\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u306d\uff01\uff01", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454002551", "edit_history_tweet_ids": ["1164847291431313408"], "id": "1164847291431313408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:30:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348680993", "edit_history_tweet_ids": ["1164847095062417409"], "id": "1164847095062417409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:29:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304352640", "edit_history_tweet_ids": ["1164846636696297472"], "id": "1164846636696297472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:27:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829120745779372032", "in_reply_to_user_id": "192219079", "edit_history_tweet_ids": ["1164846407116886016"], "id": "1164846407116886016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164840060656599041"}], "created_at": "2019-08-23T10:26:39.000Z", "text": "@noahshuster @Gen_VillasBoas Vc n\u00e3o faz um coment\u00e1rio dentro de uma cr\u00edtica construtiva, \u00e9 t\u00e3o covarde que esconde at\u00e9 o rosto,mais uma jornalista suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "noahshuster", "id": "192219079"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059419161728876544", "edit_history_tweet_ids": ["1164846268650283009"], "id": "1164846268650283009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:26:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51806144", "edit_history_tweet_ids": ["1164845877627949056"], "id": "1164845877627949056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:24:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1357344770", "edit_history_tweet_ids": ["1164845754478977024"], "id": "1164845754478977024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "created_at": "2019-08-23T10:24:04.000Z", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169822202", "edit_history_tweet_ids": ["1164845664787787776"], "id": "1164845664787787776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164737937214324737"}], "created_at": "2019-08-23T10:23:42.000Z", "text": "RT @tarantulaes: \u00bfEl rey de corazones representa el trastorno emocional de Carlos VII de Francia y por eso le dicen \"El Rey Suicida\"? Si se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos VII"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5235, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "El Rey Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tarantulaes", "id": "182126884"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2205097632", "edit_history_tweet_ids": ["1164845577252802560"], "id": "1164845577252802560", "created_at": "2019-08-23T10:23:22.000Z", "text": "Donna di Latina aspirante suicida nel Modenese, salvata dai carabinieri - https://t.co/p20OtQcf14", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/p20OtQcf14", "expanded_url": "https://www.latinacorriere.com/donna-di-latina-aspirante-suicida-nel-modenese-salvata-dai-carabinieri/", "display_url": "latinacorriere.com/donna-di-latin\u2026"}]}}, {"author_id": "1146194147679907840", "edit_history_tweet_ids": ["1164845392602836993"], "id": "1164845392602836993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:22:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898821554989084672", "edit_history_tweet_ids": ["1164845328178323457"], "id": "1164845328178323457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:22:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086691638", "edit_history_tweet_ids": ["1164845206459621378"], "id": "1164845206459621378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T10:21:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4069763853", "edit_history_tweet_ids": ["1164845098066219009"], "id": "1164845098066219009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "created_at": "2019-08-23T10:21:27.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156639791187935233", "in_reply_to_user_id": "3349380244", "edit_history_tweet_ids": ["1164844890653700096"], "id": "1164844890653700096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163886562259738624"}], "created_at": "2019-08-23T10:20:38.000Z", "text": "@dunkworth @GonzaGBrandan Y despu\u00e9s terminan planeando postularse y el que pierda se suicida en el obelisco gritando. La puta que te pario JUNTOS POR EL CAMBIO. y listo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dunkworth", "id": "3349380244"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "GonzaGBrandan", "id": "1073013839367716865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057674917435596801", "edit_history_tweet_ids": ["1164844868801368064"], "id": "1164844868801368064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "created_at": "2019-08-23T10:20:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90853950", "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"], "id": "1164844747921510400", "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}]}, "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}}, {"author_id": "29843181", "edit_history_tweet_ids": ["1164844248044359680"], "id": "1164844248044359680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T10:18:05.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058143932796846080", "edit_history_tweet_ids": ["1164844160236605440"], "id": "1164844160236605440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T10:17:44.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001685822956032000", "edit_history_tweet_ids": ["1164844031337213952"], "id": "1164844031337213952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161400512803196928"}], "created_at": "2019-08-23T10:17:13.000Z", "text": "o Justin \u00e9 muito amor da minha vida\ne pode ser mais se foi ele quem matou o Bryce https://t.co/zX5FRLHhzz", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zX5FRLHhzz", "expanded_url": "https://twitter.com/aIexcito/status/1161400512803196928", "display_url": "twitter.com/aIexcito/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1164843932150185984"], "id": "1164843932150185984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164826206211993602"}], "created_at": "2019-08-23T10:16:49.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u65b0\u6728\u5834\u884c\u3053\u3046\u3088\ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5083, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u6728\u5834"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113855655440465920", "edit_history_tweet_ids": ["1164843007289384961"], "id": "1164843007289384961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164830870131265537"}], "created_at": "2019-08-23T10:13:09.000Z", "text": "O BE sabe fazer piadas.\nVoc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o, de todo, interessados em salvar o SNS mas sim em destru\u00ed-lo de vez, colocando a vossa ideologia suicida \u00e0 frente da sa\u00fade dos Portugueses.\nDeveriam ter vergonha na cara. https://t.co/siaSCnckcT", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "BE"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "SNS"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/siaSCnckcT", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquerdaNet/status/1164830870131265537", "display_url": "twitter.com/EsquerdaNet/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911602963671605249", "edit_history_tweet_ids": ["1164842923357159424"], "id": "1164842923357159424", "created_at": "2019-08-23T10:12:49.000Z", "text": "Menor se suicida dentro de su vivienda en Tulancingo https://t.co/nbWYuCTzJp", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nbWYuCTzJp", "expanded_url": "https://wp.me/p9trXf-1jMn", "display_url": "wp.me/p9trXf-1jMn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078088835135877120", "edit_history_tweet_ids": ["1164842242206392321"], "id": "1164842242206392321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164565073563664384"}], "created_at": "2019-08-23T10:10:06.000Z", "text": "RT @xmomsteve: foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e fico\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "billy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323839635", "edit_history_tweet_ids": ["1164842149969633280"], "id": "1164842149969633280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T10:09:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371932589", "edit_history_tweet_ids": ["1164841888609972225"], "id": "1164841888609972225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "created_at": "2019-08-23T10:08:42.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235584545", "in_reply_to_user_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1164841524032524289"], "id": "1164841524032524289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164746256251359233"}], "created_at": "2019-08-23T10:07:15.000Z", "text": "@globoesportecom Como a lateral direita estava marcada faltou ast\u00facia de pedir pro Pedrinho o mais habilidoso trocar de posi\u00e7\u00e3o com o Clayson que tbm matou muita jogadas de ataque querendo jogar sozinho , se a ideia do Fluminense era acabar com o lado mais criativo era so dividir posicionamento", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Clayson"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728338514744467456", "edit_history_tweet_ids": ["1164841227801333760"], "id": "1164841227801333760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164756650185711616"}], "created_at": "2019-08-23T10:06:05.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: \u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans\n\n\u21aahttps://t.co/0XT46EhIhz https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0XT46EhIhz", "expanded_url": "http://bit.ly/2HkCwCn", "display_url": "bit.ly/2HkCwCn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164258600363188224", "in_reply_to_user_id": "186401848", "edit_history_tweet_ids": ["1164841201071198209"], "id": "1164841201071198209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164650763643248650"}], "created_at": "2019-08-23T10:05:58.000Z", "text": "@hellr00t EL SUICIDA EL SE MATO RESPETEN SU DESICION POBRE TIPO ESTABA MUY COMPROMETIDO POR SU MAL DESEMPE\u00d1O POR SU VIDA LICENCIOSA POR LOS VICIOS NO SOPORTO TANTA PRECION Y SE BOLETEO DEJEN DE REVIVIR A NISMAN YA NO LES GARPA EL 27 DE OCTUBRE MACRI CHAUUUUUU \ud83d\udc49\ud83d\ude40", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hellr00t", "id": "186401848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "390195133", "edit_history_tweet_ids": ["1164841188051959808"], "id": "1164841188051959808", "created_at": "2019-08-23T10:05:55.000Z", "text": "ESSA \u00c9 A JUSTI\u00c7A BRASILEIRA. Esse homem matou a esposa e uma filha beb\u00ea no ber\u00e7o no Cear\u00e1 (segundo sua confiss\u00e3o \u00e0 pol\u00edcia). O @STF_oficial O soltou por estar a 4 anos sem ser julgado. Se fossemos um pa\u00eds s\u00e9rio, seria pris\u00e3o perp\u00e9tua. @SF_Moro @DamaresAlves @JanainaDoBrasil @g1 https://t.co/rNGKKoPIZW", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4783, "type": "Place", "normalized_text": "BRASILEIRA"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 235, "end": 243, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 275, "end": 278, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rNGKKoPIZW", "expanded_url": "https://twitter.com/fsampaiojunior/status/1164841188051959808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNGKKoPIZW", "media_key": "3_1164841170821758976"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344688002", "in_reply_to_user_id": "846490166994894848", "edit_history_tweet_ids": ["1164841119227793408"], "id": "1164841119227793408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164827507549298689"}], "created_at": "2019-08-23T10:05:39.000Z", "text": "@Cronicanunciada @juan_amorin @futurockOk Si le quitan prensa y la ignoraran los medios SE SUICIDA!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cronicanunciada", "id": "846490166994894848"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1251274070", "edit_history_tweet_ids": ["1164841010901508096"], "id": "1164841010901508096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T10:05:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013748431779778560", "edit_history_tweet_ids": ["1164840726556889090"], "id": "1164840726556889090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732725863096320"}], "created_at": "2019-08-23T10:04:05.000Z", "text": "RT @ovicio: Aves de Rapina | Roteirista diz que filme n\u00e3o continua os eventos de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/JnD5KMOXN8", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JnD5KMOXN8", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/aves-de-rapina-roteirista-diz-que-filme-nao-continua-os-eventos-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/aves-de-rapina\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164300095296344065", "in_reply_to_user_id": "1164300095296344065", "edit_history_tweet_ids": ["1164840292190773248"], "id": "1164840292190773248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164840289753636867"}], "created_at": "2019-08-23T10:02:22.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei quantas vezes eu ia li entrevista com chefe de pol\u00edcia onde ele insinua que a culpa \u00e9 parcialmente das v\u00edtimas dos assassinos por elas viverem um \"\"\"estilo de vida de risco\"\"\", como se o gay que o serial killer matou fosse, sei l\u00e1, paraquedista.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098905397665169409", "edit_history_tweet_ids": ["1164840164092289030"], "id": "1164840164092289030", "created_at": "2019-08-23T10:01:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "BolsoNero"}, {"start": 221, "end": 237, "tag": "ActForTheAmazon"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "BolsoNero"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "ActForTheAmazon"}]}, "text": "Com sua agenda ambiental suicida, #BolsoNero coloca o Brasil na contram\u00e3o do resto do mundo no momento mais cr\u00edtico da crise clim\u00e1tica. Aos poucos, transforma em p\u00e1ria internacional um pa\u00eds que j\u00e1 foi refer\u00eancia na \u00e1rea. #ActForTheAmazon", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166684513", "in_reply_to_user_id": "556118703", "edit_history_tweet_ids": ["1164840123160096769"], "id": "1164840123160096769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164839959544643584"}], "created_at": "2019-08-23T10:01:41.000Z", "text": "@Kim_Wapparee A mi em preocupa que si ve, veig a Valverde fotent als 4 alhora. I aix\u00f2 si que ho veig for\u00e7a su\u00efcida.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kim_Wapparee", "id": "556118703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966370911770300418", "in_reply_to_user_id": "778308007272808448", "edit_history_tweet_ids": ["1164840121482407936"], "id": "1164840121482407936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164746540465836033"}], "created_at": "2019-08-23T10:01:41.000Z", "text": "@souguereira @ABAR41802598 @LulaOficial Esse M\u00e1rtir,matou a fome de milhares de pessoas \n....E hoje sofre com arma\u00e7\u00f5es e inveja de seus opositores!!!\nO Brasil est\u00e1 sofrendo com a for\u00e7a e Tirania da pol\u00edtica que se instalou.", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "souguereira", "id": "778308007272808448"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ABAR41802598", "id": "1153801254914707456"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827962775393546243", "edit_history_tweet_ids": ["1164840084215984130"], "id": "1164840084215984130", "created_at": "2019-08-23T10:01:32.000Z", "text": "Vai se fuder que eu amo uma amizade mais que tudo inferno POHA VMIN PQ ME MATOU? https://t.co/tG20CsvyDH", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "VMIN"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tG20CsvyDH", "expanded_url": "https://twitter.com/sensestae/status/1164695340437688320", "display_url": "twitter.com/sensestae/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32193526", "edit_history_tweet_ids": ["1164839850735853568"], "id": "1164839850735853568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164737937214324737"}], "created_at": "2019-08-23T10:00:36.000Z", "text": "RT @tarantulaes: \u00bfEl rey de corazones representa el trastorno emocional de Carlos VII de Francia y por eso le dicen \"El Rey Suicida\"? Si se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos VII"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5235, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "El Rey Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tarantulaes", "id": "182126884"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919385795429064705", "edit_history_tweet_ids": ["1164838727312478209"], "id": "1164838727312478209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "created_at": "2019-08-23T09:56:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}]}, "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970844139859439616", "in_reply_to_user_id": "172211148", "edit_history_tweet_ids": ["1164838625705488385"], "id": "1164838625705488385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164692477510672384"}], "created_at": "2019-08-23T09:55:44.000Z", "text": "@charlloti @BolsonaroSP @EmmanuelMacron @nadanovonofront @MauricioRicardo Mas M\u00e1cron al\u00e9m de idiota \u00e9 porque em 1966 at\u00e91999 a Guiana Francesa foi atacada bombas com 500 vezes mais de irradia\u00e7\u00e3o do que permitido e matou sim muitos franceses e atingiu o Tahiti e vilarejos e agora nos atacam com as mesmas armas ??? Vai se lascar Emanuel Macrom", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1cron"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.6841, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana Francesa"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Tahiti"}, {"start": 329, "end": 342, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel Macrom"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155078350", "edit_history_tweet_ids": ["1164838493232648194"], "id": "1164838493232648194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:55:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2713016839", "edit_history_tweet_ids": ["1164837819467960326"], "id": "1164837819467960326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-23T09:52:32.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2713016839", "edit_history_tweet_ids": ["1164837741424549890"], "id": "1164837741424549890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-23T09:52:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2399425058", "edit_history_tweet_ids": ["1164837322212294656"], "id": "1164837322212294656", "created_at": "2019-08-23T09:50:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 7, "end": 14, "tag": "Brasil"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "Carta"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/E0W3Nk2Aq4", "expanded_url": "https://www.informamais.pt/pai-mata-filho-de-2-anos-e-suicida-se-de-seguida-deixou-carta-a-mulher-aprenda-a-ter-respeito-decisao-e-consequencia/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "informamais.pt/pai-mata-filho\u2026"}]}, "text": "#Mundo #Brasil #Carta Pai mata filho de 2 anos e suicida-se de seguida. Deixou carta \u00e0 mulher: \u201cAprenda a ter respeito\u2026decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u201d https://t.co/E0W3Nk2Aq4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2629017858", "edit_history_tweet_ids": ["1164836975553085441"], "id": "1164836975553085441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "created_at": "2019-08-23T09:49:11.000Z", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130554029", "in_reply_to_user_id": "32591991", "edit_history_tweet_ids": ["1164836473054433281"], "id": "1164836473054433281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164493871390191619"}], "created_at": "2019-08-23T09:47:11.000Z", "text": "@marcobellojr E eu at\u00e9 hoje me perguntando quem matou Celso Daniel... j\u00e1 pensou se descobrem rs", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410287050", "edit_history_tweet_ids": ["1164836355374899201"], "id": "1164836355374899201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T09:46:43.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2773436901", "edit_history_tweet_ids": ["1164836292519059457"], "id": "1164836292519059457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164833420469395459"}], "created_at": "2019-08-23T09:46:28.000Z", "text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082294817734963206", "edit_history_tweet_ids": ["1164835844135387137"], "id": "1164835844135387137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164673645085679623"}], "created_at": "2019-08-23T09:44:41.000Z", "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/BBBMjps8M9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BBBMjps8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164673645085679623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBBMjps8M9", "media_key": "3_1164673643676348416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268625285", "in_reply_to_user_id": "243664258", "edit_history_tweet_ids": ["1164835477544787968"], "id": "1164835477544787968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164749500289712129"}], "created_at": "2019-08-23T09:43:14.000Z", "text": "@Ronald_Chimbote @marisella_minan @JorgeDCG Son ni\u00f1os y a\u00fan no saben diferenciar lo bueno de lo malo...As\u00ed que sigue idolatrando al cobarde suicida de AG", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "marisella_minan", "id": "3242517605"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313610230", "edit_history_tweet_ids": ["1164835459693862914"], "id": "1164835459693862914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T09:43:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57359669", "edit_history_tweet_ids": ["1164835380819972097"], "id": "1164835380819972097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556691537006595"}], "created_at": "2019-08-23T09:42:51.000Z", "text": "RT @frauwaz: Es dif\u00edcil de ver desde este lado del desastre del Hindemburg, pero montarse en un aeroplano en 1910 era bastante suicida. Si\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.4725, "type": "Place", "normalized_text": "Hindemburg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frauwaz", "id": "765607852169912320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140235728674263040", "edit_history_tweet_ids": ["1164835279309438976"], "id": "1164835279309438976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:42:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889122550030233605", "edit_history_tweet_ids": ["1164835224808615938"], "id": "1164835224808615938", "created_at": "2019-08-23T09:42:13.000Z", "text": "minha sina, gana suicida,  morte divina doce tangerinaaaaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253341630", "edit_history_tweet_ids": ["1164834506676690945"], "id": "1164834506676690945", "created_at": "2019-08-23T09:39:22.000Z", "text": "M\u00e1s que lateral, es un milagro acertar esto, ni Sherlock Holmes.\n\n\"Dos hombres entran a un restaurante y piden el mismo plato. Nada m\u00e1s serv\u00edrselo, lo prueban y uno de ellos sale del restaurante, saca un arma y se suicida en la calle. \u00bfPor qu\u00e9 lo hizo?\"", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Sherlock Holmes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189928602", "edit_history_tweet_ids": ["1164834473382309890"], "id": "1164834473382309890", "created_at": "2019-08-23T09:39:14.000Z", "text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/fZskvjca4U", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fZskvjca4U", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4042049398", "in_reply_to_user_id": "1059588651745710080", "edit_history_tweet_ids": ["1164834414687166466"], "id": "1164834414687166466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164675539652796424"}], "created_at": "2019-08-23T09:39:00.000Z", "text": "@piluxtres @SalkaiMeLlaman @TiparracoSA D\u00e9jala es una Otaku suicida sin valores, afortunadamente gente de esta en la sociedad hay poca", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2855, "type": "Place", "normalized_text": "Otaku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "piluxtres", "id": "1059588651745710080"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "TiparracoSA", "id": "569575258"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090595328460509190", "edit_history_tweet_ids": ["1164834303311659008"], "id": "1164834303311659008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:38:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347542974", "in_reply_to_user_id": "371465084", "edit_history_tweet_ids": ["1164834157261811712"], "id": "1164834157261811712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164830133967998976"}], "created_at": "2019-08-23T09:37:59.000Z", "text": "@doulnoun @aaaadrien @khaleddrareni Si on pouvait seulement compter le nombre de personnes qui se sont d\u00e9plac\u00e9s au stade ss avoir de billets, et qui ont doubl\u00e9 s\u00fbrement l'affluence pr\u00e9vu par l'orga ! \nLes portes du stade \u00e9tait ouverte \u00e0 16h alors que le concert \u00e9tait \u00e0 21h !Allah yer7am li matou w issabar waldihoum", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "doulnoun", "id": "371465084"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "aaaadrien", "id": "246770396"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "khaleddrareni", "id": "884418248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3391738612", "edit_history_tweet_ids": ["1164833420469395459"], "id": "1164833420469395459", "created_at": "2019-08-23T09:35:03.000Z", "text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/H4ueBFLJUP", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/H4ueBFLJUP", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "970844139859439616", "edit_history_tweet_ids": ["1164832634981060608"], "id": "1164832634981060608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164824796065964032"}], "created_at": "2019-08-23T09:31:56.000Z", "text": "RT @leila54419326: Preocupe-se  com sua casa Emanuel M\u00e1cron , que leva Iluminismo , mas se esquece de levar quando viaja , em 1966  o Senho\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel M\u00e1cron"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "Senho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leila54419326", "id": "970844139859439616"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812439608583745536", "in_reply_to_user_id": "1003822093543333894", "edit_history_tweet_ids": ["1164831608085479426"], "id": "1164831608085479426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164724709382135809"}], "created_at": "2019-08-23T09:27:51.000Z", "text": "@mpazbravoa7 Te lo repito de nuevo. Lo hice durante y a\u00f1o, con asistencia m\u00e9dica de todo tipo y casi muero xq mi cuerpo no obtiene ciertos nutrientes de origen vegetal. Y tampoco de origen sint\u00e9tico. Cuando yo lo hice no era moda, la gente cre\u00eda q ser vegetariano era suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717894055405961216", "in_reply_to_user_id": "2909929737", "edit_history_tweet_ids": ["1164831519342379009"], "id": "1164831519342379009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613557205553154"}], "created_at": "2019-08-23T09:27:30.000Z", "text": "@acqu_marina @cris_cersei @luigidimaio Questo, come la\nMOZIONE per me\nSUICIDA E ITALICIDA,\nfar\u00e0 PERDERE MOLTI VOTI\nA SALVINI,\nanche perch\u00e9 ha resuscitato\nBERLUSCONI, e dovr\u00e0 tenerselo, sgradito com'\u00e8 a tutti gli exPD confluiti\nnel 17% del 4marzo 2018.\nNon ci vuole un'aquila per capirlo.", "lang": "it", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2722627931", "edit_history_tweet_ids": ["1164831511448698880"], "id": "1164831511448698880", "created_at": "2019-08-23T09:27:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "text": "#13ReasonsWhy quien dir\u00eda que alex mata a bryce, Montgomery de la cruz se suicida en su celda  luego de que todos mintieran diciendo que fue el.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "208026406", "edit_history_tweet_ids": ["1164831498890928128"], "id": "1164831498890928128", "created_at": "2019-08-23T09:27:25.000Z", "text": "El espermatozoide m\u00e1s r\u00e1pido no es el primero en entrar, sino que se suicida para quitar parte de la capa pel\u00facida del \u00f3vulo. Si uno llega justo a una zona sin dicha capa entonces entra.\nSi de verdad hubieras sido el m\u00e1s r\u00e1pido no estar\u00edamos aguantandote https://t.co/ZXA7ApMaU2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZXA7ApMaU2", "expanded_url": "https://t.co/ZXA7ApMaU2", "display_url": "t.co/ZXA7ApMaU2"}]}}, {"author_id": "492397709", "edit_history_tweet_ids": ["1164831461305806854"], "id": "1164831461305806854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:27:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4012699222", "edit_history_tweet_ids": ["1164831441537994753"], "id": "1164831441537994753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:27:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037175227569119232", "edit_history_tweet_ids": ["1164830784311554055"], "id": "1164830784311554055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "created_at": "2019-08-23T09:24:35.000Z", "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073636420147920896", "edit_history_tweet_ids": ["1164830476705472512"], "id": "1164830476705472512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T09:23:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2302936780", "in_reply_to_user_id": "940414709131595776", "edit_history_tweet_ids": ["1164830119032004612"], "id": "1164830119032004612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164740385366786049"}], "created_at": "2019-08-23T09:21:56.000Z", "text": "@Ibel2311 @PCaterianoB @RecuerdosPeru @DanielUrresti1 @AlanGarciaPeru Pero recordemos que suicida y cobarde, quebr\u00f3 un pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ibel2311", "id": "940414709131595776"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458399393", "in_reply_to_user_id": "784789284515618816", "edit_history_tweet_ids": ["1164829677195689984"], "id": "1164829677195689984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164826491990888448"}], "created_at": "2019-08-23T09:20:11.000Z", "text": "@Trippio_Quappio Da cattolico vedo la libert\u00e0 come responsabilit\u00e0, per cui condurre battaglie per istinti autolesionisti porta la libert\u00e0 ad essere una trappola suicida. Aborto, adozioni gay e trans, uteri in affitto, droga come espressione della libert\u00e0 sono per me, la negazione della libert\u00e0", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Trippio_Quappio", "id": "784789284515618816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470739813", "edit_history_tweet_ids": ["1164828663344316422"], "id": "1164828663344316422", "created_at": "2019-08-23T09:16:09.000Z", "text": "Pensando se eu vejo de uma vez quem matou o bryce ou fujo desse spoiler", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "442ac4e5bad6dd04"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1164828542300905477"], "id": "1164828542300905477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164630239856779270"}], "created_at": "2019-08-23T09:15:40.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101605922227609600", "edit_history_tweet_ids": ["1164828045456228352"], "id": "1164828045456228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-23T09:13:42.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1133336114171981824", "in_reply_to_user_id": "49251366", "edit_history_tweet_ids": ["1164827987121860611"], "id": "1164827987121860611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164759838473117696"}], "created_at": "2019-08-23T09:13:28.000Z", "text": "@Beni_le_matou @RouaultEtienne @MedicusFR mais non il dit se qu'il pense ! Je lui montre qu'avec les sites de rencontre une PMA est vite faite ! m\u00eame s'il n'y a pas de m\u00e9dical ! 2 femmes peuvent avoir un enfant s'il elle savent bien s'y prendre avec des rencontres combien d\u00e9j\u00e0 depuis ??? 20.000 par an parait-il d\u00e9j\u00e0", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "468441125", "edit_history_tweet_ids": ["1164827860638416899"], "id": "1164827860638416899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:12:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341154704", "edit_history_tweet_ids": ["1164827519662510080"], "id": "1164827519662510080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "created_at": "2019-08-23T09:11:36.000Z", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133336114171981824", "in_reply_to_user_id": "509781835", "edit_history_tweet_ids": ["1164826908527230976"], "id": "1164826908527230976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164743466171031552"}], "created_at": "2019-08-23T09:09:11.000Z", "text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou comment veux tu faire ? Justement si l'\u00e9tat l\u00e9gif\u00e8re c'est qu'il y a un soucis. Des enfants se retrouve avec 2 femmes voil\u00e0 pourquoi l'\u00e9tat le fait parce que dans les rapports internes il a du s'apercevoir de quelque chose qui arrive pas tt le temps mais qui est bien l\u00e0 !", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117892111909650440", "edit_history_tweet_ids": ["1164826868920356868"], "id": "1164826868920356868", "created_at": "2019-08-23T09:09:01.000Z", "text": "Mais uma pessoas que j\u00e1 fui pr\u00f3ximo se suicidou ontem (22). Que ano dif\u00edcil e extremamente pesado! Eu choro desesperadamente por todas as perdas q tive, v\u00edtimas dessa mesma causa, tanto pelas mais pr\u00f3ximas quanto as que eram menos, \u00e9 um pesadelo ter que relembrar e pensar nisso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129477606", "in_reply_to_user_id": "78473551", "edit_history_tweet_ids": ["1164826545199833089"], "id": "1164826545199833089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164585128263409665"}], "created_at": "2019-08-23T09:07:44.000Z", "text": "@Marcelodedois Nem o PT queria mais a Dilma. Brasileiro, al\u00e9m de abandidado,  tamb\u00e9m \u00e9 suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "9097edc6220c622b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128240925", "edit_history_tweet_ids": ["1164826458352570370"], "id": "1164826458352570370", "created_at": "2019-08-23T09:07:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yaM9qpZqq3", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1164826458352570370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaM9qpZqq3", "media_key": "3_1164826447405432834"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/yaM9qpZqq3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254242037", "edit_history_tweet_ids": ["1164826238059347970"], "id": "1164826238059347970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164824363012481024"}], "created_at": "2019-08-23T09:06:31.000Z", "text": "RT @valy_s: @Siciliano741 Travaglio voleva l\u2019accordo un anno fa. Sono cambiate molte cose da allora con l\u2019entrata in scena di Zingaretti. I\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Siciliano741", "id": "701927677"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268415389", "edit_history_tweet_ids": ["1164825794981449729"], "id": "1164825794981449729", "created_at": "2019-08-23T09:04:45.000Z", "text": "A pessoa que chega essa hora no \u00f4nibus com perfume forte, ela j\u00e1 se matou e quer matar os outros, tomar no cu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138858695", "in_reply_to_user_id": "970781586286366720", "edit_history_tweet_ids": ["1164825773158481920"], "id": "1164825773158481920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164734524519047168"}], "created_at": "2019-08-23T09:04:40.000Z", "text": "@AntonioUC1999 @aciprensa Obvio que hay un contexto, pero apoyarse en eso para desvirtuar uno de los puntos claves del mensaje, es suicida. Desde siempre el Adversario trata de incentivar el ego\u00edsmo propio del ser humano.  Ejercer el libre albedr\u00edo y preocuparse por el bien de los otros, no es f\u00e1cil", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 166, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Adversario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioUC1999", "id": "970781586286366720"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2541569815", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164825680451792896"], "id": "1164825680451792896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709765282521089"}], "created_at": "2019-08-23T09:04:18.000Z", "text": "@gatita__suicida @HylusXCV Tu mucha idea no tienes no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2220104545", "edit_history_tweet_ids": ["1164825602194468864"], "id": "1164825602194468864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4839107170", "edit_history_tweet_ids": ["1164825463987961856"], "id": "1164825463987961856", "created_at": "2019-08-23T09:03:26.000Z", "text": "E a duda que falou que amiga dela se suicidou \nE dps mandou um v\u00eddeo de uma TARTARUGA DE BRINQUEDO numa corda \n\u00d3dio", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299270760", "edit_history_tweet_ids": ["1164825053046833152"], "id": "1164825053046833152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164262121158217728"}], "created_at": "2019-08-23T09:01:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Selva"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3627, "type": "Place", "normalized_text": "Selva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "text": "RT @krugger65: #Bolsonaro y sus amigos est\u00e1n haciendo mierda la #Selva.\n\nAqu\u00ed el suicida quizo hacer lo mismo Pero no lo dejamos. https://t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701927677", "in_reply_to_user_id": "475234937", "edit_history_tweet_ids": ["1164824942124232707"], "id": "1164824942124232707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164824363012481024"}], "created_at": "2019-08-23T09:01:22.000Z", "text": "@valy_s Il M5S si suicida se torna con la Lega o se va al voto a breve.\nNel PD non \u00e8 cambiato nulla,quelli erano e quelli sono,un partito litigioso composto da varie correnti.\nStando con loro guideremo il fronte antiSalvini recuperando quei voti che si sono persi andando con la Lega", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971462241970253824", "in_reply_to_user_id": "971462241970253824", "edit_history_tweet_ids": ["1164824807302520832"], "id": "1164824807302520832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164822503232962563"}], "created_at": "2019-08-23T09:00:50.000Z", "text": "Ses pelis d'spider-man de n'Andrew Garfield, sa de man of steel, sa de batman vs superman, escuadr\u00f3n suicida, etc tenen en com\u00fa que me pareixen un desprop\u00f2sit pero al final des dia m'estim m\u00e9s que treguin pelicules aix\u00ed a que estiguin totes plantejades iguals", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970844139859439616", "edit_history_tweet_ids": ["1164824796065964032"], "id": "1164824796065964032", "created_at": "2019-08-23T09:00:47.000Z", "text": "Preocupe-se  com sua casa Emanuel M\u00e1cron , que leva Iluminismo , mas se esquece de levar quando viaja , em 1966  o Senhor atacou a Polin\u00e9sia Francesa 196 vezes , prejudicando Tahiti e redondezas com materiais radioativos , que matou com c\u00e2ncer a popula\u00e7\u00e3o ,", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel M\u00e1cron"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Polin\u00e9sia Francesa"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.7013, "type": "Place", "normalized_text": "Tahiti"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712685206227062785", "edit_history_tweet_ids": ["1164824669708410881"], "id": "1164824669708410881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:00:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978649860760129536", "edit_history_tweet_ids": ["1164824650641108992"], "id": "1164824650641108992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T09:00:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "402557031", "edit_history_tweet_ids": ["1164824506826760192"], "id": "1164824506826760192", "created_at": "2019-08-23T08:59:38.000Z", "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/KzdQJqUvr1", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/KzdQJqUvr1", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XV-q93tgLx8.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}}, {"author_id": "475234937", "in_reply_to_user_id": "701927677", "edit_history_tweet_ids": ["1164824363012481024"], "id": "1164824363012481024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164822309250592768"}], "created_at": "2019-08-23T08:59:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Siciliano741", "id": "701927677"}]}, "text": "@Siciliano741 Travaglio voleva l\u2019accordo un anno fa. Sono cambiate molte cose da allora con l\u2019entrata in scena di Zingaretti. Il #M5S se chiude accordo col PD si suicida.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164539683604520960", "edit_history_tweet_ids": ["1164824162184990722"], "id": "1164824162184990722", "created_at": "2019-08-23T08:58:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "salvini"}, {"start": 108, "end": 123, "tag": "numeriallamano"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "numerifaidate"}]}, "text": "Ogni volta che Salvini dice \u201cnumeri alla mano\u201d c\u2019\u00e8 un pallottoliere nel mondo che si suicida.  \n\u2014-\n#salvini #numeriallamano #numerifaidate", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396833408", "edit_history_tweet_ids": ["1164824035252813824"], "id": "1164824035252813824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "created_at": "2019-08-23T08:57:46.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001759884612964352", "edit_history_tweet_ids": ["1164823942495739905"], "id": "1164823942495739905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:57:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792793865489117184", "edit_history_tweet_ids": ["1164823805539209216"], "id": "1164823805539209216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:56:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000140799", "edit_history_tweet_ids": ["1164823728653340677"], "id": "1164823728653340677", "created_at": "2019-08-23T08:56:32.000Z", "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/i1yWphntSJ", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i1yWphntSJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBkn2k", "display_url": "dlvr.it/RBkn2k"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984109345104449538", "edit_history_tweet_ids": ["1164822934885507072"], "id": "1164822934885507072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:53:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243408473", "in_reply_to_user_id": "3482352267", "edit_history_tweet_ids": ["1164822828589301761"], "id": "1164822828589301761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164649946827710485"}], "created_at": "2019-08-23T08:52:58.000Z", "text": "@alterlego502 Esa era la idea de los protestantes...y bueno, ya ves c\u00f3mo result\u00f3 la cosa.\nMejor una secta  suicida como la de los davidianos.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alterlego502", "id": "3482352267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3317653559", "in_reply_to_user_id": "87399233", "edit_history_tweet_ids": ["1164822401579769856"], "id": "1164822401579769856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164821090977271808"}], "created_at": "2019-08-23T08:51:16.000Z", "text": "@lcrespom @gerardotc Ocurre bastante m\u00e1s de lo que parece, en muchos casos (por lo que investigue, despues del asesinato el otro progenitor se suicida junto al hij@, tiene termino propio que no recuerdo. En unos casos el ni\u00f1o contabiliza como victima de VDG en otras no.", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "hij"}, {"start": 254, "end": 256, "probability": 0.4107, "type": "Other", "normalized_text": "VDG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcrespom", "id": "87399233"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835133248325967874", "edit_history_tweet_ids": ["1164822225972629505"], "id": "1164822225972629505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743455077093377"}], "created_at": "2019-08-23T08:50:34.000Z", "text": "RT @PALITODESELFIE1: @lucasllach Lo \u00fanico que sali\u00f3 fue un WhatsApp pidiendo una cadena de oraciones para que cada uno convenza a otros 10!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PALITODESELFIE1", "id": "701373881999826944"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202008861", "edit_history_tweet_ids": ["1164821597091332100"], "id": "1164821597091332100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "created_at": "2019-08-23T08:48:04.000Z", "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4063692863", "edit_history_tweet_ids": ["1164821541252521984"], "id": "1164821541252521984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:47:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1164821052691607553"], "id": "1164821052691607553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164819902105972743"}], "created_at": "2019-08-23T08:45:54.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u5e30\u308c\u306a\u304f\u306a\u308b\u3088\uff01", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220711141", "in_reply_to_user_id": "2609504528", "edit_history_tweet_ids": ["1164821041450909698"], "id": "1164821041450909698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164652050455695360"}], "created_at": "2019-08-23T08:45:52.000Z", "text": "@WomanWithPen @ve10ve @jacopo_iacoboni Concordo Elisa, annullare il taglio parlamentari \u00e8 politicamente suicida. Si potrebbe fare ponendo paletti come la riforma delle regole del parlamento e dando indicazioni chiare. Bisogna aiutarli ad imparare a scrivere le leggi. Dire s\u00ec, ma allora si fa anche questo \u00e8 meglio.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WomanWithPen", "id": "2609504528"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ve10ve", "id": "1063191421937684481"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774083943515713536", "edit_history_tweet_ids": ["1164820982067892224"], "id": "1164820982067892224", "created_at": "2019-08-23T08:45:38.000Z", "text": "\u2014Pues alv, se suicida.\u2014 https://t.co/uc3hVbdPZe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/uc3hVbdPZe", "expanded_url": "https://t.co/uc3hVbdPZe", "display_url": "t.co/uc3hVbdPZe"}]}}, {"author_id": "2491534261", "edit_history_tweet_ids": ["1164820185271828482"], "id": "1164820185271828482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:42:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097226390208999425", "edit_history_tweet_ids": ["1164820160412176385"], "id": "1164820160412176385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:42:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1334445212", "edit_history_tweet_ids": ["1164820130942947338"], "id": "1164820130942947338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T08:42:15.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4502027902", "in_reply_to_user_id": "567389065", "edit_history_tweet_ids": ["1164819519237267463"], "id": "1164819519237267463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164604924828770304"}], "created_at": "2019-08-23T08:39:49.000Z", "text": "@MistralS Definitivamente, las mayor\u00edas que ponen a semenjates individuos (Trump, Bolsonaro, Jonson, etc) en cargos de poder son un peligro p\u00fablico y deber\u00edan perder el derecho al voto. Poner a un demente suicida al volante de un autobus ni es leg\u00edtimo ni es tolerable. Demasiado ignorante.", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9925, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Jonson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MistralS", "id": "567389065"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1164819355177062400"], "id": "1164819355177062400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164813479636717568"}], "created_at": "2019-08-23T08:39:10.000Z", "text": "@el_tope_suicida @b_to_bamboo_4 \u4e2d\u91ce\u30d6\u30ed\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a4\u8d85\u697d\u3057\u3044\u3088\uff01\uff01\uff01\uff08\u7279\u306b\u541b\u306f\uff09", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4877, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u91ce\u30d6\u30ed\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "b_to_bamboo_4", "id": "1027341649"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68967595", "edit_history_tweet_ids": ["1164819185710460928"], "id": "1164819185710460928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732207359025158"}], "created_at": "2019-08-23T08:38:29.000Z", "text": "RT @taniaclorofila: @gianoddi Aposto que se forem perguntar pro Jesus, ele se mostrar\u00e1 muito mais assustado com o fato de pessoas terem fic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taniaclorofila", "id": "40573664"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "gianoddi", "id": "50313986"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234130252", "edit_history_tweet_ids": ["1164818532141453319"], "id": "1164818532141453319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T08:35:54.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "465379949", "in_reply_to_user_id": "1224179072", "edit_history_tweet_ids": ["1164818479339335683"], "id": "1164818479339335683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164817976324833281"}], "created_at": "2019-08-23T08:35:41.000Z", "text": "@MetaErmal Scelleratezza suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetaErmal", "id": "1224179072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304519721", "in_reply_to_user_id": "3304519721", "edit_history_tweet_ids": ["1164818245171367938"], "id": "1164818245171367938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164818242952552448"}], "created_at": "2019-08-23T08:34:45.000Z", "text": "se non che io prima di vederlo pensavo che fosse okay che una ragazza tristemente suicida incolpasse le gente intorno a lei per un'azione compiuta da lei. ora, non sto dicendo che le persone intorno a te non hanno svolto un ruolo positivo e ti hanno fatto cose brutte,", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304519721", "in_reply_to_user_id": "3304519721", "edit_history_tweet_ids": ["1164818242952552448"], "id": "1164818242952552448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164818240939233280"}], "created_at": "2019-08-23T08:34:45.000Z", "text": "uno show che parla di una ragazza suicida magari mi far\u00e0 rispecchiare in lei e mi insegner\u00e0 qualcosa sul come uscire dalla situazione. beh c'\u00e8 poco da dire non mi ha insegnato un bel cazzo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470706141", "edit_history_tweet_ids": ["1164818066686922763"], "id": "1164818066686922763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:34:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164608129398693888", "in_reply_to_user_id": "713221481036193792", "edit_history_tweet_ids": ["1164817762339868673"], "id": "1164817762339868673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164654840280223744"}], "created_at": "2019-08-23T08:32:50.000Z", "text": "@Winndoh Sabes pk o wittier se suicidou?  Pk vi-o a conta do g\u00e1s", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "wittier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Winndoh", "id": "713221481036193792"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763737673613840384", "edit_history_tweet_ids": ["1164816082252648448"], "id": "1164816082252648448", "created_at": "2019-08-23T08:26:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "DiMaio"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Zingaretti"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/fRIZMDELiB", "expanded_url": "http://bit.ly/2P8VfqN", "display_url": "bit.ly/2P8VfqN"}]}, "text": "#DiMaio e #Zingaretti due disperati che tentano il tutto per tutto con una manovra suicida. PECCATO CHE POI QUELLI CHE VERRANNO \"SUICIDATI\" SAREMO NOI.\n https://t.co/fRIZMDELiB", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029139814380122115", "in_reply_to_user_id": "337767301", "edit_history_tweet_ids": ["1164814577680310272"], "id": "1164814577680310272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164812578792411141"}], "created_at": "2019-08-23T08:20:11.000Z", "text": "@borghi_claudio In pratica Di Maio si \"suicida\".", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057755761084977154", "edit_history_tweet_ids": ["1164814165656997889"], "id": "1164814165656997889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T08:18:32.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214999226", "in_reply_to_user_id": "214999226", "edit_history_tweet_ids": ["1164813854250946562"], "id": "1164813854250946562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164813852283793408"}], "created_at": "2019-08-23T08:17:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "PrayforAmazonas"}, {"start": 249, "end": 265, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 247, "probability": 0.5379, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}, {"start": 250, "end": 264, "probability": 0.3211, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "text": "Me pregunto porque el ser humano intenta resolver un problema causado por el dinero...pidiendo m\u00e1s dinero.. tenemos que parar esta espiral suicida... Necesitamos levantarnos y actuar contra este sistema que nos lleva a la extinci\u00f3n #PrayforAmazonas #CambioClim\u00e1tico", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978660801241403392", "edit_history_tweet_ids": ["1164813843953942530"], "id": "1164813843953942530", "created_at": "2019-08-23T08:17:16.000Z", "text": "Con la Lega il M5S pu\u00f2 sopravvivere, con il PD si suicida. Scegli Di Maio, l'offerta di Salvini non la meriteresti, ma puoi ancora salvarti (ammesso che Di Maio possa decidere).", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "411672378", "edit_history_tweet_ids": ["1164813723707404291"], "id": "1164813723707404291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:16:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796085582791208961", "edit_history_tweet_ids": ["1164813652865585154"], "id": "1164813652865585154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164777826320412672"}], "created_at": "2019-08-23T08:16:30.000Z", "text": "RT @MinutoChiapas: \u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans https://t.co/zflqqX9ltp", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinutoChiapas", "id": "2215358216"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zflqqX9ltp", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/", "display_url": "minutochiapas.com/te-gusta-acost\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64424207", "edit_history_tweet_ids": ["1164813545252347905"], "id": "1164813545252347905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "created_at": "2019-08-23T08:16:05.000Z", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997782892355969025", "edit_history_tweet_ids": ["1164813363693535233"], "id": "1164813363693535233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:15:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720921925736861696", "edit_history_tweet_ids": ["1164813136362217474"], "id": "1164813136362217474", "created_at": "2019-08-23T08:14:27.000Z", "text": "Hey People Sup? \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\nJ\u00e1 Encontra-se Dispon\u00edvel A M\u00fasica \ud83d\udd1d\n*SUICIDA* \u2620\ufe0f\nDe: *Last Catala* C/ *H\u00e9lder Ndombaxi* , *Rui Leite* &amp; *Aires Edvandro* \n\ud83d\udd38 SC: https://t.co/NdfjODdRec\n\ud83d\udd39 MF: https://t.co/jf5T8POflT\n\ud83d\udd3a YT: https://t.co/H5QeDmSBSF\n*EP 30 D\u2019Novembro 3 Brevemente*", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "Leite"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NdfjODdRec", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mws2E5", "display_url": "bit.ly/2Mws2E5", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/fvckin-c/suicida-feat-helder-ndombaxi-rui-leite-aires-edvandro"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/jf5T8POflT", "expanded_url": "http://bit.ly/33QbM6d", "display_url": "bit.ly/33QbM6d", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mediafire.com/file/r9q2uzng0809cs1/Last_Catala_-_Suicida_%2528Feat_H%25C3%25A9lder_Ndombaxi%252C_Rui_Leite_%2526_Aires_Edvandro%2529.mp3/file"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/H5QeDmSBSF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mx7Y4o", "display_url": "bit.ly/2Mx7Y4o", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JPUupEjBv0Y"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60836149", "edit_history_tweet_ids": ["1164812938827296768"], "id": "1164812938827296768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:13:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48136876", "edit_history_tweet_ids": ["1164812278253805568"], "id": "1164812278253805568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164810953969434625"}], "created_at": "2019-08-23T08:11:02.000Z", "text": "RT @Meriouma016: Se r\u00e9veiller avec l'infos que suite \u00e0 un concert de soolking, des morts et bless\u00e9s..\nComment aucune pseudo cha\u00eenes tv n'a\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Meriouma016", "id": "250638185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2408803254", "edit_history_tweet_ids": ["1164812192262176769"], "id": "1164812192262176769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:10:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250638185", "edit_history_tweet_ids": ["1164810953969434625"], "id": "1164810953969434625", "created_at": "2019-08-23T08:05:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 224, "tag": "Algerie"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "Soolking"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "yet7assbou_Ga3"}]}, "text": "Se r\u00e9veiller avec l'infos que suite \u00e0 un concert de soolking, des morts et bless\u00e9s..\nComment aucune pseudo cha\u00eenes tv n'a pu en parler ! Ils ont zapper cette trag\u00e9die.. Allah yerham li matou et ysseber leurs famille\n#Algerie #Soolking\n#yet7assbou_Ga3", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1010779513", "edit_history_tweet_ids": ["1164810900953427968"], "id": "1164810900953427968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:05:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178272080", "edit_history_tweet_ids": ["1164810760419082240"], "id": "1164810760419082240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:05:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3050764363", "edit_history_tweet_ids": ["1164810657151143938"], "id": "1164810657151143938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:04:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706097800040357889", "edit_history_tweet_ids": ["1164809599251124225"], "id": "1164809599251124225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T08:00:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2925892831", "edit_history_tweet_ids": ["1164809593953800193"], "id": "1164809593953800193", "created_at": "2019-08-23T08:00:22.000Z", "text": "switzil001\naborto suicida\nnecrofilia\nraciallyours\nzatalia\n\neu estaria com necrofilia at\u00e9 hoje se n tivesse levado ban https://t.co/FcJ6hugXjB", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6237, "type": "Other", "normalized_text": "switzil001"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8099, "type": "Place", "normalized_text": "zatalia"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/FcJ6hugXjB", "expanded_url": "https://twitter.com/serpinhaaaa/status/1164807184451903488", "display_url": "twitter.com/serpinhaaaa/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2330691163", "edit_history_tweet_ids": ["1164809268761001986"], "id": "1164809268761001986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T07:59:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3334275467", "edit_history_tweet_ids": ["1164808515640127488"], "id": "1164808515640127488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "created_at": "2019-08-23T07:56:05.000Z", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295902036", "edit_history_tweet_ids": ["1164808472883417093"], "id": "1164808472883417093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:55:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150414358373122048", "edit_history_tweet_ids": ["1164808423143141376"], "id": "1164808423143141376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "created_at": "2019-08-23T07:55:43.000Z", "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434174828", "edit_history_tweet_ids": ["1164807508994613250"], "id": "1164807508994613250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:52:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2490640097", "edit_history_tweet_ids": ["1164807128835489793"], "id": "1164807128835489793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:50:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60063746", "edit_history_tweet_ids": ["1164805961363574786"], "id": "1164805961363574786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-23T07:45:56.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69830671", "edit_history_tweet_ids": ["1164805770749198336"], "id": "1164805770749198336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-23T07:45:11.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990590936001531905", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164805637349335047"], "id": "1164805637349335047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709765282521089"}], "created_at": "2019-08-23T07:44:39.000Z", "text": "@gatita__suicida @HylusXCV entonces si digo que quiero matar nazis en realidad es una escusa para decir que quiero matar mujeres??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847924388703989761", "edit_history_tweet_ids": ["1164805511595741186"], "id": "1164805511595741186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T07:44:09.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1362739364", "edit_history_tweet_ids": ["1164805476359389185"], "id": "1164805476359389185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:44:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802829264", "edit_history_tweet_ids": ["1164804848576954368"], "id": "1164804848576954368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:41:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70435751", "edit_history_tweet_ids": ["1164804606095835137"], "id": "1164804606095835137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164579998403125248"}], "created_at": "2019-08-23T07:40:33.000Z", "text": "Si esto es cierto, me parece de lo m\u00e1s miserable y suicida medioambientalmente hablando de los \u00faltimos a\u00f1os (y mira que hay competencia). El capitalismo y el neofascismo van a acabar literalmente con todo. https://t.co/s06RfQtB2Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/s06RfQtB2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSaltoDiario/status/1164579998403125248", "display_url": "twitter.com/ElSaltoDiario/\u2026"}]}}, {"author_id": "852874871981961216", "edit_history_tweet_ids": ["1164804209411149824"], "id": "1164804209411149824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:38:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2725216048", "edit_history_tweet_ids": ["1164804195607703553"], "id": "1164804195607703553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:38:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054444897334423552", "edit_history_tweet_ids": ["1164803211011608576"], "id": "1164803211011608576", "created_at": "2019-08-23T07:35:01.000Z", "text": "CC pietoso quello costruito da leporale per il fantalcolico: insistere con callejon nel 2019 \u00e8 una mossa suicida. Buono l\u2019attacco, si vede la mano di pievr", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141627342", "edit_history_tweet_ids": ["1164803131013623814"], "id": "1164803131013623814", "created_at": "2019-08-23T07:34:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 104, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "La Usurpadora"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6KktT5oJ5h", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/cX6bie", "display_url": "goo.gl/fb/cX6bie"}]}, "text": "La Usurpadora: \u00a1Escapar ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida! | Estreno, 2 de septiembre\u2026 https://t.co/6KktT5oJ5h #fb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3860196976", "edit_history_tweet_ids": ["1164802566179282944"], "id": "1164802566179282944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:32:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349116865", "edit_history_tweet_ids": ["1164802133465501697"], "id": "1164802133465501697", "created_at": "2019-08-23T07:30:44.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o gilgamesh matou varia pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito\n\nam\u00e9m gilgamesh quer meu cu? toma https://t.co/x36GxVIOXF", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "gilgamesh"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "gilgamesh"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/x36GxVIOXF", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1373273234", "edit_history_tweet_ids": ["1164802101257523200"], "id": "1164802101257523200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T07:30:36.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "496043380", "edit_history_tweet_ids": ["1164801860026302469"], "id": "1164801860026302469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T07:29:39.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248994229", "edit_history_tweet_ids": ["1164801230910083073"], "id": "1164801230910083073", "created_at": "2019-08-23T07:27:09.000Z", "text": "Ayer...contarle a un primero basico que la mam\u00e1 de un compa\u00f1ero de ellos habia fallecido en un accidente...y hace un rato conversando con un ni\u00f1o de 8vo con ideaci\u00f3n suicida en su casa...lindas 24 horas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2348648967", "edit_history_tweet_ids": ["1164800938864889863"], "id": "1164800938864889863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T07:25:59.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988360171427651585", "edit_history_tweet_ids": ["1164800671851274240"], "id": "1164800671851274240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164740352864972800"}], "created_at": "2019-08-23T07:24:55.000Z", "text": "RT @dabet963: @noticias_tvperu @JorgeDCG Con que autoridad.moral lo dice. Si este sujeto acuso al Per\u00fa de Persecucion Politica Internaciona\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dabet963", "id": "1881768001"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039966200485355520", "edit_history_tweet_ids": ["1164800250818596867"], "id": "1164800250818596867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "created_at": "2019-08-23T07:23:15.000Z", "text": "Ele se suicidou pq virou um meme e pessoas riam dele por conta dele ter uma doen\u00e7a rara que afeta tbm o estado f\u00edsico https://t.co/VdAHsPpbza", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/VdAHsPpbza", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}}, {"author_id": "1065862817247633408", "edit_history_tweet_ids": ["1164799999881859072"], "id": "1164799999881859072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:22:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2865768750", "edit_history_tweet_ids": ["1164798766609661955"], "id": "1164798766609661955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:17:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87434282", "edit_history_tweet_ids": ["1164798542872887297"], "id": "1164798542872887297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164794400452407297"}], "created_at": "2019-08-23T07:16:28.000Z", "text": "RT @latercera: Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBzqhhe ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ap0rBzqhhe", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2591467812", "edit_history_tweet_ids": ["1164798380238757894"], "id": "1164798380238757894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T07:15:49.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3158628338", "edit_history_tweet_ids": ["1164798379227959296"], "id": "1164798379227959296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "created_at": "2019-08-23T07:15:49.000Z", "text": "Tadinho do rato mermao, se ele matou ele vai ser cobrado pprt https://t.co/rPswDL9Sig", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rPswDL9Sig", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "4793901022", "edit_history_tweet_ids": ["1164797978843856897"], "id": "1164797978843856897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T07:14:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168034280", "edit_history_tweet_ids": ["1164797054410846210"], "id": "1164797054410846210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164794668539793408"}], "created_at": "2019-08-23T07:10:33.000Z", "text": "RT @zezaLulaestrela: Nero se suicidou, ap\u00f3s queimar Roma... https://t.co/xeVwkVC9L4", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7989, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "zezaLulaestrela", "id": "42332041"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xeVwkVC9L4", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1164242415923924993", "display_url": "twitter.com/florestanjr/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168034280", "edit_history_tweet_ids": ["1164797003278123008"], "id": "1164797003278123008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164794668539793408"}], "created_at": "2019-08-23T07:10:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 195, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "cl\u00e3 bozonero"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DVRQS5PT0x", "expanded_url": "https://twitter.com/zezaLulaestrela/status/1164794668539793408", "display_url": "twitter.com/zezaLulaestrel\u2026"}]}, "text": "tomara q a hist\u00f3ria se siga.... n\u00e3o tem nenhum caso tipo o cl\u00e3 bozonero?... ou ent\u00e3o seu partido se enforca tudo no mesmo dia? poxa seria daora , mas o bozo sabe, ahh como sabe, quando #LulaLivre o bozo pode at\u00e9 tentar ver como Nero se matou , pois depois da liberdade, cl\u00e3 j\u00e1 era https://t.co/DVRQS5PT0x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187686980", "edit_history_tweet_ids": ["1164796960198369292"], "id": "1164796960198369292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T07:10:10.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1604201599", "edit_history_tweet_ids": ["1164796914639855616"], "id": "1164796914639855616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:09:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2493225001", "in_reply_to_user_id": "4119912857", "edit_history_tweet_ids": ["1164796203160092672"], "id": "1164796203160092672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164573924002344962"}], "created_at": "2019-08-23T07:07:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "UnidasPodemos"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 183, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "UnidasPodemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rakeld12341234", "id": "4119912857"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "irailazken", "id": "742261140764413953"}]}, "text": "@rakeld12341234 @irailazken F\u00edjate, yo suicida no me considero, me quiero mucho, amo la vida y a la gente, no me importan las banderas, pero mucho las personas... y voto #UnidasPodemos y ese se\u00f1or por llamarle algo, \u00a1No merece la pena ni que le nombre....!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2326140878", "edit_history_tweet_ids": ["1164795996875837440"], "id": "1164795996875837440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T07:06:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3144269074", "in_reply_to_user_id": "294753422", "edit_history_tweet_ids": ["1164794821078241286"], "id": "1164794821078241286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164792195221602308"}], "created_at": "2019-08-23T07:01:40.000Z", "text": "@DrSteven_MrHyde Es que eso no tiene nada que ver con el suicidio. No se suicida el que lo pasa mal. Si no el que tiene una depresi\u00f3n grave. No es lo mismo. Ni de lejos. De hecho el que lo pasa mal suele tener lo que decimos \"ni ganas para matarse\" o cierto instinto de supervivencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DrSteven_MrHyde", "id": "294753422"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1164794668539793408"], "id": "1164794668539793408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164242415923924993"}], "created_at": "2019-08-23T07:01:04.000Z", "text": "Nero se suicidou, ap\u00f3s queimar Roma... https://t.co/xeVwkVC9L4", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.747, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xeVwkVC9L4", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1164242415923924993", "display_url": "twitter.com/florestanjr/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "925475859049467904", "edit_history_tweet_ids": ["1164794525950234625"], "id": "1164794525950234625", "created_at": "2019-08-23T07:00:30.000Z", "text": "Se em s\u00f3 pensar em matar voc\u00ea j\u00e1 matou, pense em fazer o bem", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964011537110315008", "edit_history_tweet_ids": ["1164794423768539139"], "id": "1164794423768539139", "created_at": "2019-08-23T07:00:06.000Z", "text": "literalmente a experi\u00eancia de assistir esquadr\u00e3o suicida q \u00e9 ruim demais mas com atua\u00e7\u00f5es incr\u00edveis de will smith, viola davis e margot robbie https://t.co/m73DQQThWK", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.4525, "type": "Organization", "normalized_text": "margot robbie"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/m73DQQThWK", "expanded_url": "https://twitter.com/faithafenkhena/status/1160676785085911040/video/1", "display_url": "twitter.com/faithafenkhena\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3222731", "edit_history_tweet_ids": ["1164794400452407297"], "id": "1164794400452407297", "created_at": "2019-08-23T07:00:00.000Z", "text": "Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBzqhhe https://t.co/O8kyrQT81f", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3409, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Ap0rBzqhhe", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O8kyrQT81f", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164794400452407297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8kyrQT81f", "media_key": "3_1164639981857595392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1164794323428233217"], "id": "1164794323428233217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "created_at": "2019-08-23T06:59:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138418838", "edit_history_tweet_ids": ["1164794164443152385"], "id": "1164794164443152385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164431396108029954"}], "created_at": "2019-08-23T06:59:04.000Z", "text": "RT @Pairsonnalites: Stigmabase \u2014  \u201cTu me manques\u201d llega a salas locales y habilitan preventa en el cine Center: La trama cuenta la historia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4615, "type": "Organization", "normalized_text": "Stigmabase"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "me manques"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2753463418", "edit_history_tweet_ids": ["1164793427604561921"], "id": "1164793427604561921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164696303240175616"}], "created_at": "2019-08-23T06:56:08.000Z", "text": "P\u00f4 Jair. Quo Vadis?\nGrobo te chama de Nero. Ao assistir o Inc\u00eandio da Floresta Amaz\u00f4nica, toca Lira. Na Cultura tamb\u00e9m!\nAtentai: - O inc\u00eandio de Roma foi no ano 64 e Nero suicidou - se em 68! https://t.co/v1xHBccXGL", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Vadis"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Grobo"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "Floresta Amaz\u00f4nica"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8704, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/v1xHBccXGL", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1164696303240175616", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474444141", "edit_history_tweet_ids": ["1164793213103697920"], "id": "1164793213103697920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-23T06:55:17.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057391411010646016", "edit_history_tweet_ids": ["1164792982593085442"], "id": "1164792982593085442", "created_at": "2019-08-23T06:54:22.000Z", "text": "perereca suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961953796250316800", "edit_history_tweet_ids": ["1164792770797555719"], "id": "1164792770797555719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "created_at": "2019-08-23T06:53:32.000Z", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825360932062773248", "in_reply_to_user_id": "1153688163715604480", "edit_history_tweet_ids": ["1164792633480192004"], "id": "1164792633480192004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164665081189359617"}], "created_at": "2019-08-23T06:52:59.000Z", "text": "@lesyeuxdenniie @poethicx Ontem vi uma cena bue nojenta, um homem suicidou se de um pr\u00e9dio bue alto chegou la embaixo ainda vivo do que com as pernas partidas (quase a parte) e os bra\u00e7os cortados", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "poethicx", "id": "1242397379892051968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82350646", "edit_history_tweet_ids": ["1164792546167361536"], "id": "1164792546167361536", "created_at": "2019-08-23T06:52:38.000Z", "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/XSEZDSbvy7 https://t.co/W5Q4cIaWT5", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XSEZDSbvy7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBkW0Q", "display_url": "dlvr.it/RBkW0Q"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/W5Q4cIaWT5", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1164792546167361536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5Q4cIaWT5", "media_key": "3_1164792544632266753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102615999268966400", "edit_history_tweet_ids": ["1164792400364990464"], "id": "1164792400364990464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-23T06:52:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2541809095", "edit_history_tweet_ids": ["1164791574540083200"], "id": "1164791574540083200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:48:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003513291388354562", "edit_history_tweet_ids": ["1164791373989498880"], "id": "1164791373989498880", "created_at": "2019-08-23T06:47:58.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 este el inicio de un tuit suicida? \u00bfLa despedida?\nNo lo s\u00e9... me asusta lo que pueda llegar a pasar. No he hablado con ninguno de mis amigos en un buen rato, la verdad no quiero hablar con nadie, pero a la misma vez quiero que alguien est\u00e9 conmigo y me d\u00e9 un abrazo.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125877449", "edit_history_tweet_ids": ["1164791153448800259"], "id": "1164791153448800259", "created_at": "2019-08-23T06:47:06.000Z", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232190414", "edit_history_tweet_ids": ["1164790744357302273"], "id": "1164790744357302273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "created_at": "2019-08-23T06:45:28.000Z", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133214512", "edit_history_tweet_ids": ["1164790066524221440"], "id": "1164790066524221440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:42:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95567250", "edit_history_tweet_ids": ["1164789212157079552"], "id": "1164789212157079552", "created_at": "2019-08-23T06:39:23.000Z", "text": "Apenas me cayo el veinte que en un mes voy a cumplir 26.\n\n*Se suicida*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221896755", "edit_history_tweet_ids": ["1164788809554255872"], "id": "1164788809554255872", "created_at": "2019-08-23T06:37:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "insomnia"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "insomnia"}]}, "text": "Depois de deletar mais 600 amizades, percebi como o facebook se perdeu com o tempo porque tinha gente que eu n\u00e3o via a cara faz anos e estava l\u00e1 entre os meus amigos. Quase j\u00e1  nem uso, mas algoritmo realmente matou a plataforma. #insomnia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021186181696913408", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1164788596940820480"], "id": "1164788596940820480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164738911182045185"}], "created_at": "2019-08-23T06:36:56.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u5b50\u4f9b\u9054\u3001\u3069\u3046\u3076\u3064\u597d\u304d\u306a\u3093\u3067\u3044\u3044\u3067\u3059\u306d\ud83d\udc4d", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725182936757231616", "edit_history_tweet_ids": ["1164788217238839300"], "id": "1164788217238839300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T06:35:26.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123339665", "edit_history_tweet_ids": ["1164787744918294528"], "id": "1164787744918294528", "created_at": "2019-08-23T06:33:33.000Z", "text": "La tierra pide respeto, la codicia es sorda. Y la indiferencia es mortal y suicida. \u00bfDe verdad seremos tan imb\u00e9ciles como especie? https://t.co/K1xwReuLpt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/K1xwReuLpt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002076796005/posts/2523352617743940/", "display_url": "facebook.com/10000207679600\u2026"}]}}, {"author_id": "824215230846791680", "edit_history_tweet_ids": ["1164786920414519297"], "id": "1164786920414519297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:30:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2364603574", "edit_history_tweet_ids": ["1164786405832216576"], "id": "1164786405832216576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:28:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1725820747", "in_reply_to_user_id": "1017291843778826241", "edit_history_tweet_ids": ["1164786397628137473"], "id": "1164786397628137473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164771014246453249"}], "created_at": "2019-08-23T06:28:12.000Z", "text": "@Angelj07391633 @Makinavajx @DrPotemkill @gatita__suicida https://t.co/AyHScfEabT", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Angelj07391633", "id": "1017291843778826241"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Makinavajx", "id": "1059967629568471040"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AyHScfEabT", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexGhilas/status/1164786397628137473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AyHScfEabT", "media_key": "3_1164786393953865728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745699605942312960", "edit_history_tweet_ids": ["1164786233815400453"], "id": "1164786233815400453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:27:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2639890355", "edit_history_tweet_ids": ["1164785800615043074"], "id": "1164785800615043074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:25:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076961724744548353", "in_reply_to_user_id": "698104968105095170", "edit_history_tweet_ids": ["1164785608956379136"], "id": "1164785608956379136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164509556631900161"}], "created_at": "2019-08-23T06:25:04.000Z", "text": "@eduardoinda Y para que avisa? No sabe que avisando al final se \"suicida\" como Epstein?", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardoinda", "id": "698104968105095170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972346117617790977", "edit_history_tweet_ids": ["1164784818938232835"], "id": "1164784818938232835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "created_at": "2019-08-23T06:21:56.000Z", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424084271", "edit_history_tweet_ids": ["1164784789238321153"], "id": "1164784789238321153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:21:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2568515717", "edit_history_tweet_ids": ["1164784605133545473"], "id": "1164784605133545473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:21:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286328359", "edit_history_tweet_ids": ["1164784469850521601"], "id": "1164784469850521601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:20:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "455510624", "in_reply_to_user_id": "173696316", "edit_history_tweet_ids": ["1164784379526123520"], "id": "1164784379526123520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164783999312465921"}], "created_at": "2019-08-23T06:20:11.000Z", "text": "@anonimonius Bueno, pero no te preocupes.\nSiempre negativa, nunca m\u00e1s suicida. \nEso se lo dejo a mi yo infante y adolescente. Si no lo logr\u00e9 entonces, no lo intentar\u00e9 ahora o en el futuro. :v \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anonimonius", "id": "173696316"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399995430", "edit_history_tweet_ids": ["1164784361696137217"], "id": "1164784361696137217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:20:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2302778172", "edit_history_tweet_ids": ["1164784011413082114"], "id": "1164784011413082114", "created_at": "2019-08-23T06:18:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 5, "tag": "M5S"}, {"start": 6, "end": 9, "tag": "PD"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qmS5tflT4c", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XV-E91AMlx4.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "text": "\"#M5S-#PD, accordo possibile o accordo suicida?\" di Paolo Flores d'Arcais https://t.co/qmS5tflT4c", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128412855739535360", "edit_history_tweet_ids": ["1164783495375310848"], "id": "1164783495375310848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:16:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748562948591861761", "edit_history_tweet_ids": ["1164782629645717504"], "id": "1164782629645717504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "created_at": "2019-08-23T06:13:14.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1977533750", "edit_history_tweet_ids": ["1164781693586161665"], "id": "1164781693586161665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164719378576883712"}], "created_at": "2019-08-23T06:09:31.000Z", "text": "RT @RubnNava: Se llama capitalismo neoliberal extractivista y suicida [este \u00faltimoa adjetivo es agregado m\u00edo] https://t.co/KsfWGIfeHP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RubnNava", "id": "324186189"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KsfWGIfeHP", "expanded_url": "https://twitter.com/PUEDJSUNAM/status/1164594723123843072", "display_url": "twitter.com/PUEDJSUNAM/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244165904", "edit_history_tweet_ids": ["1164781691027652608"], "id": "1164781691027652608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164365892651749378"}], "created_at": "2019-08-23T06:09:30.000Z", "text": "Coitado do Parede, se matou pra recuperar a bola pro Nico fazer merda https://t.co/LjsPyLJeyf", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Parede"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LjsPyLJeyf", "expanded_url": "https://twitter.com/Videosdointer/status/1164365892651749378", "display_url": "twitter.com/Videosdointer/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888191177924784128", "edit_history_tweet_ids": ["1164781444004061186"], "id": "1164781444004061186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649602336940040"}], "created_at": "2019-08-23T06:08:31.000Z", "text": "RT @DollJonnata: Matou a m\u00e3e ( Jonnata Doll)\n\n\"Ah ele quer se sentir \u00e0 vontade de fazer piada de preto e gay\nAh ele quer se sentir \u00e0 vontad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Jonnata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DollJonnata", "id": "4286004615"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014987268350709760", "edit_history_tweet_ids": ["1164781318867042304"], "id": "1164781318867042304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "created_at": "2019-08-23T06:08:01.000Z", "text": "eu n gosto d rato mas se ele matou eu vou ficar mt puta https://t.co/8R8Jr3wjZ2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8R8Jr3wjZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1060126318258466816", "edit_history_tweet_ids": ["1164781251925962754"], "id": "1164781251925962754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164780947297845250"}], "created_at": "2019-08-23T06:07:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "amor"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "halc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vishkey7", "id": "155014661"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Guabe3", "id": "1060126318258466816"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "PerlaSmash", "id": "600181008"}]}, "text": "RT @Vishkey7: @Guabe3 @PerlaSmash como viuda negra y ojo de halc\u00f3n pele\u00e1ndose por ver quien se suicida.\n#amor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369557354", "edit_history_tweet_ids": ["1164781166546706432"], "id": "1164781166546706432", "created_at": "2019-08-23T06:07:25.000Z", "text": "eu n\u00e3o entendo como ainda n\u00e3o rolou um ataque homicida-suicida no bolso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808846312154210304", "edit_history_tweet_ids": ["1164781067494051840"], "id": "1164781067494051840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "created_at": "2019-08-23T06:07:01.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036159259518660608", "edit_history_tweet_ids": ["1164780982408318981"], "id": "1164780982408318981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:06:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155014661", "in_reply_to_user_id": "1060126318258466816", "edit_history_tweet_ids": ["1164780947297845250"], "id": "1164780947297845250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164778257314504704"}], "created_at": "2019-08-23T06:06:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 95, "tag": "amor"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "halc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Guabe3", "id": "1060126318258466816"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "PerlaSmash", "id": "600181008"}]}, "text": "@Guabe3 @PerlaSmash como viuda negra y ojo de halc\u00f3n pele\u00e1ndose por ver quien se suicida.\n#amor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58942612", "edit_history_tweet_ids": ["1164780870093299712"], "id": "1164780870093299712", "created_at": "2019-08-23T06:06:14.000Z", "text": "Homem mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta\nhttps://t.co/lQUkVU8qs0 https://t.co/T830nu8voo", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7659, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lQUkVU8qs0", "expanded_url": "https://intervalodanoticias.blogspot.com/2019/08/homem-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida.html", "display_url": "intervalodanoticias.blogspot.com/2019/08/homem-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/T830nu8voo", "expanded_url": "https://twitter.com/eliokohut/status/1164780870093299712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T830nu8voo", "media_key": "3_1164780864565211138"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98774947", "edit_history_tweet_ids": ["1164780815932260352"], "id": "1164780815932260352", "created_at": "2019-08-23T06:06:01.000Z", "text": "Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/MdjflSnqGa", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/MdjflSnqGa", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3289074953", "edit_history_tweet_ids": ["1164780474943733760"], "id": "1164780474943733760", "created_at": "2019-08-23T06:04:40.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suic\u00edda dnv, \u00f4 filme", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943890703205224448", "edit_history_tweet_ids": ["1164780464399216645"], "id": "1164780464399216645", "created_at": "2019-08-23T06:04:37.000Z", "text": "Hoy es el gran d\u00eda, punk suicida, punk suicida, punk suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98774947", "edit_history_tweet_ids": ["1164780355829686273"], "id": "1164780355829686273", "created_at": "2019-08-23T06:04:12.000Z", "text": "https://t.co/MdjflSnqGa", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MdjflSnqGa", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}}, {"author_id": "887397703294095360", "edit_history_tweet_ids": ["1164780021514264587"], "id": "1164780021514264587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T06:02:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2747179074", "edit_history_tweet_ids": ["1164779972021518336"], "id": "1164779972021518336", "created_at": "2019-08-23T06:02:40.000Z", "text": "Jsjakska hoy en un audio dije algo re suicida y lo remate con un ahre emo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380252541", "edit_history_tweet_ids": ["1164779306473517061"], "id": "1164779306473517061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T06:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104707685", "edit_history_tweet_ids": ["1164779301096443904"], "id": "1164779301096443904", "created_at": "2019-08-23T06:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoTeLoPierdas"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "Tulancingo"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.6244, "type": "Place", "normalized_text": "Bellavista"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/FndNbVb5iQ", "expanded_url": "http://ow.ly/XYPy30pp2Mq", "display_url": "ow.ly/XYPy30pp2Mq"}]}, "text": "#NoTeLoPierdas\nUna menor de 15 a\u00f1os se ahorc\u00f3 dentro de su vivienda ubicada en la colonia Bellavista, en #Tulancingo, donde sus padres la encontraron la tarde de este jueves.\nhttps://t.co/FndNbVb5iQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121689573", "edit_history_tweet_ids": ["1164779076399222784"], "id": "1164779076399222784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:59:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721521146504572928", "edit_history_tweet_ids": ["1164778244882612224"], "id": "1164778244882612224", "created_at": "2019-08-23T05:55:48.000Z", "text": "perereca suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2215358216", "edit_history_tweet_ids": ["1164777826320412672"], "id": "1164777826320412672", "created_at": "2019-08-23T05:54:08.000Z", "text": "\u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans https://t.co/zflqqX9ltp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zflqqX9ltp", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/", "display_url": "minutochiapas.com/te-gusta-acost\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/"}]}}, {"author_id": "46151049", "edit_history_tweet_ids": ["1164777748499353601"], "id": "1164777748499353601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T05:53:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62285317", "edit_history_tweet_ids": ["1164777561345286144"], "id": "1164777561345286144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:53:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115658480", "edit_history_tweet_ids": ["1164777131974414336"], "id": "1164777131974414336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T05:51:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4229598682", "edit_history_tweet_ids": ["1164777077997891584"], "id": "1164777077997891584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "created_at": "2019-08-23T05:51:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839529546860937229", "edit_history_tweet_ids": ["1164776964080562176"], "id": "1164776964080562176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164776530834157570"}], "created_at": "2019-08-23T05:50:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}]}, "text": "RT @dedicolr: \"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva http\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344348283", "edit_history_tweet_ids": ["1164776530834157570"], "id": "1164776530834157570", "created_at": "2019-08-23T05:49:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "LuanViva"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mKZXKkvSNr", "expanded_url": "https://twitter.com/dedicolr/status/1164776530834157570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKZXKkvSNr", "media_key": "3_1164776528107823104"}]}, "text": "\"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva https://t.co/mKZXKkvSNr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2911217435", "edit_history_tweet_ids": ["1164776489641897986"], "id": "1164776489641897986", "created_at": "2019-08-23T05:48:50.000Z", "text": "Ahora si, un tuit suicida y a dormir jeje", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061331960", "edit_history_tweet_ids": ["1164776182904045571"], "id": "1164776182904045571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164681391285637122"}], "created_at": "2019-08-23T05:47:37.000Z", "text": "RT @simonegenius: Pi\u00f9 che discutibile, direi proprio suicida.\nE con un nome e un cognome ben precisi come responsabile. Non lo giustifica n\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1469982290", "edit_history_tweet_ids": ["1164776170971250689"], "id": "1164776170971250689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:47:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2504931152", "edit_history_tweet_ids": ["1164775894017138697"], "id": "1164775894017138697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "created_at": "2019-08-23T05:46:28.000Z", "text": "Se ele matou mano \n\nEle \u00e9 um puta de um cuz\u00e3o https://t.co/sCxHb4FlDW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sCxHb4FlDW", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1602747218", "edit_history_tweet_ids": ["1164775813499109378"], "id": "1164775813499109378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:46:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273363691", "edit_history_tweet_ids": ["1164775636142944256"], "id": "1164775636142944256", "created_at": "2019-08-23T05:45:26.000Z", "text": "https://t.co/6RQy2BOUeS", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6RQy2BOUeS", "expanded_url": "https://www.mag24.es/2019/08/21/suicida-offensivo-e-dilettantesco-sgarbi-demolisce-il-discorso-di-conte-in-parlamento/", "display_url": "mag24.es/2019/08/21/sui\u2026"}]}}, {"author_id": "4747792828", "in_reply_to_user_id": "732819391", "edit_history_tweet_ids": ["1164775353228783616"], "id": "1164775353228783616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164538722588737536"}], "created_at": "2019-08-23T05:44:19.000Z", "text": "@Quirinale @SenatoStampa @Montecitorio In uno Stato \"emancipato\", VERAMENTE democratico, con un Presidente coraggioso, perch\u00e9 VICINO ai cittadini e agli interessi VERI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 in affanno, causa politica suicida governi di sinistra, \n avrebbe sciolto le camere per far votare il popolo sovrano, cos\u00ec parla la Costituzione.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Quirinale", "id": "732819391"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SenatoStampa", "id": "1377373874"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Montecitorio", "id": "2278995820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331086636", "edit_history_tweet_ids": ["1164775187906093057"], "id": "1164775187906093057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:43:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088116223567712261", "edit_history_tweet_ids": ["1164775047350779904"], "id": "1164775047350779904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164688580087832578"}], "created_at": "2019-08-23T05:43:06.000Z", "text": "RT @carleteeeeee: Quando algu\u00e9m se suicida: ah coitadx n merecia isso blah blah blah https://t.co/robvp9jQ6f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/robvp9jQ6f", "expanded_url": "https://t.co/robvp9jQ6f", "display_url": "t.co/robvp9jQ6f"}]}}, {"author_id": "914937198616748034", "edit_history_tweet_ids": ["1164774980275453952"], "id": "1164774980275453952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:42:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010410546091515905", "edit_history_tweet_ids": ["1164774879557640192"], "id": "1164774879557640192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:42:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113253213812207616", "edit_history_tweet_ids": ["1164774861257891842"], "id": "1164774861257891842", "created_at": "2019-08-23T05:42:22.000Z", "text": "Muito triste chegar em casa e ter a terr\u00edvel not\u00edcia que um conhecido seu se suicidou. Mais uma prova de que a depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brinquedo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908934280725848064", "in_reply_to_user_id": "908934280725848064", "edit_history_tweet_ids": ["1164774117431640065"], "id": "1164774117431640065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164773691990740992"}], "created_at": "2019-08-23T05:39:24.000Z", "text": "kkkkkkkkk manoooo, eu to rindo de nervoso mas eu tava me sentindo uma merda... isso me serviu de li\u00e7\u00e3o pq na hora q eu vi o v\u00eddeo, fiquei rindo achando super engra\u00e7ado, a\u00ed depois vejo a not\u00edcia q o cara se matou enforcado c um cinto", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908934280725848064", "edit_history_tweet_ids": ["1164773691990740992"], "id": "1164773691990740992", "created_at": "2019-08-23T05:37:43.000Z", "text": "to rindo mt aq da minha cara, tava comentando c o washington q eu tava me sentindo mal pq o cara do v\u00eddeo do tt tinha se matado e ele me fala q \u00e9 mentira, passei o dia triste achando q o cara se matou por causa da zoa\u00e7\u00e3o e ele me vem \u201crlx o bob t\u00e1 viv\u00e3o\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "washington"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800260353233854464", "edit_history_tweet_ids": ["1164773650886623233"], "id": "1164773650886623233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:37:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3922592614", "in_reply_to_user_id": "903752854372061184", "edit_history_tweet_ids": ["1164773508750012416"], "id": "1164773508750012416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164739912815587331"}], "created_at": "2019-08-23T05:36:59.000Z", "text": "@culturemyg @yourswings se eu sumir \u00e9 pq morri e quem me matou foi ele, pronto falei", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "yourswings", "id": "3017356017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795318679386947585", "in_reply_to_user_id": "2913936040", "edit_history_tweet_ids": ["1164773088141037569"], "id": "1164773088141037569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164570290850062336"}], "created_at": "2019-08-23T05:35:19.000Z", "text": "@LaFallaras @benyobejo Lo del votante suicida me lo apunto! Y dejen de decir mentiras sobre la ruptura de Espa\u00f1a! Lo que se romper\u00eda es su concepci\u00f3n franquista de Espa\u00f1a!", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "benyobejo", "id": "259865706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891603310041497600", "edit_history_tweet_ids": ["1164772614759317506"], "id": "1164772614759317506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739598360207360"}], "created_at": "2019-08-23T05:33:26.000Z", "text": "RT @MonicaVivaBR: Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1441009536", "edit_history_tweet_ids": ["1164772611785543680"], "id": "1164772611785543680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:33:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1164771781791514626"], "id": "1164771781791514626", "created_at": "2019-08-23T05:30:07.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774960960696188929", "edit_history_tweet_ids": ["1164771325690257409"], "id": "1164771325690257409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:28:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017291843778826241", "in_reply_to_user_id": "1725820747", "edit_history_tweet_ids": ["1164771014246453249"], "id": "1164771014246453249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164708732695195650"}], "created_at": "2019-08-23T05:27:04.000Z", "text": "@AlexGhilas @Makinavajx @DrPotemkill @gatita__suicida Gracias... necesitamos m\u00e1s gente como usted en Twitter", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexGhilas", "id": "1464224170838007843"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Makinavajx", "id": "1059967629568471040"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1250267900", "edit_history_tweet_ids": ["1164770600277045248"], "id": "1164770600277045248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164585195653275654"}], "created_at": "2019-08-23T05:25:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RadioRadioWeb", "id": "399219347"}]}, "text": "RT @RadioRadioWeb: \"#Salvini, se ora passa all'opposizione, potr\u00e0 fare poco o niente. Un gesto suicida da parte della Lega. Il segnale che\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "492161131", "edit_history_tweet_ids": ["1164770580190470144"], "id": "1164770580190470144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:25:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2413039273", "edit_history_tweet_ids": ["1164770191428870150"], "id": "1164770191428870150", "created_at": "2019-08-23T05:23:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "VisAVis"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "VisAVis"}]}, "text": "Eles iam se encontrar, mas a\u00ed o bandidao l\u00e1 foi e matou o pai dela e ela matou o cara, meu casal n vai acontecer nunca n\u00e3o \u00e9 mesmo #VisAVis", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16842112", "edit_history_tweet_ids": ["1164769850633310208"], "id": "1164769850633310208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110505034956132352"}], "created_at": "2019-08-23T05:22:27.000Z", "text": "RT @Fill_PS: Mlk que estudou cmg ano passado se matou mano... que triste saber que uma das maiores doen\u00e7as do s\u00e9culo \u00e9 criada pela pr\u00f3pria\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Fill_PS", "id": "1676230746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781221927872524288", "edit_history_tweet_ids": ["1164769842991255552"], "id": "1164769842991255552", "created_at": "2019-08-23T05:22:25.000Z", "text": "A minha libido se suicidou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3182081069", "edit_history_tweet_ids": ["1164769752608174080"], "id": "1164769752608174080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:22:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3665852661", "edit_history_tweet_ids": ["1164769740507627520"], "id": "1164769740507627520", "created_at": "2019-08-23T05:22:01.000Z", "text": "T\u00f4 s\u00f3 eu na fic pensando q o menino do sequestro poderia ser um suicida contratado pra poder dar visibilidade pro cara", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2407748559", "edit_history_tweet_ids": ["1164768606674018306"], "id": "1164768606674018306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:17:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109924332057382915", "in_reply_to_user_id": "1109924332057382915", "edit_history_tweet_ids": ["1164768489652936705"], "id": "1164768489652936705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767876609261568"}], "created_at": "2019-08-23T05:17:02.000Z", "text": "mano vai se fude vei, a taystee vai ficar p smp na pris\u00e3o e nem matou o policial, e mesmo assim achou um motivo p ficar viva e continuar sua vida... ai quero parar de chorar sabe", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "taystee"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176669543", "in_reply_to_user_id": "176669543", "edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"], "id": "1164767973057257472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742086822717706240", "edit_history_tweet_ids": ["1164767769134395392"], "id": "1164767769134395392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:14:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081020435037335558", "in_reply_to_user_id": "268553617", "edit_history_tweet_ids": ["1164767313238773760"], "id": "1164767313238773760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164766732361146368"}], "created_at": "2019-08-23T05:12:22.000Z", "text": "@Vitorilha1 @rocha_arthurt Tamb\u00e9m, mesmo no sistema suicida do Diniz ele tb foi bem, no \u00faltimo FlaxFlu (estava no est\u00e1dio), ele me surpreendeu, jogou muito bem.", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "FlaxFlu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vitorilha1", "id": "268553617"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "rocha_arthurt", "id": "821439761189629952"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077208244316180480", "edit_history_tweet_ids": ["1164766834815463429"], "id": "1164766834815463429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:10:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163513917", "edit_history_tweet_ids": ["1164766733158121472"], "id": "1164766733158121472", "created_at": "2019-08-23T05:10:04.000Z", "text": "Drama familiar: Hijo del recientemente fallecido escritor Enrique Lafourcade se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/finL4NZwUJ https://t.co/5KKJNYkcra", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/finL4NZwUJ", "expanded_url": "https://cambio21.cl/tendencias/drama-familiar-hijo-del-recientemente-fallecido-escritor-enrique-lafourcade-se-suicida-en-espaa-5d5ee5a1aa2d7413ee111c93?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/tendencias/dra\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5KKJNYkcra", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1164766733158121472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KKJNYkcra", "media_key": "3_1164766731509702657"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331709252", "edit_history_tweet_ids": ["1164766472180137984"], "id": "1164766472180137984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:09:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933075707286245376", "edit_history_tweet_ids": ["1164766347588333568"], "id": "1164766347588333568", "created_at": "2019-08-23T05:08:32.000Z", "text": "\u00e9 como ele disse, se eu for embora ningu\u00e9m vai se importar, na vdd, vai ser um favor a tds, me pergunto pq ele n\u00e3o terminou de me matar na \u00faltima vez que me enforcou...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "503845193", "in_reply_to_user_id": "702128508835860480", "edit_history_tweet_ids": ["1164766034538008579"], "id": "1164766034538008579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164765423025311745"}], "created_at": "2019-08-23T05:07:17.000Z", "text": "@LauraGio_75 @fattoquotidiano non sostenere Conte \u00e8 mossa suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000415200502263809", "edit_history_tweet_ids": ["1164766001424039936"], "id": "1164766001424039936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:07:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111375885", "edit_history_tweet_ids": ["1164765910822862850"], "id": "1164765910822862850", "created_at": "2019-08-23T05:06:48.000Z", "text": "amunu suicida https://t.co/0VaNtSjtJb", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/0VaNtSjtJb", "expanded_url": "https://twitter.com/Nyulol1/status/1164765910822862850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VaNtSjtJb", "media_key": "3_1164765904158150665"}]}}, {"author_id": "2397909551", "edit_history_tweet_ids": ["1164765597353201665"], "id": "1164765597353201665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164595766666694658"}], "created_at": "2019-08-23T05:05:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 85, "tag": "forestaamazzonica"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RoccoLongo", "id": "66102705"}]}, "text": "RT @RoccoLongo: Nel frattempo ogni minuto brucia una superficie di #forestaamazzonica pari a tre campi di calcio, e #Bolsonaro anzich\u00e9 speg\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "528826949", "edit_history_tweet_ids": ["1164765022104326146"], "id": "1164765022104326146", "created_at": "2019-08-23T05:03:16.000Z", "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/PHIhiQIycC", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PHIhiQIycC", "expanded_url": "http://ow.ly/Xj1b50vGfV7", "display_url": "ow.ly/Xj1b50vGfV7"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187693897", "in_reply_to_user_id": "2290422691", "edit_history_tweet_ids": ["1164764825756418048"], "id": "1164764825756418048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164764486936358914"}], "created_at": "2019-08-23T05:02:29.000Z", "text": "@conidatecuenta pta, algunos dicen que algo tuvo que ver el pololo gringo que era medio pitiao jsjsjs, pero ese wn dijo que ssiiaabb se habia ido a un ritual suicida, andan unos hilos por ahi que explican la historia entera jaja es tremenda trama", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "pololo gringo"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "wn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885140033979785216", "edit_history_tweet_ids": ["1164764720341012480"], "id": "1164764720341012480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "created_at": "2019-08-23T05:02:04.000Z", "text": "se o cara matou o gato depois disso ele \u00e9 maior ot\u00e1rio https://t.co/mGEh8l6D1N", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mGEh8l6D1N", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2984820479", "edit_history_tweet_ids": ["1164764678695706626"], "id": "1164764678695706626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T05:01:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24802340", "edit_history_tweet_ids": ["1164764340014051330"], "id": "1164764340014051330", "created_at": "2019-08-23T05:00:33.000Z", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta https://t.co/RD8jAixvgk https://t.co/8tRHbr3flA", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RD8jAixvgk", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZgtNHm", "display_url": "glo.bo/2ZgtNHm"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8tRHbr3flA", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1164764340014051330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tRHbr3flA", "media_key": "3_1164764338244087809"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 22, "quote_count": 10}}, {"author_id": "316572612", "edit_history_tweet_ids": ["1164763963583651840"], "id": "1164763963583651840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "created_at": "2019-08-23T04:59:03.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1626673087", "edit_history_tweet_ids": ["1164763692811948032"], "id": "1164763692811948032", "created_at": "2019-08-23T04:57:59.000Z", "text": "Vou falar de Get\u00falio Vargas amanh\u00e3, pro 9 ano. Ele se matou dia 24 de agosto, quase........", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231182240", "edit_history_tweet_ids": ["1164762842303610885"], "id": "1164762842303610885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164553211203784706"}], "created_at": "2019-08-23T04:54:36.000Z", "text": "RT @posutopico: La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "posutopico", "id": "744881878872768512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885423468182990848", "edit_history_tweet_ids": ["1164762704961134592"], "id": "1164762704961134592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T04:54:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38490186", "edit_history_tweet_ids": ["1164762291994124290"], "id": "1164762291994124290", "created_at": "2019-08-23T04:52:25.000Z", "text": "S\u00f3 pra lembrar, e o Stefan Zweig, que escreveu 'Brasil, pa\u00eds  do futuro', em 1941 e se suicidou junto com a esposa em 1942 na cidade de Petr\u00f3polis? Mais: dias depois do Carnaval... Fiquem \u00e0 vontade nas respectivas semi\u00f3ticas \u00edntimas.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Petr\u00f3polis"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Carnaval"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0c0d62e84180d287"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002646636366106624", "edit_history_tweet_ids": ["1164761882986594304"], "id": "1164761882986594304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T04:50:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "356554125", "edit_history_tweet_ids": ["1164760897509683207"], "id": "1164760897509683207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-23T04:46:52.000Z", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "548481495", "edit_history_tweet_ids": ["1164760796787687424"], "id": "1164760796787687424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164582469527592963"}], "created_at": "2019-08-23T04:46:28.000Z", "text": "RT @Daniellozbar: @VidalQuadras Que si quiere bolsa!!!yo no s\u00e9 si ser\u00e9 suicida pero mis deposiciones no me salen por la boca como a usted,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daniellozbar", "id": "1556592204"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741338484", "edit_history_tweet_ids": ["1164760610422190080"], "id": "1164760610422190080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "created_at": "2019-08-23T04:45:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759166614646431744", "edit_history_tweet_ids": ["1164760014638084096"], "id": "1164760014638084096", "created_at": "2019-08-23T04:43:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/htWVUNAH59", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB"}]}, "text": "quero ler \"Minha M\u00e3e Se Matou Sem Dizer Adeus\" https://t.co/htWVUNAH59 #skoob", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757180600591802368", "edit_history_tweet_ids": ["1164759563695845376"], "id": "1164759563695845376", "created_at": "2019-08-23T04:41:34.000Z", "text": "Aves de Rapina chega aos cinemas em 07 de fevereiro de 2020 https://t.co/5Ku8dToTju https://t.co/s1pGSqxYGm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/5Ku8dToTju", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/aves-de-rapina-filme-nao-continuara-eventos-esquadrao-suicida/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/aves-d\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/s1pGSqxYGm", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1164759563695845376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1pGSqxYGm", "media_key": "3_1164759561741328389"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29402991", "in_reply_to_user_id": "95630337", "edit_history_tweet_ids": ["1164758661366874120"], "id": "1164758661366874120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164253211206803456"}], "created_at": "2019-08-23T04:37:59.000Z", "text": "@trudebom @ClovisDemetrio @MarceloFreixo Vc eh apenas tapada e bovina? Duvido. Ent\u00e3o Alan Garcia matou se porque Lula eh inocente? Tadinha.Use  OB.\" Sempre Livre\" nao da conta....", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "trudebom", "id": "95630337"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "ClovisDemetrio", "id": "83838654"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2841045255", "edit_history_tweet_ids": ["1164758260777230336"], "id": "1164758260777230336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "created_at": "2019-08-23T04:36:24.000Z", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817257378294792193", "edit_history_tweet_ids": ["1164757730411700226"], "id": "1164757730411700226", "created_at": "2019-08-23T04:34:17.000Z", "text": "T\u00e1 eu e Polyana vendo Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude3b", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "Polyana"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470142861", "in_reply_to_user_id": "1470142861", "edit_history_tweet_ids": ["1164757388018081792"], "id": "1164757388018081792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164755939733336067"}], "created_at": "2019-08-23T04:32:56.000Z", "text": "8. Daylight\n\nMEU PAI QUE M\u00daSICA LINDA, a pegada indie dela me deu uma paz de esp\u00edrito, nunca quis tanto que o \u00e1lbum se chamasse daylight quanto eu quero agora, mais uma bridge pra minha lista de bridges maravilhosas by taylor E O FINAL ME MATOU\n\ndaylight, daylight, daylight...", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8683, "type": "Other", "normalized_text": "Daylight"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "daylight"}, {"start": 195, "end": 214, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "bridges maravilhosas"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "ME"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "daylight"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "daylight"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "daylight"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318206056", "edit_history_tweet_ids": ["1164757301040861187"], "id": "1164757301040861187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164756650185711616"}], "created_at": "2019-08-23T04:32:35.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: \u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans\n\n\u21aahttps://t.co/0XT46EhIhz https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0XT46EhIhz", "expanded_url": "http://bit.ly/2HkCwCn", "display_url": "bit.ly/2HkCwCn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148372339", "edit_history_tweet_ids": ["1164756650185711616"], "id": "1164756650185711616", "created_at": "2019-08-23T04:30:00.000Z", "text": "\u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans\n\n\u21aahttps://t.co/0XT46EhIhz https://t.co/LCzWggjM0x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0XT46EhIhz", "expanded_url": "http://bit.ly/2HkCwCn", "display_url": "bit.ly/2HkCwCn"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LCzWggjM0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1164756650185711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCzWggjM0x", "media_key": "3_1164731653853470720"}]}}, {"author_id": "83972035", "in_reply_to_user_id": "3307558039", "edit_history_tweet_ids": ["1164756592044019713"], "id": "1164756592044019713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164755689832501248"}], "created_at": "2019-08-23T04:29:46.000Z", "text": "@JesusMoralesPe6 @Viri_Rios @blasfemas Igual podr\u00edamos llamarle \"Rayito L\u00f3pez\", pero capaz que m\u00e1s de una se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Rayito L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JesusMoralesPe6", "id": "3307558039"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Viri_Rios", "id": "102220896"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "blasfemas", "id": "949138916849762310"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2580666812", "in_reply_to_user_id": "954749921772568576", "edit_history_tweet_ids": ["1164756422858461184"], "id": "1164756422858461184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164752745556918272"}], "created_at": "2019-08-23T04:29:05.000Z", "text": "@pdrohenrqe ah eu so lembro de ugabuga de certo eu era ruim e morria sempre crash suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "ugabuga"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "martinezcats", "name": "Catalina", "id": "131058219", "verified": false, "location": "Malm\u00f6, Sverige", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 353, "tweet_count": 71268, "listed_count": 22}}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}}, {"username": "MontoyaGaly", "name": "Galinda", "id": "1002959328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 80, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}}, {"username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}}, {"username": "paiidoseusnenem", "name": "Tio Snoop \ud83d\udc29\ud83d\ude02", "id": "2683810379", "verified": false, "location": "aldeia da n\u00e9voa sangrenta", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1453, "tweet_count": 88608, "listed_count": 1}}, {"username": "crazygirltoddy", "name": "\ud83d\ude08 Baby Toddy", "id": "2308714730", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 473, "tweet_count": 93801, "listed_count": 6}}, {"username": "naty_dartearte", "name": "Naty - \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "320837816", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 362, "tweet_count": 4083, "listed_count": 1}}, {"username": "piu_nokio", "name": "Cartinhas do Piu", "id": "56690091", "verified": false, "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 574, "tweet_count": 9311, "listed_count": 5}}, {"username": "Davellab23", "name": "kingslayer", "id": "752160036890214401", "verified": false, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 190, "tweet_count": 34754, "listed_count": 0}}, {"username": "Ruuul_07", "name": "\ud835\udde5\u1d00\u1d1c\u029f", "id": "2799515210", "verified": false, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 156, "tweet_count": 26945, "listed_count": 5}}, {"username": "palomasmg", "name": "palomits", "id": "704986554154901504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 118, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}}, {"username": "sapavegana", "name": "Concursapa - Luciene Santos", "id": "796392848618881024", "verified": true, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52880, "following_count": 808, "tweet_count": 40337, "listed_count": 92}}, {"username": "josuegrola", "name": "Josu\u00e9", "id": "351642591", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2076, "tweet_count": 19204, "listed_count": 11}}, {"username": "crhoycom", "name": "CRHoy.com", "id": "24440571", "verified": true, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 534778, "following_count": 4743, "tweet_count": 392656, "listed_count": 1029}}, {"username": "2010Enith", "name": "Enith Solanyi Z. S.", "id": "517889075", "verified": false, "location": "Yopal", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1181, "tweet_count": 1065, "listed_count": 2}}, {"username": "vampiroteuta", "name": "Lula no 2\u00ba turno abissal", "id": "1149800808810274819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1535, "tweet_count": 28429, "listed_count": 3}}, {"username": "geledes", "name": "Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra", "id": "43290742", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69642, "following_count": 299, "tweet_count": 44156, "listed_count": 492}}, {"username": "TribvnvsPlebis", "name": "Tiberio S. Gracco", "id": "877535285277597696", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1683, "tweet_count": 74822, "listed_count": 9}}, {"username": "BarbaraRaval", "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "id": "986811270", "verified": false, "location": "Viareggio -  Multimedia", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}}, {"username": "frimaudelman", "name": "Frima Udelman Le\u00f3n", "id": "148429772", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 731, "tweet_count": 8595, "listed_count": 5}}, {"username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "id": "28588050", "verified": true, "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213265, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}}, {"username": "JDuijm", "name": "Jose Duijm", "id": "2280657236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 140, "tweet_count": 34385, "listed_count": 1}}, {"username": "vivoplaynet", "name": "VIVOplay", "id": "1462429746", "verified": true, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 491435, "following_count": 3580, "tweet_count": 181001, "listed_count": 1399}}, {"username": "AnaPrella", "name": "NAVEGANTE 2.", "id": "836357806651490306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 84, "tweet_count": 173134, "listed_count": 0}}, {"username": "TereGarciaOK", "name": "Maria Teresa Garcia", "id": "4707533116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}}, {"username": "tinynamjinn", "name": "moved", "id": "521498600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5196, "following_count": 3453, "tweet_count": 138513, "listed_count": 18}}, {"username": "BTS_twt", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "id": "335141638", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47689870, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"username": "1986Ecologistas", "name": "Ecologistas La Rioja", "id": "3367790211", "verified": false, "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2746, "tweet_count": 23860, "listed_count": 42}}, {"username": "javyvy", "name": "Javyvy", "id": "90853950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}}, {"username": "cinhacsoares", "name": "marcia", "id": "1083614923", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 969, "tweet_count": 18176, "listed_count": 2}}, {"username": "adisantos374", "name": "Santos", "id": "844780321853792258", "verified": false, "location": "Espa\u00e7o Sideral", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 4641, "tweet_count": 17213, "listed_count": 1}}, {"username": "psycoterapeuta", "name": "Psicolog\u00eda Cotidiana", "id": "231781112", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 11732, "following_count": 633, "tweet_count": 2157, "listed_count": 109}}, {"username": "nyhaon", "name": "\uac00\ubbf8 ~", "id": "3165403205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 350, "tweet_count": 12354, "listed_count": 1}}, {"username": "clubcritica", "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414", "id": "575410217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608326, "listed_count": 88}}, {"username": "2Pachi63", "name": "Pachi63_2", "id": "1149019041790615552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 190, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"username": "soululy", "name": "#Luaratec", "id": "275691867", "verified": false, "location": "Brasilia Df", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 411, "tweet_count": 17756, "listed_count": 0}}, {"username": "capderoc", "name": "capderoc", "id": "278944122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 477, "tweet_count": 38736, "listed_count": 5}}, {"username": "pattybushed", "name": "Patr\u00edcia \u271f", "id": "2469620558", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 265, "tweet_count": 119869, "listed_count": 0}}, {"username": "PediaPiko", "name": "Piko Pedia", "id": "4220723355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 4987, "tweet_count": 62560, "listed_count": 1}}, {"username": "josemariablanc2", "name": "@r_m_estan \u2764 \ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "id": "490262651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4031, "tweet_count": 118817, "listed_count": 11}}, {"username": "inesdsantoss", "name": "n\u00eass", "id": "812987587728121856", "verified": false, "location": "Do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 557, "tweet_count": 73627, "listed_count": 0}}, {"username": "MarySolSena1", "name": "Solzito \u2600\ufe0f", "id": "1000040948582240256", "verified": false, "location": "Montemor-o-Novo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 127, "tweet_count": 23491, "listed_count": 0}}, {"username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo", "id": "3806879902", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196721, "listed_count": 2}}, {"username": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": "354095556", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2540899, "following_count": 615, "tweet_count": 7387, "listed_count": 2620}}, {"username": "Awanauta", "name": "Linepithema humile", "id": "2326791757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 2101, "tweet_count": 57226, "listed_count": 0}}, {"username": "Tano2412", "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "176669543", "verified": false, "location": "Donde se ejerza el peronismo", "public_metrics": {"followers_count": 43215, "following_count": 34538, "tweet_count": 280440, "listed_count": 83}}, {"username": "themeanlumarrie", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52", "id": "981259418653413377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 369, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}}, {"username": "tracieokereke", "name": "Tracie\u2728", "id": "84419646", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115629, "following_count": 1800, "tweet_count": 72855, "listed_count": 34}}, {"username": "MartaSH1998", "name": "Marta", "id": "248330766", "verified": false, "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 975, "tweet_count": 14981, "listed_count": 3}}, {"username": "sergiolinus", "name": "Sergio Luiz", "id": "229166293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 789, "tweet_count": 30444, "listed_count": 5}}, {"username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924", "verified": false, "location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54610, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}}, {"username": "iFaleiNaWEB", "name": "iFaleinaweb", "id": "1103455963992989696", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 464, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}}, {"username": "elio_cnx", "name": "elio de carolis", "id": "4896545899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 13, "tweet_count": 13201, "listed_count": 0}}, {"username": "NiaGuaita", "name": "Nia Guaita", "id": "397931616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 371, "tweet_count": 4448, "listed_count": 2}}, {"username": "MelendezMaki", "name": "Soy mexicano pero me averg\u00fcenza mi gobierno \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "id": "1111498609927835648", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 404, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}}, {"username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"username": "Escipiouoc", "name": "Escipio", "id": "912022010242506753", "verified": false, "location": "Esser huma de la terra.", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 591, "tweet_count": 32898, "listed_count": 2}}, {"username": "flavioasns", "name": "flavio", "id": "1019542993", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 209, "tweet_count": 59674, "listed_count": 4}}, {"username": "eltio01", "name": "Jos\u00e9 el Neoporfirista", "id": "90701141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 2789, "tweet_count": 20860, "listed_count": 10}}, {"username": "PaVa_Mx", "name": "PaVa", "id": "386066705", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12796, "following_count": 1905, "tweet_count": 35184, "listed_count": 21}}, {"username": "PMusedo", "name": "Stefano Guidotti aka Pyn Musedo \ud83d\udc27", "id": "1154847312", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1394, "tweet_count": 18455, "listed_count": 15}}, {"username": "Affaritaliani", "name": "Affaritaliani.it", "id": "35525950", "verified": true, "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70972, "following_count": 521, "tweet_count": 323704, "listed_count": 884}}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"username": "zigoraldama", "name": "Zigor Aldama \u9f50\u6208", "id": "207227095", "verified": true, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 37864, "following_count": 743, "tweet_count": 42405, "listed_count": 564}}, {"username": "retinate", "name": "RETINA Tendencias", "id": "3391738612", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30619, "following_count": 444, "tweet_count": 16038, "listed_count": 903}}, {"username": "kuzzi79", "name": "Mihaela", "id": "962239504894578688", "verified": false, "location": "Livorno, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 156, "tweet_count": 55915, "listed_count": 4}}, {"username": "juanextradita", "name": "Juanes Tamayo", "id": "520006717", "verified": false, "location": "Envigado, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1278, "tweet_count": 8396, "listed_count": 2}}, {"username": "_rieivsl", "name": "\u0141a\u0142a\ud83e\udd8b", "id": "1031662610175938560", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 504, "tweet_count": 59558, "listed_count": 0}}, {"username": "TaysonMauro", "name": "Tayson Mauro", "id": "815340722543017984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4202, "tweet_count": 44128, "listed_count": 5}}, {"username": "Conmibola", "name": "Agorera", "id": "1140983611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2465, "tweet_count": 124934, "listed_count": 17}}, {"username": "Xallue", "name": "xallue", "id": "235645550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 290, "tweet_count": 26795, "listed_count": 64}}, {"username": "carmendiri", "name": "Carmen Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez", "id": "119667555", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 314, "tweet_count": 24135, "listed_count": 34}}, {"username": "faocarvalho", "name": "sdd do meu ex (presidente Lula) 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "59819352", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 874, "tweet_count": 31216, "listed_count": 19}}, {"username": "thayriiine", "name": "Thayrine Coelho", "id": "89997551", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 243, "tweet_count": 17520, "listed_count": 0}}, {"username": "tip2710", "name": "tip", "id": "150033924", "verified": false, "location": "Galaxia internet", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2050, "tweet_count": 119788, "listed_count": 42}}, {"username": "tgsm1531", "name": "Reinhard", "id": "57491149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 195, "tweet_count": 10227, "listed_count": 1}}, {"username": "lapanaweb", "name": "LaPanaWeb", "id": "338019709", "verified": false, "location": "Panamericana", "public_metrics": {"followers_count": 55744, "following_count": 5589, "tweet_count": 116823, "listed_count": 372}}, {"username": "ProduPyme", "name": "M\u2206rL\u00a9BsAs", "id": "2276520595", "verified": false, "location": "wilde, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 4997, "tweet_count": 50573, "listed_count": 5}}, {"username": "sbatakis", "name": "Silvina Batakis", "id": "162099154", "verified": true, "location": "Provincia de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 95663, "following_count": 3399, "tweet_count": 47274, "listed_count": 306}}, {"username": "fmprieto", "name": "Francisco M. Prieto \ud83d\udc9a", "id": "388210581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1717, "tweet_count": 14500, "listed_count": 12}}, {"username": "mercheha", "name": "Mercheha\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a #MenFriendly #GobiernoDimisi\u00f3n", "id": "1141459559011295232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 421, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucia_626_", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Lucia", "id": "2408352768", "verified": false, "location": "La Rep\u00fablica perdida.", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 4037, "tweet_count": 33380, "listed_count": 10}}, {"username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "182195747", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}}, {"username": "SalvaArraijanal", "name": "Salvar el Arraijanal", "id": "977980824611155968", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 4934, "tweet_count": 10656, "listed_count": 23}}, {"username": "debrucito", "name": "Danny Debruce", "id": "549281353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 441, "tweet_count": 9122, "listed_count": 6}}, {"username": "Poetvic", "name": "V\u00edctor Manuel", "id": "1308190087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 607, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}}, {"username": "AnnalisaTasina2", "name": "Annalisa Tasinato", "id": "1072848214582276102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 821, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}}, {"username": "stefanocatone", "name": "Stefano Catone", "id": "51752772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5550, "following_count": 2070, "tweet_count": 16418, "listed_count": 47}}, {"username": "rosariocurcio", "name": "rosario", "id": "1379900528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1129, "tweet_count": 27732, "listed_count": 4}}, {"username": "BiciatoLeandro", "name": "Leandro Biciato", "id": "1373459900", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 202, "tweet_count": 6175, "listed_count": 1}}, {"username": "kylekestis", "name": "lucas #hotd", "id": "1112116230268350464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44069, "listed_count": 8}}, {"username": "KazeRusian", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Rusian \ud83c\udf83", "id": "2763867478", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 458, "tweet_count": 125797, "listed_count": 7}}, {"username": "chipacuerita_", "name": "Chipacita\u2728", "id": "731112012", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 219, "tweet_count": 77498, "listed_count": 3}}, {"username": "dreiasilva05", "name": "andreia", "id": "2537257498", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 395, "tweet_count": 68970, "listed_count": 0}}, {"username": "finambre", "name": "fiambre", "id": "2527138675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 718, "tweet_count": 154871, "listed_count": 42}}, {"username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "id": "2304871790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}}, {"username": "mister_y_sca", "name": "Mano Mister \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3047265313", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 7923, "listed_count": 0}}, {"username": "evlyncmoraes", "name": "evlain 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "3312011981", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 179, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}}, {"username": "alicia_sbarbati", "name": "Alicia Sbarbati", "id": "838368975511764992", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 4877, "tweet_count": 117502, "listed_count": 0}}, {"username": "Amareis7", "name": "ama reis", "id": "1063208850780811264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 111, "tweet_count": 3780, "listed_count": 0}}, {"username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}}, {"username": "CarlosEAncarola", "name": "Carlos E. Ancarola", "id": "1447538646", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 177, "tweet_count": 45977, "listed_count": 3}}, {"username": "IsidoritoElRey", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "id": "3015709359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}}, {"username": "CiroGomezL", "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", "id": "1935742783", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1634595, "following_count": 363, "tweet_count": 85928, "listed_count": 3167}}, {"username": "raul_vico", "name": "Raul Vico", "id": "1603201220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 31, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}}, {"username": "fpcasaldaliga", "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "id": "1115293629520797698", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}}, {"username": "daiki_the1", "name": "bon vivant", "id": "1054140254280671237", "verified": false, "location": "Perto", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 167, "tweet_count": 2047, "listed_count": 1}}, {"username": "Angietuiteando", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "id": "248235229", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20160, "following_count": 7073, "tweet_count": 98496, "listed_count": 16}}, {"username": "sofiamaria_", "name": "sofia 13", "id": "4550451562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 597, "tweet_count": 79080, "listed_count": 3}}, {"username": "BeaFacts", "name": "B\u00eaa", "id": "72468231", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2188, "tweet_count": 162087, "listed_count": 152}}, {"username": "sapatrem_", "name": "Cleitinha", "id": "872103943844896769", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 440, "tweet_count": 15470, "listed_count": 2}}, {"username": "Faby7Roma3", "name": "Fabyan", "id": "892068992004878337", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2474, "tweet_count": 62668, "listed_count": 0}}, {"username": "daniel78ASR", "name": "Daniel\ud83d\udc3a", "id": "854627531646959616", "verified": false, "location": "Roma ", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1163, "tweet_count": 23039, "listed_count": 3}}, {"username": "StefanoMaffiol7", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Ste\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "977526046596784128", "verified": false, "location": "Bergamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3291, "tweet_count": 21859, "listed_count": 1}}, {"username": "Gen_VillasBoas", "name": "General Villas Boas", "id": "826847661559050242", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906044, "following_count": 47, "tweet_count": 1098, "listed_count": 960}}, {"username": "raffaelaqu", "name": "Raffaella Quadretti", "id": "465952885", "verified": false, "location": "Milano, Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1188, "tweet_count": 21432, "listed_count": 22}}, {"username": "gsantambrogio1", "name": "Giorgio Santambrogio", "id": "2591467812", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 39210, "following_count": 33631, "tweet_count": 11379, "listed_count": 202}}, {"username": "xmvnu", "name": "munu", "id": "716069936314056705", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 469, "tweet_count": 57510, "listed_count": 1}}, {"username": "policiasurpresa", "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "id": "164949381", "verified": false, "location": "policiasurpresa@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 105116, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}}, {"username": "Edw131M", "name": "ecm pacifiblack", "id": "1654115948", "verified": false, "location": "Granada, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 109, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}}, {"username": "PalomaValenciaL", "name": "Paloma Valencia L", "id": "149281495", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480484, "following_count": 984, "tweet_count": 37486, "listed_count": 742}}, {"username": "Analiawolo", "name": "Anal\u00eda Woloszczuk", "id": "1126195166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 427, "tweet_count": 4818, "listed_count": 4}}, {"username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}}, {"username": "1denmadrid", "name": "denmadrid", "id": "430579114", "verified": false, "location": "Madrid, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 400, "tweet_count": 1415701, "listed_count": 412}}, {"username": "SiletiumNaturae", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "954765734240014336", "verified": false, "location": "La decadencia.", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 107, "tweet_count": 59310, "listed_count": 1}}, {"username": "yagomlp", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd53\ud835\udd6a", "id": "4354874535", "verified": false, "location": "Na farra ", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 393, "tweet_count": 6595, "listed_count": 0}}, {"username": "dcariqueo", "name": "Daivy", "id": "200493631", "verified": false, "location": "Chileno \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2083, "tweet_count": 26480, "listed_count": 2}}, {"username": "baradit", "name": "Jorge Baradit Morales", "id": "10908822", "verified": true, "location": "Distrito 10", "public_metrics": {"followers_count": 412548, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}}, {"username": "olivialima_", "name": "ol\u00edvia", "id": "151924377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1402, "tweet_count": 147339, "listed_count": 6}}, {"username": "juliapaleixo_", "name": "J\u00falia Aleixo", "id": "1073722289571708928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 147, "tweet_count": 10445, "listed_count": 0}}, {"username": "KellyLo03434907", "name": "KellyLopez", "id": "1099167488951156736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 187, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}}, {"username": "univisionNY", "name": "Univision Nueva York", "id": "56737658", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 47504, "following_count": 1501, "tweet_count": 91418, "listed_count": 322}}, {"username": "larizab", "name": "Lariza Blazijczuk", "id": "220766061", "verified": false, "location": "Encarnacion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 744, "tweet_count": 32478, "listed_count": 3}}, {"username": "AnjouFelipe", "name": "Felipe de Anjou", "id": "1718903876", "verified": false, "location": "Alicantino", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 469, "tweet_count": 9055, "listed_count": 1}}, {"username": "GuajeSalvaje", "name": "Guaje Salvaje", "id": "918490448632664064", "verified": false, "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 70589, "following_count": 5634, "tweet_count": 36707, "listed_count": 189}}, {"username": "PaulR1ttenhouse", "name": "PaulRittenhouse \ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udda4 \u2744\ufe0f", "id": "1111468586743283712", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 79, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}}, {"username": "MendozaPost", "name": "Mendoza Post", "id": "2749043702", "verified": true, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28529, "following_count": 793, "tweet_count": 109814, "listed_count": 154}}, {"username": "mariac_tringali", "name": "Maria C. Tringali", "id": "2986452449", "verified": false, "location": "Lawyer in Catania, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 663, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}}, {"username": "FrikiCarmen", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Illusia \ud83d\udf0f \ud83c\udf83", "id": "322504365", "verified": false, "location": "\u300c\u6b7b\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 434, "tweet_count": 51916, "listed_count": 6}}, {"username": "masturbathor", "name": "M. Lesgles \ud83d\udc25\ud83d\udc9a", "id": "1373174364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 559, "tweet_count": 187875, "listed_count": 19}}, {"username": "MARIANSANTIAGO9", "name": "MARIAN SANTIAGO", "id": "802663370", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2417, "tweet_count": 60879, "listed_count": 91}}, {"username": "DjFabry3", "name": "DjFabry", "id": "1064640722530377728", "verified": false, "location": "Novi Ligure, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 750, "tweet_count": 18069, "listed_count": 0}}, {"username": "keekanogueira", "name": "Ketlym Nogueira", "id": "3306083049", "verified": false, "location": "+ 048", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 216, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}}, {"username": "SaintJarls_", "name": "\u25b3\u20d2\u20d8 Jarls \u277e\u00be \ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4", "id": "1536482912", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1817, "tweet_count": 22891, "listed_count": 0}}, {"username": "alessia_smile6", "name": "alessia \ud83c\udfb6", "id": "1035959506700783618", "verified": false, "location": "orbassano, piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 2783, "tweet_count": 179418, "listed_count": 7}}, {"username": "VittorioBanti", "name": "Vittorio Banti", "id": "1400701532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 922, "tweet_count": 180210, "listed_count": 89}}, {"username": "EugniadelaBarra", "name": "Yo", "id": "293559648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}}, {"username": "GiovanniTrapato", "name": "Giovanni Trapatonni", "id": "633569468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 903, "tweet_count": 30353, "listed_count": 0}}, {"username": "MiloGabriele", "name": "Milo Greenberg", "id": "4475794947", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1631, "tweet_count": 37955, "listed_count": 5}}, {"username": "Jud_ECOAR", "name": "Ju)))", "id": "3694880356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 732, "tweet_count": 3836, "listed_count": 1}}, {"username": "luckyrodrigo75", "name": "Luciano", "id": "927912322127089664", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 671, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}}, {"username": "elbosnio", "name": "El Bosnio", "id": "263865213", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 37013, "following_count": 485, "tweet_count": 104289, "listed_count": 102}}, {"username": "mbelum08", "name": "Belu08", "id": "77853453", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 5001, "tweet_count": 188023, "listed_count": 0}}, {"username": "J_Solorzano3", "name": "Juan", "id": "886339421204873216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez", "id": "2548184223", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}}, {"username": "lpvribeiro", "name": "Luiz Paulo V. Ribeiro", "id": "2568913544", "verified": false, "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 153, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}}, {"username": "diegogibanel", "name": "diego", "id": "850342553610223617", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1074, "tweet_count": 10307, "listed_count": 3}}, {"username": "nightingale05_", "name": ".", "id": "1618473068", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7797, "following_count": 5656, "tweet_count": 33048, "listed_count": 3}}, {"username": "carlosmagno1983", "name": "Carlos Magno LULA da Silva", "id": "3092014920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 4979, "tweet_count": 106474, "listed_count": 4}}, {"username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13", "id": "39522911", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}}, {"username": "caverzaghiclaas", "name": "enrique caverzaghi claas", "id": "245177360", "verified": false, "location": "CAPITAL FEDERAL", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1364, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}}, {"username": "GiacoDiego", "name": "Diego Giacomini", "id": "1561887312", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 165155, "following_count": 345, "tweet_count": 43844, "listed_count": 600}}, {"username": "Oshimura_Itsuka", "name": "Oshimura Itsuka", "id": "3436864384", "verified": false, "location": "apunto de meterme un tiro", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 807, "tweet_count": 4046, "listed_count": 3}}, {"username": "JanduirS", "name": "Janduir Pessoa da Si", "id": "760279297152155648", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 141, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265370, "following_count": 1184, "tweet_count": 74603, "listed_count": 595}}, {"username": "recortez59", "name": "renato cortez", "id": "3221597500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 124, "tweet_count": 17970, "listed_count": 0}}, {"username": "TotyFlores", "name": "Toty Flores", "id": "126291236", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93117, "following_count": 1104, "tweet_count": 31433, "listed_count": 270}}, {"username": "annarelladippi", "name": "Anna DP \u041a\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \ud83d\udc3e \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u271d \ud83c\udf40\ud83d\udda4\ud83d\udc2d", "id": "3602153362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 502, "tweet_count": 41279, "listed_count": 1}}, {"username": "thiago_borges43", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "id": "774670035822542849", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185218, "listed_count": 7}}, {"username": "MonicaVivaBR", "name": "Monica VIVABrasil", "id": "224050553", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3193, "tweet_count": 155151, "listed_count": 20}}, {"username": "9091campioni", "name": "Tm69\u2026detto Natale il temporeggiatore \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3342960040", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 aprile dolce dormire \ud83e\udd71\ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2203, "tweet_count": 81700, "listed_count": 1}}, {"username": "anotherosanna", "name": "Rna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "978795361182593025", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 2680, "tweet_count": 10788, "listed_count": 1}}, {"username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838673, "following_count": 3297, "tweet_count": 72537, "listed_count": 2521}}, {"username": "tainarits", "name": "Tai com T", "id": "860810821726863361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 435, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}}, {"username": "juanpiluso", "name": "juanpiluso", "id": "4768297767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 991, "tweet_count": 13563, "listed_count": 7}}, {"username": "AlanSavio_03", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "941144531440893952", "verified": false, "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294002, "listed_count": 1}}, {"username": "Fernand0_o", "name": "Fernando A  Santos", "id": "65779198", "verified": false, "location": "Governador Valadares", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 572, "tweet_count": 921, "listed_count": 1}}, {"username": "palmeirasptd", "name": "Palmeiras Todo Dia", "id": "34181311", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220421, "following_count": 357, "tweet_count": 122895, "listed_count": 609}}, {"username": "SaitamaJack", "name": "Ted Mosby Cover", "id": "1070514183417094146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 974, "tweet_count": 57229, "listed_count": 2}}, {"username": "Borgatao", "name": "Jesus de Pr\u00e9dio", "id": "2801308053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 383, "tweet_count": 21868, "listed_count": 2}}, {"username": "Mariaju290878", "name": "Maria julieta", "id": "797129484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 281, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"username": "assis_noticias", "name": "Assis Not\u00edcias", "id": "1086582178497118208", "verified": false, "location": "Assis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}}, {"username": "murilosoaaress", "name": "murilo soares", "id": "823416537855967232", "verified": false, "location": "ZS", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 372, "tweet_count": 9217, "listed_count": 0}}, {"username": "mateuslarre", "name": "Mateus Guedes", "id": "1976808660", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 415, "tweet_count": 14334, "listed_count": 0}}, {"username": "oliberal", "name": "oliberal.com", "id": "53170567", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183848, "following_count": 208, "tweet_count": 254871, "listed_count": 436}}, {"username": "Nuriablazs", "name": "Nuria Bl\u00e1zquez", "id": "985836530592878593", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1024, "tweet_count": 5536, "listed_count": 25}}, {"username": "vaahz", "name": "vanessa", "id": "144721458", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 156, "tweet_count": 31605, "listed_count": 1}}, {"username": "R4PH43L1922", "name": "mGr19 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Ditadura Do STF\"", "id": "1141774192678965248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 104, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}}, {"username": "aliciapcorrea", "name": "\u2728", "id": "794602019713646592", "verified": false, "location": "027 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 441, "tweet_count": 42790, "listed_count": 0}}, {"username": "Conradoaviacion", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude30 \ud835\ude08\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2a\u00f3\ud835\ude2f \u2708\ufe0e", "id": "1058808403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 87, "tweet_count": 7236, "listed_count": 30}}, {"username": "NoDiNunca", "name": "NuncaDigasNunca", "id": "3207551218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 44, "tweet_count": 2809, "listed_count": 2}}, {"username": "lumslima4", "name": "lumslima4@gmail.com", "id": "1105919387696070656", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 150, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}}, {"username": "lewn51", "name": "Leo W. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "994328706481930241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 4577, "tweet_count": 43340, "listed_count": 3}}, {"username": "silvinaluna2006", "name": "silvina luna", "id": "1971997680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 453, "tweet_count": 97656, "listed_count": 14}}, {"username": "rosedbarros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016", "verified": false, "location": "Sao Paulo State, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}}, {"username": "manuelvictor", "name": "waze vitoria targaryan", "id": "22296986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 704, "tweet_count": 41489, "listed_count": 7}}, {"username": "pepaPi3141692", "name": "Jota.cv", "id": "697732743774543872", "verified": false, "location": "Avila ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 515, "tweet_count": 19223, "listed_count": 1}}, {"username": "carlossmato", "name": "Carlos S\u00e1nchez Mato\ud83d\udd3b\u2733\ufe0f", "id": "1270776432", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 72129, "following_count": 2678, "tweet_count": 39540, "listed_count": 558}}, {"username": "artearquiaan", "name": "Humano roto y mal parado", "id": "188402974", "verified": false, "location": "Republica de Mataderos", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1767, "tweet_count": 37382, "listed_count": 4}}, {"username": "apschi", "name": "ana s \ud83c\udf31\ud83d\udc99", "id": "189597740", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 324, "tweet_count": 95524, "listed_count": 3}}, {"username": "Yayovi", "name": "Yayovi", "id": "568999928", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1924, "tweet_count": 41400, "listed_count": 32}}, {"username": "Pharmakz", "name": "Pharma \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "246435921", "verified": false, "location": "Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3035, "tweet_count": 93514, "listed_count": 10}}, {"username": "chloehphillips", "name": "Chloe Phillips", "id": "982792592457789440", "verified": false, "location": "Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 12352, "following_count": 244, "tweet_count": 4765, "listed_count": 31}}, {"username": "sarixvk", "name": "Sara", "id": "492289059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 493, "tweet_count": 3687, "listed_count": 6}}, {"username": "ruitzenior", "name": ".", "id": "593005869", "verified": false, "location": "Valencia/Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 261, "tweet_count": 5677, "listed_count": 2}}, {"username": "HeikkiPlay123", "name": "Laute", "id": "3006681773", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 130, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}}, {"username": "conhaquevelho", "name": "Diego Alves", "id": "743513887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 132, "tweet_count": 20254, "listed_count": 1}}, {"username": "maidenclio", "name": "Lanoctambula", "id": "2887418367", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 286, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}}, {"username": "bia_peppe", "name": "#Democrac\u00edaJ\u00e1", "id": "59784328", "verified": false, "location": "osasco", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 3553, "tweet_count": 53349, "listed_count": 4}}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"username": "steppenwolf1976", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2716446892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 756, "tweet_count": 283789, "listed_count": 27}}, {"username": "vbenevidees", "name": "shield", "id": "3039482705", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 744, "tweet_count": 6546, "listed_count": 0}}, {"username": "KauaneTassia", "name": "Kau \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "344348283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 5611, "tweet_count": 215895, "listed_count": 18}}, {"username": "MGolfre", "name": "MorenoG", "id": "1068175052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 32, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"username": "MVirginiaArg", "name": "Virginia", "id": "3077788095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 464, "tweet_count": 17938, "listed_count": 0}}, {"username": "Trinityisback", "name": "Natalia \ud83d\udd3b Antifa", "id": "945735892483878913", "verified": false, "location": "\ud83d\udc9c EcoFeminismo \ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 200, "tweet_count": 46335, "listed_count": 0}}, {"username": "marleytheillest", "name": "marley", "id": "957223113799979008", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 407, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}}, {"username": "biiapm_22", "name": "bia", "id": "962690357891878914", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 610, "tweet_count": 122531, "listed_count": 3}}, {"username": "leonor_garcia01", "name": "Nocas\u264e\ufe0f", "id": "1053734227492122624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 366, "tweet_count": 21013, "listed_count": 0}}, {"username": "FrancoM17375214", "name": "\ud83c\udfccFranpito - Manri\ud83c\udfcc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1156639791187935233", "verified": false, "location": "la concha de la lora", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 380, "tweet_count": 13726, "listed_count": 0}}, {"username": "leila54419326", "name": "leila", "id": "970844139859439616", "verified": false, "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 14, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"username": "GilCarlosTex", "name": "Gil Carlos Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfad\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9Lula13", "id": "177530359", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12092, "following_count": 11356, "tweet_count": 78441, "listed_count": 3}}, {"username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "verified": false, "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"username": "Goernefrau", "name": "Anne (\u29d6) \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "454002551", "verified": false, "location": "Bermillo de Sayago, Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2202, "tweet_count": 75741, "listed_count": 102}}, {"username": "irenepanea", "name": "Irene \ud83d\udeb2", "id": "348680993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 3699, "tweet_count": 66850, "listed_count": 29}}, {"username": "neceseres", "name": "samuel", "id": "304352640", "verified": false, "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 999, "tweet_count": 12138, "listed_count": 15}}, {"username": "josenildo000420", "name": "josenildo da silva", "id": "829120745779372032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2120, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}}, {"username": "noahshuster", "name": "Noah Shuster \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "192219079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7720, "following_count": 611, "tweet_count": 154259, "listed_count": 56}}, {"username": "oscararkhipov", "name": "oscararkhipov", "id": "1059419161728876544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 867, "tweet_count": 21546, "listed_count": 0}}, {"username": "ecologistas", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "id": "51806144", "verified": false, "location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 164537, "following_count": 12369, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}}, {"username": "JorgeFrryr", "name": "Jorge \ud83d\udd90\ufe0f Frryr", "id": "1357344770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 504, "tweet_count": 16341, "listed_count": 0}}, {"username": "crus35", "name": "Crus35", "id": "169822202", "verified": false, "location": "Las Vegas / Guanajuato \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 838, "tweet_count": 23238, "listed_count": 0}}, {"username": "tarantulaes", "name": "tarantulaes", "id": "182126884", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4794, "following_count": 4685, "tweet_count": 143255, "listed_count": 23}}, {"username": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": "2205097632", "verified": false, "location": "Latina, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 9, "tweet_count": 42284, "listed_count": 20}}, {"username": "Antipopo1", "name": "Antipop\u00f3", "id": "1146194147679907840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1757, "tweet_count": 8592, "listed_count": 1}}, {"username": "ecologismo_urg", "name": "Ecologismo de Emergencia", "id": "898821554989084672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8730, "following_count": 501, "tweet_count": 10387, "listed_count": 159}}, {"username": "domenicobas62", "name": "domenico basile", "id": "1086691638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 63101, "listed_count": 0}}, {"username": "HRD63", "name": "Hector Diaz T\u2600\ufe0fd\u2600\ufe0fs con ella", "id": "4069763853", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 4283, "tweet_count": 84985, "listed_count": 8}}, {"username": "dunkworth", "name": "\ud83d\udc14", "id": "3349380244", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4118, "following_count": 4347, "tweet_count": 26981, "listed_count": 2}}, {"username": "BrasileirosEs", "name": "Brasileir@s Democratas Espanha", "id": "1057674917435596801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 179, "tweet_count": 208, "listed_count": 1}}, {"username": "daisemeira", "name": "Daise Meira", "id": "29843181", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 4352, "tweet_count": 75264, "listed_count": 16}}, {"username": "Gustavoucranian", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1058143932796846080", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 6021, "tweet_count": 267815, "listed_count": 2}}, {"username": "crf_my14", "name": "camy ansiosa para o jogo da libertadores", "id": "1001685822956032000", "verified": false, "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1775, "tweet_count": 24118, "listed_count": 0}}, {"username": "aIexcito", "name": "alex.", "id": "1045802252957622272", "verified": false, "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"username": "JovemLiberalll", "name": "Jovem Liberal \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1113855655440465920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 378, "tweet_count": 4950, "listed_count": 4}}, {"username": "EsquerdaNet", "name": "esquerda.net", "id": "14333754", "verified": true, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 45217, "following_count": 493, "tweet_count": 69630, "listed_count": 488}}, {"username": "Angelbarrios04", "name": "\u00c1ngel Barrios", "id": "911602963671605249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 47, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}}, {"username": "TheusOReiDela", "name": "Theus \ud83d\udc51", "id": "1078088835135877120", "verified": false, "location": "No universo, atr\u00e1s da janela", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 34, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"username": "dearwstar", "name": "nad.", "id": "1142893092850274305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1291, "tweet_count": 45884, "listed_count": 38}}, {"username": "FCminhaestrelaL", "name": "Francine\u2022 ELE SEGUE!\u2764", "id": "323839635", "verified": false, "location": "Bambu\u00ed-MG & S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 3425, "tweet_count": 75687, "listed_count": 83}}, {"username": "lulybarreiro61", "name": "#EllaGan\u00f3. Con TOD\ud83c\udf1eS \ud83d\udc9a", "id": "371932589", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8890, "tweet_count": 201805, "listed_count": 24}}, {"username": "vindvedshop", "name": "Vindved", "id": "235584545", "verified": false, "location": "S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 140, "tweet_count": 10380, "listed_count": 6}}, {"username": "geglobo", "name": "ge", "id": "10842792", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114269, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}}, {"username": "paty688guzman", "name": "Patricia Guzman", "id": "728338514744467456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 74, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "id": "148372339", "verified": true, "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819000, "following_count": 1472, "tweet_count": 442823, "listed_count": 3405}}, {"username": "MartaMo39327858", "name": "Marta Moreira", "id": "1164258600363188224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"username": "hellr00t", "name": "Atendedor", "id": "186401848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73434, "following_count": 389, "tweet_count": 11637, "listed_count": 202}}, {"username": "fsampaiojunior", "name": "Sampaio Junior - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "390195133", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 2448, "tweet_count": 14559, "listed_count": 1}}, {"username": "EtchartPadilla", "name": "Ana Gonz\u00e1lez Padilla", "id": "344688002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 152, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"username": "Cronicanunciada", "name": "#CronicaAnunciada", "id": "846490166994894848", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 33512, "following_count": 382, "tweet_count": 18079, "listed_count": 73}}, {"username": "JavitoSegura", "name": "Javier de Nqn.", "id": "1251274070", "verified": false, "location": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 188, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}}, {"username": "EduLogan2000", "name": "EdWolf", "id": "1013748431779778560", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 4073, "tweet_count": 73820, "listed_count": 9}}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108300, "listed_count": 104}}, {"username": "eduardohanzo_", "name": "hanzo", "id": "1164300095296344065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1166, "tweet_count": 9324, "listed_count": 2}}, {"username": "ajoliveira_", "name": "A. J. Oliveira", "id": "1098905397665169409", "verified": false, "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 88, "tweet_count": 22, "listed_count": 3}}, {"username": "Pulitologu", "name": "Un Polit\u00f2leg Qualsevol", "id": "166684513", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 4296, "tweet_count": 51917, "listed_count": 21}}, {"username": "Kim_Wapparee", "name": "Quim Vall\u00e8s", "id": "556118703", "verified": false, "location": "Figueres, Empord\u00e0 de dalt", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2128, "tweet_count": 39030, "listed_count": 7}}, {"username": "EvertonJiu", "name": "everton dantas", "id": "966370911770300418", "verified": false, "location": "Cabul, Afeganist\u00e3o!", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 461, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}}, {"username": "souguereira", "name": "N\u00e9lia Lula da Silva", "id": "778308007272808448", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29405, "following_count": 2227, "tweet_count": 100802, "listed_count": 43}}, {"username": "jikookiah", "name": "bren", "id": "827962775393546243", "verified": false, "location": "\u2765 jjk + pjm  ", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 1253, "tweet_count": 44877, "listed_count": 3}}, {"username": "sladogna", "name": "Alberto Sladogna", "id": "32193526", "verified": false, "location": "en la red", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 5329, "tweet_count": 64480, "listed_count": 120}}, {"username": "MeuPrincipeLS", "name": "Gabi 24D\u2764\ufe0f", "id": "919385795429064705", "verified": false, "location": "Paran\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 6625, "following_count": 7289, "tweet_count": 335543, "listed_count": 4}}, {"username": "UnicadoLuanR", "name": "Keysse \ud83e\udec0", "id": "617472087", "verified": false, "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 3847, "tweet_count": 403668, "listed_count": 42}}, {"username": "charllitin", "name": "In\u00fatil", "id": "172211148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 524, "tweet_count": 96058, "listed_count": 2}}, {"username": "masi_federico", "name": "Federico Masi", "id": "1155078350", "verified": false, "location": "Freelancer", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 393, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}}, {"username": "PeterGonzaless", "name": "Peter Gonzales", "id": "2713016839", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}}, {"username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "verified": false, "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}}, {"username": "informamaispt", "name": "Informa+", "id": "2399425058", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1, "tweet_count": 31185, "listed_count": 3}}, {"username": "ferado2014", "name": "fernando adolfo", "id": "2629017858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1735, "tweet_count": 189411, "listed_count": 4}}, {"username": "Scorpionteck", "name": "Andr\u00e9 Gomes", "id": "130554029", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 333, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}}, {"username": "marcobellojr", "name": "Marco Bello Jr", "id": "32591991", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 104719, "following_count": 2166, "tweet_count": 57579, "listed_count": 476}}, {"username": "jesueldesouza", "name": "JSouza #vaicorinthians", "id": "410287050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4209, "tweet_count": 78530, "listed_count": 0}}, {"username": "psss58", "name": "psss", "id": "2773436901", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1036, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"username": "MarconhaBorges", "name": "Marcuss Borges", "id": "1082294817734963206", "verified": false, "location": "Gurupi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 56, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}}, {"username": "CanalPoenaRoda", "name": "P\u00f5e na Roda", "id": "2445787526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97783, "following_count": 371, "tweet_count": 26295, "listed_count": 98}}, {"username": "Danielito_0902", "name": "Danielillo", "id": "268625285", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}}, {"username": "ElChimbotano1", "name": "RONALD CONTRERAS ALVAREZ", "id": "243664258", "verified": false, "location": "Ancash - Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 169, "tweet_count": 7435, "listed_count": 7}}, {"username": "betty_rojkes", "name": "Betty Rojkes", "id": "3313610230", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 642, "tweet_count": 24383, "listed_count": 22}}, {"username": "Ruth_3", "name": "Ruth Belmonte", "id": "57359669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 187, "tweet_count": 13277, "listed_count": 0}}, {"username": "frauwaz", "name": "Feuer Frau!", "id": "765607852169912320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 536, "tweet_count": 22030, "listed_count": 21}}, {"username": "Vincenz90552879", "name": "Vincenzo", "id": "1140235728674263040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 124, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}}, {"username": "beaocgl", "name": "bea", "id": "889122550030233605", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 432, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}}, {"username": "mapajuelo", "name": "Manuel A. Pajuelo", "id": "253341630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 99, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}}, {"username": "agsb_bilbao", "name": "AGS&B", "id": "189928602", "verified": false, "location": "Bilbao - Bizkaia", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3718, "tweet_count": 317002, "listed_count": 588}}, {"username": "ManuTheFonts", "name": "Manu", "id": "4042049398", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 281, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"username": "piluxtres", "name": "PiLuxtres P\u00ede \u271d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff9", "id": "1059588651745710080", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda de la Espa\u00f1a Eterna", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 797, "tweet_count": 14720, "listed_count": 0}}, {"username": "LifeJoining", "name": "JoiningLife", "id": "1090595328460509190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 531, "tweet_count": 56982, "listed_count": 0}}, {"username": "NazimMokhbi", "name": "Nazim", "id": "347542974", "verified": false, "location": "Paris, France ", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 874, "tweet_count": 3174, "listed_count": 1}}, {"username": "doulnoun", "name": "younes", "id": "371465084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 168, "tweet_count": 9354, "listed_count": 0}}, {"username": "helgatosefue", "name": "Helga Tosefue", "id": "812439608583745536", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 816, "tweet_count": 40244, "listed_count": 4}}, {"username": "girl7inthemoon", "name": "m\ud83e\udec0", "id": "1003822093543333894", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 368, "tweet_count": 12711, "listed_count": 1}}, {"username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"username": "acqu_marina", "name": "Acquamarina", "id": "2909929737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1568, "tweet_count": 117611, "listed_count": 84}}, {"username": "EmilianoLopez_1", "name": "Emi.", "id": "2722627931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}}, {"username": "GigaLechu", "name": "G \ud83d\udee0\ufe0f", "id": "208026406", "verified": false, "location": "Ciudad Volterra. ", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 520, "tweet_count": 84024, "listed_count": 11}}, {"username": "bordienrico", "name": "Enrico", "id": "492397709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 329, "tweet_count": 41775, "listed_count": 0}}, {"username": "lorenzodoredor1", "name": "Lorenzo", "id": "4012699222", "verified": false, "location": "Ottawa, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 164, "tweet_count": 38451, "listed_count": 1}}, {"username": "firstm4yy", "name": "M A Y A R A V I L H O S A", "id": "1037175227569119232", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 321, "tweet_count": 51328, "listed_count": 1}}, {"username": "_sofiLS", "name": "sofi", "id": "1073636420147920896", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 641, "tweet_count": 21516, "listed_count": 0}}, {"username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}}, {"username": "Ibel2311", "name": "Isabel Esquivel", "id": "940414709131595776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 83, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}}, {"username": "AttilioSacco", "name": "Attilio Sacco", "id": "458399393", "verified": false, "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1232, "tweet_count": 14212, "listed_count": 2}}, {"username": "Trippio_Quappio", "name": "ThePeatLover", "id": "784789284515618816", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1430, "tweet_count": 10235, "listed_count": 1}}, {"username": "steph_monteiro7", "name": "especialista em falar bosta", "id": "1470739813", "verified": false, "location": "Aracruz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 197, "tweet_count": 15860, "listed_count": 2}}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"username": "Lucas38462511", "name": "LUQUINHAS", "id": "1101605922227609600", "verified": false, "location": "t\u00e3o,t\u00e3o distante ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 75, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "verified": false, "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"username": "Lloyds75093495", "name": "long live SAURON", "id": "1133336114171981824", "verified": false, "location": "lapers\u00e9v\u00e9rancedanstout", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 168, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}}, {"username": "Beni_le_matou", "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "49251366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}}, {"username": "egopor", "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "id": "468441125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139047, "listed_count": 26}}, {"username": "pablofazzari", "name": "Pablo Fazzari", "id": "341154704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 266, "tweet_count": 12025, "listed_count": 0}}, {"username": "richwigboski", "name": "Bicha \u00c1cida", "id": "1117892111909650440", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 73, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}}, {"username": "marciohebrew", "name": "Marcio CAbral", "id": "129477606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 903, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcelodedois", "name": "Marcelo D2", "id": "78473551", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149840, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}}, {"username": "MaldonadoMerche", "name": "MERCHE MALDONADO", "id": "128240925", "verified": false, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}}, {"username": "cavadavi", "name": "Cavadavi", "id": "254242037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 2828, "tweet_count": 9910, "listed_count": 9}}, {"username": "valy_s", "name": "Valeria S.", "id": "475234937", "verified": false, "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "public_metrics": {"followers_count": 45078, "following_count": 6815, "tweet_count": 518745, "listed_count": 205}}, {"username": "Cachies", "name": "Ca \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83d\udc941\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "268415389", "verified": false, "location": "Caieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 487, "tweet_count": 93184, "listed_count": 3}}, {"username": "marcemartorelli", "name": "Marto", "id": "138858695", "verified": false, "location": "montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2039, "tweet_count": 56671, "listed_count": 24}}, {"username": "AntonioUC1999", "name": "Javier Antonio Jimenez Castro", "id": "970781586286366720", "verified": false, "location": "Tinaquillo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1372, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}}, {"username": "RicardoFaldGod", "name": "Ricardo Falc\u00f3n", "id": "2541569815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 128, "tweet_count": 25669, "listed_count": 1}}, {"username": "unireipunti", "name": "UNIREIPUNTI", "id": "2220104545", "verified": false, "location": "Pelago, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1122, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}}, {"username": "carolassen", "name": "carolzinha", "id": "4839107170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 205, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}}, {"username": "G1g11983", "name": "Gigi", "id": "299270760", "verified": false, "location": "la sucursal del cielo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 444, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}}, {"username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}}, {"username": "Siciliano741", "name": "Siciliano", "id": "701927677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241779, "listed_count": 0}}, {"username": "teles_i_copas", "name": "me trab quan xerr", "id": "971462241970253824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 19, "tweet_count": 6692, "listed_count": 0}}, {"username": "GeaMendolia1", "name": "Gea Mendolia", "id": "712685206227062785", "verified": false, "location": "Provincia di Messina ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 421, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}}, {"username": "GiorgioZampier5", "name": "Giorgio Zampieri", "id": "978649860760129536", "verified": false, "location": "Alpi Marittime", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 4502, "tweet_count": 14270, "listed_count": 0}}, {"username": "CatelliRossella", "name": "Rossella", "id": "402557031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8367, "following_count": 7248, "tweet_count": 363369, "listed_count": 141}}, {"username": "RanzaniPaolo", "name": "Paolo Ranzani", "id": "1164539683604520960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 136, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"username": "CrisMagnano", "name": "amar a Argentina\u2600\ufe0f", "id": "396833408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 5000, "tweet_count": 28353, "listed_count": 5}}, {"username": "GinoVene", "name": "Gino vene'", "id": "1001759884612964352", "verified": false, "location": "Pietrasanta, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1319, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}}, {"username": "AnnaP1953", "name": "ANNA", "id": "792793865489117184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 913, "tweet_count": 254293, "listed_count": 2}}, {"username": "SIMundial", "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.", "id": "1000140799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 26, "tweet_count": 1873209, "listed_count": 69}}, {"username": "TerzoTempo54", "name": "Carmen", "id": "984109345104449538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 5302, "tweet_count": 191684, "listed_count": 2}}, {"username": "densetsuii", "name": "Serg I/O", "id": "243408473", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 9999, "tweet_count": 135520, "listed_count": 7}}, {"username": "alterlego502", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Capit\u00e1n Pirata! \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "3482352267", "verified": false, "location": "Centro Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 6742, "following_count": 829, "tweet_count": 30733, "listed_count": 9}}, {"username": "gusoelpirata", "name": "guso el pirata", "id": "3317653559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 293, "tweet_count": 34887, "listed_count": 7}}, {"username": "lcrespom", "name": "Luis Crespo \u270a\ud83c\udffe", "id": "87399233", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 516, "tweet_count": 25952, "listed_count": 21}}, {"username": "lado_alicia", "name": "Alicia Lado", "id": "835133248325967874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 4868, "tweet_count": 57123, "listed_count": 2}}, {"username": "PALITODESELFIE1", "name": "Almasereno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "701373881999826944", "verified": false, "location": "General San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 6707, "tweet_count": 60408, "listed_count": 6}}, {"username": "salsocoasin", "name": "Federico Moreno", "id": "202008861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 727, "tweet_count": 120281, "listed_count": 4}}, {"username": "fabpergio", "name": "FabioP\u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4063692863", "verified": false, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 767, "tweet_count": 58344, "listed_count": 3}}, {"username": "serenaindescai", "name": "Serenainthesky \ud83d\udc1f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262e\ufe0f #FPHD #6000Sardine", "id": "220711141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 4187, "tweet_count": 14358, "listed_count": 7}}, {"username": "WomanWithPen", "name": "Elisa P. Barrett", "id": "2609504528", "verified": false, "location": "#Felicizia (UK)", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 5002, "tweet_count": 92617, "listed_count": 13}}, {"username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "verified": false, "location": "\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}}, {"username": "KimfoxRoby", "name": "Roby", "id": "2491534261", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 259, "tweet_count": 64964, "listed_count": 35}}, {"username": "AM_007_", "name": "AM007", "id": "1097226390208999425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1930, "tweet_count": 16069, "listed_count": 0}}, {"username": "Iracemarmartins", "name": "Iracema Martins", "id": "1334445212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 310, "tweet_count": 18599, "listed_count": 0}}, {"username": "agronauta8", "name": "Eduharto", "id": "4502027902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 679, "tweet_count": 9841, "listed_count": 1}}, {"username": "MistralS", "name": "Maruja Torres", "id": "567389065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235442, "following_count": 4281, "tweet_count": 92322, "listed_count": 2163}}, {"username": "raonneperes", "name": "Raonne Peres \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "68967595", "verified": false, "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1219, "tweet_count": 10814, "listed_count": 0}}, {"username": "taniaclorofila", "name": "50 Tons de Verde", "id": "40573664", "verified": false, "location": "Palestra It\u00e1lia - SP", "public_metrics": {"followers_count": 20338, "following_count": 545, "tweet_count": 295589, "listed_count": 251}}, {"username": "strutturafine", "name": "Paolo Lottero | StrutturaFine", "id": "234130252", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1296, "tweet_count": 24911, "listed_count": 478}}, {"username": "francesca23bis", "name": "francesca", "id": "465379949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 281, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}}, {"username": "MetaErmal", "name": "Ermal Meta", "id": "1224179072", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 269784, "following_count": 386, "tweet_count": 12287, "listed_count": 0}}, {"username": "mitchisasloth", "name": "idiot (mitch) \ud83c\udf42", "id": "3304519721", "verified": false, "location": "simping for 2d characters", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 112, "tweet_count": 8322, "listed_count": 3}}, {"username": "MPaperoga", "name": "Malachia Paperoga \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1470706141", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 77, "tweet_count": 109030, "listed_count": 41}}, {"username": "RafaSil11955160", "name": "Rafa Silva", "id": "1164608129398693888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"username": "Winndoh", "name": "window \ud83e\uddca", "id": "713221481036193792", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 422782, "following_count": 230, "tweet_count": 4737, "listed_count": 38}}, {"username": "GiDal_randagio", "name": "GiDal", "id": "763737673613840384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 614, "tweet_count": 13757, "listed_count": 6}}, {"username": "kobayla", "name": "Kobayashi", "id": "1029139814380122115", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 361, "tweet_count": 9128, "listed_count": 3}}, {"username": "borghi_claudio", "name": "Claudio Borghi A.", "id": "337767301", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149831, "following_count": 1380, "tweet_count": 235413, "listed_count": 911}}, {"username": "BealLademir", "name": "LADEMIR LUIZ BEAL", "id": "1057755761084977154", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 210, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseAndresjoey", "name": "Jose Andr\u00e9s Mart\u00ednez", "id": "214999226", "verified": false, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 117, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}}, {"username": "TimoneDi", "name": "Timone di Atene", "id": "978660801241403392", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 317, "tweet_count": 31647, "listed_count": 9}}, {"username": "pgmacchi", "name": "PatriZia Maria", "id": "411672378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 923, "tweet_count": 68187, "listed_count": 1}}, {"username": "atzihualibre", "name": "VALENTINA.", "id": "796085582791208961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 985, "tweet_count": 201159, "listed_count": 1}}, {"username": "MinutoChiapas", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "id": "2215358216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 900, "tweet_count": 139104, "listed_count": 60}}, {"username": "kwahcarioca", "name": "KWAHCARIOCA\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "64424207", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 792, "tweet_count": 71339, "listed_count": 24}}, {"username": "campeggiani", "name": "Cristiano NATALE Campeggiani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\uddf1CQuadro\u262f\ufe0f", "id": "997782892355969025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 696, "tweet_count": 20678, "listed_count": 1}}, {"username": "LastCatala", "name": "Amazing", "id": "720921925736861696", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 181, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}}, {"username": "AldoModica", "name": "ALDO", "id": "60836149", "verified": false, "location": "Ovunque", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 5000, "tweet_count": 72336, "listed_count": 66}}, {"username": "frxnsien", "name": "fransien v d putt", "id": "48136876", "verified": false, "location": "amsterdam", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 4633, "tweet_count": 47929, "listed_count": 0}}, {"username": "Meriouma016", "name": "Meriem", "id": "250638185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 564, "tweet_count": 27832, "listed_count": 1}}, {"username": "Castruccio64", "name": "CastruccioCastracani", "id": "2408803254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 268, "tweet_count": 156746, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcoFIORelly", "name": "Marco F.I. O' Relly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1010779513", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 5119, "tweet_count": 97724, "listed_count": 0}}, {"username": "so_matic", "name": "VRR", "id": "178272080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 751, "tweet_count": 54638, "listed_count": 0}}, {"username": "e09081966", "name": "ernesto casara", "id": "3050764363", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 884, "tweet_count": 37191, "listed_count": 0}}, {"username": "maryfagi", "name": "mary \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "706097800040357889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 483, "tweet_count": 224926, "listed_count": 78}}, {"username": "zatlya", "name": "naj", "id": "2925892831", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 932, "tweet_count": 21562, "listed_count": 1}}, {"username": "ra_mouramariana", "name": "Mari", "id": "2330691163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3156, "tweet_count": 135809, "listed_count": 3}}, {"username": "jaestevezprado1", "name": "Bart", "id": "3334275467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1461, "tweet_count": 97775, "listed_count": 20}}, {"username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria", "id": "245791854", "verified": false, "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}}, {"username": "SoniaRomiti", "name": "SONIA R", "id": "295902036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 1863, "tweet_count": 51450, "listed_count": 1}}, {"username": "Allicy44960699", "name": "Licy \u2b50", "id": "1150414358373122048", "verified": false, "location": "Cordeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 594, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}}, {"username": "Benjami41894716", "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "id": "1003822349433663494", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}}, {"username": "elazar_13", "name": "Friday's Child \ud83c\udf4a", "id": "2434174828", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 4910, "tweet_count": 29105, "listed_count": 8}}, {"username": "Vulcanelios", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Vulcanhelios \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\ude48 \ud83d\ude49 \ud83d\ude4a", "id": "2490640097", "verified": false, "location": "Terra, sistema solare.", "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 1721, "tweet_count": 122005, "listed_count": 38}}, {"username": "thabatapacifico", "name": "Viscondessa de Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "60063746", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 383, "tweet_count": 15940, "listed_count": 4}}, {"username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia", "id": "1114138363731283968", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}}, {"username": "cambraiaadriano", "name": "Adriano Cambraia", "id": "69830671", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1277, "tweet_count": 4759, "listed_count": 4}}, {"username": "a1baricoque", "name": "aa alba", "id": "990590936001531905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 502, "tweet_count": 23507, "listed_count": 5}}, {"username": "lorenzo_monzo", "name": "lorenzo", "id": "847924388703989761", "verified": false, "location": "Sanluri, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 54, "tweet_count": 800, "listed_count": 1}}, {"username": "HSimonetta", "name": "simon272", "id": "1362739364", "verified": false, "location": "bologna", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2515, "tweet_count": 55801, "listed_count": 80}}, {"username": "gmlavolpe", "name": "GLV", "id": "802829264", "verified": false, "location": "Milano. ", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1801, "tweet_count": 197746, "listed_count": 35}}, {"username": "Viroag", "name": "Vicente\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "70435751", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 del R\u00edo (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1289, "tweet_count": 6435, "listed_count": 4}}, {"username": "ElSaltoDiario", "name": "El Salto", "id": "90725961", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 207363, "following_count": 2535, "tweet_count": 122037, "listed_count": 4017}}, {"username": "rossini1959", "name": "Paolo A. Rossini", "id": "852874871981961216", "verified": false, "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 224, "tweet_count": 8162, "listed_count": 1}}, {"username": "geokawa", "name": "Antonino Cavasino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "2725216048", "verified": false, "location": "Erice,Trapani, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 3122, "tweet_count": 238922, "listed_count": 5}}, {"username": "dottbibosaurus", "name": "mangiabibo", "id": "1054444897334423552", "verified": false, "location": "GeoFront", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 339, "tweet_count": 19521, "listed_count": 0}}, {"username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "verified": false, "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"username": "Maryljacb", "name": "Karma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3860196976", "verified": false, "location": "Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 2506, "tweet_count": 199593, "listed_count": 11}}, {"username": "aewuxian", "name": "\ud83c\udf83 necta \ud83d\udd78\ufe0f", "id": "349116865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 921, "tweet_count": 118546, "listed_count": 33}}, {"username": "falcao_fo", "name": "(((Alex))) \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa pro lgbt", "id": "1373273234", "verified": false, "location": "Romagna, Europa. ", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 2961, "tweet_count": 43610, "listed_count": 57}}, {"username": "Antongiulio2", "name": "Antongiulio Tempesta #IoSonoVaccinato \ud83c\udf39\u270a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "496043380", "verified": false, "location": "Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2702, "tweet_count": 131850, "listed_count": 54}}, {"username": "leopedrazar", "name": "Leo", "id": "248994229", "verified": false, "location": "independencia, santiago", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1332, "tweet_count": 32577, "listed_count": 5}}, {"username": "dony_467", "name": "La MalervaNdundita", "id": "2348648967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1076, "tweet_count": 42936, "listed_count": 18}}, {"username": "CarlosT74001437", "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}}, {"username": "dabet963", "name": "Silver", "id": "1881768001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 171, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}}, {"username": "mariasouzavi", "name": "Mavi", "id": "1039966200485355520", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 134, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}}, {"username": "YagoTrem_bala", "name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "id": "3384815387", "verified": false, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}}, {"username": "Claro51751139", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Claro\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1065862817247633408", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 94, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}}, {"username": "AnnaNardi56", "name": "Anna Nardi", "id": "2865768750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 161, "tweet_count": 6078, "listed_count": 0}}, {"username": "lorecuadra", "name": "La Serena Williams", "id": "87434282", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13520, "following_count": 4379, "tweet_count": 322539, "listed_count": 44}}, {"username": "latercera", "name": "La Tercera", "id": "3222731", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2095789, "following_count": 217449, "tweet_count": 1085230, "listed_count": 7125}}, {"username": "original_leuzin", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "id": "3158628338", "verified": false, "location": "ZNRJ", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 705, "tweet_count": 33936, "listed_count": 1}}, {"username": "victqueiroz", "name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "id": "1028365167862657024", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 435, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}}, {"username": "julietaacuarel2", "name": "Julietaacuarelas", "id": "4793901022", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2375, "tweet_count": 49649, "listed_count": 10}}, {"username": "mozartfaggi", "name": "mozart \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "168034280", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 4177, "tweet_count": 50233, "listed_count": 19}}, {"username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "id": "42332041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466829, "listed_count": 146}}, {"username": "DireitonewsCom", "name": "DIREITONEWS.COM", "id": "187686980", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 3456, "tweet_count": 76129, "listed_count": 7}}, {"username": "StAy61", "name": "Stefano Aytano", "id": "1604201599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 589, "tweet_count": 39881, "listed_count": 5}}, {"username": "_GUIJOMI_", "name": "Milagros Gomez\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "2493225001", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2738, "tweet_count": 126762, "listed_count": 14}}, {"username": "lorenzotonion", "name": "Thor \u26a1Lorenzo", "id": "2326140878", "verified": false, "location": "69\u264b\ud83d\udd04\ud83d\udd00", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 48, "tweet_count": 83975, "listed_count": 25}}, {"username": "VirginiaCrener", "name": "De Derecho y De Reveses", "id": "3144269074", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 659, "tweet_count": 3500, "listed_count": 9}}, {"username": "florestanjr", "name": "Florestan Fernandes", "id": "245916059", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 120653, "following_count": 812, "tweet_count": 845, "listed_count": 325}}, {"username": "garotoduzinho", "name": "DUZINHO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd39\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "925475859049467904", "verified": false, "location": "Complexo Do Zul\u00fa - Mascou", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1029, "tweet_count": 15089, "listed_count": 0}}, {"username": "mywaytoisengard", "name": "helen", "id": "964011537110315008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1876, "tweet_count": 61764, "listed_count": 18}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"username": "StigmabaseO", "name": "Stigmabase | ORG", "id": "138418838", "verified": false, "location": "CA | AM | AUNZ | UK | IE | HIV", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 3733, "tweet_count": 1847729, "listed_count": 261}}, {"username": "drhelio12", "name": "Dr H\u00e9lio Santos", "id": "2753463418", "verified": false, "location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4807, "tweet_count": 15492, "listed_count": 3}}, {"username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9", "id": "29913589", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}}, {"username": "mteresa50", "name": "m.teresa", "id": "474444141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 112, "tweet_count": 56204, "listed_count": 0}}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"username": "cobrasacana", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc82", "id": "1057391411010646016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1038, "tweet_count": 20832, "listed_count": 0}}, {"username": "RobertoAbrao2", "name": "Abr\u00e3o", "id": "961953796250316800", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 2983, "tweet_count": 40225, "listed_count": 4}}, {"username": "barbie0fmiami", "name": "\ud835\udcdb \ud835\udcfe \ud835\udcec \ud835\udd02 \ud83e\udd21", "id": "825360932062773248", "verified": false, "location": "ISLA KATHERINA", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 11, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}}, {"username": "marciojmsilva", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "id": "82350646", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}}, {"username": "GEmpedernio", "name": "Grana\u00edno Empedern\u00edo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1102615999268966400", "verified": false, "location": "Reino de Granada", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 824, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"username": "contessamelensa", "name": "Enza Maria Natale \ud83d\udc00\ud83d\udc01\ud83d\udc2d", "id": "2541809095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1916, "tweet_count": 41839, "listed_count": 5}}, {"username": "Yoltic_s", "name": "The DUFF", "id": "1003513291388354562", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 41, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}}, {"username": "javidiazmex", "name": "Javi Diaz", "id": "125877449", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 546, "tweet_count": 36097, "listed_count": 0}}, {"username": "rosama32", "name": "Rosa R", "id": "232190414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2409, "tweet_count": 68788, "listed_count": 1}}, {"username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}}, {"username": "D_Sangiovanni", "name": "Dario sangiovanni", "id": "1133214512", "verified": false, "location": "Rome (Italy)", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 677, "tweet_count": 12502, "listed_count": 9}}, {"username": "miikee74", "name": "Miguel Granda", "id": "95567250", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 194, "tweet_count": 41736, "listed_count": 0}}, {"username": "BrunoAlexander_", "name": "Bruno Alexander \ud83e\udd71", "id": "221896755", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 78, "tweet_count": 15969, "listed_count": 2}}, {"username": "hayabusa_6gou", "name": "\u30cf\u30e4\u30d6\u30b56\u53f7", "id": "1021186181696913408", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u5175\u5eab", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 871, "tweet_count": 15169, "listed_count": 0}}, {"username": "4Aqualung", "name": "Marcos Morais \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "725182936757231616", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1462, "tweet_count": 40517, "listed_count": 3}}, {"username": "zehbeo", "name": "Roque de Jesus Godoy", "id": "123339665", "verified": false, "location": "Mexico Veracruz Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 107, "tweet_count": 4305, "listed_count": 2}}, {"username": "Enki2270", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "824215230846791680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}}, {"username": "SoccorsiG", "name": "soccorsi giampaolo", "id": "2364603574", "verified": false, "location": "Sverige", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1696, "tweet_count": 65882, "listed_count": 22}}, {"username": "uv_slave", "name": "Moldova Gaming", "id": "1725820747", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 644, "tweet_count": 58553, "listed_count": 2}}, {"username": "Angelj07391633", "name": "Angelj\ud83d\udd3b", "id": "1017291843778826241", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 837, "tweet_count": 16705, "listed_count": 3}}, {"username": "guig73", "name": "Ministero della Verit\u00e0", "id": "745699605942312960", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113074, "listed_count": 0}}, {"username": "FFabrizios", "name": "Fabrizio \ud83d\udc2c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2639890355", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 989, "tweet_count": 15691, "listed_count": 2}}, {"username": "CidVOXeador", "name": "CidVOXeador\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1076961724744548353", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 627, "tweet_count": 30948, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardoinda", "name": "Eduardo Inda", "id": "698104968105095170", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 247750, "following_count": 155, "tweet_count": 14334, "listed_count": 1053}}, {"username": "Escribanomarco1", "name": "Escribanomarcos", "id": "972346117617790977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 318, "tweet_count": 10393, "listed_count": 0}}, {"username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "424084271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 12786, "tweet_count": 1056839, "listed_count": 44}}, {"username": "manuelcremonese", "name": "Manuel", "id": "2568515717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 433, "tweet_count": 23606, "listed_count": 0}}, {"username": "marteblog", "name": "marco mann #misoneista", "id": "286328359", "verified": false, "location": "dall'Etna ai Navigli", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2120, "tweet_count": 38845, "listed_count": 3}}, {"username": "JJ_RaveN_S3", "name": "Nyx \ud83c\udf19", "id": "455510624", "verified": false, "location": "Dreamland ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 175, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}}, {"username": "anonimonius", "name": "El Anonimonius", "id": "173696316", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 460, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}}, {"username": "Gfbrt", "name": "Ciamus", "id": "399995430", "verified": false, "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1093, "tweet_count": 25607, "listed_count": 0}}, {"username": "Janus0148", "name": "Sebastiano", "id": "2302778172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 612, "tweet_count": 47656, "listed_count": 0}}, {"username": "nicolemancuso82", "name": "Nicole\ud83d\udc9a", "id": "1128412855739535360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 196, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"username": "beatrizpeca", "name": "Beatrizpeca", "id": "748562948591861761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 56, "tweet_count": 373, "listed_count": 1}}, {"username": "stacruzeremo", "name": "santacruzeremitorio", "id": "1977533750", "verified": false, "location": "Di\u00f3cesis de C\u00f3rdoba, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1507, "tweet_count": 41819, "listed_count": 9}}, {"username": "RubnNava", "name": "R\u03c5\u10a6\u00e9\u0273 N\u03b1\u028b\u03b1 \u03dd\u0271\u0282", "id": "324186189", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 782, "tweet_count": 7342, "listed_count": 1}}, {"username": "1909Nacho", "name": "N\ud83c\udd70\ufe0fCHO \u02e2\u1d9c\u1da6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "244165904", "verified": false, "location": "Restinga \u00e9 Inter ", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 2177, "tweet_count": 300446, "listed_count": 7}}, {"username": "Videosdointer", "name": "Siga: @intervideos1 \ud83c\udfa5", "id": "1095124768985149446", "verified": false, "location": "Beira-rio ", "public_metrics": {"followers_count": 7910, "following_count": 1, "tweet_count": 612, "listed_count": 26}}, {"username": "BakenekoSRD", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb", "id": "888191177924784128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1021, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}}, {"username": "DollJonnata", "name": "Jonnata Doll e os Garotos Solventes", "id": "4286004615", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 926, "tweet_count": 1160, "listed_count": 1}}, {"username": "xdudinhz", "name": "Feyre", "id": "1014987268350709760", "verified": false, "location": "Corte Noturna", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 403, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}}, {"username": "Guabe3", "name": "Guabe", "id": "1060126318258466816", "verified": false, "location": "YA NO HAY AMOR", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 667, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}}, {"username": "Vishkey7", "name": "Vishkey", "id": "155014661", "verified": false, "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 700, "tweet_count": 15870, "listed_count": 3}}, {"username": "perdigateau", "name": "perdi", "id": "369557354", "verified": false, "location": "Dunder Mifflin", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 69, "tweet_count": 21341, "listed_count": 0}}, {"username": "gmnpipoca", "name": "Luluzinh", "id": "808846312154210304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 4997, "tweet_count": 91796, "listed_count": 0}}, {"username": "MCristinaS9", "name": "MariaCristina", "id": "1036159259518660608", "verified": false, "location": "Pianura Padana", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 329, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}}, {"username": "eliokohut", "name": "\u00c9lio Kohut", "id": "58942612", "verified": false, "location": "Prudentopolis -Pr", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1029, "tweet_count": 96877, "listed_count": 4}}, {"username": "juanjuanalmeida", "name": "Juan Juan", "id": "98774947", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 7420, "following_count": 2696, "tweet_count": 12178, "listed_count": 61}}, {"username": "_raibfr", "name": "Rai \ud83d\udcab", "id": "3289074953", "verified": false, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 3111, "tweet_count": 36456, "listed_count": 0}}, {"username": "jimenatevale", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83c\udff9", "id": "943890703205224448", "verified": false, "location": "\u2609 \u03df ", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 250, "tweet_count": 7504, "listed_count": 0}}, {"username": "lsinfinitamente", "name": "Silai", "id": "887397703294095360", "verified": false, "location": "Bahia \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 4408, "tweet_count": 42793, "listed_count": 3}}, {"username": "Jimy_Jarcor", "name": "\ud81a\udd10", "id": "2747179074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 513, "tweet_count": 24103, "listed_count": 2}}, {"username": "gieffeci71", "name": "Gianfranc\u0646\u200b", "id": "3380252541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 573, "tweet_count": 55281, "listed_count": 0}}, {"username": "CriterioHidalgo", "name": "criteriohidalgo", "id": "104707685", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348446, "listed_count": 331}}, {"username": "VittorioCurro", "name": "Vittorio Curr\u00f2", "id": "121689573", "verified": false, "location": "Messina", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 255, "tweet_count": 41624, "listed_count": 4}}, {"username": "XANCES_", "name": "habilitado por deus", "id": "721521146504572928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 295, "tweet_count": 10678, "listed_count": 0}}, {"username": "Camila___Lima", "name": "Camila de L.S.\ud83d\udc8e", "id": "46151049", "verified": false, "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 871, "tweet_count": 5450, "listed_count": 1}}, {"username": "mafberla", "name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maria", "id": "62285317", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 523, "tweet_count": 159806, "listed_count": 6}}, {"username": "maviivii", "name": "vi :(", "id": "1115658480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4446, "tweet_count": 162011, "listed_count": 4}}, {"username": "aliciaediaz26", "name": "Alicia Diaz", "id": "4229598682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2748, "tweet_count": 233260, "listed_count": 6}}, {"username": "grwtidaolu", "name": "ab. \ud83e\udd91", "id": "839529546860937229", "verified": false, "location": "Toledo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2026, "tweet_count": 22095, "listed_count": 1}}, {"username": "_SebasAriel_", "name": "\u2728", "id": "2911217435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 532, "tweet_count": 35973, "listed_count": 1}}, {"username": "sildavbarman", "name": "ivanesimo", "id": "1061331960", "verified": false, "location": "Stadio grande torino", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3405, "tweet_count": 88793, "listed_count": 42}}, {"username": "esseemmequattro", "name": "Simone", "id": "211090466", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 589, "tweet_count": 27118, "listed_count": 12}}, {"username": "MaxxMono", "name": "MaxxMono - Non obbedir\u00f2 a niente.", "id": "1469982290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 937, "tweet_count": 83140, "listed_count": 2}}, {"username": "RNO_lucas", "name": "URS\u00c3O", "id": "2504931152", "verified": false, "location": "041", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 806, "tweet_count": 71919, "listed_count": 0}}, {"username": "TBraccagni", "name": "Tiziana Braccagni", "id": "1602747218", "verified": false, "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 216, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}}, {"username": "Palermitanos", "name": "giuseppe - ITALIAEXIT", "id": "273363691", "verified": false, "location": "Bruxelles", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 961, "tweet_count": 11700, "listed_count": 2}}, {"username": "Azzurra826", "name": "Azzurra826\ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "4747792828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 642, "tweet_count": 14986, "listed_count": 0}}, {"username": "Quirinale", "name": "Quirinale", "id": "732819391", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 817328, "following_count": 7, "tweet_count": 7443, "listed_count": 2360}}, {"username": "GiulioSantagata", "name": "Giulio Santagata", "id": "331086636", "verified": false, "location": "Aversa", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1059, "tweet_count": 2007, "listed_count": 2}}, {"username": "HLemos11", "name": "Hugo Lemos", "id": "1088116223567712261", "verified": false, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 466, "tweet_count": 8982, "listed_count": 0}}, {"username": "akacarlete", "name": "\ud83e\ude90\u2727 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94 \u2661\u26d3\ufe0f", "id": "1083000686101626880", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08     she/her", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 895, "tweet_count": 18630, "listed_count": 1}}, {"username": "Andrea43129858", "name": "Andrea", "id": "914937198616748034", "verified": false, "location": "Ancona, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 368, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}}, {"username": "DemofontiAndrea", "name": "Demofonti Andrea", "id": "1010410546091515905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 82, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}}, {"username": "Zzafalon", "name": "Zafalon\ud83d\udca4", "id": "1113253213812207616", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 216, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"username": "4lyxne", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud83c\udf2a", "id": "908934280725848064", "verified": false, "location": "RJ, ZO ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 531, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}}, {"username": "GuglielmoZambe2", "name": "Guglielmo Zambetti", "id": "800260353233854464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 646, "tweet_count": 43635, "listed_count": 0}}, {"username": "toly_bunny_", "name": "toly \ud83e\udee0", "id": "3922592614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2390, "tweet_count": 17501, "listed_count": 3}}, {"username": "yoontvi", "name": "\u034fela\u17f9", "id": "903752854372061184", "verified": false, "location": "love all the seven members", "public_metrics": {"followers_count": 12405, "following_count": 4581, "tweet_count": 81208, "listed_count": 49}}, {"username": "JAENLEMA_ALBER", "name": "Alber", "id": "795318679386947585", "verified": false, "location": "EU", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 278, "tweet_count": 94769, "listed_count": 5}}, {"username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}}, {"username": "AdrianaArchadri", "name": "Adriana", "id": "1441009536", "verified": false, "location": "Courmayeur", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2801, "tweet_count": 21589, "listed_count": 51}}, {"username": "evrardo_orsini", "name": "evrardo", "id": "774960960696188929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 349, "tweet_count": 22864, "listed_count": 0}}, {"username": "mazzanti_giu", "name": "Giuliana Mazzanti", "id": "1250267900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2563, "tweet_count": 67431, "listed_count": 39}}, {"username": "RadioRadioWeb", "name": "Radio Radio", "id": "399219347", "verified": false, "location": "Rome FM 104.5  Sky 826 DGT 676", "public_metrics": {"followers_count": 49883, "following_count": 1448, "tweet_count": 27863, "listed_count": 240}}, {"username": "ChiaMaSi", "name": "Mary", "id": "492161131", "verified": false, "location": " Italia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 720, "tweet_count": 24086, "listed_count": 0}}, {"username": "marquinita_", "name": "ste", "id": "2413039273", "verified": false, "location": "grey's \u2022lucifer\u2022friends\u2022ldr", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1048, "tweet_count": 60622, "listed_count": 15}}, {"username": "darlandc", "name": "Darlan", "id": "16842112", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 613, "tweet_count": 649, "listed_count": 7}}, {"username": "Fill_PS", "name": "\ud83d\ude1d\ud83e\udd2d", "id": "1676230746", "verified": false, "location": "Olaria", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 669, "tweet_count": 35246, "listed_count": 3}}, {"username": "vinagretito", "name": "BI WIFE", "id": "781221927872524288", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 786, "tweet_count": 40366, "listed_count": 1}}, {"username": "Luigiantonio80", "name": "Luigi Bassi", "id": "3182081069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1141, "tweet_count": 70039, "listed_count": 14}}, {"username": "Brbz07", "name": "Brbz", "id": "3665852661", "verified": false, "location": "Me processa", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 728, "tweet_count": 31651, "listed_count": 0}}, {"username": "FsSenni", "name": "Kenneth", "id": "2407748559", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2285, "tweet_count": 84227, "listed_count": 0}}, {"username": "thi_agosouza", "name": "\u0131\u0323\u0265\u0287", "id": "1109924332057382915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 16556, "listed_count": 0}}, {"username": "italiano1218", "name": "SampeiRosegaPai", "id": "742086822717706240", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9PatriotaVenetoFriulano", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1371, "tweet_count": 13699, "listed_count": 1}}, {"username": "andrade1902", "name": "Leandro Andrade", "id": "1081020435037335558", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 301, "tweet_count": 46638, "listed_count": 4}}, {"username": "Vitorilha1", "name": "Vitor Pereira \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "268553617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 808, "tweet_count": 51469, "listed_count": 29}}, {"username": "frufru821", "name": "\ud83d\udc3eLizzie\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc1d\ud83d\udc08\ud83d\udc3c\ud83c\udf5d\ud83c\udf55\ud83d\udc3e", "id": "1077208244316180480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 288, "tweet_count": 31034, "listed_count": 0}}, {"username": "cambio21cl", "name": "Cambio21", "id": "163513917", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 22337, "following_count": 3215, "tweet_count": 167150, "listed_count": 297}}, {"username": "MontaniDavide", "name": "Davide Montani", "id": "331709252", "verified": false, "location": "libero pensatore", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1247, "tweet_count": 2689, "listed_count": 1}}, {"username": "googiesub", "name": "KALLYSTER \u2077 \u1d49\u02e2\u1d57\u1d58\u1d48\u1d43\u207f\u1d48\u1d52 \ud83d\udcda\ud83d\udcd6", "id": "933075707286245376", "verified": false, "location": "n\u00e3o te interessa (ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1272, "tweet_count": 13811, "listed_count": 10}}, {"username": "surianof", "name": "@surianof2050", "id": "503845193", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2260, "tweet_count": 19034, "listed_count": 2}}, {"username": "LauraGio_75", "name": "Laura Giordano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #NoDraghi", "id": "702128508835860480", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 344, "tweet_count": 222796, "listed_count": 56}}, {"username": "Alfonso31243063", "name": "Alfonso Ricucci", "id": "1000415200502263809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 556, "tweet_count": 2263, "listed_count": 7}}, {"username": "Nyulol1", "name": "Nyu", "id": "111375885", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41607, "following_count": 342, "tweet_count": 9665, "listed_count": 33}}, {"username": "Har22old", "name": "Harold M.B", "id": "2397909551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2469, "tweet_count": 32574, "listed_count": 36}}, {"username": "RoccoLongo", "name": "Rocco Longo", "id": "66102705", "verified": false, "location": "Miggiano (LE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2165, "tweet_count": 39592, "listed_count": 11}}, {"username": "SusanBustosO", "name": "Susan Bustos Osorio", "id": "528826949", "verified": false, "location": "region metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 278, "tweet_count": 13686, "listed_count": 4}}, {"username": "enteropililo", "name": "shuta la lesera oh !", "id": "187693897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 996, "tweet_count": 32519, "listed_count": 0}}, {"username": "oyurimartinss", "name": "iuri.sx \uf8ff", "id": "885140033979785216", "verified": false, "location": "Na sua....", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 462, "tweet_count": 21237, "listed_count": 0}}, {"username": "eldubbioso1", "name": "Maury61 I T", "id": "2984820479", "verified": false, "location": "Marche Civitanova Marche", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 382, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}}, {"username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131840, "following_count": 635, "tweet_count": 234496, "listed_count": 2920}}, {"username": "MadreDeTragonas", "name": "Turner", "id": "316572612", "verified": false, "location": "Valdemordor. ", "public_metrics": {"followers_count": 9918, "following_count": 6029, "tweet_count": 185725, "listed_count": 168}}, {"username": "PoxaFelipee", "name": "\u00c9 Felipe Que Chama", "id": "1626673087", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 478, "tweet_count": 25802, "listed_count": 3}}, {"username": "sorrudeternalpa", "name": "N\u00e9stor Miguel Gorojovsky", "id": "231182240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3857, "tweet_count": 74877, "listed_count": 5}}, {"username": "posutopico", "name": "posut\u00f3pico", "id": "744881878872768512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 2174, "tweet_count": 13903, "listed_count": 13}}, {"username": "clastella2017", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 clastella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ibimbidibibbiano", "id": "885423468182990848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1381, "tweet_count": 111376, "listed_count": 0}}, {"username": "dani_mendes", "name": "daniela mendes \ud83e\udd8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "38490186", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 490, "tweet_count": 47587, "listed_count": 11}}, {"username": "alessia57178448", "name": "alessia77", "id": "1002646636366106624", "verified": false, "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 232, "tweet_count": 30121, "listed_count": 0}}, {"username": "LiiizLorena", "name": "Liz Lorena", "id": "356554125", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 883, "tweet_count": 12131, "listed_count": 1}}, {"username": "cherovapete_", "name": "Forever tekorei", "id": "378266440", "verified": false, "location": "En una Pokebola.", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}}, {"username": "loimportante60", "name": "\ud83d\ude4b\u2640", "id": "548481495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348225, "listed_count": 98}}, {"username": "Daniellozbar", "name": "Daniel lozano", "id": "1556592204", "verified": false, "location": "Tres cantos ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 176, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}}, {"username": "lamarypopp", "name": "mary  poppy", "id": "741338484", "verified": false, "location": "sui monti del Trentino", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 453, "tweet_count": 42107, "listed_count": 5}}, {"username": "jhelouback", "name": "Louba", "id": "759166614646431744", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 175, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}}, {"username": "TrabalhoGeek", "name": "Trabalho Geek", "id": "757180600591802368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}}, {"username": "jacquesnery", "name": "Jacques Nery", "id": "29402991", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 384, "tweet_count": 634, "listed_count": 1}}, {"username": "trudebom", "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha", "id": "95630337", "verified": false, "location": "P\u00e2ntano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 3289, "tweet_count": 174358, "listed_count": 14}}, {"username": "ttpromotion", "name": "ttpromotion", "id": "2841045255", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 236, "tweet_count": 1283, "listed_count": 12}}, {"username": "juninholeaoo", "name": "jota \uf8ff", "id": "817257378294792193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1991, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}}, {"username": "getawaycardan", "name": "carolina \u2728 midnights", "id": "1470142861", "verified": false, "location": "intj | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 803, "tweet_count": 98385, "listed_count": 15}}, {"username": "condesafabi", "name": "Fabiola", "id": "318206056", "verified": false, "location": "Miguel Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 435, "tweet_count": 64310, "listed_count": 6}}, {"username": "Alexjandro_n", "name": "Alexjandro58", "id": "83972035", "verified": false, "location": "Al sur del Tr\u00f3pico de C\u00e1ncer.", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 3027, "tweet_count": 93589, "listed_count": 2}}, {"username": "JesusMoralesPe6", "name": "Jes\u00fas Morales P\u00e9rez", "id": "3307558039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 53, "tweet_count": 99302, "listed_count": 0}}, {"username": "ilsatdrn", "name": "ilsa", "id": "2580666812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 379, "tweet_count": 16065, "listed_count": 0}}, {"username": "peuzudo", "name": "cunty hunty", "id": "954749921772568576", "verified": false, "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 703, "tweet_count": 33626, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"], "id": "1164862175233675264", "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2308714730", "in_reply_to_user_id": "2683810379", "edit_history_tweet_ids": ["1164869101484986369"], "id": "1164869101484986369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736257081131013"}], "created_at": "2019-08-23T11:56:50.000Z", "text": "@paiidoseusnenem Bate palma pra isso n\u00e3o cara", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paiidoseusnenem", "id": "2683810379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2799515210", "in_reply_to_user_id": "752160036890214401", "edit_history_tweet_ids": ["1164872326602723328"], "id": "1164872326602723328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164871413607600133"}], "created_at": "2019-08-23T12:09:39.000Z", "text": "@TheTrueKing33 Y as\u00ed es c\u00f3mo se inicia su camino de avenger.", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "avenger"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796392848618881024", "edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"], "id": "1164863934584762369", "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}}, {"author_id": "24440571", "edit_history_tweet_ids": ["1164869401394331649"], "id": "1164869401394331649", "created_at": "2019-08-23T11:58:02.000Z", "text": "CCSS crea \u201cgu\u00eda\u201d para abordar a pacientes en riesgo suicida - https://t.co/RK2IFq695U", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/RK2IFq695U", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43290742", "edit_history_tweet_ids": ["1164871987296112640"], "id": "1164871987296112640", "created_at": "2019-08-23T12:08:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "geledes"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7398, "type": "Place", "normalized_text": "geledes"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/43j95URdcN", "expanded_url": "http://ow.ly/8xmB50vGNHn", "display_url": "ow.ly/8xmB50vGNHn"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ka9Lghi0uu", "expanded_url": "https://twitter.com/geledes/status/1164871987296112640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ka9Lghi0uu", "media_key": "3_1164871985597505537"}]}, "text": "Brasil, um pa\u00eds suicida?\nhttps://t.co/43j95URdcN #geledes https://t.co/ka9Lghi0uu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986811270", "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "id": "1164658453933113349", "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}]}, "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}}, {"author_id": "28588050", "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "id": "1164220886444122112", "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1462429746", "edit_history_tweet_ids": ["1164859666251169792"], "id": "1164859666251169792", "created_at": "2019-08-23T11:19:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "NoticiasEnVIVO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "MLB"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Liga Venezolana"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol Profesional"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1QcPa6bsXs", "expanded_url": "http://goo.gl/kQzJBx", "display_url": "goo.gl/kQzJBx", "status": 404, "unwound_url": "https://vivoplay.net/vivoplay/detalle/5a20676a85db2c83b5e4b570?utm_source=Social&utm_medium=Twitter&utm_content=Emisi%C3%B3n+de+noticias+en+vivo&utm_campaign=NoticiasEnVivo"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZVrBd3tkDC", "expanded_url": "https://twitter.com/vivoplaynet/status/1164859666251169792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZVrBd3tkDC", "media_key": "13_1164859596709613568"}]}, "text": "#23Ago La MLB anunci\u00f3 que prohibi\u00f3 a sus jugadores de las Grandes Ligas y de divisiones menores participar en la Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional tras las sanciones impuestas por la administraci\u00f3n de Donald Trump al r\u00e9gimen. #NoticiasEnVIVO por: https://t.co/1QcPa6bsXs https://t.co/ZVrBd3tkDC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4707533116", "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"], "id": "1164710485192822787", "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}}, {"author_id": "335141638", "edit_history_tweet_ids": ["1164867761664737281"], "id": "1164867761664737281", "created_at": "2019-08-23T11:51:31.000Z", "text": "\ud83e\udd74\ud83d\udc9cARMY\ud83d\udc95\ud83c\udfb5 https://t.co/TFxnxuhwsx", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 390127, "reply_count": 90308, "like_count": 1483348, "quote_count": 16989}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TFxnxuhwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1164867761664737281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFxnxuhwsx", "media_key": "3_1164867750407233536"}, {"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TFxnxuhwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1164867761664737281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFxnxuhwsx", "media_key": "3_1164867750419812353"}]}}, {"author_id": "90853950", "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"], "id": "1164844747921510400", "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}]}, "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}}, {"author_id": "844780321853792258", "in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "edit_history_tweet_ids": ["1164863678967091200"], "id": "1164863678967091200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164719139413536774"}], "created_at": "2019-08-23T11:35:17.000Z", "text": "@Gen_VillasBoas E n\u00f3s, bravamente, vamos resistir, n\u00e9, general, com nosso poderoso Ex\u00e9rcito! O Bolsonaro est\u00e1 rebaixando demais as For\u00e7as Armadas brasileiras! Ele criou o \"patriotismo suicida\", mas nunca pensei que as For\u00e7as Armadas faria  um papel\u00e3o t\u00e3o rid\u00edculo lideradas por um buf\u00e3o!", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490262651", "edit_history_tweet_ids": ["1164571777235935232"], "id": "1164571777235935232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963710123196416"}], "created_at": "2019-08-22T16:15:23.000Z", "text": "Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes es mas suicida??? https://t.co/QHDMUse3EL", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QHDMUse3EL", "expanded_url": "https://twitter.com/VidalQuadras/status/1163963710123196416", "display_url": "twitter.com/VidalQuadras/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000040948582240256", "in_reply_to_user_id": "812987587728121856", "edit_history_tweet_ids": ["1164869652943691776"], "id": "1164869652943691776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164869024976703490"}], "created_at": "2019-08-23T11:59:02.000Z", "text": "@illatiino Gostei da primeira temporada, a segunda ainda passou, a terceira acho que est\u00e1 um pouco \u201cladeira a cima\u201d butttt vou ver. At\u00e9 posso estar enganada em rela\u00e7\u00e3o a esta temporada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354095556", "edit_history_tweet_ids": ["1164859905997705216"], "id": "1164859905997705216", "created_at": "2019-08-23T11:20:18.000Z", "text": "Nosso futuro embaixador Eduardo Bolsonaro republica v\u00eddeo em que youtuber diz que 'Macron \u00e9 um idiota'. \nhttps://t.co/vdV71dXaC4", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vdV71dXaC4", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/eduardo-bolsonaro-republica-video-em-que-youtuber-diz-que-macron-e-um-idiota.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/eduardo-bolsonaro-republica-video-em-que-youtuber-diz-que-macron-e-um-idiota.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1131, "reply_count": 2078, "like_count": 7355, "quote_count": 170}}, {"author_id": "176669543", "in_reply_to_user_id": "176669543", "edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"], "id": "1164767973057257472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84419646", "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"], "id": "1164506429157494784", "created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16908924", "edit_history_tweet_ids": ["1164646295098875912"], "id": "1164646295098875912", "created_at": "2019-08-22T21:11:29.000Z", "text": "Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissemina comportamento antissocial-, n\u00e3o criticar os erros do presidente da Rep\u00fablica por n\u00e3o querer admitir publicamente o erro que cometeu ao eleg\u00ea-lo. https://t.co/rkkzP7i7fz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 159, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rkkzP7i7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioccosta_/status/1164646295098875912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkkzP7i7fz", "media_key": "3_1164646291198095361"}]}}, {"author_id": "397931616", "edit_history_tweet_ids": ["1164866876754857985"], "id": "1164866876754857985", "created_at": "2019-08-23T11:48:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FitimLladrovci"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Kosovo"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "jihad"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pEUPh6RE1M", "expanded_url": "https://www.1843magazine.com/features/confessions-of-an-islamic-state-fighter", "display_url": "1843magazine.com/features/confe\u2026"}]}, "text": "#FitimLladrovci: \u00e8 uno dei tanti foreign fighter partiti dal #Kosovo e rientrati a casa, ma che continuano a proclamare il #jihad; \"Mio figlio diventer\u00e0 un eccellente attentatore suicida\". https://t.co/pEUPh6RE1M", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304958799", "in_reply_to_user_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1138831478203138053"], "id": "1138831478203138053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1138831477439750146"}], "created_at": "2019-06-12T15:32:37.000Z", "text": "5. Hablar de soberan\u00eda energ\u00e9tica para bajar los precios de la gasolina es f\u00e1cil -y efectivo- cuando est\u00e1s en campa\u00f1a. Pero cuando gobiernas, optar por una pol\u00edtica anticuada y mal informada es suicida. \u00bfResultado? Las gasolinas est\u00e1n subiendo de precio.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 12, "like_count": 1620, "quote_count": 2}}, {"author_id": "386066705", "in_reply_to_user_id": "1935742783", "edit_history_tweet_ids": ["1164865235733405697"], "id": "1164865235733405697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164755519178866689"}], "created_at": "2019-08-23T11:41:29.000Z", "text": "@CiroGomezL @GerCarrasco90 @nomasderroches @GobiernoMX Lo dudo, bajo amenaza de helicopterazo, se puede conseguir cualquier permiso, o nadie lo ha notado? M\u00e1gicamente cualquiera que contradice a L\u00f3pez o se sequito, o se suicida o huy\u00f3 por corrupto, tambi\u00e9n existe quien renuncia pero esos ya son ricos.", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "GerCarrasco90", "id": "111499558"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "nomasderroches", "id": "1149313713587011588"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35525950", "edit_history_tweet_ids": ["1164848203843461120"], "id": "1164848203843461120", "created_at": "2019-08-23T10:33:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "23Agosto"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "amperrino", "id": "2733235390"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Z8weUajzqP", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/blog/cose-nostre/di-maio-premier-salvini-agli-interni-giorgetti-all-economia-conte-agli-este-621937.html", "display_url": "affaritaliani.it/blog/cose-nost\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/blog/cose-nostre/di-maio-premier-salvini-agli-interni-giorgetti-all-economia-conte-agli-este-621937.html"}]}, "text": "Il commento del direttore @amperrino \n#23Agosto #Governo \n\nhttps://t.co/Z8weUajzqP", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3391738612", "edit_history_tweet_ids": ["1164833420469395459"], "id": "1164833420469395459", "created_at": "2019-08-23T09:35:03.000Z", "text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/H4ueBFLJUP", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/H4ueBFLJUP", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "119667555", "edit_history_tweet_ids": ["1164194429298708485"], "id": "1164194429298708485", "created_at": "2019-08-21T15:15:56.000Z", "text": "Sobre el suicidio, lectura imprescindible https://t.co/VetbPGRvxr", "lang": "es", "geo": {"place_id": "03e87eb12a7aa97a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/VetbPGRvxr", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/mi-marido-se-suicido-y-esto-es-lo-que-tengo-que-decir_es_5d52d528e4b05fa9df05387b/?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter&__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/mi-m\u2026"}]}}, {"author_id": "338019709", "edit_history_tweet_ids": ["1164710215062892544"], "id": "1164710215062892544", "created_at": "2019-08-23T01:25:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 169, "tag": "Panamericana"}, {"start": 213, "end": 218, "tag": "Pana"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.5398, "type": "Place", "normalized_text": "Pana"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Axeldellolio", "id": "449985190"}]}, "text": "Hoy mi amigo @Axeldellolio me env\u00eda un audio de un amigo, decia: \"No sabes lo q me acaba de pasar, no doy credito, un tipo cruz\u00f3 corriendo 6 carriles de la #Panamericana me est\u00e1s jodiendo\" \n\nCosas que vemos en la #Pana Ya lo denunciamos, roban en las paradas de colectivo y cruzan", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 3}}, {"author_id": "162099154", "edit_history_tweet_ids": ["1164668702635307008"], "id": "1164668702635307008", "created_at": "2019-08-22T22:40:31.000Z", "text": "En apenas 16 d\u00edas h\u00e1biles de agosto  @mauriciomacri y @gsandleris perdieron US$10.000 millones. Aprobar\u00e1 el desembolso el @IMFNews ???", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.8145, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "IMFNews", "id": "25098482"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 25, "like_count": 257, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1141459559011295232", "in_reply_to_user_id": "388210581", "edit_history_tweet_ids": ["1164866007355338752"], "id": "1164866007355338752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164862104412786689"}], "created_at": "2019-08-23T11:44:32.000Z", "text": "@fmprieto @Adrilastra No la niegan en ning\u00fan momento, es m\u00e1s, piden penas m\u00e1s duras para los maltratadores. S\u00f3lo tergiversan la noticia los que promueven y viven de los chiringuitos referidos a la violencia de g\u00e9nero, que se ha demostrado son demasiados, mal gestionados e ineficaces.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fmprieto", "id": "388210581"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182195747", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}}, {"author_id": "1308190087", "edit_history_tweet_ids": ["1164277499607617536"], "id": "1164277499607617536", "created_at": "2019-08-21T20:46:01.000Z", "text": "Me dan mucha risa las personas que creen que la depresi\u00f3n o una alerta suicida se soluciona con un \"estoy aqu\u00ed si quieres hablar\". Ilusos enfermos de un falso altruismo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51752772", "edit_history_tweet_ids": ["1164855636179542018"], "id": "1164855636179542018", "created_at": "2019-08-23T11:03:20.000Z", "text": "A me viene un po' da sorridere, quando sento dire che bisogna salvare il Pianeta.\n\nIl Pianeta si salver\u00e0 e torner\u00e0 florido. \n\nLo far\u00e0 dopo aver eliminato il virus che lo infesta: l'uomo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112116230268350464", "in_reply_to_user_id": "1373459900", "edit_history_tweet_ids": ["1164862587034578944"], "id": "1164862587034578944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164858691134328832"}], "created_at": "2019-08-23T11:30:57.000Z", "text": "@BiciatoLeandro @g4brielgabi @IGNBrasil Realidade: Joker e Aves de Rapina filmes para maiores. T\u00e1 ficando id\u00eantica \u00e0 Marvel", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.7244, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8012, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BiciatoLeandro", "id": "1373459900"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2527138675", "in_reply_to_user_id": "2537257498", "edit_history_tweet_ids": ["1164866142030225414"], "id": "1164866142030225414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164865832863916032"}], "created_at": "2019-08-23T11:45:05.000Z", "text": "@dreiasilva05 \u00e9 nova a serie?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dreiasilva05", "id": "2537257498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3312011981", "in_reply_to_user_id": "3047265313", "edit_history_tweet_ids": ["1164865166686720000"], "id": "1164865166686720000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164864184900837377"}], "created_at": "2019-08-23T11:41:12.000Z", "text": "@mister_y_sca meu bem, comigo as coisas s\u00e3o avan\u00e7adas. \ns\u00f3 vem, pular do barco \u00e9 um ato suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mister_y_sca", "id": "3047265313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1164553811110891520"], "id": "1164553811110891520", "created_at": "2019-08-22T15:03:59.000Z", "text": "A pol\u00edcia do Rio de Janeiro nunca matou tanto. 40% das mortes violentas foram pelas m\u00e3os da pol\u00edcia.  \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 normal nem algo a ser comemorado. Quando chegamos a esse ponto, \u00e9 porque nossa pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 falida.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1055, "like_count": 2517, "quote_count": 55}}, {"author_id": "3015709359", "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "id": "1164490914254995456", "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1935742783", "edit_history_tweet_ids": ["1164755519178866689"], "id": "1164755519178866689", "created_at": "2019-08-23T04:25:30.000Z", "text": "Hablamos con @GerCarrasco90, vocero del colectivo @nomasderroches, nos dijo que esperan que el @GobiernoMX acate las resoluciones judiciales y no construyan el Aeropuerto de Santa Luc\u00eda https://t.co/b7NuSRmJve", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 172, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "Aeropuerto de"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.7177, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "GerCarrasco90", "id": "111499558"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "nomasderroches", "id": "1149313713587011588"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/b7NuSRmJve", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1164755519178866689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7NuSRmJve", "media_key": "13_1164755305160269824"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 69, "quote_count": 4}}, {"author_id": "3047265313", "in_reply_to_user_id": "3312011981", "edit_history_tweet_ids": ["1164864184900837377"], "id": "1164864184900837377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164855724649922566"}], "created_at": "2019-08-23T11:37:18.000Z", "text": "@nylvegrl Calma a\u00ed cara, tamo indo r\u00e1pido demais\nEu s\u00f3 pensei em comer batata\nNgm me disse q teria q conversar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115293629520797698", "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"], "id": "1164864894400942080", "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}]}, "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854627531646959616", "in_reply_to_user_id": "892068992004878337", "edit_history_tweet_ids": ["1164862736062386176"], "id": "1164862736062386176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164861989371482113"}], "created_at": "2019-08-23T11:31:33.000Z", "text": "@Faby7Roma3 @pezzolina1983 cmq c'avemo sempre Florenzi che ritorna a fa er terzino, pensa che spettacolo", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Faby7Roma3", "id": "892068992004878337"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pezzolina1983", "id": "2930528614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826847661559050242", "edit_history_tweet_ids": ["1164719139413536774"], "id": "1164719139413536774", "created_at": "2019-08-23T02:00:56.000Z", "text": "Com uma clareza dificilmente vista, estamos assistindo a mais um pa\u00eds europeu, dessa vez a Fran\u00e7a, por interm\u00e9dio do seu presidente Macron, realizar ataques diretos \u00e0 soberania brasileira, que inclui, objetivamente, amea\u00e7as de emprego do poder militar.", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9867, "reply_count": 6628, "like_count": 42794, "quote_count": 2120}}, {"author_id": "2591467812", "edit_history_tweet_ids": ["1164665264211972097"], "id": "1164665264211972097", "created_at": "2019-08-22T22:26:52.000Z", "text": "\u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiamo che \u00e8 il mondo intero a pagare questa ottusa strategia suicida. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nL'Amazzonia brucia, il Sole oscurato a San Paolo https://t.co/9XlwSwzstu via @RaiNews", "lang": "it", "geo": {"place_id": "f6d6541b668771a7"}, "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9XlwSwzstu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "164949381", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "id": "862086020736667649", "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}}, {"author_id": "149281495", "in_reply_to_user_id": "149281495", "edit_history_tweet_ids": ["1164207110017732608"], "id": "1164207110017732608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204730891079681"}], "created_at": "2019-08-21T16:06:19.000Z", "text": "\u201cSi @AlvaroUribeVel tuviera algo que ver con las autodefensas ya lo habr\u00edan probado. Imposible que con miles que nos desmovilizamos... si alguien tuviera pruebas ya las habr\u00eda mostrado.\u201d \u2018H.H\u2019 en entrevista con @VickyDavilaH https://t.co/82xg5dKv7R", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/82xg5dKv7R", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaValenciaL/status/1164207110017732608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/82xg5dKv7R", "media_key": "7_1164206493484376066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 24, "like_count": 233, "quote_count": 8}}, {"author_id": "523357260", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "id": "1163502688191037442", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}}, {"author_id": "10908822", "edit_history_tweet_ids": ["1164672021034426368"], "id": "1164672021034426368", "created_at": "2019-08-22T22:53:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ReformaTributaria"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "ReformaTributaria"}]}, "text": "Con el triunfo del gobierno y su #ReformaTributaria que favorece a los m\u00e1s ricos, leo a muchos pregunt\u00e1ndose \u201cpor qu\u00e9 no hay una explosi\u00f3n social!\u201d\n\nEn una sociedad individualista y des-organizada como la nuestra, la explosi\u00f3n tambi\u00e9n es individual. No se estalla en las calles...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 105, "like_count": 1141, "quote_count": 17}}, {"author_id": "1073722289571708928", "in_reply_to_user_id": "151924377", "edit_history_tweet_ids": ["1164862045503860736"], "id": "1164862045503860736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164861630871740416"}], "created_at": "2019-08-23T11:28:48.000Z", "text": "@olivialima_ https://t.co/ZSCDvWQufs", "lang": "qme", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "olivialima_", "id": "151924377"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZSCDvWQufs", "expanded_url": "https://twitter.com/juliapaleixo_/status/1164862045503860736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSCDvWQufs", "media_key": "3_1164862038092505088"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZSCDvWQufs", "expanded_url": "https://twitter.com/juliapaleixo_/status/1164862045503860736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSCDvWQufs", "media_key": "3_1164862038092521472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1164638019154075648"], "id": "1164638019154075648", "created_at": "2019-08-22T20:38:36.000Z", "text": "A perro flaco todo son pulgas. Ahora \"Le Figaro\" remacha el clavo de la mala prensa internacional: \"Barcelona socavada por la inseguridad\".\nRecalca que tiene la tasa de criminalidad m\u00e1s alta de Espa\u00f1a.\nGracias, Colau. Contigo se hundi\u00f3 la ciudad condal.\nhttps://t.co/SBsKPKY2qo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4253, "type": "Organization", "normalized_text": "Le Figaro"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7518, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.3901, "type": "Person", "normalized_text": "Colau"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/SBsKPKY2qo", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/international/barcelone-minee-par-un-climat-d-insecurite-20190822", "display_url": "lefigaro.fr/international/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lefigaro.fr/international/barcelone-minee-par-un-climat-d-insecurite-20190822"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 71, "like_count": 902, "quote_count": 16}}, {"author_id": "2749043702", "edit_history_tweet_ids": ["1164847178499731457"], "id": "1164847178499731457", "created_at": "2019-08-23T10:29:43.000Z", "text": "En julio, la fuga de capitales fue m\u00e1s del doble que la registrada en junio https://t.co/EYNrc5xSYQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EYNrc5xSYQ", "expanded_url": "https://www.mendozapost.com/nota/128953-en-julio-la-fuga-de-capitales-fue-mas-del-doble-que-la-registrada-en-junio/", "display_url": "mendozapost.com/nota/128953-en\u2026"}]}}, {"author_id": "1373174364", "edit_history_tweet_ids": ["1164621096538320896"], "id": "1164621096538320896", "created_at": "2019-08-22T19:31:21.000Z", "text": "shikamaru podria haber sido un crio repelente normal pero teniais que mandarle en una mision suicida y encima echarle la culpa cuando le da un breakdown porque le sale mal https://t.co/mZt9eVUwCt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "shikamaru"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mZt9eVUwCt", "expanded_url": "https://twitter.com/Taviwavy01/status/1057863782221991936/video/1", "display_url": "twitter.com/Taviwavy01/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1400701532", "in_reply_to_user_id": "2753154182", "edit_history_tweet_ids": ["1164556739301261312"], "id": "1164556739301261312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553761370660865"}], "created_at": "2019-08-22T15:15:37.000Z", "text": "@cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE' la conseguenza, politicamente suicida, di aver imbastito il dialogo con il PD; se tornano da Lega pagheranno un pegno altissimo.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263865213", "edit_history_tweet_ids": ["1164732161553051648"], "id": "1164732161553051648", "created_at": "2019-08-23T02:52:41.000Z", "text": "Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no todo lo que dice el diario es informaci\u00f3n, no todo lo que sale de Comodoro Py es justicia.\nSeguir con esa ficci\u00f3n por no irritar ser\u00eda suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2548184223", "edit_history_tweet_ids": ["1164290954779648001"], "id": "1164290954779648001", "created_at": "2019-08-21T21:39:29.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda asegura que la Fiscal\u00eda es \u00abel equipo de fusilamiento pol\u00edtico del gobierno\u00bb\nhttps://t.co/N49eMtupBv https://t.co/nmTPzL5MCM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3538, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/N49eMtupBv", "expanded_url": "https://bit.ly/2P7imSJ", "display_url": "bit.ly/2P7imSJ"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nmTPzL5MCM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1164290954779648001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmTPzL5MCM", "media_key": "3_1164290936945467392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "39522911", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "id": "1164655987174694912", "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}]}, "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1561887312", "edit_history_tweet_ids": ["1164853765717069824"], "id": "1164853765717069824", "created_at": "2019-08-23T10:55:54.000Z", "text": "Equipo econ\u00f3mico de @alferdez debe entender que pol\u00edtica del @BancoCentral_AR achica activo y agranda pasivo, y eso ser\u00e1 m\u00e1s devaluaci\u00f3n e inflaci\u00f3n. Y sin arreglar LELIQs, van a meter BONEX, y eso ser\u00e1 m\u00e1s ca\u00edda de demanda dinero. Y eso ser\u00e1 todav\u00eda + devaluaci\u00f3n e inflaci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "LELIQs"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.5485, "type": "Organization", "normalized_text": "BONEX"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 28, "like_count": 545, "quote_count": 3}}, {"author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1164543586488213506"], "id": "1164543586488213506", "created_at": "2019-08-22T14:23:21.000Z", "text": "Glock vence licita\u00e7\u00e3o e vender\u00e1 40 mil pistolas para a PM de SP\nCorpora\u00e7\u00e3o, que disse ter pago at\u00e9 R$ 5 mil por pistolas nacionais, importar\u00e1 armas por R$ 891,66 cada.  https://t.co/7INUmZ2Omi", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "Glock"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7INUmZ2Omi", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/22/glock-vence-licitacao-internacional-e-vendera-40-mil-pistolas-para-a-pm-de-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576270022552739840/6do9G69f?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 1486}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576270022552739840/6do9G69f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Glock vence licita\u00e7\u00e3o e vender\u00e1 40 mil pistolas para a PM de SP", "description": "Corpora\u00e7\u00e3o importar\u00e1 armas por R$ 891,66 cada, com economia que chegar\u00e1 a R$ 53 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/22/glock-vence-licitacao-internacional-e-vendera-40-mil-pistolas-para-a-pm-de-sp.ghtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 256, "like_count": 5284, "quote_count": 100}}, {"author_id": "126291236", "edit_history_tweet_ids": ["1164541410969903104"], "id": "1164541410969903104", "created_at": "2019-08-22T14:14:43.000Z", "text": "Tomando lo que le dec\u00eda Bill Clinton sobre la manera de comprender a los pa\u00edses, \u00bfa qu\u00e9 debemos temer en la Argentina?\", pregunt\u00f3 el periodista Carlos Pagni. \"A ustedes mismos\", contest\u00f3 Fernando Henrique Cardoso.https://t.co/I3nwLbuhB9", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Pagni"}, {"start": 187, "end": 211, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Henrique Cardoso"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/I3nwLbuhB9", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/22/fernando-henrique-cardoso-los-argentinos-deben-tenerse-miedo-a-ustedes-mismos/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/22/fernando-henrique-cardoso-los-argentinos-deben-tenerse-miedo-a-ustedes-mismos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 949, "reply_count": 60, "like_count": 1823, "quote_count": 35}}, {"author_id": "224050553", "edit_history_tweet_ids": ["1164739598360207360"], "id": "1164739598360207360", "created_at": "2019-08-23T03:22:14.000Z", "text": "Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta fechar o Caix\u00e3o.\nSer\u00e3o aqueles que o apoiaram que pregar\u00e3o a tampa. Agroneg\u00f3cios, grandes empres\u00e1rios, Corpora\u00e7\u00f5es de Fun\u00e7as. https://t.co/AzcpAynI9X", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Caix\u00e3o"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/AzcpAynI9X", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaVivaBR/status/1164739598360207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzcpAynI9X", "media_key": "3_1164739592009990144"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}}, {"author_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1164627686297407494"], "id": "1164627686297407494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164616868080103425"}], "created_at": "2019-08-22T19:57:32.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/yyaN6EFsbd", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 496, "like_count": 620, "quote_count": 20}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/yyaN6EFsbd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164616868080103425", "display_url": "twitter.com/EmmanuelMacron\u2026"}]}}, {"author_id": "34181311", "edit_history_tweet_ids": ["1164310014313582592"], "id": "1164310014313582592", "created_at": "2019-08-21T22:55:13.000Z", "text": "Manual dos \"especialistas\":\n\nPalmeiras vence A: \"A estava numa noite infeliz\".\nPalmeiras vence B: \"B estava desfalcado\".\nPalmeiras vence C: \"C n\u00e3o estava focado na partida\".\nPalmeiras vence D: \"O t\u00e9cnico do D armou muito mal o time\".\n\n(continua)", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 207, "end": 207, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "D"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 12, "like_count": 629, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2801308053", "in_reply_to_user_id": "1070514183417094146", "edit_history_tweet_ids": ["1164805720279093248"], "id": "1164805720279093248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164740265128681477"}], "created_at": "2019-08-23T07:44:59.000Z", "text": "@SaitamaJack Aquelas m\u00e3os grudadas na cara dele? Qual foi a explica\u00e7\u00e3o ??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaitamaJack", "id": "1070514183417094146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994328706481930241", "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "edit_history_tweet_ids": ["1164701879231631360"], "id": "1164701879231631360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164678334539870210"}], "created_at": "2019-08-23T00:52:21.000Z", "withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}, "text": "This Tweet from @lewn51 has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 16, "like_count": 238, "quote_count": 27}}, {"author_id": "123710016", "edit_history_tweet_ids": ["1164604655109849091"], "id": "1164604655109849091", "created_at": "2019-08-22T18:26:01.000Z", "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/SJXDnQU447", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SJXDnQU447", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22296986", "in_reply_to_user_id": "120748536", "edit_history_tweet_ids": ["1164851818507243520"], "id": "1164851818507243520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164823632092127233"}], "created_at": "2019-08-23T10:48:10.000Z", "text": "@eiarrombada nossa vc assistiu o Lovers Lounge?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Lovers Lounge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eiarrombada", "id": "120748536"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1270776432", "edit_history_tweet_ids": ["1164809644499320832"], "id": "1164809644499320832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164794102191288321"}], "created_at": "2019-08-23T08:00:35.000Z", "text": "Muy recomendable el hilo de @agarzon sobre los elementos que nos hacen creer que una nueva crisis (m\u00e1s bien una continuaci\u00f3n de la anterior) est\u00e1 al caer.\nHay alternativas a la nueva bater\u00eda de medidas que anunciar\u00e1 el BCE pero la ortodoxia liberal no augura nada bueno\n\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/Xo5NHGwY0n", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 221, "probability": 0.9404, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "agarzon", "id": "11904592"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Xo5NHGwY0n", "expanded_url": "https://twitter.com/agarzon/status/1164794102191288321", "display_url": "twitter.com/agarzon/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 4, "like_count": 239, "quote_count": 1}}, {"author_id": "982792592457789440", "in_reply_to_user_id": "246435921", "edit_history_tweet_ids": ["1164850831440666625"], "id": "1164850831440666625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850690776326145"}], "created_at": "2019-08-23T10:44:14.000Z", "text": "@farmalgare \ud83d\ude02", "lang": "und", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344348283", "edit_history_tweet_ids": ["1164776530834157570"], "id": "1164776530834157570", "created_at": "2019-08-23T05:49:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "ViralizeOAmor"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "LuanViva"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mKZXKkvSNr", "expanded_url": "https://twitter.com/dedicolr/status/1164776530834157570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKZXKkvSNr", "media_key": "3_1164776528107823104"}]}, "text": "\"Nunca se esque\u00e7am q eu amo vcs demais do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\"\nLuan Santana, pq me matou??????\n#ViralizeOAmor #LuanViva https://t.co/mKZXKkvSNr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962690357891878914", "edit_history_tweet_ids": ["1164846254725181440"], "id": "1164846254725181440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "created_at": "2019-08-23T10:26:03.000Z", "text": "Mas qual \u00e9 a piada desta merda?! Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o 0, s\u00e3o uns merdas mesmo!! https://t.co/HUT6oc5Rld", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/HUT6oc5Rld", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "970844139859439616", "in_reply_to_user_id": "172211148", "edit_history_tweet_ids": ["1164838625705488385"], "id": "1164838625705488385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164692477510672384"}], "created_at": "2019-08-23T09:55:44.000Z", "text": "@charlloti @BolsonaroSP @EmmanuelMacron @nadanovonofront @MauricioRicardo Mas M\u00e1cron al\u00e9m de idiota \u00e9 porque em 1966 at\u00e91999 a Guiana Francesa foi atacada bombas com 500 vezes mais de irradia\u00e7\u00e3o do que permitido e matou sim muitos franceses e atingiu o Tahiti e vilarejos e agora nos atacam com as mesmas armas ??? Vai se lascar Emanuel Macrom", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1cron"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.6841, "type": "Place", "normalized_text": "Guiana Francesa"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Tahiti"}, {"start": 329, "end": 342, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel Macrom"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192219079", "in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "edit_history_tweet_ids": ["1164840060656599041"], "id": "1164840060656599041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164719139413536774"}], "created_at": "2019-08-23T10:01:26.000Z", "text": "@Gen_VillasBoas Deixe a soberania fora disso. J\u00e1 que apoiam esse Governo, favor mandar o presidente calar a boca.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182126884", "edit_history_tweet_ids": ["1164737937214324737"], "id": "1164737937214324737", "created_at": "2019-08-23T03:15:38.000Z", "text": "\u00bfEl rey de corazones representa el trastorno emocional de Carlos VII de Francia y por eso le dicen \"El Rey Suicida\"? Si se mira bien es el \u00fanico rey sin bigote (joven?) y el brazo de la espada que atraviesa su cabeza es de otra persona. https://t.co/Dgt5Mq8tPy", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos VII"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6614, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "El Rey Suicida"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Dgt5Mq8tPy", "expanded_url": "https://twitter.com/tarantulaes/status/1164737937214324737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dgt5Mq8tPy", "media_key": "3_1164737924933595137"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3349380244", "edit_history_tweet_ids": ["1163886562259738624"], "id": "1163886562259738624", "created_at": "2019-08-20T18:52:35.000Z", "text": "Te ment\u00ed, no vamos a coger. Vamos a hablar sobre la situaci\u00f3n social, pol\u00edtica y econ\u00f3mica actual del pa\u00eds mientras tomamos mates", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3080, "reply_count": 49, "like_count": 14434, "quote_count": 449}}, {"author_id": "1045802252957622272", "edit_history_tweet_ids": ["1161400512803196928"], "id": "1161400512803196928", "created_at": "2019-08-13T22:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4eBRicHcdT", "expanded_url": "https://twitter.com/freitasAlex_/status/1161400512803196928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eBRicHcdT", "media_key": "3_1161400503940632577"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4eBRicHcdT", "expanded_url": "https://twitter.com/freitasAlex_/status/1161400512803196928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eBRicHcdT", "media_key": "3_1161400503957430272"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4eBRicHcdT", "expanded_url": "https://twitter.com/freitasAlex_/status/1161400512803196928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eBRicHcdT", "media_key": "3_1161400503940583425"}]}, "text": "LENDAS que v\u00e3o salvar a Temporada! #13ReasonsWhy https://t.co/4eBRicHcdT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 2}}, {"author_id": "14333754", "edit_history_tweet_ids": ["1164830870131265537"], "id": "1164830870131265537", "created_at": "2019-08-23T09:24:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 180, "tag": "SNS"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "Sa\u00fade"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "SNS"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 173, "username": "brunocmaia", "id": "30367517"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/IkbHWkhaXL", "expanded_url": "https://www.esquerda.net/opiniao/resgatar-o-sns-ii/62836", "display_url": "esquerda.net/opiniao/resgat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.esquerda.net/opiniao/resgatar-o-sns-ii/62836"}]}, "text": "\ud83c\udfe5 \"Sem autonomia para adquirir equipamentos ou definir os seus quadros de pessoal, gerir um hospital p\u00fablico torna-se um mero exerc\u00edcio de mercearia.\"\n\nArtigo de @brunocmaia \n\n#SNS #Sa\u00fade \n\nhttps://t.co/IkbHWkhaXL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1142893092850274305", "in_reply_to_user_id": "1142893092850274305", "edit_history_tweet_ids": ["1164565073563664384"], "id": "1164565073563664384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164517771494998016"}], "created_at": "2019-08-22T15:48:44.000Z", "text": "foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e ficou com ela por todos os momentos poss\u00edveis, mostrou o amor dele por ela com palavras e a\u00e7\u00f5es e apoiou ela toda hora.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "billy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1164746256251359233"], "id": "1164746256251359233", "created_at": "2019-08-23T03:48:42.000Z", "text": "Carille justifica escolhas e admite Corinthians abaixo na cria\u00e7\u00e3o e \"jogo chato\" contra o Fluminense https://t.co/YdnDPGmGuU https://t.co/u4NX6iHKGV", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YdnDPGmGuU", "expanded_url": "http://glo.bo/30t77oH", "display_url": "glo.bo/30t77oH"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/u4NX6iHKGV", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1164746256251359233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4NX6iHKGV", "media_key": "3_1164746250408747008"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 88, "quote_count": 1}}, {"author_id": "148372339", "edit_history_tweet_ids": ["1164756650185711616"], "id": "1164756650185711616", "created_at": "2019-08-23T04:30:00.000Z", "text": "\u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans\n\n\u21aahttps://t.co/0XT46EhIhz https://t.co/LCzWggjM0x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0XT46EhIhz", "expanded_url": "http://bit.ly/2HkCwCn", "display_url": "bit.ly/2HkCwCn"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LCzWggjM0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1164756650185711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCzWggjM0x", "media_key": "3_1164731653853470720"}]}}, {"author_id": "186401848", "edit_history_tweet_ids": ["1164650763643248650"], "id": "1164650763643248650", "created_at": "2019-08-22T21:29:14.000Z", "text": "Alberto: \"La \u00fanica perjudicada con el asesinato de Nisman fue Cristina\".\nMir\u00e1 vos, y yo que pensaba que el perjudicado era el asesinado. https://t.co/0CwCULKaKn", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/0CwCULKaKn", "expanded_url": "https://twitter.com/hellr00t/status/1164650763643248650/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CwCULKaKn", "media_key": "7_1164650153711755268"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 849, "reply_count": 152, "like_count": 2105, "quote_count": 96}}, {"author_id": "846490166994894848", "edit_history_tweet_ids": ["1164827507549298689"], "id": "1164827507549298689", "created_at": "2019-08-23T09:11:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 192, "tag": "CronicaAnunciada"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia"}, {"start": 176, "end": 191, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 221, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9X7mgxwtMX", "expanded_url": "https://twitter.com/Herezeq/status/1164727290384793601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9X7mgxwtMX", "media_key": "7_1164727221598208000"}]}, "text": "[ ELECCIONES ] \ud83d\udce2 Carri\u00f3: \u201cLa derrota de Mar\u00eda Eugenia me parece una injusticia brutal. Mucha gente no sabe cuidar los valores que el propio Dios le entrega para salvarlos\u201d. \n\n#CronicaAnunciada - 6:30 a 9hs por @futurockOk \ud83d\udcfb https://t.co/9X7mgxwtMX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 260, "like_count": 213, "quote_count": 83}}, {"author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1164732725863096320"], "id": "1164732725863096320", "created_at": "2019-08-23T02:54:56.000Z", "text": "Aves de Rapina | Roteirista diz que filme n\u00e3o continua os eventos de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/JnD5KMOXN8", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/JnD5KMOXN8", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/aves-de-rapina-roteirista-diz-que-filme-nao-continua-os-eventos-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/aves-de-rapina\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1164300095296344065", "in_reply_to_user_id": "1164300095296344065", "edit_history_tweet_ids": ["1164840289753636867"], "id": "1164840289753636867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164840287254056960"}], "created_at": "2019-08-23T10:02:21.000Z", "text": "a gente v\u00ea muito isso lendo sobre true crime. serial killers que s\u00e3o permitidos matar livremente por muito mais tempo pq eles matam principalmente prostitutas ou gays e a por isso a pol\u00edcia demora muito mais pra se mover.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "true crime"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556118703", "in_reply_to_user_id": "166684513", "edit_history_tweet_ids": ["1164839959544643584"], "id": "1164839959544643584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164838307986939905"}], "created_at": "2019-08-23T10:01:02.000Z", "text": "@Pulitologu Valent o no, \u00e9s opinable.\nEn quant a talent, \u00e9s cert q n'hi ha pocs al seu nivell (Messi, Ronaldo, Mbapp\u00e9 i si continua aix\u00ed Joao F\u00e9lix)\nPer\u00f2 porta 2 anys de baixada, amb lesions, problemes d'actitud i perdent-se tots els partits importants.\nDubto que torni a ser el mateix.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pulitologu", "id": "166684513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778308007272808448", "edit_history_tweet_ids": ["1164746540465836033"], "id": "1164746540465836033", "created_at": "2019-08-23T03:49:49.000Z", "text": "BOA NOITE PRESIDENTE LULA!\nImposs\u00edvel n\u00e3o chorar, n\u00e3o se emocionar, n\u00e3o sentir orgulho de voc\u00ea @LulaOficial  Quanto aprendizado! Ri, chorei, me emocionei, me indignei. Que aula de geopol\u00edtica e de Hist\u00f3ria voc\u00ea nos deu. O Brasil precisa, desesperadamente, desse l\u00edder e Estadista https://t.co/8c0KesprKM", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8c0KesprKM", "expanded_url": "https://twitter.com/souguereira/status/1164746540465836033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8c0KesprKM", "media_key": "7_1164745426504839168"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 4, "like_count": 255, "quote_count": 7}}, {"author_id": "617472087", "edit_history_tweet_ids": ["1164713914858463233"], "id": "1164713914858463233", "created_at": "2019-08-23T01:40:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "LuanViva"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}]}, "text": "Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"author_id": "172211148", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1164692477510672384"], "id": "1164692477510672384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164685841370943494"}], "created_at": "2019-08-23T00:15:00.000Z", "text": "@BolsonaroSP @EmmanuelMacron @nadanovonofront  @MauricioRicardo o fritador de hamburguer aspirante a embaixador e membro da comiss\u00e3o de rela\u00e7\u00f5es exteriores da camara, est\u00e1 chamando o presidente da Fran\u00e7a de idiota", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8363, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 33, "like_count": 1600, "quote_count": 1}}, {"author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "id": "1157749865792843776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}}, {"author_id": "4892013413", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}]}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}}, {"author_id": "32591991", "edit_history_tweet_ids": ["1164493871390191619"], "id": "1164493871390191619", "created_at": "2019-08-22T11:05:48.000Z", "text": "Quem pagou Ad\u00e9lio Bispo?\n\nQuem pagou o Einstein para o Queiroz?\n\nQuem mandou matar Marielle?", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 29, "like_count": 361, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2445787526", "edit_history_tweet_ids": ["1164673645085679623"], "id": "1164673645085679623", "created_at": "2019-08-22T23:00:10.000Z", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/BBBMjps8M9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BBBMjps8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164673645085679623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBBMjps8M9", "media_key": "3_1164673643676348416"}]}}, {"author_id": "243664258", "in_reply_to_user_id": "3242517605", "edit_history_tweet_ids": ["1164749500289712129"], "id": "1164749500289712129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164711036252856321"}], "created_at": "2019-08-23T04:01:35.000Z", "text": "@marisella_minan @JorgeDCG Para que te siga doliendo...\nEl APRA lo hizo. Y nuestros j\u00f3venes escolares lo disfrutan. https://t.co/cGtLEO7Ih9", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5988, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marisella_minan", "id": "3242517605"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cGtLEO7Ih9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald_Chimbote/status/1164749500289712129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGtLEO7Ih9", "media_key": "7_1164749401413128192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"author_id": "765607852169912320", "in_reply_to_user_id": "765607852169912320", "edit_history_tweet_ids": ["1163556691537006595"], "id": "1163556691537006595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556035879198720"}], "created_at": "2019-08-19T21:01:47.000Z", "text": "Es dif\u00edcil de ver desde este lado del desastre del Hindemburg, pero montarse en un aeroplano en 1910 era bastante suicida. Si no se mataba m\u00e1s gente en los primeros aviones es que por esa \u00e9poca es porque todav\u00eda no cog\u00edan bastante velocidad ni sub\u00edan demasiado alto.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5316, "type": "Place", "normalized_text": "Hindemburg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059588651745710080", "in_reply_to_user_id": "1331349115", "edit_history_tweet_ids": ["1164675539652796424"], "id": "1164675539652796424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164650584865234953"}], "created_at": "2019-08-22T23:07:41.000Z", "text": "@SalkaiMeLlaman @TiparracoSA \u00bfNo sabes razonar? Aunque no les hayas pedido una mierda, les debes muchas cosas. \n\nLos valores, la educaci\u00f3n, tus posesiones materiales hasta que empiezas a trabajar, que no se te escociera el culo cuando no te sab\u00edas cambiar los pa\u00f1ales... \n\n\"Es de buen nacido ser agradecido\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "TiparracoSA", "id": "569575258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371465084", "in_reply_to_user_id": "246770396", "edit_history_tweet_ids": ["1164830133967998976"], "id": "1164830133967998976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164807027018756098"}], "created_at": "2019-08-23T09:22:00.000Z", "text": "@aaaadrien @NazimMokhbi @khaleddrareni Tout ce que je dis, c'est que le reste est secondaire ! \nApr\u00e8s c'est encore facile de dire que l'algerien est incontr\u00f4lable, incorrigible et non civilis\u00e9... c'est ce que l'on entend depuis 62 ! Rien de nouveau sous le soleil", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aaaadrien", "id": "246770396"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "NazimMokhbi", "id": "347542974"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "khaleddrareni", "id": "884418248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970844139859439616", "edit_history_tweet_ids": ["1164824796065964032"], "id": "1164824796065964032", "created_at": "2019-08-23T09:00:47.000Z", "text": "Preocupe-se  com sua casa Emanuel M\u00e1cron , que leva Iluminismo , mas se esquece de levar quando viaja , em 1966  o Senhor atacou a Polin\u00e9sia Francesa 196 vezes , prejudicando Tahiti e redondezas com materiais radioativos , que matou com c\u00e2ncer a popula\u00e7\u00e3o ,", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel M\u00e1cron"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Polin\u00e9sia Francesa"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.7013, "type": "Place", "normalized_text": "Tahiti"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003822093543333894", "in_reply_to_user_id": "812439608583745536", "edit_history_tweet_ids": ["1164724709382135809"], "id": "1164724709382135809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164700536865808391"}], "created_at": "2019-08-23T02:23:04.000Z", "text": "@lacobraqtecobra Tu cuerpo no necesita carne, leche ni huevos. Pero eso la mayor\u00eda no lo sabe porque al sistema adem\u00e1s de convenirle el consumismo, le conviene la ignorancia, la falta de educaci\u00f3n y de pensamiento cr\u00edtico. Podes googlear m\u00e1s si te dan curiosidad las fotos que te adjunto. Bai\ud83c\udf31 https://t.co/EJ0bZgj01R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/EJ0bZgj01R", "expanded_url": "https://twitter.com/mpazbravoa7/status/1164724709382135809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ0bZgj01R", "media_key": "3_1164724675026419712"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/EJ0bZgj01R", "expanded_url": "https://twitter.com/mpazbravoa7/status/1164724709382135809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ0bZgj01R", "media_key": "3_1164724687953260544"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/EJ0bZgj01R", "expanded_url": "https://twitter.com/mpazbravoa7/status/1164724709382135809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ0bZgj01R", "media_key": "3_1164724700842549248"}]}}, {"author_id": "2909929737", "in_reply_to_user_id": "2909929737", "edit_history_tweet_ids": ["1164613557205553154"], "id": "1164613557205553154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164613253571457024"}], "created_at": "2019-08-22T19:01:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 67, "tag": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/C05Ux43Wom", "expanded_url": "https://twitter.com/acqu_marina/status/1164613557205553154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C05Ux43Wom", "media_key": "3_1164613546539388928"}]}, "text": "@cris_cersei @luigidimaio Tanto per capire l'insipienza di #Salvini \nUn cialtrone fatto e finito! https://t.co/C05Ux43Wom", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784789284515618816", "in_reply_to_user_id": "458399393", "edit_history_tweet_ids": ["1164826491990888448"], "id": "1164826491990888448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164627750596096003"}], "created_at": "2019-08-23T09:07:31.000Z", "text": "@AttilioSacco Forse +Europa. Per\u00f2 capisco che un cattolico, specie se praticante, possa trovare la scelta difficile da digerire.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AttilioSacco", "id": "458399393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1164630239856779270"], "id": "1164630239856779270", "created_at": "2019-08-22T20:07:41.000Z", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}}, {"author_id": "49251366", "in_reply_to_user_id": "509781835", "edit_history_tweet_ids": ["1164759838473117696"], "id": "1164759838473117696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164743968820617217"}], "created_at": "2019-08-23T04:42:40.000Z", "text": "@RouaultEtienne @Lloyds75093495 @MedicusFR La punchline toute moisie \ud83d\ude02", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Lloyds75093495", "id": "1133336114171981824"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78473551", "edit_history_tweet_ids": ["1164585128263409665"], "id": "1164585128263409665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164583149906485250"}], "created_at": "2019-08-22T17:08:26.000Z", "text": "Vamos ter que tirar a Dilma de novo !!!! https://t.co/q1ygVzAssU", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/q1ygVzAssU", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1164583149906485250", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1051, "reply_count": 79, "like_count": 6632, "quote_count": 23}}, {"author_id": "475234937", "in_reply_to_user_id": "701927677", "edit_history_tweet_ids": ["1164824363012481024"], "id": "1164824363012481024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164822309250592768"}], "created_at": "2019-08-23T08:59:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Siciliano741", "id": "701927677"}]}, "text": "@Siciliano741 Travaglio voleva l\u2019accordo un anno fa. Sono cambiate molte cose da allora con l\u2019entrata in scena di Zingaretti. Il #M5S se chiude accordo col PD si suicida.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800715400828751872", "edit_history_tweet_ids": ["1164262121158217728"], "id": "1164262121158217728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164236671392649216"}], "created_at": "2019-08-21T19:44:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Selva"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3767, "type": "Place", "normalized_text": "Selva"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6JDaPDMYTv", "expanded_url": "https://twitter.com/lin_maldonado/status/1164236671392649216", "display_url": "twitter.com/lin_maldonado/\u2026"}]}, "text": "#Bolsonaro y sus amigos est\u00e1n haciendo mierda la #Selva.\n\nAqu\u00ed el suicida quizo hacer lo mismo Pero no lo dejamos. https://t.co/6JDaPDMYTv", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971462241970253824", "in_reply_to_user_id": "971462241970253824", "edit_history_tweet_ids": ["1164822503232962563"], "id": "1164822503232962563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164821826645577728"}], "created_at": "2019-08-23T08:51:40.000Z", "text": "No hi ha nom\u00e9s una implicaci\u00f3 \u00e8tica (ses darreres declaracions de sa filla de n'stan lee) si no tamb\u00e9 s'ha de pensar en que sempre est\u00e0 millor que hagui diferents punts de vista perqu\u00e8 si no te perds sa meitat des personatge", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701927677", "in_reply_to_user_id": "475234937", "edit_history_tweet_ids": ["1164822309250592768"], "id": "1164822309250592768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164821688074170368"}], "created_at": "2019-08-23T08:50:54.000Z", "text": "@valy_s Le elezioni sono una disgrazia,l'accordo va tentato.\nIncredibile che Travaglio e il FQ che ha rotto per anni sull'accordo col PD ora che siamo ad un passo dicano di no.\nL'accordo va chiuso,poi si valuter\u00e0 strada facendo.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3482352267", "edit_history_tweet_ids": ["1164649946827710485"], "id": "1164649946827710485", "created_at": "2019-08-22T21:26:00.000Z", "text": "Estoy pensando seriamente en crear un nuevo concepto de iglesia, no para hacerme rico, si para decir la verdad y se\u00f1alar las mentiras y la hipocres\u00eda de los que instrumentalizan la fe de otros con fines econ\u00f3micos y espurios.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87399233", "in_reply_to_user_id": "3317653559", "edit_history_tweet_ids": ["1164821090977271808"], "id": "1164821090977271808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164815868120817664"}], "created_at": "2019-08-23T08:46:04.000Z", "text": "@gusoelpirata @gerardotc Pues as\u00ed como lo cuentas parece que un ni\u00f1o que ha perdido a los dos padres deber\u00eda recibir las mismas ayudas independientemente de si el asesino es el padre o la madre (\u00bfy en este caso la madre se suicid\u00f3 despu\u00e9s de matar al padre?).", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gusoelpirata", "id": "3317653559"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701373881999826944", "in_reply_to_user_id": "137568918", "edit_history_tweet_ids": ["1164743455077093377"], "id": "1164743455077093377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164707716130136066"}], "created_at": "2019-08-23T03:37:34.000Z", "text": "@lucasllach Lo \u00fanico que sali\u00f3 fue un WhatsApp pidiendo una cadena de oraciones para que cada uno convenza a otros 10!\nSuicida!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2609504528", "in_reply_to_user_id": "1063191421937684481", "edit_history_tweet_ids": ["1164652050455695360"], "id": "1164652050455695360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164616851726450688"}], "created_at": "2019-08-22T21:34:21.000Z", "text": "@ve10ve @jacopo_iacoboni N9n \u00e8 solo questione di soldi, \u00e8 che \u00e8 troppo facile far passare il PD per poltronari (e alcuni in effetti lo sono) E.guardi la campagna del PD nel 2018 quando razionalmente hanno dimostrato i soldi risparmiati e la proposta per continuare a aiutare l'economia", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ve10ve", "id": "1063191421937684481"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "567389065", "edit_history_tweet_ids": ["1164604924828770304"], "id": "1164604924828770304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164544192649076741"}], "created_at": "2019-08-22T18:27:06.000Z", "text": "Qu\u00e9 t\u00edo m\u00e1s zafio. Moral y f\u00edsicamente. https://t.co/YaCJkZqMVS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 122, "like_count": 1232, "quote_count": 29}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YaCJkZqMVS", "expanded_url": "https://twitter.com/UlyMartin/status/1164544192649076741", "display_url": "twitter.com/UlyMartin/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "40573664", "in_reply_to_user_id": "50313986", "edit_history_tweet_ids": ["1164732207359025158"], "id": "1164732207359025158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164649069341564938"}], "created_at": "2019-08-23T02:52:52.000Z", "text": "@gianoddi Aposto que se forem perguntar pro Jesus, ele se mostrar\u00e1 muito mais assustado com o fato de pessoas terem ficado ref\u00e9ns de um bandido q amea\u00e7ava mat\u00e1-las, do que com a pol\u00edcia, que matou o bandido e salvou as 37 pessoas.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gianoddi", "id": "50313986"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1224179072", "edit_history_tweet_ids": ["1164817976324833281"], "id": "1164817976324833281", "created_at": "2019-08-23T08:33:41.000Z", "text": "Siamo il virus della terra. https://t.co/z0zy3nY5Vt", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1523, "reply_count": 456, "like_count": 6021, "quote_count": 77}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/z0zy3nY5Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/MetaErmal/status/1164817976324833281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0zy3nY5Vt", "media_key": "3_1164817970717085696"}]}}, {"author_id": "3304519721", "in_reply_to_user_id": "3304519721", "edit_history_tweet_ids": ["1164818242952552448"], "id": "1164818242952552448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164818240939233280"}], "created_at": "2019-08-23T08:34:45.000Z", "text": "uno show che parla di una ragazza suicida magari mi far\u00e0 rispecchiare in lei e mi insegner\u00e0 qualcosa sul come uscire dalla situazione. beh c'\u00e8 poco da dire non mi ha insegnato un bel cazzo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304519721", "in_reply_to_user_id": "3304519721", "edit_history_tweet_ids": ["1164818240939233280"], "id": "1164818240939233280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164818238699556864"}], "created_at": "2019-08-23T08:34:44.000Z", "text": "quando ho visto la prima stagione ero ancora un po' ingenua e innocente sul capire cosa fosse giusto o sbagliato mettere in tv e soprattutto COME eseguirlo. ho pensato: io non sono messa molto bene mentalmente", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713221481036193792", "edit_history_tweet_ids": ["1164654840280223744"], "id": "1164654840280223744", "created_at": "2019-08-22T21:45:26.000Z", "text": "mandem-me as vossas melhores piadas secas\n\nNUNCA ANTES VISTAS POR FAVOR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 1233, "like_count": 2841, "quote_count": 34}}, {"author_id": "337767301", "edit_history_tweet_ids": ["1164812578792411141"], "id": "1164812578792411141", "created_at": "2019-08-23T08:12:14.000Z", "text": "Dal governo del cambiamento all governo dell'estinzione (loro).\nIl Corriere \u00e8 ormai uno spasso. https://t.co/ycIcslcEKu", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 152, "like_count": 740, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ycIcslcEKu", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1164812578792411141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycIcslcEKu", "media_key": "3_1164812551609131010"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ycIcslcEKu", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1164812578792411141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycIcslcEKu", "media_key": "3_1164812566557687808"}]}}, {"author_id": "214999226", "edit_history_tweet_ids": ["1164813852283793408"], "id": "1164813852283793408", "created_at": "2019-08-23T08:17:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 227, "tag": "PrayforAmazonia"}, {"start": 228, "end": 242, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "ClimateEmergency"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 226, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateChange"}]}, "text": "Wondering why human try to solve a problem cause by money... Asking for money... Let's stop this suicide circle... We need to take action, stand against this system that bring us to extinction. @abikerevolution\n#PrayforAmazonia #ClimateChange #ClimateEmergency", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2215358216", "edit_history_tweet_ids": ["1164777826320412672"], "id": "1164777826320412672", "created_at": "2019-08-23T05:54:08.000Z", "text": "\u201c\u00bfTe gusta acostarte con hombres?\u201d: Joven se suicida tras bullying por tener novia trans https://t.co/zflqqX9ltp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zflqqX9ltp", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/", "display_url": "minutochiapas.com/te-gusta-acost\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://minutochiapas.com/te-gusta-acostarte-con-hombres-joven-se-suicida-tras-bullying-por-tener-novia-trans/"}]}}, {"author_id": "250638185", "edit_history_tweet_ids": ["1164810953969434625"], "id": "1164810953969434625", "created_at": "2019-08-23T08:05:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 224, "tag": "Algerie"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "Soolking"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "yet7assbou_Ga3"}]}, "text": "Se r\u00e9veiller avec l'infos que suite \u00e0 un concert de soolking, des morts et bless\u00e9s..\nComment aucune pseudo cha\u00eenes tv n'a pu en parler ! Ils ont zapper cette trag\u00e9die.. Allah yerham li matou et ysseber leurs famille\n#Algerie #Soolking\n#yet7assbou_Ga3", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "245791854", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "id": "1164074493570179072", "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}}, {"author_id": "1003822349433663494", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "id": "1164733771939295232", "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114138363731283968", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "id": "1164028795285835776", "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}}, {"author_id": "90725961", "edit_history_tweet_ids": ["1164579998403125248"], "id": "1164579998403125248", "created_at": "2019-08-22T16:48:03.000Z", "text": "Se filtran documentos de Bolsonaro en los que planea acabar con el Amazonas y hacerlo habitable para evitar su protecci\u00f3n medioambiental.\n\nhttps://t.co/3UyneRlk4Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3UyneRlk4Z", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/brasil/filtran-documentos-bolsonaro-planea-acabar-amazonas", "display_url": "elsaltodiario.com/brasil/filtran\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/brasil/filtran-documentos-bolsonaro-planea-acabar-amazonas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2916, "reply_count": 80, "like_count": 1654, "quote_count": 284}}, {"author_id": "1881768001", "in_reply_to_user_id": "63597537", "edit_history_tweet_ids": ["1164740352864972800"], "id": "1164740352864972800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164723026941927425"}], "created_at": "2019-08-23T03:25:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 162, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8113, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3946, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "@noticias_tvperu @JorgeDCG Con que autoridad.moral lo dice. Si este sujeto acuso al Per\u00fa de Persecucion Politica Internacionalmente... por defender al suicida #AG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3384815387", "edit_history_tweet_ids": ["1164000532475854855"], "id": "1164000532475854855", "created_at": "2019-08-21T02:25:27.000Z", "text": "Esse cara \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o feio q chega dar medo kkkkkkk https://t.co/gcWu6JX26a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 324, "like_count": 4934, "quote_count": 1655}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gcWu6JX26a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcWu6JX26a", "media_key": "7_1164000065352097793"}]}}, {"author_id": "3222731", "edit_history_tweet_ids": ["1164794400452407297"], "id": "1164794400452407297", "created_at": "2019-08-23T07:00:00.000Z", "text": "Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBzqhhe https://t.co/O8kyrQT81f", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3409, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Ap0rBzqhhe", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O8kyrQT81f", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164794400452407297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8kyrQT81f", "media_key": "3_1164639981857595392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028365167862657024", "edit_history_tweet_ids": ["1164693974394839042"], "id": "1164693974394839042", "created_at": "2019-08-23T00:20:57.000Z", "text": "o rato pedindo perdao pra nao morrer mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/yp0NwLuOWY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21408, "reply_count": 2430, "like_count": 67789, "quote_count": 11636}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yp0NwLuOWY", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1164693974394839042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp0NwLuOWY", "media_key": "7_1164693927968092162"}]}}, {"author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1164794668539793408"], "id": "1164794668539793408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164242415923924993"}], "created_at": "2019-08-23T07:01:04.000Z", "text": "Nero se suicidou, ap\u00f3s queimar Roma... https://t.co/xeVwkVC9L4", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.747, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xeVwkVC9L4", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1164242415923924993", "display_url": "twitter.com/florestanjr/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "245916059", "edit_history_tweet_ids": ["1164242415923924993"], "id": "1164242415923924993", "created_at": "2019-08-21T18:26:37.000Z", "text": "\"O pulm\u00e3o do mundo est\u00e1 queimando e ningu\u00e9m est\u00e1 fazendo nada sobre isso\" do Berliner Morgenpost, principal jornal de Berlim. \"A Amaz\u00f4nia est\u00e1 queimando e o Brasil est\u00e1 assistindo\" tabloide mais vendido da Alemanha. Em 8 meses, a insanidade do Nero brasileiro j\u00e1 assusta o mundo. https://t.co/c0Jv55Gj0t", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.4178, "type": "Other", "normalized_text": "Berliner Morgenpost"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7773, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/c0Jv55Gj0t", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1164242415923924993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0Jv55Gj0t", "media_key": "3_1164242411348008960"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 54, "like_count": 1773, "quote_count": 43}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1164289442137497604"], "id": "1164289442137497604", "created_at": "2019-08-21T21:33:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qAjobghnzT", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1164289442137497604/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAjobghnzT", "media_key": "3_1164289436127023105"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/qAjobghnzT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138418838", "edit_history_tweet_ids": ["1164431396108029954"], "id": "1164431396108029954", "created_at": "2019-08-22T06:57:33.000Z", "text": "Stigmabase \u2014  \u201cTu me manques\u201d llega a salas locales y habilitan preventa en el cine Center: La trama cuenta la historia desde el padre de Gabriel, un joven boliviano homosexual que viv\u00eda en Nueva York. Gabriel se suicida. Luego de\u00a0... View article... https://t.co/iXV2ub3Lnr", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.73151855, 40.42284376]}, "place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4067, "type": "Place", "normalized_text": "Center"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iXV2ub3Lnr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBg3xD", "display_url": "dlvr.it/RBg3xD"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29913589", "edit_history_tweet_ids": ["1164696303240175616"], "id": "1164696303240175616", "created_at": "2019-08-23T00:30:12.000Z", "text": "De Madonna a Leonardo do Caprio, passando por Kim Kardashian e Gisele B\u00fcndchen, o mundo art\u00edstico est\u00e1 reagindo fortemente contra as declara\u00e7\u00f5es e decis\u00f5es do presidente Bolsonaro contra a Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/afm18iBRmK", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo do Caprio"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kardashian"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Gisele B\u00fcndchen"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/afm18iBRmK", "expanded_url": "https://istoe.com.br/uma-barbarie/", "display_url": "istoe.com.br/uma-barbarie/", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/uma-barbarie/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 769, "like_count": 650, "quote_count": 62}}, {"author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}}, {"author_id": "619354834", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1017291843778826241", "in_reply_to_user_id": "1725820747", "edit_history_tweet_ids": ["1164771014246453249"], "id": "1164771014246453249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164708732695195650"}], "created_at": "2019-08-23T05:27:04.000Z", "text": "@AlexGhilas @Makinavajx @DrPotemkill @gatita__suicida Gracias... necesitamos m\u00e1s gente como usted en Twitter", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexGhilas", "id": "1464224170838007843"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Makinavajx", "id": "1059967629568471040"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "698104968105095170", "edit_history_tweet_ids": ["1164509556631900161"], "id": "1164509556631900161", "created_at": "2019-08-22T12:08:08.000Z", "text": "Villarejo advierte que desvelar\u00e1 m\u00e1s \u2018trapos sucios\u2019 de \"Pujol, Urdangar\u00edn, CNI, Prisa, Corinna\u2026\"\n https://t.co/fUyrSk6KUZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8497, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Urdangar\u00edn"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Prisa"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Corinna"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fUyrSk6KUZ", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/villarejo-avisa-que-va-desvelar-asuntos-sucios-casos-como-pujol-urdangarin-cni-prisa-corinna-4491510?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566474736", "display_url": "okdiario.com/espana/villare\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/villarejo-avisa-que-va-desvelar-asuntos-sucios-casos-como-pujol-urdangarin-cni-prisa-corinna-4491510?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566474736"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 69, "like_count": 139, "quote_count": 11}}, {"author_id": "173696316", "in_reply_to_user_id": "455510624", "edit_history_tweet_ids": ["1164783999312465921"], "id": "1164783999312465921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164783808182308865"}], "created_at": "2019-08-23T06:18:40.000Z", "text": "@s3_rav Naaaa, pero nunca est\u00e1 de m\u00e1s el enfatizar lo que ya sabes. \ud83d\ude0a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324186189", "edit_history_tweet_ids": ["1164719378576883712"], "id": "1164719378576883712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164594723123843072"}], "created_at": "2019-08-23T02:01:53.000Z", "text": "Se llama capitalismo neoliberal extractivista y suicida [este \u00faltimoa adjetivo es agregado m\u00edo] https://t.co/KsfWGIfeHP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KsfWGIfeHP", "expanded_url": "https://twitter.com/PUEDJSUNAM/status/1164594723123843072", "display_url": "twitter.com/PUEDJSUNAM/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1095124768985149446", "edit_history_tweet_ids": ["1164365892651749378"], "id": "1164365892651749378", "created_at": "2019-08-22T02:37:16.000Z", "text": "https://t.co/SqgIlbTwVm", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 62, "like_count": 564, "quote_count": 701}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SqgIlbTwVm", "expanded_url": "https://twitter.com/apenasvideos_/status/1164365892651749378/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SqgIlbTwVm", "media_key": "7_1164365849928654848"}]}}, {"author_id": "4286004615", "edit_history_tweet_ids": ["1164649602336940040"], "id": "1164649602336940040", "created_at": "2019-08-22T21:24:37.000Z", "text": "Matou a m\u00e3e ( Jonnata Doll)\n\n\"Ah ele quer se sentir \u00e0 vontade de fazer piada de preto e gay\nAh ele quer se sentir \u00e0 vontade de deixar mulheres em submiss\u00e3o. Ah ele quer comprar um rev\u00f3lver para atirar num pobre no\u2026 https://t.co/MhrObjmlmR", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Jonnata"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/MhrObjmlmR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ezLqHHsxU/?igshid=1n1mxdvy7m5zt", "display_url": "instagram.com/p/B1ezLqHHsxU/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155014661", "in_reply_to_user_id": "1060126318258466816", "edit_history_tweet_ids": ["1164780947297845250"], "id": "1164780947297845250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164778257314504704"}], "created_at": "2019-08-23T06:06:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 95, "tag": "amor"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "halc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Guabe3", "id": "1060126318258466816"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "PerlaSmash", "id": "600181008"}]}, "text": "@Guabe3 @PerlaSmash como viuda negra y ojo de halc\u00f3n pele\u00e1ndose por ver quien se suicida.\n#amor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060126318258466816", "in_reply_to_user_id": "600181008", "edit_history_tweet_ids": ["1164778257314504704"], "id": "1164778257314504704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164665559335755781"}], "created_at": "2019-08-23T05:55:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 144, "tag": "AMOR"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "tbag"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "tbag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PerlaSmash", "id": "600181008"}]}, "text": "@PerlaSmash La humanidad\ud83c\udfc3 es ego\u00edsta\ud83d\udc85\ud83c\udfff, ya que su existencia\ud83d\udc07 solo provoca miserias\ud83d\ude35 al resto de los seres vivos\ud83d\udc79\nLa mayor expresi\u00f3n del \u2764\ufe0f#AMOR\u2764\ufe0f es el suicido colectivo de la especie\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\n\n#tbag", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211090466", "edit_history_tweet_ids": ["1164681391285637122"], "id": "1164681391285637122", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164676097449111554"}], "created_at": "2019-08-22T23:30:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 183, "tag": "TorinoWolverhampton"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/syswp2ua96", "expanded_url": "https://twitter.com/diegofornero/status/1164676097449111554", "display_url": "twitter.com/diegofornero/s\u2026"}]}, "text": "Pi\u00f9 che discutibile, direi proprio suicida.\nE con un nome e un cognome ben precisi come responsabile. Non lo giustifica nemmeno passare il turno gioved\u00ec prossimo.\n#TorinoWolverhampton https://t.co/syswp2ua96", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "732819391", "edit_history_tweet_ids": ["1164538722588737536"], "id": "1164538722588737536", "created_at": "2019-08-22T14:04:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Consultazioni"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Mattarella"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OVFaGwhVVk", "expanded_url": "https://twitter.com/Quirinale/status/1164538722588737536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVFaGwhVVk", "media_key": "3_1164538701680140288"}]}, "text": "#Consultazioni, il Presidente #Mattarella riceve i Gruppi Parlamentari \"Lega - Salvini Premier\" del Senato della Repubblica e della Camera dei Deputati https://t.co/OVFaGwhVVk", "lang": "it", "geo": {"place_id": "07d9ec70f3881001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 254, "like_count": 433, "quote_count": 64}}, {"author_id": "1083000686101626880", "edit_history_tweet_ids": ["1164688580087832578"], "id": "1164688580087832578", "created_at": "2019-08-22T23:59:31.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida: ah coitadx n merecia isso blah blah blah https://t.co/robvp9jQ6f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/robvp9jQ6f", "expanded_url": "https://t.co/robvp9jQ6f", "display_url": "t.co/robvp9jQ6f"}]}}, {"author_id": "908934280725848064", "edit_history_tweet_ids": ["1164773691990740992"], "id": "1164773691990740992", "created_at": "2019-08-23T05:37:43.000Z", "text": "to rindo mt aq da minha cara, tava comentando c o washington q eu tava me sentindo mal pq o cara do v\u00eddeo do tt tinha se matado e ele me fala q \u00e9 mentira, passei o dia triste achando q o cara se matou por causa da zoa\u00e7\u00e3o e ele me vem \u201crlx o bob t\u00e1 viv\u00e3o\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "washington"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903752854372061184", "in_reply_to_user_id": "3922592614", "edit_history_tweet_ids": ["1164739912815587331"], "id": "1164739912815587331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164699179492478976"}], "created_at": "2019-08-23T03:23:29.000Z", "text": "@toly_bunny_ @yourswings ai jungkook j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais pra suportar tanto sofrimento", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toly_bunny_", "id": "3922592614"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "yourswings", "id": "3017356017"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1725820747", "in_reply_to_user_id": "1059967629568471040", "edit_history_tweet_ids": ["1164708732695195650"], "id": "1164708732695195650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164691762289500161"}], "created_at": "2019-08-23T01:19:35.000Z", "text": "@Makinavajx @DrPotemkill @gatita__suicida https://t.co/DSPDjMYx0c", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Makinavajx", "id": "1059967629568471040"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DSPDjMYx0c", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexGhilas/status/1164708732695195650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSPDjMYx0c", "media_key": "3_1164708717729742848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399219347", "edit_history_tweet_ids": ["1164585195653275654"], "id": "1164585195653275654", "created_at": "2019-08-22T17:08:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "Salvini"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Governo"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "PD"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "M5S"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "Quirinale"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 253, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/V4Yo4KuEZc", "expanded_url": "https://www.radioradio.it/2019/08/diego-fusaro-gesto-di-salvini-e-stato-un-suicidio-per-la-lega/", "display_url": "radioradio.it/2019/08/diego-\u2026"}]}, "text": "\"#Salvini, se ora passa all'opposizione, potr\u00e0 fare poco o niente. Un gesto suicida da parte della Lega. Il segnale che si far\u00e0 il #Governo #PD-#M5S \u00e8 stato il giubilo dei mercati finanziari e l\u2019abbassamento dello spread\u201c\n#Quirinale #DiMaio\n@DiegoFusaro\nhttps://t.co/V4Yo4KuEZc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1676230746", "edit_history_tweet_ids": ["1110505034956132352"], "id": "1110505034956132352", "created_at": "2019-03-26T11:33:27.000Z", "text": "Mlk que estudou cmg ano passado se matou mano... que triste saber que uma das maiores doen\u00e7as do s\u00e9culo \u00e9 criada pela pr\u00f3pria mente enganosa !! Que Deus conforte os familiares", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109924332057382915", "edit_history_tweet_ids": ["1164767876609261568"], "id": "1164767876609261568", "created_at": "2019-08-23T05:14:36.000Z", "text": "terminei oitnb e sou a pessoa mais triste desta rede social", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176669543", "in_reply_to_user_id": "176669543", "edit_history_tweet_ids": ["1164767958528249857"], "id": "1164767958528249857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767953096589312"}], "created_at": "2019-08-23T05:14:56.000Z", "text": "Se prepararon para resistir el avance de unos 22.000 hombres del ej\u00e9rcito aliado y el bombardeo de 22 naves de la Armada Brasile\u00f1a que contaba con unas 100 piezas de artiller\u00eda. \nEl 22/09/1866 comenz\u00f3 el incesante bombardeo de las naves imperiales brasile\u00f1as desde el r\u00edo https://t.co/XMihZsrtHp", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 129, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "Armada Brasile\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/XMihZsrtHp", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767958528249857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XMihZsrtHp", "media_key": "3_1164767956347183110"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268553617", "in_reply_to_user_id": "1081020435037335558", "edit_history_tweet_ids": ["1164766732361146368"], "id": "1164766732361146368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164765761706921984"}], "created_at": "2019-08-23T05:10:03.000Z", "text": "@andrade1902 @rocha_arthurt Hoje ele foi bem, mas coloco muito na conta do sistema defensivo como um todo. Bem protegido.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andrade1902", "id": "1081020435037335558"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "rocha_arthurt", "id": "821439761189629952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702128508835860480", "in_reply_to_user_id": "503845193", "edit_history_tweet_ids": ["1164765423025311745"], "id": "1164765423025311745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164764794039107584"}], "created_at": "2019-08-23T05:04:51.000Z", "text": "@surianof @fattoquotidiano Chi non \u00e8 con Conte \u00e8 mio NEMICO GIURATO!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "surianof", "id": "503845193"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66102705", "edit_history_tweet_ids": ["1164595766666694658"], "id": "1164595766666694658", "created_at": "2019-08-22T17:50:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 69, "tag": "forestaamazzonica"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "lontano"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JlBrW4ULSu", "expanded_url": "https://twitter.com/RoccoLongo/status/1164595766666694658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JlBrW4ULSu", "media_key": "3_1164595750950592512"}]}, "text": "Nel frattempo ogni minuto brucia una superficie di #forestaamazzonica pari a tre campi di calcio, e #Bolsonaro anzich\u00e9 spegnere gli incendi ed avviare una politica ambientale ecosostenibile taglia i fondi alla cinematografia che affronta tematiche #lontano.\nL\u2019umanit\u00e0 si suicida. https://t.co/JlBrW4ULSu", "lang": "it", "geo": {"place_id": "efca2b427ce8d3e9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744881878872768512", "edit_history_tweet_ids": ["1164553211203784706"], "id": "1164553211203784706", "created_at": "2019-08-22T15:01:36.000Z", "text": "La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse matar se est\u00e1 volviendo la clave de \u00e9poca", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378266440", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "id": "1163980929427214338", "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1556592204", "in_reply_to_user_id": "166100601", "edit_history_tweet_ids": ["1164582469527592963"], "id": "1164582469527592963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "created_at": "2019-08-22T16:57:52.000Z", "text": "@VidalQuadras Que si quiere bolsa!!!yo no s\u00e9 si ser\u00e9 suicida pero mis deposiciones no me salen por la boca como a usted, pero a lo mejor no lo sabe", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95630337", "in_reply_to_user_id": "83838654", "edit_history_tweet_ids": ["1164253211206803456"], "id": "1164253211206803456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164252826811469825"}], "created_at": "2019-08-21T19:09:30.000Z", "text": "@ClovisDemetrio @MarceloFreixo Falhamos como pa\u00eds quando tiraram uma presidente sem crime do poder pra extrema direita sentar e rolar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClovisDemetrio", "id": "83838654"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470142861", "in_reply_to_user_id": "1470142861", "edit_history_tweet_ids": ["1164755939733336067"], "id": "1164755939733336067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164754968957444097"}], "created_at": "2019-08-23T04:27:10.000Z", "text": "7. Cornelia Street\n\nLETRA PERFEITA MINHA TAYLOR COMPOSITORA NUNCA ESTEVE T\u00c3O VIVA por\u00e9m achei que faltou alguma coisa?? Embora refr\u00e3o d\u00ea uma crescida maravilhosa, tem outras m\u00fasicas que me pegaram mais, ainda assim \u00e9 maravilhosa", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "Cornelia Street"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3307558039", "in_reply_to_user_id": "102220896", "edit_history_tweet_ids": ["1164755689832501248"], "id": "1164755689832501248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164749999353155584"}], "created_at": "2019-08-23T04:26:11.000Z", "text": "@Viri_Rios @Alexjandro_n @blasfemas Y si a mi me da la gana de decirle L\u00f3pez cu\u00e1l es tu problema...", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Viri_Rios", "id": "102220896"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Alexjandro_n", "id": "83972035"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "blasfemas", "id": "949138916849762310"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "954749921772568576", "in_reply_to_user_id": "2580666812", "edit_history_tweet_ids": ["1164752745556918272"], "id": "1164752745556918272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164752414357934080"}], "created_at": "2019-08-23T04:14:29.000Z", "text": "@ilsatdrn ugabuga ele tbm falava quando morria\nmas quando esse safado tava correndo atr\u00e1s do crash era cauabunga", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3315, "type": "Other", "normalized_text": "ugabuga"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "crash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ilsatdrn", "id": "2580666812"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Aracruz, Brasil", "id": "442ac4e5bad6dd04"}, {"full_name": "Itapema, Brasil", "id": "9097edc6220c622b"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}, {"full_name": "Tiradentes, Brasil", "id": "0c0d62e84180d287"}]}, "errors": [{"resource_id": "1164702554900586496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164702554900586496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164702554900586496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "784735344814092288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [784735344814092288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "784735344814092288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164859341004058624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164859341004058624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164859341004058624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164020074031828998", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164020074031828998].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164020074031828998", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164702603843907586", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164702603843907586", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164702603843907586].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164718598574804993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164718598574804993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164718598574804993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164847235038769154", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164847235038769154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164847235038769154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164826206211993602", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164826206211993602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164826206211993602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164740385366786049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164740385366786049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164740385366786049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "509781835", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [509781835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "509781835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164743466171031552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164743466171031552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164743466171031552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164734524519047168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164734524519047168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164734524519047168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164709765282521089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164709765282521089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164709765282521089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164819902105972743", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164819902105972743].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164819902105972743", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164813479636717568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164813479636717568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164813479636717568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164709765282521089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164709765282521089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164709765282521089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4119912857", "value": "4119912857", "detail": "User has been suspended: [4119912857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164573924002344962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164573924002344962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164573924002344962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "294753422", "value": "294753422", "detail": "User has been suspended: [294753422].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164792195221602308", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164792195221602308", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164792195221602308].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153688163715604480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153688163715604480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153688163715604480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164665081189359617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164665081189359617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164665081189359617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164738911182045185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164738911182045185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164738911182045185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2913936040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2913936040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2913936040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164570290850062336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164570290850062336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164570290850062336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2290422691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2290422691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2290422691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164764486936358914", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164764486936358914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164764486936358914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164873333890015232", "oldest_id": "1164756422858461184", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309tt9a6ldzbq4nrk2dc6wy2qgt"}}