{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209529461726691328"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/gbvdTzZm5B", "expanded_url": "https://twitter.com/2010MisterChip/status/1209529461726691328", "display_url": "twitter.com/2010MisterChip\u2026"}]}, "author_id": "957854173185368064", "created_at": "2019-12-25T04:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209695224160751618"], "text": "*se suicida* https://t.co/gbvdTzZm5B", "lang": "es", "id": "1209695224160751618"}, {"author_id": "1014234743829876736", "created_at": "2019-12-25T04:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209694614225129474"], "text": "bueno creo que me plantaron estado: suicida :))", "lang": "es", "id": "1209694614225129474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/o6IepGBf2E", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "author_id": "146037874", "created_at": "2019-12-25T04:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209694580578439168"], "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/o6IepGBf2E", "lang": "es", "id": "1209694580578439168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "author_id": "1388526804", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209693778598076417"], "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "lang": "es", "id": "1209693778598076417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "4900386850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209693573865787397"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209693573865787397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "author_id": "782042158513750020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209693290498592768"], "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "lang": "es", "id": "1209693290498592768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209692817947275264"}], "author_id": "53354234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "canelonlover", "id": "1015226333939544064"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209692992300363777"], "in_reply_to_user_id": "1015226333939544064", "text": "@canelonlover Un suicida!", "lang": "es", "id": "1209692992300363777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209634882533638144"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/lf2crSjHrg", "expanded_url": "https://twitter.com/FlagsMashupBot/status/1209634882533638144", "display_url": "twitter.com/FlagsMashupBot\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "author_id": "323584363", "created_at": "2019-12-25T04:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209692802168360960"], "text": "Se suicida Pi\u00f1era https://t.co/lf2crSjHrg", "lang": "es", "id": "1209692802168360960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "2342786924", "created_at": "2019-12-25T04:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209692340690079744"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209692340690079744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209153158896861184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5685, "type": "Organization", "normalized_text": "pedofilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sou_eumesma", "id": "67705496"}]}, "author_id": "777739241954639872", "created_at": "2019-12-25T04:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209692173840658432"], "in_reply_to_user_id": "1183369803840544768", "text": "@sou_eumesma S\u00f3 falta essa cara dura dizer que \u00e9 contra pedofilia...depois do pornoz\u00e3o com o pi\u00e1 de 13!! Que um tempo depois se matou.", "lang": "pt", "id": "1209692173840658432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "925509472583409665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209692088809463808"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209692088809463808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "author_id": "873952594716237824", "created_at": "2019-12-25T04:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209691095178702848"], "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "id": "1209691095178702848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209688068053196800"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ggzL9Atq0G", "expanded_url": "https://twitter.com/Cipo251/status/1209688068053196800", "display_url": "twitter.com/Cipo251/status\u2026"}]}, "author_id": "1093029258597928960", "created_at": "2019-12-25T04:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209691049901412352"], "text": "Una conocida pens\u00f3 q era un mensaje suicida x el \u00e1ngel xd https://t.co/ggzL9Atq0G", "lang": "es", "id": "1209691049901412352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "1112404924434927618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209690618953379840"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209690618953379840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642581514215424"}], "author_id": "2814242649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "realganjaboyz", "id": "1168295047386804231"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209690377889996800"], "in_reply_to_user_id": "1168295047386804231", "text": "@realganjaboyz quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1209690377889996800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209680764905906179"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7yBYSU6hvb", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "poyabanda", "id": "924776234311090176"}]}, "author_id": "2445987871", "created_at": "2019-12-25T04:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209690329768697859"], "text": "RT @poyabanda: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7yBYSU6hvb", "lang": "es", "id": "1209690329768697859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209471948411023361"}], "author_id": "199978533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209690135123640326"], "in_reply_to_user_id": "1160893964205088769", "text": "@FabianPrl pensar que la violencia se resuelve con mas violencia es suicida", "lang": "es", "id": "1209690135123640326"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209688630106710016"}], "author_id": "1123982808949710849", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "gukpetit", "id": "1578205149775929345"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Hedonistaw", "id": "3254201176"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "vantesgod", "id": "1300182862076030978"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209689632817979392"], "in_reply_to_user_id": "1150855465556938757", "text": "@envybellric @gukpetit @Hedonistaw @vantesgod suicida", "lang": "en", "id": "1209689632817979392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "1011264640578412546", "created_at": "2019-12-25T04:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209689604812607488"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209689604812607488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 71, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Jaime Santamaria"}, {"start": 92, "end": 110, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando Velez"}, {"start": 192, "end": 210, "probability": 0.631, "type": "Organization", "normalized_text": "de Derechos Humanos"}]}, "author_id": "344868875", "created_at": "2019-12-25T04:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209689406388523008"], "text": "o a comunismo. S\u00ed, han seguido matando gente. A Gabriel Jaime Santamaria. Hace una semana a Luis Fernando Velez, el te\u00f3logo, el etn\u00f3grafo, el que hab\u00eda tomado la bandera del comit\u00e9 de Defensa de Derechos Humanos. Un valiente, un m\u00e1rtir, un suicida. El olvido que seremos.", "lang": "es", "id": "1209689406388523008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "4321866322", "created_at": "2019-12-25T04:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209689000476397568"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1209689000476397568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209688463647412224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "author_id": "1198743946974912512", "created_at": "2019-12-25T04:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209688894603694082"], "in_reply_to_user_id": "1198743946974912512", "text": "depois da morte de Dumbledore assumiu a dire\u00e7\u00e3o de Hogwarts sem realmente apoiar Voldemort, mas sem perder a confian\u00e7a do mesmo; foi morto no mesmo ano em que se tornou diretor de Hogwarts pelo Tom, que o matou apenas para conseguir o poder absoluto da varinha das varinhas +", "lang": "pt", "id": "1209688894603694082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209634775885078532"}], "author_id": "854935295896190976", "created_at": "2019-12-25T04:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209688249033199617"], "text": "RT @caiomasquecarai: natal e tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "id": "1209688249033199617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209634775885078532"}], "author_id": "1162116053150904333", "created_at": "2019-12-25T04:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209688142334353408"], "text": "RT @caiomasquecarai: natal e tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "id": "1209688142334353408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209678150713651200"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "873699153414586368", "created_at": "2019-12-25T04:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209688024478601216"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    .", "lang": "es", "id": "1209688024478601216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209687694609133568"}], "author_id": "1194635580216266752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Mario_Labrie", "id": "118358705"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "DMokei", "id": "795848554292117504"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "noozuul", "id": "50823818"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209687741744721920"], "text": "RT @MecheRamrez2: @Mario_Labrie @DMokei @noozuul @NfPitu @rodimusprime001 No te sirve una del BORRACHO SUICIDA .", "lang": "es", "id": "1209687741744721920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209637447665160194"}], "author_id": "1194635580216266752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mario_Labrie", "id": "118358705"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "DMokei", "id": "795848554292117504"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "noozuul", "id": "50823818"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rodimusprime001", "id": "2526695380"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209687694609133568"], "in_reply_to_user_id": "118358705", "text": "@Mario_Labrie @DMokei @noozuul @NfPitu @rodimusprime001 No te sirve una del BORRACHO SUICIDA .", "lang": "es", "id": "1209687694609133568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209503624696602625"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WWYxEUvNOG", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1209503624696602625", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "author_id": "223274381", "created_at": "2019-12-25T04:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209687619967295488"], "text": "Vergonha! Depois que a torcida se matou pra aumentar os s\u00f3cios... \ud83e\udd22 https://t.co/WWYxEUvNOG", "lang": "pt", "id": "1209687619967295488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209686930910334977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Vitor Vidal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pier_demetrio", "id": "1020403639196831744"}]}, "author_id": "2869389663", "created_at": "2019-12-25T04:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209687615542308865"], "in_reply_to_user_id": "1020403639196831744", "text": "@Pier_demetrio Jo\u00e3o Vitor Vidal nunca se matou jogando de endermage", "lang": "pt", "id": "1209687615542308865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209685846342938625"}], "author_id": "1032668043292364804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oisounina", "id": "1393612621694308353"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209686389652180992"], "in_reply_to_user_id": "518671691", "text": "@oisounina Se ta viva eh pq matou eles", "lang": "pt", "id": "1209686389652180992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "2812183155", "created_at": "2019-12-25T03:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209685043414732800"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209685043414732800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "vitor"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "author_id": "913195130848530432", "created_at": "2019-12-25T03:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209684989392109568"], "text": "2anos q o vitor foi assassinado e 1ano e alguns meses q a Let\u00edcia se matou...", "lang": "pt", "id": "1209684989392109568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209276153183318017"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eE2gQQmKqL", "expanded_url": "https://twitter.com/mellissaa____/status/1209276153183318017", "display_url": "twitter.com/mellissaa____/\u2026"}]}, "author_id": "941900421647552512", "created_at": "2019-12-25T03:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209684950536085504"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705kkkkkkk pqp\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705td dia\nchorou na sala: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/eE2gQQmKqL", "lang": "pt", "id": "1209684950536085504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "150122144", "created_at": "2019-12-25T03:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209684552081391616"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209684552081391616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209553730842087432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 78, "end": 101, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio P\u00fablico Federal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "1192949430674239489", "created_at": "2019-12-25T03:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209684132021899266"], "in_reply_to_user_id": "52422182", "text": "@julioastillero Dif\u00edcil que Andr\u00e9s sea receptivo a tal circunstancia, veo m\u00e1s Servicio P\u00fablico Federal precario e ineficiente, es m\u00e1s parecida a una Austeridad Suicida!", "lang": "es", "id": "1209684132021899266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "author_id": "933490397724200960", "created_at": "2019-12-25T03:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683915461541890"], "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "id": "1209683915461541890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "740978664712589312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683544701833217"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209683544701833217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208787955902492677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AsenjoMagali", "id": "333770456"}]}, "author_id": "925022615995109377", "created_at": "2019-12-25T03:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683507947155456"], "in_reply_to_user_id": "333770456", "text": "@AsenjoMagali -Te receto un abrazo\n-Pero Doctor tengo ideaci\u00f3n suicida\n- Y mucho aire fresco\n-Gracias Doctor.", "lang": "es", "id": "1209683507947155456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209682588148862976"}], "author_id": "909433349386711041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaceFraGG7", "id": "832423641895862273"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "melediez", "id": "548819778"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "ezetapsss", "id": "3413604027"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "EaZyyyE5", "id": "1121362330762268672"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683500347121664"], "text": "RT @SaceFraGG7: Cuando @k3tcsgo no se suicida una ronda @melediez esta celebr\u00e1ndolo conmigo  y @ezetapsss y @EaZyyyE5 dicen que pasa algo r\u2026", "lang": "es", "id": "1209683500347121664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209683335011864576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "ted"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia"}]}, "author_id": "1322938735", "created_at": "2019-12-25T03:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683336953810951"], "in_reply_to_user_id": "1322938735", "text": "se matou junto com a filha dela de 4 anos (irm\u00e3 da frieda) depois de ser hostilizada pela midia e descobrir que o ted a traia igual ele fazia com a sylvia e ainda batia nela (isso foi apenas 6 anos depois do suicidio da sylvia", "lang": "pt", "id": "1209683336953810951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "frieda hughes"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia plath"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "ted hughes"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "madrasta"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "assia wevill"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia"}]}, "author_id": "1322938735", "created_at": "2019-12-25T03:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683335011864576"], "text": "fico pensando na saude mental da frieda hughes.. a mae dela (sylvia plath) se matou, o pai (ted hughes) morreu de infarto, o irmao se matou depois de uma crise de depressao, a madrasta (assia wevill; que ate a morte da sylvia era amante)+", "lang": "pt", "id": "1209683335011864576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "2874478613", "created_at": "2019-12-25T03:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682730629435392"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209682730629435392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "author_id": "991570127211716608", "created_at": "2019-12-25T03:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682605395894272"], "text": "Surta no natal, pq a\u00ed se eu bater o carro pra morrer v\u00e3o s\u00f3 achar que eu sou inconsequente e n\u00e3o uma suicida.", "lang": "pt", "id": "1209682605395894272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209588481607053312"}], "author_id": "485307327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SARUMAN1", "id": "154610877"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682604271788033"], "in_reply_to_user_id": "154610877", "text": "@SARUMAN1 Este mequetrefe si tuviera una gota de dignidad se suicida .", "lang": "es", "id": "1209682604271788033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209612451077132288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "Pav\u00ea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TVMaresol", "id": "825477081110867968"}]}, "author_id": "2783027379", "created_at": "2019-12-25T03:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682602908618753"], "in_reply_to_user_id": "825477081110867968", "text": "@TVMaresol Pav\u00ea suicida", "lang": "pt", "id": "1209682602908618753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Kogpz40HTE", "expanded_url": "https://twitter.com/SaceFraGG7/status/1209682588148862976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kogpz40HTE", "media_key": "3_1209682580443975680"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "melediez", "id": "548819778"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "ezetapsss", "id": "3413604027"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "EaZyyyE5", "id": "1121362330762268672"}]}, "author_id": "832423641895862273", "created_at": "2019-12-25T03:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682588148862976"], "text": "Cuando @k3tcsgo no se suicida una ronda @melediez esta celebr\u00e1ndolo conmigo  y @ezetapsss y @EaZyyyE5 dicen que pasa algo raro jajajajajaja https://t.co/Kogpz40HTE", "lang": "es", "id": "1209682588148862976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "norma"}]}, "author_id": "3859057864", "created_at": "2019-12-25T03:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682459190796289"], "text": "que del\u00edcia \n\no filho da norma se matou", "lang": "pt", "id": "1209682459190796289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209680764905906179"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7yBYSU6hvb", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "poyabanda", "id": "924776234311090176"}]}, "author_id": "4318953323", "created_at": "2019-12-25T03:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209681480189906947"], "text": "RT @poyabanda: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7yBYSU6hvb", "lang": "es", "id": "1209681480189906947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7yBYSU6hvb", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "924776234311090176", "created_at": "2019-12-25T03:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209680764905906179"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7yBYSU6hvb", "lang": "es", "id": "1209680764905906179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209678150713651200"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "4754704273", "created_at": "2019-12-25T03:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209680417483350016"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    .", "lang": "es", "id": "1209680417483350016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209264594717413377"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/eKL2mhPc5L", "expanded_url": "https://twitter.com/pettersongomes/status/1209264594717413377", "display_url": "twitter.com/pettersongomes\u2026"}]}, "author_id": "55272025", "created_at": "2019-12-25T03:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209679539535826946"], "text": "A minha chega certinho. Pelo menos esse ano n veio nenhum pensamento suicida https://t.co/eKL2mhPc5L", "lang": "pt", "id": "1209679539535826946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209460167559073792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italoamorim08", "id": "1097601735407882240"}]}, "author_id": "1086448315414269953", "created_at": "2019-12-25T03:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209679393972465664"], "text": "RT @italoamorim08: Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das m\u2026", "lang": "pt", "id": "1209679393972465664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "author_id": "876792104269250560", "created_at": "2019-12-25T03:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209678660506210304"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1209678660506210304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "author_id": "983330778", "created_at": "2019-12-25T03:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209678634006523904"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "id": "1209678634006523904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "1038894410669453312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209678618248589312"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209678618248589312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-25T03:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209678150713651200"], "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    .", "lang": "es", "id": "1209678150713651200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209663192856702976"}], "author_id": "1072867741466390529", "created_at": "2019-12-25T03:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209677948900532224"], "in_reply_to_user_id": "1072867741466390529", "text": "caralho eu n\u00e3o aguento mais alguma me suicida", "lang": "pt", "id": "1209677948900532224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "977932459718389760", "created_at": "2019-12-25T03:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209677513288486913"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1209677513288486913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SWvvyuUFW2", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "348044578", "created_at": "2019-12-25T03:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209677345810010112"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/SWvvyuUFW2", "lang": "es", "id": "1209677345810010112"}, {"author_id": "980650027755495425", "created_at": "2019-12-25T03:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209676740412559360"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \nPrefer\u00ed callar \nA esta hora de la vida \nEs lo mejor", "lang": "es", "id": "1209676740412559360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "864313314884685824", "created_at": "2019-12-25T03:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209676391857344513"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209676391857344513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209675744022056960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 160, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "author_id": "1200412528385445888", "created_at": "2019-12-25T03:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209676382097334272"], "in_reply_to_user_id": "1192505031058219008", "text": "@Taetae95671619 Kkk...\u00e9  o esp\u00edrito  d\u00e1  menina que n tinha seguidores, e tbm pq se revoltou pq ningu\u00e9m curtia seus fav, a\u00ed  ela se matou e at\u00e9  hj assumbra o tt \n\n(Kkk)", "lang": "pt", "id": "1209676382097334272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "451781846", "created_at": "2019-12-25T03:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209676124231544832"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209676124231544832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209543166673801217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Tal"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "Dra Cual"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1023609434529058817", "created_at": "2019-12-25T03:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209676018920960000"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Cuando respondes as\u00ed eres igual de pat\u00e1n que los b\u00fafalos de tu suicida padre y no pens\u00e9 que era importante tener seguidores. Ser\u00e1 tu complejo de la patita fea a\u00fan recuerdo cuando Alan presentaba a sus hijos,  Dr. Tal, Dra Cual y tu, la tweetera y tu cara lo dijo todo", "lang": "es", "id": "1209676018920960000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209594657023369217"}], "author_id": "2922846212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melcastro", "id": "29824633"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209675833868206081"], "in_reply_to_user_id": "29824633", "text": "@melcastro Tem gente que n\u00e3o tem conceitos morais pra entender, ou simplesmente n\u00e3o foi ensinado sobre o que \u00e9 certo ou errado...mas sim..tem os doentes que n\u00e3o ligam se  o cara matou ou bateu na mulher por exemplo, contanto que ele seja um \u00eddolo do clube do cora\u00e7\u00e3o, tudo pode ser perdoado.", "lang": "pt", "id": "1209675833868206081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209675696731303936"}], "author_id": "2220868086", "created_at": "2019-12-25T03:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209675734903595008"], "in_reply_to_user_id": "2220868086", "text": "ahre suicida el stunt", "lang": "en", "id": "1209675734903595008"}, {"author_id": "1128555045639917568", "created_at": "2019-12-25T03:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209675253749886977"], "text": "Cabe\u00e7a repleta de pensamentos suicida num dia que deveria estar pensando em amor", "lang": "pt", "id": "1209675253749886977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209662315454488576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3709, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vroteberde", "id": "909929994700427264"}]}, "author_id": "341878080", "created_at": "2019-12-25T03:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209675208082120705"], "in_reply_to_user_id": "909929994700427264", "text": "@vroteberde Fernet con sorbete...??\nApaguen las luces y a dormir todos ya mismo,ya!! \nPor desubicados.\nSi le\u00e9 un cordob\u00e9s...se suicida.\n\ud83d\ude04\u270c\ufe0f", "lang": "es", "id": "1209675208082120705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209670551998009344"}], "author_id": "1191414580146257920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isbaellaaa", "id": "1577755320801234953"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209674679939739648"], "in_reply_to_user_id": "2202076623", "text": "@isbaellaaa o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 lindo..", "lang": "pt", "id": "1209674679939739648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209672484489957376"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FHtF7SG43F", "expanded_url": "https://twitter.com/luizadecg/status/1209672484489957376", "display_url": "twitter.com/luizadecg/stat\u2026"}]}, "author_id": "1138066386092265473", "created_at": "2019-12-25T03:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209674451706662913"], "text": "\u201cse o policial atirou e matou, \u00e9 porque algo de errado o cara fez\u201d\ntodos menos meu tio: DISCORDO https://t.co/FHtF7SG43F", "lang": "pt", "id": "1209674451706662913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/AKJIzgiUl7", "expanded_url": "https://paper.li/FlashLtda/1570245029?read=https%3A%2F%2Fwww.lavanguardia.com%2Fvida%2F20190909%2F47260236571%2Fdia%2Dmundial%2Dprevencion%2Dsuicidio%2Despana.html", "display_url": "paper.li/FlashLtda/1570\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1178727577051115525", "created_at": "2019-12-25T03:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209673887249813505"], "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/AKJIzgiUl7", "lang": "es", "id": "1209673887249813505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209672593961340929"}], "author_id": "953562985166929920", "created_at": "2019-12-25T03:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209672684562472961"], "in_reply_to_user_id": "953562985166929920", "text": "Scotty cracha au visage d'Harvey en disant :\n\n\"Connard de flic, tu connaitras\u00a0jamais le vrai amour.\"\n\nEt il se suicida\u00a0en avalant un biniou \u00e9lectrique cach\u00e9 sous sa langue.", "lang": "fr", "id": "1209672684562472961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "author_id": "2550662784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209672634214101003"], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "id": "1209672634214101003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186818044158496770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosA64399451", "id": "1127339114200817665"}]}, "author_id": "1209662554877911042", "created_at": "2019-12-25T03:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209672539234025472"], "text": "RT @CarlosA64399451: MINISTROS DO STF TEM A OP\u00c7\u00c3O DE ATENDER AO DESEJO DO POVO DE MENOS CORRUP\u00c7\u00c3O E MERECER GRATID\u00c3O E ENC\u00d4MIOS NA HIST\u00d3RIA\u2026", "lang": "pt", "id": "1209672539234025472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209669015364407296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5351, "type": "Place", "normalized_text": "brindis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mlnovo1986", "id": "759838047827402753"}]}, "author_id": "412622504", "created_at": "2019-12-25T03:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209671994226155520"], "in_reply_to_user_id": "759838047827402753", "text": "@mlnovo1986 Se perdieron en brindis por estar hablando de copleras y \"perspectivas del sur\". Espero tu atentado suicida", "lang": "es", "id": "1209671994226155520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "427388272", "created_at": "2019-12-25T03:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209671962932449281"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209671962932449281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209671542155685888"}], "geo": {"place_id": "0015065c5a4fa3c4"}, "author_id": "301436829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Hijode_Hurrero", "id": "621141240"}]}, "created_at": "2019-12-25T03:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209671733562814464"], "in_reply_to_user_id": "621141240", "text": "@Hijode_Hurrero Aijueee suicida mood", "lang": "en", "id": "1209671733562814464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209595607234555906"}], "author_id": "284597481", "created_at": "2019-12-25T03:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209671355819593729"], "in_reply_to_user_id": "1208124756853239808", "text": "@ffnathalia1 Meu cachorro \"se matou\" no natal passado por causa dos fogos\n\nA galera tem 0 no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave \u00e9 isso", "lang": "pt", "id": "1209671355819593729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}]}, "author_id": "1198593613539745792", "created_at": "2019-12-25T03:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209670378114736133"], "text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "lang": "pt", "id": "1209670378114736133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "888132618889248769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209669587710697477"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209669587710697477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "87560399", "created_at": "2019-12-25T02:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209669223938699264"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209669223938699264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "198579667", "created_at": "2019-12-25T02:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209668618549641216"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209668618549641216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209668607430537216"}], "geo": {"place_id": "6921f63daeee899a"}, "author_id": "104293769", "created_at": "2019-12-25T02:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209668608802131968"], "in_reply_to_user_id": "104293769", "text": "mas minha cunhada se matou de trabalhar pra me dar um do paraguai mesmo s\u00f3 pq ela sabia q eu queria mto\n e cara eu nunca me senti quanto bem como agora.. ela se esfor\u00e7ar pra me d\u00e1 uma coisa q n\u00e3o tem nada a ve com ela s\u00f3 pq se importa comigo, ent\u00e3o o neg\u00f3cio \u00e9 importante", "lang": "pt", "id": "1209668608802131968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209449759125192705"}], "author_id": "33790876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crisdias", "id": "572"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209668587767635969"], "in_reply_to_user_id": "572", "text": "@crisdias N\u00e3o tava. Eu claramente aprendi que n\u00e3o tenho que assistir toda merda que sai.  Coisa mais sensata que aprendi nessa vida. Fiz isso com esquadr\u00e3o suicida, quarteto fant\u00e1stico, e alguns outros filmes. \ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1209668587767635969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7UZghewASD", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusakarateka/status/1209668530263605249/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UZghewASD", "media_key": "7_1209668479755751424"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "BreathoftheWild"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "BreathoftheWild"}, {"start": 17, "end": 32, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "author_id": "563740935", "created_at": "2019-12-25T02:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209668530263605249"], "text": "#BreathoftheWild #NintendoSwitch osea joycon suicida tate quieto https://t.co/7UZghewASD", "lang": "es", "id": "1209668530263605249"}, {"author_id": "291963747", "created_at": "2019-12-25T02:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209668336721768449"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1209668336721768449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "1115383946676719619", "created_at": "2019-12-25T02:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209667777830764545"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209667777830764545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "3043087224", "created_at": "2019-12-25T02:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209667710956777472"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209667710956777472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209666485657972736"}], "author_id": "1144804932987629569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jumelguiso", "id": "40062772"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209667381494239232"], "in_reply_to_user_id": "40062772", "text": "@jumelguiso Valente? Sim\nSuicida? Tamb\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1209667381494239232"}, {"author_id": "1158162931370139648", "created_at": "2019-12-25T02:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209667259343495168"], "text": "Si no me busco un drogadicto es un suicida,nunca uno normal", "lang": "es", "id": "1209667259343495168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "800416636456943616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209667153206665216"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209667153206665216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "771843842530242560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209666832031870976"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1209666832031870976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "182805795", "created_at": "2019-12-25T02:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209666566926880768"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209666566926880768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3362, "type": "Other", "normalized_text": "samy"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3635, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "samy"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "izadora"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "ligi"}, {"start": 241, "end": 243, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "author_id": "214264639", "created_at": "2019-12-25T02:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209665551737507840"], "text": "2019, 19 motivos, 19 nomes\n\n1\u00b0 natalia\n2\u00b0 presidente\n3\u00b0 esqueci\n4\u00b0 meu amigo que se matou\n5\u00b0 samy\n6\u00b0 caio\n7\u00b0 bea\n8\u00b0 ana\n9\u00b0 todo mundo\n10\u00b0 samy\n11\u00b0 izadora\n12\u00b0 curuca\n13\u00b0 curuca\n14\u00b0 ana\n15\u00b0 fla\n16\u00b0 bea\n17\u00b0 ...\n18\u00ba iza, bea, ligi, Caio, fefa, ana\n19\u00ba eu\n\nd\u00e1 like se for fazer", "lang": "pt", "id": "1209665551737507840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209607689757691904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biebershailss", "id": "1173916962969329665"}]}, "author_id": "4160434283", "created_at": "2019-12-25T02:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664979579920384"], "in_reply_to_user_id": "1074037730101915648", "text": "@biebershailss mano eu fico chocada, tipo, olha isso sis. O Justin matou algu\u00e9m pra receber toda essa merda? ele n\u00e3o fez praticamente nada e isso \u00e9 muito triste de se ver", "lang": "pt", "id": "1209664979579920384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "305059917", "created_at": "2019-12-25T02:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664848939954176"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209664848939954176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209661939598671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/96Kr2KVnME", "expanded_url": "https://twitter.com/ybanes_elias/status/1209661939598671872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96Kr2KVnME", "media_key": "7_1209661605211967488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ybanes_elias", "id": "759810803658661889"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}]}, "author_id": "1010809076924772352", "created_at": "2019-12-25T02:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664747009970177"], "text": "RT @ybanes_elias: @Ixchel_theMoon NOOEEMEEEGUSSTAHAAAAAKDKSNSKSNSJSBSSJSJSJSBA*c suicida* https://t.co/96Kr2KVnME", "lang": "nl", "id": "1209664747009970177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "193201884", "created_at": "2019-12-25T02:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664675832569856"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209664675832569856"}, {"author_id": "2853698339", "created_at": "2019-12-25T02:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664482424893440"], "text": "Cada ano que passa, cada vez mais suicida", "lang": "pt", "id": "1209664482424893440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "4041712803", "created_at": "2019-12-25T02:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664313067220998"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209664313067220998"}, {"author_id": "35253242", "created_at": "2019-12-25T02:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209664114123038721"], "text": "Qualquer coisa \u00e9 gatilho suicida pra mim", "lang": "pt", "id": "1209664114123038721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209661140353142785"}], "author_id": "988821602849705986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasOxarango", "id": "353063150"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209663766809456640"], "in_reply_to_user_id": "353063150", "text": "@LucasOxarango Soy suicida pero no tanto jajaja", "lang": "es", "id": "1209663766809456640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209632042864070658"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/vRXQxAvGP6", "expanded_url": "https://twitter.com/sspidergwen/status/1209627496494354432", "display_url": "twitter.com/sspidergwen/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lucar4lh0", "id": "1020383337528078336"}]}, "author_id": "1517703806", "created_at": "2019-12-25T02:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209663723041898496"], "text": "RT @lucar4lh0: ela eh suicida e eu tamb\u00e9m??? https://t.co/vRXQxAvGP6", "lang": "pt", "id": "1209663723041898496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "1192250694360805376", "created_at": "2019-12-25T02:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209663527050346497"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209663527050346497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209632437149548544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Odete hoitman"}, {"start": 280, "end": 288, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "TniaCastro6", "id": "1062678183898693632"}]}, "author_id": "1060958241851613184", "created_at": "2019-12-25T02:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209663447308414983"], "in_reply_to_user_id": "1611556308", "text": "@Valdirene8975 @TniaCastro6 Vc \u00e9 do tipo brasileiro que se vende por um p\u00e3o com mortadela. Gra\u00e7as a retardados como vc tivemos 18 anos de roubalheira no Brasil .pessoas sem cultura , burra que vende o voto por dentadura ! \nV\u00e1 te catar in\u00fatil ! Olha , quem matou Odete hoitman foi Bolsonaro t\u00e1 kkkk", "lang": "pt", "id": "1209663447308414983"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209661939598671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/96Kr2KVnME", "expanded_url": "https://twitter.com/ybanes_elias/status/1209661939598671872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96Kr2KVnME", "media_key": "7_1209661605211967488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ybanes_elias", "id": "759810803658661889"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}]}, "author_id": "2409794041", "created_at": "2019-12-25T02:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209663355650269190"], "text": "RT @ybanes_elias: @Ixchel_theMoon NOOEEMEEEGUSSTAHAAAAAKDKSNSKSNSJSBSSJSJSJSBA*c suicida* https://t.co/96Kr2KVnME", "lang": "nl", "id": "1209663355650269190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1166603534", "created_at": "2019-12-25T02:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209662654203252736"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1209662654203252736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642128604712960"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/96Kr2KVnME", "expanded_url": "https://twitter.com/ybanes_elias/status/1209661939598671872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96Kr2KVnME", "media_key": "7_1209661605211967488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}]}, "author_id": "759810803658661889", "created_at": "2019-12-25T02:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209661939598671872"], "in_reply_to_user_id": "2409794041", "text": "@Ixchel_theMoon NOOEEMEEEGUSSTAHAAAAAKDKSNSKSNSJSBSSJSJSJSBA*c suicida* https://t.co/96Kr2KVnME", "lang": "nl", "id": "1209661939598671872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "78191663", "created_at": "2019-12-25T02:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209661272742092802"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209661272742092802"}, {"author_id": "994448191016796160", "created_at": "2019-12-25T02:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209661247903469568"], "text": "Mi mam\u00e1 se esmera en esconder los regalos c\u00f3mo si tuvi\u00e9ramos 10 a\u00f1os , si se entera que los vi atr\u00e1s del sill\u00f3n se suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1209661247903469568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222001610678274"}], "author_id": "1670888982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edu_umbra", "id": "773278844"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209660558657703936"], "text": "RT @edu_umbra: O suicidio adoita ser planificado, un acto de comunicaci\u00f3n. Quen se suicida non quere morrer, so quere deixar de sufrir e no\u2026", "lang": "es", "id": "1209660558657703936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "Pye"}]}, "author_id": "235435127", "created_at": "2019-12-25T02:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209660479620206592"], "text": "Coisas que ngm imaginava: Eu convidando a Pye pra ir pra praia comigo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 E a gente n\u00e3o se matou ainda, olha que legal, 2019 sendo surpreendente", "lang": "pt", "id": "1209660479620206592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207297009721458695"}], "author_id": "2598021308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dianakaguya", "id": "213703584"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "wtfmiu", "id": "3257258771"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "zee_dog", "id": "155201238"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209659273984262149"], "in_reply_to_user_id": "213703584", "text": "@dianakaguya @wtfmiu @zee_dog Meu minha gata se enforcou numa dessas e ta toda machucada agr", "lang": "pt", "id": "1209659273984262149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "1179124924000153600", "created_at": "2019-12-25T02:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209659059886055424"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209659059886055424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209651560915050496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Sess"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "exborgx", "id": "1128770522031042560"}]}, "author_id": "1187479769018814464", "created_at": "2019-12-25T02:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209658958459342848"], "in_reply_to_user_id": "1128770522031042560", "text": "@exborgx Cerrar los ojos con ustedes es suicida, Sess. Pero ah, est\u00e1 bien... \u2014cierra los ojitos, llev\u00e1ndoase las manos a la espalda\u2014.", "lang": "es", "id": "1209658958459342848"}, {"author_id": "137481162", "created_at": "2019-12-25T02:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209658758072356865"], "text": "mi regalo de navidad es que el suicida no se mate y me de bola de nuevo qsy brindemooo", "lang": "es", "id": "1209658758072356865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4969, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "author_id": "988307473579864064", "created_at": "2019-12-25T02:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209658558889025536"], "text": "No tio, si saltas del techo no te vas a matarr\n\nAy que nervios, estoy practicando para salvar a mi tio suicida fanatico de Nirvana", "lang": "es", "id": "1209658558889025536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209543166673801217"}], "author_id": "326559332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209658315892035584"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Me interesan un pepino los seguidores,  que me lean los tuyos me basta,  ni siquiera tu.  En alguna parte del infierno el cobarde suicida pagar\u00e1 todas sus fechor\u00edas.", "lang": "es", "id": "1209658315892035584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209649461674332161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "rajska"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.3349, "type": "Other", "normalized_text": "papai noel"}]}, "author_id": "283764746", "created_at": "2019-12-25T02:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209658059959734273"], "in_reply_to_user_id": "283764746", "text": "matou um litro de rajska com minha tia e foi se vesti de papai noel", "lang": "pt", "id": "1209658059959734273"}, {"author_id": "1129192059137613824", "created_at": "2019-12-25T02:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209657698633080832"], "text": "At\u00e9 Agr niguem se matou \ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1209657698633080832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209579502914793474"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/P0ce5XizAO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "author_id": "324448451", "created_at": "2019-12-25T02:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209657516021428224"], "text": "RT @Aullidos: James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/P0ce5XizAO", "lang": "es", "id": "1209657516021428224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "16461476", "created_at": "2019-12-25T02:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209657155806208000"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209657155806208000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209621631804563457"}], "author_id": "913968095290634240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vanteunic", "id": "1315277774"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656948532109313"], "in_reply_to_user_id": "1315277774", "text": "@vanteunic @BTS_twt Ganhei aumento da minha vontade suicida e estresse", "lang": "pt", "id": "1209656948532109313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/R2PyVEXXGr", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ltUkJhZuRIg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=ltUkJh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ltUkJhZuRIg&feature=share"}]}, "author_id": "123354131", "created_at": "2019-12-25T02:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656827320963072"], "text": "\u00bfQuien se suicida se va al infierno? https://t.co/R2PyVEXXGr", "lang": "es", "id": "1209656827320963072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "author_id": "3315079882", "created_at": "2019-12-25T02:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656591257079808"], "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "id": "1209656591257079808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "author_id": "85635314", "created_at": "2019-12-25T02:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656587259908097"], "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "lang": "pt", "id": "1209656587259908097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "1066820707735212033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656260125249536"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209656260125249536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209649512618299392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "asapcorinthians", "id": "1385751330166349827"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "YolandaMagesty", "id": "105632742"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "pgmaai", "id": "2921361220"}]}, "author_id": "1168533704244957190", "created_at": "2019-12-25T02:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656189958676482"], "in_reply_to_user_id": "888022052342562817", "text": "@asapcorinthians @gutok1ng @YolandaMagesty @pgmaai Ok fiscal de sentimento. S\u00f3 queria saber quem vc perdeu? Eu perdi um tio, que era viciado em crack, coca\u00edna e era alco\u00f3latra. Ele se suicidou pq n\u00e3o consegui parar com os v\u00edcios. Desse acontecimento eu tirei proveito, tanto que nunca ingeri nenhum tipo de bebida nem droga. +", "lang": "pt", "id": "1209656189958676482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "977348224947167232", "created_at": "2019-12-25T02:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209656039391612928"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209656039391612928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209655581222559745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 90, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane  Richthofen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vandatrentino", "id": "1506221364772061191"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "776476600678412288", "created_at": "2019-12-25T02:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655785220902913"], "text": "RT @vandatrentino: @SF_Moro Parabens, Ex\u00aa @SF_Moro e @jairbolsonaro ! Se Suzane  Richthofen, que matou,intencionalmente, os pais pode, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209655785220902913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476796728643591"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/s8XoikGdr5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UGGu2heISbg", "display_url": "youtube.com/watch?v=UGGu2h\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UGGu2heISbg"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane  Richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "51575632", "created_at": "2019-12-25T02:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655581222559745"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro Parabens, Ex\u00aa @SF_Moro e @jairbolsonaro ! Se Suzane  Richthofen, que matou,intencionalmente, os pais pode, por que policiais n\u00e3o podem? Se corruptos podem, por que policiais n\u00e3o podem? Quem critica \u00e9 conivente, com o poder paralelo do narcotr\u00e1fico! https://t.co/s8XoikGdr5", "lang": "pt", "id": "1209655581222559745"}, {"author_id": "1073700392641445890", "created_at": "2019-12-25T02:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655568278937600"], "text": "Acho uma gra\u00e7a meu pai nunca ter se importado muito com as coisas e agora do nada querer ser o cara presente na nossa vida depois que minha m\u00e3e se matou sozinha pra criar tr\u00eas filhas sem o m\u00ednino que ele podia dar que era ao menos uma pens\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1209655568278937600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209282797606588417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Arturito"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesuazo06", "id": "978602000"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArturoZaldivarL", "id": "2903980137"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 85, "end": 89, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "author_id": "1198164727488241664", "created_at": "2019-12-25T02:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655381686988800"], "text": "RT @cesuazo06: @ArturoZaldivarL @JohnMAckerman @Irma_Sandoval @lopezobrador_ @SFP_mx @EPN Usted tambien Arturito, valgame se\u00f1or de veracruz\u2026", "lang": "es", "id": "1209655381686988800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "author_id": "2290186818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655357230010368"], "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "id": "1209655357230010368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "author_id": "1120688659743870976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655048373964801"], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "lang": "es", "id": "1209655048373964801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/E5utwumLjl", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qhf8Jo", "display_url": "bit.ly/2Qhf8Jo"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/DYmSBN60p0", "expanded_url": "https://twitter.com/almayadeen_es/status/1209654996834254848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DYmSBN60p0", "media_key": "3_1209058726763802624"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Somalia"}]}, "author_id": "2816433530", "created_at": "2019-12-25T02:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654996834254848"], "text": "Atentado suicida mata a siete personas en #Somalia https://t.co/E5utwumLjl https://t.co/DYmSBN60p0", "lang": "es", "id": "1209654996834254848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "477123975", "created_at": "2019-12-25T01:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654966404599808"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209654966404599808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209654657313886208"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fjdgISTLw0", "expanded_url": "https://twitter.com/10WaysToHateYou/status/1209654657313886208", "display_url": "twitter.com/10WaysToHateYo\u2026"}]}, "author_id": "596880040", "created_at": "2019-12-25T01:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654903318155264"], "text": "Soy bisexual porque el homunculo suicida lo ha decidido con su polla gorda https://t.co/fjdgISTLw0", "lang": "es", "id": "1209654903318155264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "author_id": "186331149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654699638607873"], "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "id": "1209654699638607873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "4831885023", "created_at": "2019-12-25T01:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654269659488256"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209654269659488256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "902611764", "created_at": "2019-12-25T01:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654266740330496"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209654266740330496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209393546350006272"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Nxcl2aHEUj", "expanded_url": "https://twitter.com/Zimgland/status/1209393546350006272", "display_url": "twitter.com/Zimgland/statu\u2026"}]}, "author_id": "1131928729", "created_at": "2019-12-25T01:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209653978562285570"], "text": "Pensamento suicida https://t.co/Nxcl2aHEUj", "lang": "it", "id": "1209653978562285570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "2359591766", "created_at": "2019-12-25T01:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209653852338819073"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209653852338819073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408873163046914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "morrodocarvao", "id": "1101062194819670016"}]}, "author_id": "955894615655243777", "created_at": "2019-12-25T01:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209653772361850880"], "text": "RT @morrodocarvao: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1209653772361850880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209326520273186816"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/d79HZL8uuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ortegas_eduarda/status/1209326520273186816", "display_url": "twitter.com/ortegas_eduard\u2026"}]}, "author_id": "1188276696149041153", "created_at": "2019-12-25T01:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209653318303330307"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2714\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando\u2714\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/d79HZL8uuJ", "lang": "pt", "id": "1209653318303330307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "107134028", "created_at": "2019-12-25T01:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209653148073119744"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209653148073119744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209648803302793216"}], "author_id": "3414067600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yusuf_Pietro", "id": "1123437191408041984"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209653029693206528"], "in_reply_to_user_id": "1123437191408041984", "text": "@Yusuf_Pietro *se matou*", "lang": "ht", "id": "1209653029693206528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "natal"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "1173787682390118400", "created_at": "2019-12-25T01:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209652732019249152"], "text": "e natal e eu vendo esquadrao suicida pela milesima vez", "lang": "pt", "id": "1209652732019249152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "author_id": "1011174121827459072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209652363226681344"], "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "id": "1209652363226681344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209651718625120256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}]}, "author_id": "198283947", "created_at": "2019-12-25T01:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651967326330881"], "in_reply_to_user_id": "1078026392229629952", "text": "@sadasgardian @AmericanHSBr o ultimo \u00e9 o pior, so serviu pra conectar a serie com a outra personagem da sarah la, mas \u00e9 uma BOSTA que no final ela se matou???? e tudo aquilo pra que entao minha filha", "lang": "pt", "id": "1209651967326330881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209641334878932993"}], "author_id": "70819234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paul_carl0s", "id": "1080168986"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651540534931456"], "text": "RT @paul_carl0s: Andar en bicicleta de noche sin luces ni reflectivos es deber\u00eda catalogarse como comportamiento suicida.", "lang": "es", "id": "1209651540534931456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7701, "type": "Other", "normalized_text": "Twitteros"}]}, "author_id": "351817099", "created_at": "2019-12-25T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651540249710597"], "text": "Twitteros navide\u00f1os con tendencia suicida", "lang": "es", "id": "1209651540249710597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639897331466243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "author_id": "1090737153930342401", "created_at": "2019-12-25T01:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651424021356544"], "text": "RT @PublimetroChile: Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d http\u2026", "lang": "es", "id": "1209651424021356544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5769, "type": "Product", "normalized_text": "AK47"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "author_id": "1201588725039452161", "created_at": "2019-12-25T01:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651410050199557"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "text": "@Hugo_Gutierrez_ Se referir\u00e1 al borracho suicida que chupaba la AK47 que le regalo el tirano de la isla", "lang": "es", "id": "1209651410050199557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222001610678274"}], "author_id": "3307399511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edu_umbra", "id": "773278844"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651018302144517"], "text": "RT @edu_umbra: O suicidio adoita ser planificado, un acto de comunicaci\u00f3n. Quen se suicida non quere morrer, so quere deixar de sufrir e no\u2026", "lang": "es", "id": "1209651018302144517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209650232377716736"}], "author_id": "1797496218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kyungxiing", "id": "1360598258062614531"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209650997175476224"], "in_reply_to_user_id": "200227553", "text": "@Kyungxiing Eu t\u00f4 trancada aqui j\u00e1 com o c* na m\u00e3o\n\nSe n\u00e3o parar eu juro que eu vou ligar viu pq da \u00faltima crise, ele s\u00f3 n\u00e3o matou a namorada dele pq a m\u00e3e dele ajudou a menina a sair fugida pelos fundos da casa", "lang": "pt", "id": "1209650997175476224"}, {"author_id": "230271987", "created_at": "2019-12-25T01:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209650671655489536"], "text": "e eu que descobri que natal eh quando o cabeludo la q as pessoa diz que se matou pelos outros nasceu", "lang": "pt", "id": "1209650671655489536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "author_id": "875804547704291329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209649915099537408"], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "id": "1209649915099537408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "76164008", "created_at": "2019-12-25T01:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209649790667173889"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209649790667173889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209648457658572800"}], "author_id": "2434401928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209649438974791680"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo p\u2026", "lang": "es", "id": "1209649438974791680"}, {"author_id": "924088702783107072", "created_at": "2019-12-25T01:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209649124351586305"], "text": "Yasta m via suicida m cago en mis muertos odio a todos los d mi pueblo chacho k me dej\u00e9is k no puedo ir a puto montor k me muerooooooooooooo josdeoutaaaaaaaaaaaa", "lang": "es", "id": "1209649124351586305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "76094969", "created_at": "2019-12-25T01:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209648553376833537"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209648553376833537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642213652729856"}], "author_id": "199430921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209648548410724357"], "in_reply_to_user_id": "172572824", "text": "@Lets_Dex Esse a\u00ed se suicidou aqui nas redes sociais, virou um daqueles zumbis grudentos \ud83e\udd2a\nN\u00e3o fale mais de zumbis rs", "lang": "pt", "id": "1209648548410724357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7955, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "Venezuela"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "24Diciembre"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "24Dic"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-25T01:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209648457658572800"], "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #Venezuela #24Diciembre #24Dic  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "lang": "es", "id": "1209648457658572800"}, {"author_id": "1115361142229143554", "created_at": "2019-12-25T01:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209647910230601729"], "text": "Es como intervenir a un suicida que no le cabe otra salida...\nNadie le cose la herida, un pie en el and\u00e9n y otro en la adrenalina...", "lang": "es", "id": "1209647910230601729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "1165246161818726402", "created_at": "2019-12-25T01:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209647093264142336"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209647093264142336"}, {"author_id": "709832992785563648", "created_at": "2019-12-25T01:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646877903331330"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1209646877903331330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209475491608113154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 353, "end": 358, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 362, "end": 369, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nascimento_pm", "id": "1139203607067279360"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "GauchaLih", "id": "939669325396545536"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}]}, "author_id": "858878309932965888", "created_at": "2019-12-25T01:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646552601579525"], "in_reply_to_user_id": "1139203607067279360", "text": "@nascimento_pm @jairbolsonaro @GauchaLih @danielPMERJ @GMonteiroRJ @MajorVitorHugo @cabojunioamaral O povo nem sabe dos direitos que tem. \n\nEst\u00e3o dando indulto de Natal, para pais de fam\u00edlia e filhos, que puseram a cara com Vagabundos e sairam vivos ao se defender ou defender civis. \n\nQuem tem matador de aluguel \u00e9 a galera da esquerda,  q matou Celso Daniel e Marielle .", "lang": "pt", "id": "1209646552601579525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "author_id": "429971552", "created_at": "2019-12-25T01:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646425358962690"], "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "lang": "pt", "id": "1209646425358962690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209537092071690240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "author_id": "1089890020943634433", "created_at": "2019-12-25T01:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646345147027457"], "text": "RT @crazytogheter1: E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR I\u2026", "lang": "pt", "id": "1209646345147027457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "1154789437936754688", "created_at": "2019-12-25T01:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646318337044480"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209646318337044480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209634864464482304"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6d6znweHDz", "expanded_url": "http://bit.ly/377jxWd", "display_url": "bit.ly/377jxWd"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3SlSPrc9mK", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1209634864464482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SlSPrc9mK", "media_key": "3_1209606428153073664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202"}]}, "author_id": "130993730", "created_at": "2019-12-25T01:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646169254707200"], "text": "RT @LetraRoja2: Tragedia navide\u00f1a: Mata a su esposa y luego se suicida \ud83d\ude31\u2b07\nhttps://t.co/6d6znweHDz https://t.co/3SlSPrc9mK", "lang": "es", "id": "1209646169254707200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "1030141308856426497", "created_at": "2019-12-25T01:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209646111901786112"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209646111901786112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408873163046914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "morrodocarvao", "id": "1101062194819670016"}]}, "author_id": "1015815653352247297", "created_at": "2019-12-25T01:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209645982914404352"], "text": "RT @morrodocarvao: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1209645982914404352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "600458471", "created_at": "2019-12-25T01:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209645846540640256"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209645846540640256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209429269996281857"}], "author_id": "460060873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aiellette", "id": "718228229614604288"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209645587529977857"], "in_reply_to_user_id": "718228229614604288", "text": "@aiellette La que salga a 600\u20ac se suicida comercialmente. Saldran a 499 tirando por alto, no descarto los 399.", "lang": "es", "id": "1209645587529977857"}, {"author_id": "1095822385373155330", "created_at": "2019-12-25T01:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209645496060567552"], "text": "Plan suicida. Suena bien", "lang": "es", "id": "1209645496060567552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "author_id": "825904076269436928", "created_at": "2019-12-25T01:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209645369883275265"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "id": "1209645369883275265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/9lBlQzx4iJ", "expanded_url": "https://t.co/9lBlQzx4iJ", "display_url": "t.co/9lBlQzx4iJ"}]}, "author_id": "192690158", "created_at": "2019-12-25T01:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209645267320004608"], "text": "agorinha aparece algu\u00e9m pra falar que ele matou o pai dele como se a gente n\u00e3o tivesse visto o filme e como se isso mudasse os genes dele https://t.co/9lBlQzx4iJ", "lang": "pt", "id": "1209645267320004608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Q2t1ZCbjMt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6egtOxhYLL/?igshid=1bunnmxzyu8wh", "display_url": "instagram.com/p/B6egtOxhYLL/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B6egtOxhYLL/?igshid=1bunnmxzyu8wh"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3699, "type": "Other", "normalized_text": "Marines"}]}, "author_id": "1203705961887739905", "created_at": "2019-12-25T01:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209644978181492736"], "text": "\u2694\ufe0f\ud83d\udc7e\ud83c\udf11SpaceHulk\ud83c\udf11\ud83d\udc7e\u2694\ufe0f Iniciando misi\u00f3n suicida El objetivo de los Marines es conseguir un disparo del lanzallamas en la sala de control de lanzamiento \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 donde la paciencia no es una virtud\u2026 https://t.co/Q2t1ZCbjMt", "lang": "es", "id": "1209644978181492736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/nsj4LbkqxQ", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.mx/reporte/joven-se-suicida-por-decepcion-amorosa/310522/", "display_url": "cuartopoder.mx/reporte/joven-\u2026"}]}, "author_id": "165861951", "created_at": "2019-12-25T01:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209644941602897921"], "text": "Joven se suicida por decepci\u00f3n amorosa https://t.co/nsj4LbkqxQ", "lang": "es", "id": "1209644941602897921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209638062818578432"}], "author_id": "217781380", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AmadeusMizok", "id": "303730021"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209644847545667585"], "text": "RT @AmadeusMizok: hay gente feliz, gente que se suicida y otros que andamos a mitad de camino entre una y otra.", "lang": "es", "id": "1209644847545667585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "77805549", "created_at": "2019-12-25T01:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209644675180695552"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209644675180695552"}, {"author_id": "1174075821302198272", "created_at": "2019-12-25T01:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209644441184690177"], "text": "yo le\u00ed que en navidad es cuando m\u00e1s se suicida la gente.\nsi usted est\u00e1 pensando en eso, s\u00f3lo recuerde que todo va a estar much\u00edsimo mejor y que todo pasa con un fin, naturalmente excelente.\nfuerzas &lt;3", "lang": "es", "id": "1209644441184690177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dXkfVfaleM", "expanded_url": "https://www.diariodealagoas.com/noticia/3123/justica-manda-soltar-dupla-que-estuprou-e-matou-crianca-a-pauladas-no-maranhao?fbclid=IwAR38zDM1fajPdcoWwOYwz5gS7p_UrEg-HGE32SJsOpj5akAzkuALsmttul4", "display_url": "diariodealagoas.com/noticia/3123/j\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "NATAL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "digaalgosobreisso"}]}, "author_id": "993912312", "created_at": "2019-12-25T01:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643897871355904"], "text": "#digaalgosobreisso... NATAL!!!\nObs: Antes de COMENTAR verifique se o post ORIGINAL \u00e9 FAKE ou N\u00c3O!!! https://t.co/dXkfVfaleM", "lang": "pt", "id": "1209643897871355904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209214373748711430"}], "author_id": "1098322315601940483", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pjm_pepper", "id": "973303517556432896"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643869941510144"], "in_reply_to_user_id": "973303517556432896", "text": "@pjm_pepper Meu pai se suicidou", "lang": "pt", "id": "1209643869941510144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209643484489166848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Lino"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "Rony"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "greyback"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Neville"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Minerva"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Molly"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Bellatrix"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "author_id": "3224898297", "created_at": "2019-12-25T01:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643775762616320"], "in_reply_to_user_id": "3224898297", "text": "Lino e Jorge matando o cara que matou o Fred, Rony derrubando o lobo greyback, o Neville matando a cobra NA FRENTE DE TODA A ESCOLA. Minerva versus Voldemort e o Voldemort apontando a varinha dele na dire\u00e7\u00e3o da Molly depois dela matar a Bellatrix e a\u00ed o Harry se revela", "lang": "pt", "id": "1209643775762616320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209391009483960320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "RAE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlecCardenas", "id": "449201094"}]}, "author_id": "776595404817305600", "created_at": "2019-12-25T01:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643732850499584"], "in_reply_to_user_id": "449201094", "text": "@AlecCardenas La RAE se suicida cada vez que ve estos horrores !! \ud83d\ude2b", "lang": "es", "id": "1209643732850499584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "757609841699479552", "created_at": "2019-12-25T01:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643490306596872"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209643490306596872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "166793300", "created_at": "2019-12-25T01:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643427186561024"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209643427186561024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "2282217260", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643415400521729"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209643415400521729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 197, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "author_id": "2503063503", "created_at": "2019-12-25T01:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642796296134657"], "text": "Vim com a m\u00e3e na casa de uma amiga dela fazer a ceia.\n\nT\u00e3o conversando sobre um guri que tava quase se formando em Direito, que matou a namorada, jogou o corpo em um rio e dps fugiu pra Porto Alegre e gastou todo o dinheiro da fam\u00edlia em droga.\n\nFeliz natal!", "lang": "pt", "id": "1209642796296134657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642389532340224"}], "author_id": "764140554225451008", "created_at": "2019-12-25T01:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642756412334080"], "in_reply_to_user_id": "764140554225451008", "text": "ya entend\u00ed por que tanta gente se suicida este d\u00eda xd", "lang": "es", "id": "1209642756412334080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642074544455686"}], "author_id": "2333810528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leocastro0123", "id": "969592873091043333"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642214873354241"], "in_reply_to_user_id": "969592873091043333", "text": "@leocastro0123 O me. Oassou se e matou me", "lang": "pt", "id": "1209642214873354241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209494619035033600"}], "author_id": "96539497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrancoZombi", "id": "328047891"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642137719070720"], "in_reply_to_user_id": "328047891", "text": "@FrancoZombi Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1209642137719070720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209641334878932993"}], "author_id": "2331425508", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paul_carl0s", "id": "1080168986"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642000703803396"], "text": "RT @paul_carl0s: Andar en bicicleta de noche sin luces ni reflectivos es deber\u00eda catalogarse como comportamiento suicida.", "lang": "es", "id": "1209642000703803396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Vergara"}]}, "author_id": "828441017204559873", "created_at": "2019-12-25T01:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641988750028805"], "text": "Que navidad tan Vergara, espero juntarme sino me wa suicid\u00e1", "lang": "es", "id": "1209641988750028805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209641175306518529"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QvMeBgwbMu", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Ingeniero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513"}]}, "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-12-25T01:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641793597276162"], "text": "RT @LimaNewsWeek: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO] - https://t.co/QvMeBgwbMu https:\u2026", "lang": "es", "id": "1209641793597276162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "377088447", "created_at": "2019-12-25T01:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641788962746368"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209641788962746368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "58523481", "created_at": "2019-12-25T01:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641731597176832"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209641731597176832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "1565551105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641690732077059"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209641690732077059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209639988830375936"}], "author_id": "573923654", "created_at": "2019-12-25T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641348791447557"], "in_reply_to_user_id": "573923654", "text": "Esse ano foi o mais dif\u00edcil, meu tio se suicidou, eu perdi minhas duas av\u00f3s e minha irm\u00e3 ficou doente e teve convuls\u00f5es", "lang": "pt", "id": "1209641348791447557"}, {"author_id": "1080168986", "created_at": "2019-12-25T01:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641334878932993"], "text": "Andar en bicicleta de noche sin luces ni reflectivos es deber\u00eda catalogarse como comportamiento suicida.", "lang": "es", "id": "1209641334878932993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209641175306518529"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QvMeBgwbMu", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Ingeniero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513"}]}, "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-12-25T01:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641288498237440"], "text": "RT @LimaNewsWeek: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO] - https://t.co/QvMeBgwbMu https:\u2026", "lang": "es", "id": "1209641288498237440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209641175306518529"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QvMeBgwbMu", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Ingeniero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513"}]}, "author_id": "1673974064", "created_at": "2019-12-25T01:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641288166866945"], "text": "RT @LimaNewsWeek: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO] - https://t.co/QvMeBgwbMu https:\u2026", "lang": "es", "id": "1209641288166866945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209641175306518529"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QvMeBgwbMu", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Ingeniero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-25T01:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641287860789248"], "text": "RT @LimaNewsWeek: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO] - https://t.co/QvMeBgwbMu https:\u2026", "lang": "es", "id": "1209641287860789248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QvMeBgwbMu", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2OPfbJpgz4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLthM5", "display_url": "dlvr.it/RLthM5"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/nliQjOz8GU", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNewsWeek/status/1209641175306518529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nliQjOz8GU", "media_key": "3_1209641173649784833"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7181, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 153, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "Salud"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Suicidio"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "Internacional"}]}, "author_id": "725333938789568513", "created_at": "2019-12-25T01:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641175306518529"], "text": "Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO] - https://t.co/QvMeBgwbMu https://t.co/2OPfbJpgz4 #EstadosUnidos #Salud #Suicidio #Internacional https://t.co/nliQjOz8GU", "lang": "es", "id": "1209641175306518529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209640519053324288"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Virgo_sativa420", "id": "839358630877138944"}]}, "author_id": "716985233531396097", "created_at": "2019-12-25T01:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641137507581954"], "in_reply_to_user_id": "839358630877138944", "text": "@Virgo_sativa420 Cara, ele j\u00e1 t\u00e1 na lady Laura, se chegar mais longe do que isso, chama a ambul\u00e2ncia, pq j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "id": "1209641137507581954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ad6cNoI3Io", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13275", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13275", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13275"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4373, "type": "Organization", "normalized_text": "SANADA"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "njpw"}]}, "author_id": "23439569", "created_at": "2019-12-25T01:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641069329043462"], "text": "SANADA\u304c\u9aa8\u6298\u30671.5\u306b\u51fa\u308c\u306a\u3044\u306a\u3089\u65b0\u65e5\u306f\u65e9\u304f\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\u3057\u306a\u3044\u3068\u3002\n\n\u307e\u3055\u304bSANADA\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u96e2\u8131\u3092\u61f8\u5ff5\u3057\u3066\u5f53\u65e5\u767a\u8868\u3068\u304b\u3057\u306a\u3044\u3088\u306a\uff1f\n\n\u305d\u308a\u3083\u3001\u7d4c\u55b6\u7684\u306b\u3082\u60aa\u624b\u3067\u3057\u3087\u3002\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u3002\n\n#njpw https://t.co/ad6cNoI3Io", "lang": "ja", "id": "1209641069329043462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209639613947678720"}], "author_id": "538413409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Igna_SK", "id": "748654552115716097"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641029416169472"], "in_reply_to_user_id": "748654552115716097", "text": "@Igna_SK Cuando no el suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1209641029416169472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "1207404819419410439", "created_at": "2019-12-25T01:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640981810823168"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209640981810823168"}, {"author_id": "56271305", "created_at": "2019-12-25T01:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640326979301376"], "text": "Meus primos t\u00e3o aprendendo a ler com os livros do meu tio que contam hist\u00f3rias dos tempos da ro\u00e7a. Da\u00ed eles ficam questionando minha av\u00f3 se os fatos realmente aconteceram e tadinha algumas coisas tipo: \u201cv\u00f3, vc matou a galinha dos ovos azuis?!\u201d ela fica toda sem gra\u00e7a de confirmar", "lang": "pt", "id": "1209640326979301376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209275080418701313"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "1015953409336401920", "created_at": "2019-12-25T01:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640288228200450"], "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "id": "1209640288228200450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639897331466243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "author_id": "470426763", "created_at": "2019-12-25T01:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640196184170496"], "text": "RT @PublimetroChile: Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d http\u2026", "lang": "es", "id": "1209640196184170496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "AlanGarcia"}]}, "author_id": "4797013817", "created_at": "2019-12-25T01:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640059915395072"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Si para ud. es evidente que hay o hubo corrupci\u00f3n con Vizcarra, porque no lo vio o no lo quiero o no quiere ver la corrupci\u00f3n m\u00e1s que evidente en los gob. del suicida #AlanGarcia. Ah\u00ed si te haces el ciego no? Perro rabioso!", "lang": "es", "id": "1209640059915395072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}], "author_id": "748564926231359488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640021688487936"], "text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "id": "1209640021688487936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Rula"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "robin hood"}]}, "author_id": "2398047919", "created_at": "2019-12-25T01:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640014449139713"], "text": "Rula queda con robin hood y yo les atropello en un acto suicida", "lang": "es", "id": "1209640014449139713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j05R6IvbIy", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/24/eduardo-arevalo-asesinato-hermana-embarazada-soltera-verguenza-familia-texas-viridiana-areva.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/V2NTXur6gt", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1209639897331466243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2NTXur6gt", "media_key": "3_1209441256746704896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}]}, "author_id": "54115409", "created_at": "2019-12-25T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639897331466243"], "text": "Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/j05R6IvbIy https://t.co/V2NTXur6gt", "lang": "es", "id": "1209639897331466243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "78439126", "created_at": "2019-12-25T00:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639814838071297"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209639814838071297"}, {"geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "741127896136290304", "created_at": "2019-12-25T00:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639812657008641"], "text": "No puede ser que no traje el cargador! Mood suicida", "lang": "es", "id": "1209639812657008641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "931315887088504833", "created_at": "2019-12-25T00:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639794483122177"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209639794483122177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "279270122", "created_at": "2019-12-25T00:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639498583302145"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209639498583302145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}]}, "author_id": "3167548097", "created_at": "2019-12-25T00:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639481755754497"], "text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209639481755754497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "179057277", "created_at": "2019-12-25T00:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 128, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639402554765315"], "text": "- Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209639402554765315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209629553544638464"}], "author_id": "966131563883827200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aiamotat", "id": "131354858"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639270085992453"], "in_reply_to_user_id": "131354858", "text": "@aiamotat Suena como un plan suicida \ud83d\udc80", "lang": "es", "id": "1209639270085992453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209275080418701313"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "850774062657933314", "created_at": "2019-12-25T00:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639157296959488"], "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "id": "1209639157296959488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "808501264002797568", "created_at": "2019-12-25T00:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209638914992082950"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209638914992082950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1470036318", "created_at": "2019-12-25T00:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209638789758509056"], "text": "\"eu acho que a pessoa que se suicida \u00e9 o pior tipo de ser humano pq a vida pertence a deus\" BICHO EU ODEIO CRENTE COM TODAS AS FOR\u00c7AS", "lang": "pt", "id": "1209638789758509056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "4250223197", "created_at": "2019-12-25T00:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209638304410480640"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209638304410480640"}, {"author_id": "303730021", "created_at": "2019-12-25T00:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209638062818578432"], "text": "hay gente feliz, gente que se suicida y otros que andamos a mitad de camino entre una y otra.", "lang": "es", "id": "1209638062818578432"}, {"author_id": "1018991743621128194", "created_at": "2019-12-25T00:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209638020506411008"], "text": "e o pensamento suicida come\u00e7a tomar conta, novamente", "lang": "pt", "id": "1209638020506411008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209451056599617536"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/o01gK0UGdI", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belladosanjos", "id": "998339997370548224"}]}, "author_id": "1145840392618827778", "created_at": "2019-12-25T00:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209637916106002432"], "text": "RT @belladosanjos: se voc\u00ea vai no 2 quando ta sozinho voc\u00ea ou \u00e9 suicida ou \u00e9 homem https://t.co/o01gK0UGdI", "lang": "pt", "id": "1209637916106002432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209637580075081728"}], "author_id": "1011948205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanlaverdev", "id": "993711180282843137"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209637851173924865"], "in_reply_to_user_id": "993711180282843137", "text": "@juanlaverdev @EltalDanilo Si este joven se suicida, ya sabemos qui\u00e9n fue la raz\u00f3n del acto.", "lang": "es", "id": "1209637851173924865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209636951352995841"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/UBriITPoMx", "expanded_url": "https://twitter.com/botch205/status/1209636951352995841", "display_url": "twitter.com/botch205/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Janela Claus"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5822, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "AllEliteWrestling"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "AEWonYouTube"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "ImWithAEW"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "AEWDark"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "AEW"}, {"start": 99, "end": 117, "tag": "AllEliteWrestling"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "AEWonYouTube"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "ImWithAEW"}]}, "author_id": "127809588", "created_at": "2019-12-25T00:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209637359291162624"], "text": "Incredible tope suicida by Janela Claus! The reindeer really gave him some pointers! #AEWDark #AEW #AllEliteWrestling #AEWonYouTube #ImWithAEW https://t.co/UBriITPoMx", "lang": "en", "id": "1209637359291162624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209451056599617536"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/o01gK0UGdI", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belladosanjos", "id": "998339997370548224"}]}, "author_id": "1004062988050026496", "created_at": "2019-12-25T00:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209637339418578944"], "text": "RT @belladosanjos: se voc\u00ea vai no 2 quando ta sozinho voc\u00ea ou \u00e9 suicida ou \u00e9 homem https://t.co/o01gK0UGdI", "lang": "pt", "id": "1209637339418578944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "189606992", "created_at": "2019-12-25T00:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209636320261427201"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209636320261427201"}, {"author_id": "960003710108815361", "created_at": "2019-12-25T00:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209636279442382849"], "text": "eu pensei \u201cvo ficar quieta aqui no meu canto vendo minha s\u00e9rie e \u00e9 bom q ngm me enjoa\u201d... minha prima chegou e falou \u201cah essa s\u00e9rie \u00e9 muito boa!!! j\u00e1 aconteceu tal coisa?? (SPOILER 1) no final,  o ****** suicida!! (SPOILER 2)\u201d\n\nPELO AMOR DE DEUS SABE ODEIO MINHA VIDA", "lang": "pt", "id": "1209636279442382849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dKEUtRExkh", "expanded_url": "https://twitter.com/Gyovanna___/status/1209537061033795584", "display_url": "twitter.com/Gyovanna___/st\u2026"}]}, "author_id": "996173328590278656", "created_at": "2019-12-25T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209636191412391936"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274e https://t.co/dKEUtRExkh", "lang": "pt", "id": "1209636191412391936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/h5fUxpUUg9", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4935, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "author_id": "269070943", "created_at": "2019-12-25T00:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209636089914445824"], "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/h5fUxpUUg9 \n\nCOMUNISTA ARREPENTIDO, no creo en ellos.", "lang": "es", "id": "1209636089914445824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209633213460733952"}], "author_id": "172484877", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rancherocali", "id": "486699957"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209636079210500096"], "in_reply_to_user_id": "486699957", "text": "@rancherocali Uyyyy noooo... Muy suicida vos.", "lang": "es", "id": "1209636079210500096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209497405873369088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3179, "type": "Person", "normalized_text": "Tal DPVAT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "author_id": "1006893509130031104", "created_at": "2019-12-25T00:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209635704965410816"], "in_reply_to_user_id": "105155795", "text": "@MarinaSilva Quis LACRAR com o Tal DPVAT, acho que se suicidou politicamente. Feliz Natal e que 2020 seja igual a 2018 e 2019 pra voce.", "lang": "pt", "id": "1209635704965410816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-12-25T00:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209635583024336896"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209635583024336896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "1190055995348787201", "created_at": "2019-12-25T00:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209635516548812800"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209635516548812800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209533284595699712"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/u9mfdqWklF", "expanded_url": "https://twitter.com/MachikaYT/status/1209533284595699712", "display_url": "twitter.com/MachikaYT/stat\u2026"}]}, "author_id": "1054494671852965888", "created_at": "2019-12-25T00:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209635365897809920"], "text": "Algo relacionado con un acto suicida en un cami\u00f3n con bachata de fondo https://t.co/u9mfdqWklF", "lang": "es", "id": "1209635365897809920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "119875212", "created_at": "2019-12-25T00:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634984690102272"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209634984690102272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6d6znweHDz", "expanded_url": "http://bit.ly/377jxWd", "display_url": "bit.ly/377jxWd"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3SlSPrc9mK", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1209634864464482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SlSPrc9mK", "media_key": "3_1209606428153073664"}]}, "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-12-25T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634864464482304"], "text": "Tragedia navide\u00f1a: Mata a su esposa y luego se suicida \ud83d\ude31\u2b07\nhttps://t.co/6d6znweHDz https://t.co/3SlSPrc9mK", "lang": "es", "id": "1209634864464482304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209558179257950209"}], "author_id": "748643091628724224", "created_at": "2019-12-25T00:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634789847908352"], "in_reply_to_user_id": "1101637269033611265", "text": "@JavieerEst Oye, bajale a tu mood suicida, va? tqm", "lang": "es", "id": "1209634789847908352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "natal"}]}, "author_id": "1172899453377888257", "created_at": "2019-12-25T00:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634775885078532"], "text": "natal e tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "id": "1209634775885078532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/j2ghbtuUxG", "expanded_url": "https://twitter.com/Vii_sants1997/status/1209634682079469570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2ghbtuUxG", "media_key": "3_1209634653159796738"}]}, "author_id": "1039312582941855744", "created_at": "2019-12-25T00:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634682079469570"], "text": "Sentindo q o esp\u00edrito de natal se matou e mandou eu tomar no cu https://t.co/j2ghbtuUxG", "lang": "pt", "id": "1209634682079469570"}, {"author_id": "953402220216807429", "created_at": "2019-12-25T00:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634576169160706"], "text": "o pai de um amigo meu se suicidou hoje cedo, e eu passei a tarde l\u00e1 com ele mas agora eu to em casa com a minha fam\u00edlia e eu n\u00e3o consigo parar de pensar nele e na fam\u00edlia dele vsf que coisa escrota, meu cora\u00e7\u00e3o ta doendo demais por eles \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "id": "1209634576169160706"}, {"author_id": "1110225799074975745", "created_at": "2019-12-25T00:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634517939556353"], "text": "A quase 3 anos a tr\u00e1s, meu melhor amigo me mandou uma mensagem enorme de retrospectiva de 3 anos de amizade, e eu me emocionei muito, mas eu nunca fui de ceder \u00e0 emo\u00e7\u00e3o.\n3 meses depois ele se suicidou.\nN\u00e3o deixem de dizer a algu\u00e9m que a ama, por mais que o orgulho n\u00e3o deixe.", "lang": "pt", "id": "1209634517939556353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "1950765649", "created_at": "2019-12-25T00:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634269187969030"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209634269187969030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209451056599617536"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/o01gK0UGdI", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belladosanjos", "id": "998339997370548224"}]}, "author_id": "1008860372982489088", "created_at": "2019-12-25T00:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633969387515905"], "text": "RT @belladosanjos: se voc\u00ea vai no 2 quando ta sozinho voc\u00ea ou \u00e9 suicida ou \u00e9 homem https://t.co/o01gK0UGdI", "lang": "pt", "id": "1209633969387515905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "818123243924160513", "created_at": "2019-12-25T00:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633939909943296"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209633939909943296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/E0gPj4T1W7", "expanded_url": "http://tinyurl.com/j6hv27l", "display_url": "tinyurl.com/j6hv27l"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/t3PdcVzzg1", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1209633768732012546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3PdcVzzg1", "media_key": "3_1209633766702026760"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Line of sight"}]}, "author_id": "1300848439", "created_at": "2019-12-25T00:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633768732012546"], "text": "[VIDEO] Line of sight. Ciclismo suicida por las calles de la ciudad https://t.co/E0gPj4T1W7 https://t.co/t3PdcVzzg1", "lang": "es", "id": "1209633768732012546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "75096261", "created_at": "2019-12-25T00:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633766353899523"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209633766353899523"}, {"author_id": "1009536144", "created_at": "2019-12-25T00:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633603912716289"], "text": "En a\u00f1o nuevo no podemos mirar para un lado y vestirnos de un color que no sea negro, hay mucha gente que se suicida, deber\u00edamos de estar de luto.", "lang": "es", "id": "1209633603912716289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209608798714912773"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0JNqZXxyby", "expanded_url": "https://twitter.com/javiuve/status/1209608798714912773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JNqZXxyby", "media_key": "3_1209608785905508355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "javiuve", "id": "199268188"}]}, "author_id": "115094646", "created_at": "2019-12-25T00:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633557154553857"], "text": "RT @javiuve: \u00bfSurtidor de gasolina o robot suicida? https://t.co/0JNqZXxyby", "lang": "pt", "id": "1209633557154553857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "34520072", "created_at": "2019-12-25T00:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633194821201920"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209633194821201920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209263381334691840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "guaido"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soypedropedrosa", "id": "48132495"}]}, "author_id": "2640314202", "created_at": "2019-12-25T00:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633194099822592"], "in_reply_to_user_id": "48132495", "text": "@soypedropedrosa pero ser\u00e1 propaganda suicida! porque si su objetivo era lavarle le cara a guaido pues fracaso! y en cuanto a Patricia pienso que fue bien frontal como es su estilo!", "lang": "es", "id": "1209633194099822592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209274938567331843"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QUHfu1f4Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/DrSylveonPsyq/status/1209274938567331843", "display_url": "twitter.com/DrSylveonPsyq/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4024, "type": "Place", "normalized_text": "Setralina"}]}, "author_id": "794770634", "created_at": "2019-12-25T00:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633121303453698"], "text": "Mi paciente con ansiedad \n\u201cDeje la Setralina, por que lei en internet que la gente se suicida\u201d https://t.co/QUHfu1f4Ik", "lang": "es", "id": "1209633121303453698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209621876370288647"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Arnaldo Andr\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marla_snox", "id": "502106421"}]}, "author_id": "56907822", "created_at": "2019-12-25T00:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632905015779329"], "text": "RT @Marla_snox: Mi abuela se puso a llorar full depresi\u00f3n odio a todos pero a los 5 minutos me dijo que le dar\u00eda a Arnaldo Andr\u00e9. Tengo tal\u2026", "lang": "es", "id": "1209632905015779329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "1043221359990595589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632726355251201"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209632726355251201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "3503367921", "created_at": "2019-12-25T00:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632682306678785"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209632682306678785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "818636622", "created_at": "2019-12-25T00:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632564744540160"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209632564744540160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "mono white"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "elspeth"}]}, "author_id": "1001786627029635078", "created_at": "2019-12-25T00:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632407701336064"], "text": "daxos deus mono white n\u00e3o vai rolar pq j\u00e1 soltaram o spoiler dele mas imagina que do caralho se a elspeth mata quem matou ela e vira a deusa do sol", "lang": "pt", "id": "1209632407701336064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "author_id": "937770991325007872", "created_at": "2019-12-25T00:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632392278925314"], "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "id": "1209632392278925314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209616819214077953"}], "author_id": "1094582473718140929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vvigilantey", "id": "1094582473718140929"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "GilCarlosTex", "id": "177530359"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632116897669120"], "text": "RT @vvigilantey: @Vitor__RJ @GilCarlosTex Tai uma coisa que n\u00e3o consigo entender e pessoas negras e pardas, se convertendo a essas religi\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "id": "1209632116897669120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "author_id": "103691627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632107456352256"], "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "lang": "es", "id": "1209632107456352256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209627496494354432"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/vRXQxAvGP6", "expanded_url": "https://twitter.com/sspidergwen/status/1209627496494354432", "display_url": "twitter.com/sspidergwen/st\u2026"}]}, "author_id": "1020383337528078336", "created_at": "2019-12-25T00:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632042864070658"], "text": "ela eh suicida e eu tamb\u00e9m??? https://t.co/vRXQxAvGP6", "lang": "pt", "id": "1209632042864070658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209631644610650113"}], "author_id": "1209277766883008512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cheiademan1as", "id": "1443668040428802058"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631930049806336"], "in_reply_to_user_id": "2771392030", "text": "@cheiademan1as N\u00e3o meu bem\nMas se quiser passar aqui em casa pra deixar um pouco daquela que matou o chor\u00e3o eu aceito", "lang": "pt", "id": "1209631930049806336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "1090644158048546816", "created_at": "2019-12-25T00:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631887997706241"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209631887997706241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209630199781961728"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cegpCaGoHm", "expanded_url": "https://twitter.com/pdrcrsn/status/1209630199781961728", "display_url": "twitter.com/pdrcrsn/status\u2026"}]}, "author_id": "3299955287", "created_at": "2019-12-25T00:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631879869149184"], "text": "T\u00f4 de preto e verde, maconheiro suicida https://t.co/cegpCaGoHm", "lang": "pt", "id": "1209631879869149184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "22295637", "created_at": "2019-12-25T00:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631856553054209"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209631856553054209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "925056538741477376", "created_at": "2019-12-25T00:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631735782264833"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209631735782264833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "author_id": "2591476088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631608946483201"], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "id": "1209631608946483201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "1060620741031444481", "created_at": "2019-12-25T00:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631397402599424"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209631397402599424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209489606745436160"}], "author_id": "285437595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ALD35", "id": "312026046"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "RegiinaCastillo", "id": "285437595"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209631224089776128"], "text": "RT @ALD35: @RegiinaCastillo Tu eres suicida para meterte a los pueblos hoy 24", "lang": "es", "id": "1209631224089776128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "111984147", "created_at": "2019-12-25T00:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630673100853248"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209630673100853248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209630279108907008"}], "author_id": "937383404865228801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "linda_madsonn", "id": "978319763763015680"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630621456359424"], "text": "RT @linda_madsonn: Uma garota, (crian\u00e7a) se matou e escreveu com o PR\u00d3PRIO SANGUE \"Garotas bonitas n\u00e3o comem\"\nMan, esse mundo \u00e9 t\u00f3xico e do\u2026", "lang": "pt", "id": "1209630621456359424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "278763352", "created_at": "2019-12-25T00:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630557619073024"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209630557619073024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "author_id": "1181917230759632901", "created_at": "2019-12-25T00:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630537058521088"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "id": "1209630537058521088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209629623962755076"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ghI42hsFtf", "expanded_url": "https://twitter.com/linda_madsonn/status/1209629623962755076", "display_url": "twitter.com/linda_madsonn/\u2026"}]}, "author_id": "978319763763015680", "created_at": "2019-12-25T00:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630279108907008"], "text": "Uma garota, (crian\u00e7a) se matou e escreveu com o PR\u00d3PRIO SANGUE \"Garotas bonitas n\u00e3o comem\"\nMan, esse mundo \u00e9 t\u00f3xico e doentio por est\u00e9tica. https://t.co/ghI42hsFtf", "lang": "pt", "id": "1209630279108907008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "562230347", "created_at": "2019-12-25T00:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630153825013763"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1209630153825013763"}, {"author_id": "1188677511464529920", "created_at": "2019-12-25T00:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630031116455937"], "text": "Um su\u00edcida n\u00e3o quer se matar, ele quer matar a dor que ele sente !! E parece Nunca ter fim !!", "lang": "pt", "id": "1209630031116455937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209629757500985346"}], "author_id": "51609980", "created_at": "2019-12-25T00:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629758692233216"], "in_reply_to_user_id": "51609980", "text": "\u00c0s vezes acho que crescer e se tornar um adulto respons\u00e1vel foi o que matou a paix\u00e3o que eu tinha quando pequeno. Pra ser controlado, equilibrado e disciplinado a gente necessariamente tem que sufocar esse fogo.\n\nOU SOU EU QUE T\u00d4 FAZENDO TUDO ERRADO?", "lang": "pt", "id": "1209629758692233216"}, {"author_id": "484176633", "created_at": "2019-12-25T00:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629618845765632"], "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?", "lang": "es", "id": "1209629618845765632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "988515988818857985", "created_at": "2019-12-25T00:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629263961501698"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209629263961501698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "93551912", "created_at": "2019-12-25T00:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629209993318401"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209629209993318401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "636238826", "created_at": "2019-12-25T00:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629141856931841"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209629141856931841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "38351851", "created_at": "2019-12-25T00:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629101675466754"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209629101675466754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "900388094180024321", "created_at": "2019-12-25T00:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629063654051845"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209629063654051845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "55554755", "created_at": "2019-12-25T00:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629015088254976"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209629015088254976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "78113889", "created_at": "2019-12-25T00:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628952739926016"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209628952739926016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490518096437249"}], "author_id": "1104022036601585664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628927590838273"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "text": "@LulaOficial Vai se fude o \u00fanico que vc ajudou a sai da pobreza foi seus filhos fam\u00edlia inteira ladr\u00e3o vai pro inferno matou muita gente nos hospitais teria vergonha de se pronunciar infame maldito", "lang": "pt", "id": "1209628927590838273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "720215641", "created_at": "2019-12-25T00:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628920804454401"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1209628920804454401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "346976507", "created_at": "2019-12-25T00:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628900839641090"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209628900839641090"}, {"author_id": "1522964168", "created_at": "2019-12-25T00:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628879901593600"], "text": "As tretas de fam\u00edlia j\u00e1 come\u00e7aram,mas pelo menos ningu\u00e9m se matou ainda kkk", "lang": "pt", "id": "1209628879901593600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "53761997", "created_at": "2019-12-25T00:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628806304141313"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209628806304141313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "author_id": "33579510", "created_at": "2019-12-25T00:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628737874124800"], "text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "id": "1209628737874124800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}]}, "author_id": "3521488637", "created_at": "2019-12-25T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 162, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628641031794690"], "text": "Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por isso n\u00e3o teve tanta repercuss\u00e3o.\n\nSe os pr\u00f3prios CRIST\u00c3OS n\u00e3o repudiarem esse atentado ao Porta AGORA, essa onda de viol\u00eancia fundamentalista s\u00f3 tende a piorar.", "lang": "pt", "id": "1209628641031794690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "author_id": "1115393142562357248", "created_at": "2019-12-25T00:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628470126546945"], "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "id": "1209628470126546945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209522792888250369"}], "author_id": "1241589432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628277364658176"], "in_reply_to_user_id": "152835465", "text": "@JuanGrabois \u00c9so ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "id": "1209628277364658176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209602149484654592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "valvin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "FicoGutierrez", "id": "43395943"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "QuinteroCalle", "id": "36276135"}]}, "author_id": "438676734", "created_at": "2019-12-25T00:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627905577357312"], "in_reply_to_user_id": "18079284", "text": "@RevistaSemana @IvanDuque @JBALVIN @FicoGutierrez @QuinteroCalle Pero que puede proponer ese enfermo mental valvin(suicida)?????", "lang": "es", "id": "1209627905577357312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209462737782202369"}], "author_id": "1131396645248229377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627846550999041"], "in_reply_to_user_id": "1523748277", "text": "@conexaopolitica O cara ser militar de esquerda \u00e9 mesmo que ser suicida.", "lang": "pt", "id": "1209627846550999041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "163572955", "created_at": "2019-12-25T00:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627465741733889"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209627465741733889"}, {"geo": {"place_id": "864ff125241f172f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 78, "end": 106, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Atencion al Suicida"}]}, "author_id": "15308295", "created_at": "2019-12-25T00:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627342739513345"], "text": "Esta es una epoca dificil para muchos. Si vivis en Buenos Aires el n\u00famero del Centro de Atencion al Suicida es el 135.\n\nUn simple \u201ccopiar y pegar\u201d puede salvar una vida.\n\n\u00bfPodrian 3 de mis seguidores copiar este texto y enviarlo en su nombre?\n\n\u00a1Gracias!", "lang": "es", "id": "1209627342739513345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209626775900344323"}], "author_id": "2350516273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silvaluuis", "id": "874015244154220545"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627113021747200"], "in_reply_to_user_id": "874015244154220545", "text": "@silvaluuis Depois a pessoa se suicida e acham ruim ainda", "lang": "pt", "id": "1209627113021747200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "AEWDark"}]}, "author_id": "1017481830436626432", "created_at": "2019-12-25T00:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627030729441282"], "text": "No es AEW si no tiene un tope suicida XDXD #AEWDark", "lang": "es", "id": "1209627030729441282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "3012633316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209626915012857862"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209626915012857862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "author_id": "2959005700", "created_at": "2019-12-25T00:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209626891419881478"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1209626891419881478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209621677224726528"}], "author_id": "3033451754", "created_at": "2019-12-25T00:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209626846893150210"], "text": "RT @Sillas__: deixa os cara ir pro baile uai, melhor que ficar pagando de simpatia no meio da familia que quase se matou na briga o ano todo", "lang": "pt", "id": "1209626846893150210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209626310940725248"}], "author_id": "1102072375384985600", "created_at": "2019-12-25T00:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209626581154631683"], "in_reply_to_user_id": "1102072375384985600", "text": "E eu termino o ano sabendo que sou suicida em potencial. Agrade\u00e7o a minha depress\u00e3o. Grande dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "pt", "id": "1209626581154631683"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209532682516025346"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/1Ex0tLZlev", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1209532682516025346", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "author_id": "344365313", "created_at": "2019-12-25T00:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209626123509944320"], "text": "Al menos hubieras aprendido a mentir mejor como tu corrupto y suicida jefe. Sabes que la inmunidad no es renunciable pero repites las mismas mentiras. https://t.co/1Ex0tLZlev", "lang": "es", "id": "1209626123509944320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "Bozo17"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "author_id": "41251384", "created_at": "2019-12-25T00:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209625943976947712"], "text": "Minha tia, eleitora do Bozo17, falando que o filme Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 maligno.", "lang": "pt", "id": "1209625943976947712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209625541768290304"}], "author_id": "906995711111307264", "created_at": "2019-12-25T00:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209625811378200576"], "in_reply_to_user_id": "906995711111307264", "text": "e se o kra morreu nos 3 ganks eu penso, nossa 3 vezes que o kra foi a\u00ed j\u00e1 e te matou e ainda voc\u00ea ainda t\u00e1 avan\u00e7ando que nem um doente", "lang": "pt", "id": "1209625811378200576"}, {"author_id": "1209621792958173187", "created_at": "2019-12-25T00:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209625491587469314"], "text": "Mi actitud suicida no me permite relacionarme con nadie", "lang": "es", "id": "1209625491587469314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/riEEzSS2Bi", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerkamix_x/status/1209625425556754432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riEEzSS2Bi", "media_key": "3_1209625411690409984"}]}, "author_id": "4245012203", "created_at": "2019-12-25T00:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209625425556754432"], "text": "MI GATO ES SUICIDA https://t.co/riEEzSS2Bi", "lang": "es", "id": "1209625425556754432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476779171295232"}], "author_id": "2959347927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209624913839108096"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Melhor dizendo se matou algu\u00e9m que se \"parecia com criminoso\" est\u00e1 solto no natal", "lang": "pt", "id": "1209624913839108096"}, {"author_id": "1182324051135606785", "created_at": "2019-12-25T00:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209624884659273728"], "text": "Meu pai solta um \" ele se auto suicidou \" pqp", "lang": "pt", "id": "1209624884659273728"}, {"author_id": "1044428953589608453", "created_at": "2019-12-25T00:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209624808654290945"], "text": "E um primo meu que se matou enforcado, eu to chocada gente", "lang": "pt", "id": "1209624808654290945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209456965925167106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodolphoac1985", "id": "1121039784963661826"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "author_id": "91625494", "created_at": "2019-12-24T23:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209624419729059840"], "in_reply_to_user_id": "1121039784963661826", "text": "@rodolphoac1985 @futebol_info Boa administra\u00e7\u00e3o? E o ninho? A boa administra\u00e7\u00e3o matou 10 meninos. \n\nCad\u00ea o Flamengo e seus torcedores cobrando justi\u00e7a? N\u00e3o vejo isso, s\u00f3 aparecem pra zuar.\n\nJusti\u00e7a para os 10! Que se punam os culpados e deem o aporte financeiro", "lang": "pt", "id": "1209624419729059840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209623550396682240"}], "author_id": "1611730483", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dougsocar12", "id": "443919938"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "NPTO", "id": "56566321"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Bob_Fernandes", "id": "47739030"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209623979520073735"], "in_reply_to_user_id": "443919938", "text": "@Dougsocar12 @NPTO @Bob_Fernandes Recorri ao dicion\u00e1rio pra ser o mais did\u00e1tico poss\u00edvel, mas pelo visto n adiantou.\nEnt na sua l\u00f3gica s\u00f3 \u00e9 ato terrorista se matou algu\u00e9m?", "lang": "pt", "id": "1209623979520073735"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209307202307022848"}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/yPJMOaAI2B", "expanded_url": "https://twitter.com/nvtegrey/status/1209307202307022848", "display_url": "twitter.com/nvtegrey/statu\u2026"}]}, "author_id": "916458893873680385", "created_at": "2019-12-24T23:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209623571351441408"], "text": "Gente se for vdd o q ela conta que o marido falava e fazia pra ela, nem presa ela devia estar, s\u00f3 ta l\u00e1 pq ela matou homem branco rico https://t.co/yPJMOaAI2B", "lang": "pt", "id": "1209623571351441408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YiXst4g9tJ", "expanded_url": "http://ow.ly/hfe330q4Hlc", "display_url": "ow.ly/hfe330q4Hlc"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jAlErKrmln", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldosaltillo/status/1209623306590048256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAlErKrmln", "media_key": "3_1209623297832308736"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Saltillo 2000"}]}, "author_id": "73421497", "created_at": "2019-12-24T23:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209623306590048256"], "text": "Deja a su familia una amarga Navidad; joven mujer se suicida en la Saltillo 2000 https://t.co/YiXst4g9tJ https://t.co/jAlErKrmln", "lang": "es", "id": "1209623306590048256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209519221836800000"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2w6felE09t", "expanded_url": "https://twitter.com/0C0RV0/status/1209519221836800000", "display_url": "twitter.com/0C0RV0/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "Moral"}]}, "author_id": "1044990491668959235", "created_at": "2019-12-24T23:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621948793315328"], "text": "\u00c9 brincadeira essa justi\u00e7a brasileira,matou uma mulher e agora vai se candidatar?\nE o pior \u00e9 que vai ter votos.\nPor favor voltem a ensinar Moral e C\u00edvica! https://t.co/2w6felE09t", "lang": "pt", "id": "1209621948793315328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Arnaldo Andr\u00e9"}]}, "author_id": "502106421", "created_at": "2019-12-24T23:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621876370288647"], "text": "Mi abuela se puso a llorar full depresi\u00f3n odio a todos pero a los 5 minutos me dijo que le dar\u00eda a Arnaldo Andr\u00e9. Tengo talento para distraer a cualquier suicida", "lang": "es", "id": "1209621876370288647"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "1207146784360947713", "created_at": "2019-12-24T23:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621841385361414"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209621841385361414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209323692976685057"}], "author_id": "202184530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621682631122944"], "in_reply_to_user_id": "46040478", "text": "@blogdopannunzio N\u00e3o deveria  que sair ningu\u00e9m mas  se sai a que matou os pais, a que picotou o .marido e a que jogou a enteada pela janela, \u00e9 \"justo\" que os militares tamb\u00e9m saiam.", "lang": "pt", "id": "1209621682631122944"}, {"author_id": "266221733", "created_at": "2019-12-24T23:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621677224726528"], "text": "deixa os cara ir pro baile uai, melhor que ficar pagando de simpatia no meio da familia que quase se matou na briga o ano todo", "lang": "pt", "id": "1209621677224726528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4216, "type": "Person", "normalized_text": "Geralt"}]}, "author_id": "622076298", "created_at": "2019-12-24T23:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621573298249729"], "text": "eu fico nervoso vendo o Geralt usando espada de prata pra tudo. Setimo ep e se nao se tocou que se matou mais humano que bixo?", "lang": "pt", "id": "1209621573298249729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209214373748711430"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/WcOal4wv7U", "expanded_url": "https://twitter.com/pjm_pepper/status/1209214373748711430", "display_url": "twitter.com/pjm_pepper/sta\u2026"}]}, "author_id": "1002188360566345728", "created_at": "2019-12-24T23:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621544361775104"], "text": "Traiu minha m\u00e3e varias vezes e ainda quase matou ela e fugiu \nE deixou de lado os filhos pra sempre \nComo se n\u00e3o existisse https://t.co/WcOal4wv7U", "lang": "pt", "id": "1209621544361775104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3QH6sWwaRI", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "author_id": "132933525", "created_at": "2019-12-24T23:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621393970794496"], "text": "El peronismo es una verdadera maldici\u00f3n. https://t.co/3QH6sWwaRI", "lang": "es", "id": "1209621393970794496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "author_id": "1106294645095567362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621177737584640"], "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "id": "1209621177737584640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "author_id": "2865951965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209620999228014592"], "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "lang": "ca", "id": "1209620999228014592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209260367756582913"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/dhFfJ7NYBO", "expanded_url": "https://twitter.com/ajitxsingh/status/1209260367756582913", "display_url": "twitter.com/ajitxsingh/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "author_id": "151690868", "created_at": "2019-12-24T23:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209620805920968706"], "text": "Pois \u00e9. Guerra fria tudo de novo. \nSe antes j\u00e1 era complicado ( e ate hj galera cr\u00ea em holodomor stalin matou 738482 trilh\u00f5es) como ser\u00e1 com a facilidade na velocidade da informa\u00e7\u00f5es sendo que j\u00e1 temos por exemplo mamadeira de piroca ?\n\nAiai https://t.co/dhFfJ7NYBO", "lang": "pt", "id": "1209620805920968706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209554369689067521"}], "author_id": "609602907", "created_at": "2019-12-24T23:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209620682637750272"], "in_reply_to_user_id": "4806514396", "text": "@edArg_ Escuadr\u00f3n suicida, obra magistral desde todo punto de vista", "lang": "es", "id": "1209620682637750272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "author_id": "2990951117", "created_at": "2019-12-24T23:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209620050593959939"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "id": "1209620050593959939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hMrX8HKXYq", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "72557330", "created_at": "2019-12-24T23:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209619981274669056"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/hMrX8HKXYq", "lang": "es", "id": "1209619981274669056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209611813517701125"}], "author_id": "881297791288569857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gstavul", "id": "1571948144622960640"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209619480302804992"], "in_reply_to_user_id": "2328645260", "text": "@gstavul minha m\u00e3e se suicidou ontem", "lang": "pt", "id": "1209619480302804992"}, {"author_id": "2941553799", "created_at": "2019-12-24T23:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209619112747515907"], "text": "No puede ser que est\u00e9n peleando\nBueno, si ni ten\u00eda esp\u00edritu navide\u00f1o ahora solo tengo esp\u00edritu suicida\nAhre", "lang": "es", "id": "1209619112747515907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209609068962369539"}], "author_id": "1038934616663629829", "created_at": "2019-12-24T23:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209619034641227776"], "in_reply_to_user_id": "1078083105066487808", "text": "@gugga47 Famoso suicida", "lang": "es", "id": "1209619034641227776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "1563469758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209618735167889408"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209618735167889408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "author_id": "1030177965609496582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209618716213809157"], "text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "id": "1209618716213809157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "author_id": "3621549137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209618351271632896"], "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "lang": "ca", "id": "1209618351271632896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209611597041274881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fredyandradea", "id": "176418153"}]}, "author_id": "54285446", "created_at": "2019-12-24T23:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209618064926498816"], "text": "RT @Fredyandradea: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "id": "1209618064926498816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209617520031748096"}], "author_id": "725332549485105153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617768993054720"], "text": "RT @peruenlanoticia: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO]: Un joven fue hospitalizado a\u2026", "lang": "es", "id": "1209617768993054720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209617520031748096"}], "author_id": "3100691602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617767009116160"], "text": "RT @peruenlanoticia: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO]: Un joven fue hospitalizado a\u2026", "lang": "es", "id": "1209617767009116160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209617520031748096"}], "author_id": "729769470764322816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617765012668416"], "text": "RT @peruenlanoticia: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO]: Un joven fue hospitalizado a\u2026", "lang": "es", "id": "1209617765012668416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209617520031748096"}], "author_id": "2617443576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617762831630336"], "text": "RT @peruenlanoticia: Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO]: Un joven fue hospitalizado a\u2026", "lang": "es", "id": "1209617762831630336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209617628249153536"}], "author_id": "880624132832014336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "opedroga420", "id": "577361779"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617752736047104"], "in_reply_to_user_id": "577361779", "text": "@opedroga420 Passando de suicida e fodacccc", "lang": "pt", "id": "1209617752736047104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "3315153947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617565741395968"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209617565741395968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/LZvAtXIMMH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLtZ7X", "display_url": "dlvr.it/RLtZ7X"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K9Ydmt9bFq", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1209617520031748096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9Ydmt9bFq", "media_key": "3_1209617518282690560"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-24T23:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617520031748096"], "text": "Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO]: Un joven fue hospitalizado al tener un colapso mental, pero 24 horas despu\u00e9s del internamiento se suicida. (Captura: NBC New York)Un joven fue hospitalizado\u2026 https://t.co/LZvAtXIMMH #Mundo https://t.co/K9Ydmt9bFq", "lang": "es", "id": "1209617520031748096"}, {"author_id": "1175450833569402881", "created_at": "2019-12-24T23:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617477094776833"], "text": "Copo suicida", "lang": "it", "id": "1209617477094776833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dl3Msuz1kq", "expanded_url": "https://twitter.com/caramburuc/status/1209617227743412225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dl3Msuz1kq", "media_key": "3_1209617211175952385"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "LosDosPapas"}]}, "author_id": "213439129", "created_at": "2019-12-24T23:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617227743412225"], "text": "- Jorge Bergoglio: C\u00f3mo se suicida un argentino?.\nSe sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed.\n#LosDosPapas https://t.co/dl3Msuz1kq", "lang": "es", "id": "1209617227743412225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "4807389927", "created_at": "2019-12-24T23:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617084180770816"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1209617084180770816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "996224549833363456", "created_at": "2019-12-24T23:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617056066224129"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209617056066224129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209286571117166593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GilCarlosTex", "id": "177530359"}]}, "author_id": "1094582473718140929", "created_at": "2019-12-24T23:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209616819214077953"], "in_reply_to_user_id": "1150811056366919680", "text": "@Vitor__RJ @GilCarlosTex Tai uma coisa que n\u00e3o consigo entender e pessoas negras e pardas, se convertendo a essas religi\u00f5es Cat\u00f3lica e Crist\u00e3 que no seculo passado escravizou matou e tinha os mesmos como animais.\nMeu povo essa religi\u00e3o, essa cultura n\u00e3o e nossa.\nAcordam bem feito.", "lang": "pt", "id": "1209616819214077953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}]}, "author_id": "3182242769", "created_at": "2019-12-24T23:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209616693041008641"], "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "lang": "es", "id": "1209616693041008641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "author_id": "1222515282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209616579467644928"], "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "id": "1209616579467644928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209577311626039297"}], "author_id": "1053804843691896833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tomyymoreno", "id": "1961565140"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209616177506455552"], "text": "RT @Tomyymoreno: Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1209616177506455552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "author_id": "3111993533", "created_at": "2019-12-24T23:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209616154299424768"], "text": "Meu tio liga pra saber dos preparativos da ceia (me chama de nen\u00e9m). Pergunta se sou comunista. Eu digo que sim. A\u00ed ele diz: mas o Stalin era muito mala viu? Eu: Mala n\u00e3o, tinha a estrat\u00e9gia errada, matou muito e eu sou trotskista. E ele responde: muito bem! (Sabe das coisas)", "lang": "pt", "id": "1209616154299424768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209602667330359299"}], "author_id": "1160669156494184448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "doyhenard", "id": "1408633721201307650"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209615978214100993"], "in_reply_to_user_id": "231687200", "text": "@doyhenard @alediazcl Sin contar que un % no tan bajo se suicida.\n Est\u00e1n m\u00e1s presos que los mismos presos.", "lang": "es", "id": "1209615978214100993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209577311626039297"}], "author_id": "987023086338834432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tomyymoreno", "id": "1961565140"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209615607483772929"], "text": "RT @Tomyymoreno: Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1209615607483772929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209614860440555523"}], "author_id": "771921130210885632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yinitialrafa", "id": "1104426349262000131"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Gian_DO1DERA", "id": "851217018925797378"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209615206797762561"], "in_reply_to_user_id": "1104426349262000131", "text": "@yinitialrafa @Gian_DO1DERA Vc pelo menos n\u00e3o se matou 12 vezes kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1209615206797762561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "AEW Dark"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "author_id": "469819969", "created_at": "2019-12-24T23:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209614604709568512"], "text": "If anybody want's to see good christmas entertainment, @AEWrestling is streaming their next AEW Dark episode on their youtube at midnight GMT. In the preview image, one of the wrestlers is doing a topey suicida in a santa outfit.", "lang": "en", "id": "1209614604709568512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209613324914249728"}], "author_id": "1514044687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cardonabox", "id": "1366046515"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209614519699423232"], "in_reply_to_user_id": "1366046515", "text": "@Cardonabox Suicida en todo caso jajajjaj", "lang": "es", "id": "1209614519699423232"}, {"author_id": "216718638", "created_at": "2019-12-24T23:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209614250622230536"], "text": "M\u00e1s suicida que un minuto", "lang": "es", "id": "1209614250622230536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "ANTONIO FAGUNDES"}]}, "author_id": "2310358632", "created_at": "2019-12-24T23:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209614233845030912"], "text": "PQ O ANTONIO FAGUNDES SE MATOU????", "lang": "pt", "id": "1209614233845030912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209565304067690502"}], "author_id": "329166379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209613112288141312"], "text": "RT @agambella: #Siria Oggi una autobomba suicida \u00e8 andata a segno contro soldati siriani nel centro abitato di Jaranaz. I governativi stavo\u2026", "lang": "it", "id": "1209613112288141312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/93vfAGUwI5", "expanded_url": "https://twitter.com/VistaEarth/status/1209155750196654080", "display_url": "twitter.com/VistaEarth/sta\u2026"}]}, "author_id": "292324643", "created_at": "2019-12-24T23:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209612812407975937"], "text": "Minha mente \u00e9 muito suicida pra ir em lugar assim https://t.co/93vfAGUwI5", "lang": "pt", "id": "1209612812407975937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "311840875", "created_at": "2019-12-24T23:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209612725258768388"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209612725258768388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209612094309642242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "ze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rezendecaiio", "id": "1120124327440130048"}]}, "author_id": "1679372654", "created_at": "2019-12-24T23:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209612429543575554"], "in_reply_to_user_id": "1120124327440130048", "text": "@rezendecaiio credo ze, c\u00ea sabe o peso desse \"suicida\"?", "lang": "pt", "id": "1209612429543575554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "360125709", "created_at": "2019-12-24T23:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209612188165582848"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209612188165582848"}, {"author_id": "260915188", "created_at": "2019-12-24T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209611932942159874"], "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino? - Se monta en lo m\u00e1s alto de su propio ego, y se lanza desde ah\u00ed", "lang": "es", "id": "1209611932942159874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "author_id": "2502675210", "created_at": "2019-12-24T23:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209611821088423941"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1209611821088423941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5PQfd5IY6y", "expanded_url": "https://twitter.com/Fredyandradea/status/1209611597041274881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PQfd5IY6y", "media_key": "3_1209611591563513856"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "176418153", "created_at": "2019-12-24T23:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209611597041274881"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5PQfd5IY6y", "lang": "es", "id": "1209611597041274881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209214373748711430"}], "author_id": "1194043059715149825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pjm_pepper", "id": "973303517556432896"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209611315498639361"], "in_reply_to_user_id": "973303517556432896", "text": "@pjm_pepper Meu pai tinha outra esposa ai ela descobriu que ele era casado com minha m\u00e3e e se matou", "lang": "pt", "id": "1209611315498639361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209577311626039297"}], "author_id": "1145105931887398914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tomyymoreno", "id": "1961565140"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209611217918156802"], "text": "RT @Tomyymoreno: Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1209611217918156802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "author_id": "1024959755293519873", "created_at": "2019-12-24T23:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209610893715267584"], "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "id": "1209610893715267584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "author_id": "1020649860", "created_at": "2019-12-24T23:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209610614278152193"], "text": "passando o natal em casa infelizmente na companhia dos meus pais que se recusaram a me deixar sozinho pq tenho tend\u00eancia suicida infelizmente o mundo n\u00e3o est\u00e1 preparado para me respeitar", "lang": "pt", "id": "1209610614278152193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "author_id": "1017465883004932096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209610265748213760"], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "id": "1209610265748213760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209608798714912773"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0JNqZXxyby", "expanded_url": "https://twitter.com/javiuve/status/1209608798714912773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JNqZXxyby", "media_key": "3_1209608785905508355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "javiuve", "id": "199268188"}]}, "author_id": "3296741", "created_at": "2019-12-24T23:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209610059778576387"], "text": "RT @javiuve: \u00bfSurtidor de gasolina o robot suicida? https://t.co/0JNqZXxyby", "lang": "pt", "id": "1209610059778576387"}, {"author_id": "1136441691072847872", "created_at": "2019-12-24T23:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209610037188005898"], "text": "Meu pai quase me matou do cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sei se choro ou dou risada.\ud83d\ude11", "lang": "pt", "id": "1209610037188005898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "484808487", "created_at": "2019-12-24T22:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209609680709935104"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1209609680709935104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zgn7X51wRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GSMarcos97/status/1209609659415433216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgn7X51wRl", "media_key": "16_1209609641648373765"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji Matou"}]}, "author_id": "385538452", "created_at": "2019-12-24T22:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209609659415433216"], "text": "Se ha quedado una buena noche para ver a Don Shinji Matou https://t.co/zgn7X51wRl", "lang": "es", "id": "1209609659415433216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/2rdlkZxd06", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1200812235448311808", "created_at": "2019-12-24T22:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209609439805923330"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/2rdlkZxd06", "lang": "es", "id": "1209609439805923330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "226993577", "created_at": "2019-12-24T22:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209609394343821312"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1209609394343821312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "1077364188006268928", "created_at": "2019-12-24T22:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209608946794868736"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209608946794868736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209602162927386625"}], "author_id": "410914670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bugghipstate", "id": "872277445"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209608815760596997"], "in_reply_to_user_id": "872277445", "text": "@bugghipstate dificil demais amiga   o peru n da certo &amp;  a rabanada da errado  o pave entao  nem se fala  ih meu bacalhau  se matou afogado", "lang": "pt", "id": "1209608815760596997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/0JNqZXxyby", "expanded_url": "https://twitter.com/javiuve/status/1209608798714912773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JNqZXxyby", "media_key": "3_1209608785905508355"}]}, "author_id": "199268188", "created_at": "2019-12-24T22:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209608798714912773"], "text": "\u00bfSurtidor de gasolina o robot suicida? https://t.co/0JNqZXxyby", "lang": "pt", "id": "1209608798714912773"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "author_id": "760823504426139649", "created_at": "2019-12-24T22:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209608448947761158"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "id": "1209608448947761158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209517713971957766"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TTjVuoGbEj", "expanded_url": "https://twitter.com/RaonyPhillips/status/1209517713971957766", "display_url": "twitter.com/RaonyPhillips/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "raony"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "duny"}]}, "author_id": "826967353703403521", "created_at": "2019-12-24T22:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209608208408629253"], "text": "raony se tu matou a duny eu te procuro at\u00e9 o inferno pra te matat https://t.co/TTjVuoGbEj", "lang": "pt", "id": "1209608208408629253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0E6xPfQ8i0", "expanded_url": "https://glo.bo/393g4d0", "display_url": "glo.bo/393g4d0"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1XsrPPKprj", "expanded_url": "https://twitter.com/lancasterfigter/status/1209607785714839552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1XsrPPKprj", "media_key": "3_1209607784020316160"}]}, "author_id": "704381341459152896", "created_at": "2019-12-24T22:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209607785714839552"], "text": "https://t.co/0E6xPfQ8i0 https://t.co/1XsrPPKprj", "lang": "zxx", "id": "1209607785714839552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209577311626039297"}], "author_id": "1055616605948993536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tomyymoreno", "id": "1961565140"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209607496953974784"], "text": "RT @Tomyymoreno: Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1209607496953974784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/N1Ua2i7igm", "expanded_url": "https://twitter.com/viviprr/status/1209588706421694464", "display_url": "twitter.com/viviprr/status\u2026"}]}, "author_id": "1075801358324895744", "created_at": "2019-12-24T22:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209607493783113728"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez : \nESCOLA \nbrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u2705\u2705\u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\ud83d\ude05\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/N1Ua2i7igm", "lang": "pt", "id": "1209607493783113728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "2399437797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209607301918863360"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209607301918863360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "22142299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209606288738533376"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209606288738533376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209570634126237696"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MZSUjze2IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/HillelNeuer/status/1209570634126237696", "display_url": "twitter.com/HillelNeuer/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 206, "username": "UNHumanRights", "id": "69231187"}]}, "author_id": "587292803", "created_at": "2019-12-24T22:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209606116528807937"], "text": "Daqui a uma semana, um homem que destruiu seu pa\u00eds, matou de fome seu povo e persegue dissidentes se juntar\u00e1 ao mais alto \u00f3rg\u00e3o de direitos humanos da ONU. \n\nFeliz Natal e um Feliz Ano Novo, \n@UNHumanRights https://t.co/MZSUjze2IQ", "lang": "pt", "id": "1209606116528807937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209575940440940549"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-12-24T22:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209606029950029825"], "text": "RT @pietrorami1910: Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1ne\u2026", "lang": "es", "id": "1209606029950029825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "3084714797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209605581419495424"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209605581419495424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209604213707280385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un Suicida"}]}, "author_id": "1149490802407747584", "created_at": "2019-12-24T22:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209605559323901955"], "in_reply_to_user_id": "296499853", "text": "@FeeTwiter Autora de \"Memorias de un Suicida \" \ud83d\ude18\ud83d\udc99", "lang": "es", "id": "1209605559323901955"}, {"author_id": "805819656518909952", "created_at": "2019-12-24T22:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209605145019002880"], "text": "meu deus a menina recebeu puni\u00e7ao mas mesmo antes de ler a puni\u00e7ao ela ja se matou jogando da janela e a puni\u00e7ao na verdade era s\u00f3 se confessar pra quem ela gosta puta merda...", "lang": "pt", "id": "1209605145019002880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "881585977592074241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209605103117881346"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209605103117881346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209604205264166915"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/j6qch8ujyq", "expanded_url": "https://twitter.com/giubszerey_/status/1209604205264166915", "display_url": "twitter.com/giubszerey_/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "3376798894", "created_at": "2019-12-24T22:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209604969147588608"], "text": "quem v\u00ea hoje nem imagina que a gente j\u00e1 quase se matou aqui rs https://t.co/j6qch8ujyq", "lang": "pt", "id": "1209604969147588608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209542985727315968"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mduwcmdfK6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaRincon/status/1209542985727315968", "display_url": "twitter.com/EmmaRincon/sta\u2026"}]}, "author_id": "2344089317", "created_at": "2019-12-24T22:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209604789690085377"], "text": "Confesi\u00f3n suicida!! Y en qu\u00e9 lo asesoraba?? https://t.co/mduwcmdfK6", "lang": "es", "id": "1209604789690085377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "1060592551005167617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209604469610229760"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209604469610229760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209603975055630338"}], "author_id": "1119706176458043398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eduardolemusx", "id": "1333982586"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209604300390981632"], "in_reply_to_user_id": "1333982586", "text": "@eduardolemusx Esper\u00e1ndote estaba pr\u00edncipe, pero es misi\u00f3n suicida porque nos va a tocar como a 5 cada uno JAJA \ud83d\ude1e", "lang": "es", "id": "1209604300390981632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "author_id": "4637300843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209604291918467073"], "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "id": "1209604291918467073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "307103075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209603963873566722"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209603963873566722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209592664590626818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMEN BLINDAJE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-12-24T22:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209603891345731584"], "text": "RT @JulioCe59337798: @MartinVizcarraC GRACIAS POR CERRAR EL ANTRO DEL KRIMEN BLINDAJE Y DELITO Q LO HABIAN CONVERTIDO A NUESTRO CONGRESO LA\u2026", "lang": "es", "id": "1209603891345731584"}, {"author_id": "1193420350555656192", "created_at": "2019-12-24T22:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209603341963055105"], "text": "El suicida est\u00e1 tendido en el ensangrentado piso del dormitorio,\nVeo el cad\u00e1ver y la cabellera sucia de sangre, y s\u00e9 d\u00f3nde la pistola ha ca\u00eddo.", "lang": "es", "id": "1209603341963055105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209603034935943168"}], "author_id": "3866208628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "geovananegrine", "id": "1067524052942823427"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209603184529944578"], "in_reply_to_user_id": "1067524052942823427", "text": "@geovananegrine morro de medo do cara que matou a mulher e se matou aparecer e me pegar KKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1209603184529944578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HrXJcATUWm", "expanded_url": "https://twitter.com/mscsquemelevam/status/1209588737254051846", "display_url": "twitter.com/mscsquemelevam\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "28812343", "created_at": "2019-12-24T22:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602823702425602"], "text": "melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a trilha sonora https://t.co/HrXJcATUWm", "lang": "pt", "id": "1209602823702425602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "456932194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602777883779072"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209602777883779072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "author_id": "298779625", "created_at": "2019-12-24T22:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602365977960449"], "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "lang": "es", "id": "1209602365977960449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uEBWMo5JEH", "expanded_url": "https://buff.ly/398TUpR", "display_url": "buff.ly/398TUpR"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fjT4pNU7tZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1209602213934489600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjT4pNU7tZ", "media_key": "3_1209602212067975169"}]}, "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-12-24T22:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602213934489600"], "text": "Su hermano la viola desde los 11 a\u00f1os, lo denuncia y \u00e9l toma la peor decisi\u00f3n \u25b6\ufe0f https://t.co/uEBWMo5JEH https://t.co/fjT4pNU7tZ", "lang": "es", "id": "1209602213934489600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/QHYK6ihf5K", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "490462997", "created_at": "2019-12-24T22:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602167524536320"], "text": "La violencia estructural mata mucho mas que ma violencia directa. https://t.co/QHYK6ihf5K", "lang": "es", "id": "1209602167524536320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209600975872413696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "courtney"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "author_id": "3340210863", "created_at": "2019-12-24T22:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601925500604417"], "in_reply_to_user_id": "3340210863", "text": "todo mundo tem problema em admitir que a courtney era incr\u00edvel s\u00f3 pq ela era casada com o kurt, mas vejam bem, os dois eram incr\u00edveis e ela era incr\u00edvel escrevendo muito antes de casar com ele (celebrity skin prova n\u00e9)... se voc\u00ea tamb\u00e9m acha que ela matou ele vai toma no seu cu", "lang": "pt", "id": "1209601925500604417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209497135072329730"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gBvUcrn0ZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1209497135072329730", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1029350221925568512", "created_at": "2019-12-24T22:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601887437295617"], "text": "Hoje me dei ao trabalho de falar sobre isso por aqui com um neo-pentecostal-bolsonarista. \n\nAbel matou Caim com uma pedra; leg\u00edtima defesa; voc\u00ea faria o que se invadissem sua casa? \n\nDinheiristas. https://t.co/gBvUcrn0ZJ", "lang": "pt", "id": "1209601887437295617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/S781ytYLZx", "expanded_url": "https://glo.bo/2MlMO7J", "display_url": "glo.bo/2MlMO7J"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/C1GseFBgCC", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1209601717857406976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1GseFBgCC", "media_key": "3_1209601409898942470"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 97, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-12-24T22:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601717857406976"], "text": "Investiga\u00e7\u00e3o analisa se vazamento causou deslizamento de barreira que matou sete e feriu tr\u00eas #G1 https://t.co/S781ytYLZx https://t.co/C1GseFBgCC", "lang": "pt", "id": "1209601717857406976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209415879223599104"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DgP7DaxCx9", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7411, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "author_id": "20731211", "created_at": "2019-12-24T22:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601619832320003"], "in_reply_to_user_id": "23791197", "text": "@policia Ni olvido, ni perdon!\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/DgP7DaxCx9", "lang": "es", "id": "1209601619832320003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209600752580268034"}], "author_id": "851521775057948675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristinuskycsgo", "id": "3195208450"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Xtreme81vcf", "id": "2917056207"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601594880339968"], "in_reply_to_user_id": "3195208450", "text": "@cristinuskycsgo @Xtreme81vcf @JuananExiliado No, si el malo va a ser el que se suicida..", "lang": "es", "id": "1209601594880339968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BIhGEKrewb", "expanded_url": "https://twitter.com/warlockthg/status/1209601510033838081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BIhGEKrewb", "media_key": "16_1209601499837407233"}]}, "author_id": "1137984944", "created_at": "2019-12-24T22:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601510033838081"], "text": "e meu amigo \u201cganhando\u201d o dvd de esquadr\u00e3o suicida e achando que o presente era s\u00e9rio e tendo essa rea\u00e7\u00e3o https://t.co/BIhGEKrewb", "lang": "pt", "id": "1209601510033838081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209511981088202752"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DgP7DaxCx9", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8296, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "LasPuches", "id": "2563536273"}]}, "author_id": "20731211", "created_at": "2019-12-24T22:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601399656517633"], "in_reply_to_user_id": "68740712", "text": "@sanchezcastejon @LasPuches Ni olvido, ni perdon!\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/DgP7DaxCx9", "lang": "es", "id": "1209601399656517633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2701437268", "created_at": "2019-12-24T22:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601084534251521"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1209601084534251521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "author_id": "353822849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209601056130375686"], "text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "id": "1209601056130375686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209492713948811267"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Node"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Caim"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rebecadrumonda", "id": "1015743121077006336"}]}, "author_id": "178164146", "created_at": "2019-12-24T22:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600813678694400"], "in_reply_to_user_id": "1015743121077006336", "text": "@rebecadrumonda Se for por esse pr\u00edncipio, Caim matou Abel e foi mandado para terra de Node e se casou e edificou uma cidade. Se s\u00f3 existiam Ad\u00e3o, Eva Caim e Abel de onde saiu sua esposa?.", "lang": "pt", "id": "1209600813678694400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209600243853090817"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/PqeL751lja", "expanded_url": "https://twitter.com/MxvrclF/status/1209312043695837184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqeL751lja", "media_key": "7_1209311946622812161"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sademugshot", "id": "857298949794914304"}]}, "author_id": "2904734404", "created_at": "2019-12-24T22:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600635886280704"], "text": "RT @sademugshot: gente mru irmao se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d nao sei o que fazer \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/PqeL751lja", "lang": "pt", "id": "1209600635886280704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.4994, "type": "Place", "normalized_text": "Isla de Pascua"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "copycat"}]}, "author_id": "493589849", "created_at": "2019-12-24T22:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600576599789569"], "text": "\u00bfSupieron del enjambre suicida en Isla de Pascua?\nObvio que no. Nunca nos enteramos de lo que pasa en realidad porque los medios son una mierda.\nDos mujeres, pascuenses, con hijos, se suicidaron en menos de 10 d\u00edas y otras tantas lo intentaron (efecto copycat)", "lang": "es", "id": "1209600576599789569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209534520552235008"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "328159638", "created_at": "2019-12-24T22:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600493699420162"], "text": "RT @Jouberth19: Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209600493699420162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PqeL751lja", "expanded_url": "https://twitter.com/MxvrclF/status/1209312043695837184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqeL751lja", "media_key": "7_1209311946622812161"}]}, "author_id": "857298949794914304", "created_at": "2019-12-24T22:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600243853090817"], "text": "gente mru irmao se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d nao sei o que fazer \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/PqeL751lja", "lang": "pt", "id": "1209600243853090817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "1060796228", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599986981314561"], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "id": "1209599986981314561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208774209104564224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8073, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "author_id": "1581917504", "created_at": "2019-12-24T22:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599622987026432"], "text": "RT @nuriapiera: Joven se suicida en Ban\u00ed y deja carta de despedida a familiares:\u201cLos amo, pero no soportar\u00e9 estar viva\u201d https://t.co/sWvj4i\u2026", "lang": "es", "id": "1209599622987026432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209598033987543040"}], "author_id": "766061772700868608", "created_at": "2019-12-24T22:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599386679943168"], "in_reply_to_user_id": "2774758840", "text": "@Marii_suicida vem morar aq fazfavor", "lang": "pt", "id": "1209599386679943168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209598640186122240"}], "author_id": "379966732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cameeeSs", "id": "199073924"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599310331097089"], "in_reply_to_user_id": "199073924", "text": "@CameeeSs Es el d\u00eda que m\u00e1s gente se suicida por lo que tengo entendido... igual medio boludo si te mat\u00e1s con el tren ya que no va a pasar ni el loro", "lang": "es", "id": "1209599310331097089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209547500698447875"}], "author_id": "2963286020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ImanolMendieta", "id": "215142503"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599304232423424"], "in_reply_to_user_id": "215142503", "text": "@ImanolMendieta Andas muy activo amigo, en estas fechas se suicida la gente, \u00bfestas bien? Llamame si me necesitas", "lang": "es", "id": "1209599304232423424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Is5g9nsnyC", "expanded_url": "https://visaotv.com.br/noticias/brasil/investigacao-analisa-se-vazamento-causou-deslizamento-de-barreira-que-matou-7-e-feriu-3-em-pernambuco/", "display_url": "visaotv.com.br/noticias/brasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 199, "probability": 0.6732, "type": "Place", "normalized_text": "Dois Unidos"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5404, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Pernambuco"}, {"start": 240, "end": 253, "tag": "deslizamento"}]}, "author_id": "884862889315708931", "created_at": "2019-12-24T22:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599285165273089"], "text": "Um inqu\u00e9rito policial foi aberto para investigar as causas do deslizamento de uma barreira, nesta ter\u00e7a-feira (24), que atingiu duas casas e deixou sete mortos e tr\u00eas feridos, no bairro de Dois Unidos, na Zona Norte do Recife.\n\n#Pernambuco #deslizamento\n\nhttps://t.co/Is5g9nsnyC", "lang": "pt", "id": "1209599285165273089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YDhs0mewoF", "expanded_url": "https://t.co/YDhs0mewoF", "display_url": "t.co/YDhs0mewoF"}]}, "author_id": "3074014469", "created_at": "2019-12-24T22:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209599044030521344"], "text": "No tires pirotecnia tirame de tu casa jsjsjsj dios siempre suicida https://t.co/YDhs0mewoF", "lang": "it", "id": "1209599044030521344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9eOXUJrwo8", "expanded_url": "https://twitter.com/_kauanyp1/status/1209315825053839362", "display_url": "twitter.com/_kauanyp1/stat\u2026"}]}, "author_id": "2738165697", "created_at": "2019-12-24T22:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209598821552001024"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9eOXUJrwo8", "lang": "pt", "id": "1209598821552001024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209592664590626818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMEN BLINDAJE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "2955384215", "created_at": "2019-12-24T22:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209598031550656512"], "text": "RT @JulioCe59337798: @MartinVizcarraC GRACIAS POR CERRAR EL ANTRO DEL KRIMEN BLINDAJE Y DELITO Q LO HABIAN CONVERTIDO A NUESTRO CONGRESO LA\u2026", "lang": "es", "id": "1209598031550656512"}, {"author_id": "535634705", "created_at": "2019-12-24T22:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209597901883629568"], "text": "solo me ten\u00eda que encargar del pur\u00e9 de papa para esta cena y no hay ni 1 papa en el refri e ir a la tienda es super suicida ahorita", "lang": "es", "id": "1209597901883629568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Hsrk4VFjm9", "expanded_url": "https://twitter.com/YCastv/status/1209597648753352704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hsrk4VFjm9", "media_key": "3_1209597546961735680"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Hsrk4VFjm9", "expanded_url": "https://twitter.com/YCastv/status/1209597648753352704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hsrk4VFjm9", "media_key": "3_1209597546974326789"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "FelizNavidad"}, {"start": 109, "end": 124, "tag": "MerryChristmas"}]}, "author_id": "158821037", "created_at": "2019-12-24T22:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209597648753352704"], "text": "Feliz navidad les deseo con mi re\u00ed suicida, esper\u00f3 la pasen bien, junto con sus seres queridos #FelizNavidad #MerryChristmas https://t.co/Hsrk4VFjm9", "lang": "es", "id": "1209597648753352704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209597244485390336"}], "author_id": "2224146811", "created_at": "2019-12-24T22:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209597413092208640"], "in_reply_to_user_id": "2224146811", "text": "os outros todo mundo com est\u00f3ria fudida uma vida lascada por isso viraram dem\u00f4nios e o cara tipo a m\u00e3e dele se matou e ele \u201ca\u00ed n suja o ch\u00e3o\u201d o cara era um dem\u00f4nio antes de virar um mesmo", "lang": "pt", "id": "1209597413092208640"}], "includes": {"users": [{"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 785, "tweet_count": 68451, "listed_count": 0}, "id": "957854173185368064", "verified": false, "username": "eduxxx_", "name": "Edu's"}, {"location": "All\u00e1 donde haya un bal\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3446064, "following_count": 745, "tweet_count": 143749, "listed_count": 13078}, "id": "69962890", "verified": true, "username": "2010MisterChip", "name": "MisterChip (Alexis)"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 112, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "id": "1014234743829876736", "verified": false, "username": "mmbongvie", "name": "\u1d50\u00b2"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 496, "tweet_count": 24376, "listed_count": 7}, "id": "146037874", "verified": false, "username": "Cuchicho", "name": "Oscar S\u00e1nchez"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 888, "tweet_count": 20971, "listed_count": 3}, "id": "1388526804", "verified": false, "username": "anicorr2", "name": "Anita Correa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 314, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "600314727", "verified": false, "username": "andres________1", "name": "Librepensante"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 376, "tweet_count": 18469, "listed_count": 0}, "id": "4900386850", "verified": false, "username": "juleitte_", "name": "."}, {"location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 105, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "id": "1147897964310016000", "verified": false, "username": "abra_ai", "name": "bruninho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 839, "tweet_count": 22217, "listed_count": 11}, "id": "782042158513750020", "verified": false, "username": "ladespelotada2", "name": "la despelotada2 2016"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 552, "tweet_count": 82801, "listed_count": 13}, "id": "53354234", "verified": false, "username": "SatanasXp", "name": "San Telmo Forr\u00edn"}, {"location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1043, "tweet_count": 88196, "listed_count": 4}, "id": "323584363", "verified": false, "username": "matagonzalez86", "name": "Mat\u00edas Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135410, "following_count": 6, "tweet_count": 81266, "listed_count": 436}, "id": "1162495379574857731", "verified": false, "username": "FlagsMashupBot", "name": "Flags Mashup Bot"}, {"location": "La Paz, Bolivia ", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 379, "tweet_count": 7697, "listed_count": 0}, "id": "2342786924", "verified": false, "username": "GatolBolivia", "name": "Gatol \ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "verified": true, "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann"}, {"location": "Porto Alegre- RS- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 914, "tweet_count": 11476, "listed_count": 7}, "id": "777739241954639872", "verified": false, "username": "anechineane", "name": "Ane \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b ROB\u00d4 do PR J.B. 22"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 213, "tweet_count": 1825, "listed_count": 0}, "id": "925509472583409665", "verified": false, "username": "pipia_90", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc4e \u30b7"}, {"location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1192, "tweet_count": 5153, "listed_count": 0}, "id": "873952594716237824", "verified": false, "username": "koostayalivee", "name": "Leeri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11759, "following_count": 334, "tweet_count": 26285, "listed_count": 27}, "id": "1085235566394966016", "verified": false, "username": "rocha_luana", "name": "Luana Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 244, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}, "id": "1093029258597928960", "verified": false, "username": "Cipo251", "name": "cipo des haceme un t\u00e9"}, {"location": "Na minha casa mana", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 721, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}, "id": "1112404924434927618", "verified": false, "username": "matH_666_Senpai", "name": "\u054a\u1fb0\u0442\u210f!\u1fb0\u1e67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 487, "tweet_count": 16271, "listed_count": 1}, "id": "2814242649", "verified": false, "username": "mylxnax", "name": "mylena\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "id": "1168295047386804231", "verified": false, "username": "realganjaboyz", "name": "bc"}, {"location": "Patagonia", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 3413, "tweet_count": 413500, "listed_count": 71}, "id": "2445987871", "verified": false, "username": "rosvalarg", "name": "\u00c7a plane pour moi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 4059, "tweet_count": 42802, "listed_count": 3}, "id": "924776234311090176", "verified": false, "username": "poyabanda", "name": "Pokabanda \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\u270a\u270a"}, {"location": "Tucum\u00e1n Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 510, "tweet_count": 48900, "listed_count": 0}, "id": "199978533", "verified": false, "username": "limoncultural", "name": "pe\u00f1a el lim\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}, "id": "1160893964205088769", "verified": false, "username": "FabianPrl", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico"}, {"location": "        \u5f7c\u5973.. 0629 \ud83d\udc6d", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 90, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "id": "1123982808949710849", "verified": false, "username": "snowannies", "name": "mundinho"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 192, "tweet_count": 9101, "listed_count": 0}, "id": "1011264640578412546", "verified": false, "username": "mariosuppo", "name": "Mario Suppo"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 898, "tweet_count": 32809, "listed_count": 6}, "id": "344868875", "verified": false, "username": "EdisonArboleda", "name": "Edison Arboleda"}, {"location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 820, "tweet_count": 243421, "listed_count": 1}, "id": "4321866322", "verified": false, "username": "Jo767997", "name": "Argentina 2022\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "id": "294150384", "verified": false, "username": "Infomedia24hrs", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 922, "tweet_count": 4612, "listed_count": 1}, "id": "1198743946974912512", "verified": false, "username": "vantenir", "name": "suly au tkk"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8946, "following_count": 8438, "tweet_count": 43168, "listed_count": 4}, "id": "854935295896190976", "verified": false, "username": "lalisaloures", "name": "Lisa l BORN PINK \ud83d\udc97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 208, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}, "id": "1172899453377888257", "verified": false, "username": "caicaicaicaic", "name": "cai"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 191, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "id": "1162116053150904333", "verified": false, "username": "OfcViictoor", "name": "\ud835\udcda \ud835\udcde \ud835\udce6 \ud835\udcd0 \ud835\udcdb \ud835\udce2 \ud835\udcda \ud835\udcd8 \ud83d\udcb8\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 696, "tweet_count": 56813, "listed_count": 0}, "id": "873699153414586368", "verified": false, "username": "luisa_villegas_", "name": "Luisa Villegas"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}, "id": "1194635580216266752", "verified": false, "username": "MecheRamrez2", "name": "Meche Ram\u00edrez"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 160804, "listed_count": 1}, "id": "223274381", "verified": false, "username": "chegueinaarea", "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114444, "following_count": 370, "tweet_count": 386200, "listed_count": 9225}, "id": "10842792", "verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 265, "tweet_count": 10078, "listed_count": 0}, "id": "2869389663", "verified": false, "username": "joaovitorvidal7", "name": "Jv"}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1506, "tweet_count": 40684, "listed_count": 0}, "id": "1032668043292364804", "verified": false, "username": "hsxttia", "name": "noiva do Gui \ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 104, "tweet_count": 16740, "listed_count": 0}, "id": "2812183155", "verified": false, "username": "geovane_nasc", "name": "Geovane silva"}, {"location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "public_metrics": {"followers_count": 229286, "following_count": 2074, "tweet_count": 45574, "listed_count": 223}, "id": "350476403", "verified": false, "username": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Alexandria, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 301, "tweet_count": 24680, "listed_count": 1}, "id": "913195130848530432", "verified": false, "username": "vntzv", "name": "Dias"}, {"location": "Tropa do Joaquim\ud83e\udd4b \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2029, "tweet_count": 39987, "listed_count": 0}, "id": "941900421647552512", "verified": false, "username": "tremsete_2", "name": "trem sete\ud83e\udd4bffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 466, "tweet_count": 31071, "listed_count": 1}, "id": "1175746654554787840", "verified": false, "username": "mellissaa____", "name": "\u0645"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 216, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "id": "150122144", "verified": false, "username": "LAURIMORA", "name": "Laura Mora \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 5006, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "id": "1192949430674239489", "verified": false, "username": "CanoviEric", "name": "Eric Nettel-Canovi"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "id": "52422182", "verified": false, "username": "julioastillero", "name": "Julio Astillero"}, {"location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 122, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "id": "933490397724200960", "verified": false, "username": "gerscrf", "name": "."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 1177, "tweet_count": 51865, "listed_count": 1}, "id": "740978664712589312", "verified": false, "username": "cathfrnd_", "name": "catharinA"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 75, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "id": "925022615995109377", "verified": false, "username": "readyplayersix", "name": "Charly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 863, "tweet_count": 12608, "listed_count": 0}, "id": "333770456", "verified": false, "username": "AsenjoMagali", "name": "Magazine"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 180, "tweet_count": 8721, "listed_count": 1}, "id": "909433349386711041", "verified": false, "username": "k3tcsgo", "name": "k3t"}, {"location": "Guardamar del Segura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1206, "tweet_count": 19057, "listed_count": 1}, "id": "832423641895862273", "verified": false, "username": "SaceFraGG7", "name": "SRPS Sace"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 512, "tweet_count": 48708, "listed_count": 30}, "id": "1322938735", "verified": false, "username": "giovnna", "name": "\u0618"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 519, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}, "id": "2874478613", "verified": false, "username": "LuanCoelho26", "name": "FAZ O 'L'uan"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71298, "following_count": 480, "tweet_count": 88184, "listed_count": 169}, "id": "179057277", "verified": false, "username": "aeciodepapelao", "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 153, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "id": "991570127211716608", "verified": false, "username": "psychogngr", "name": "L I M \u00cd T R O F E"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 364, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "id": "485307327", "verified": false, "username": "Nintur1962", "name": "**Nintur**"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 49544, "following_count": 19635, "tweet_count": 314287, "listed_count": 64}, "id": "154610877", "verified": false, "username": "SARUMAN1", "name": "MARISOL"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 69, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}, "id": "2783027379", "verified": false, "username": "seccovitorr", "name": "Secco"}, {"location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 140320, "following_count": 351, "tweet_count": 36945, "listed_count": 197}, "id": "825477081110867968", "verified": false, "username": "TVMaresol", "name": "TV Maresol"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 572, "tweet_count": 111605, "listed_count": 4}, "id": "3859057864", "verified": false, "username": "vkkkkkkkkkkkkk", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1966, "tweet_count": 76411, "listed_count": 22}, "id": "4318953323", "verified": false, "username": "naranxos", "name": "chelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 4916, "tweet_count": 184804, "listed_count": 0}, "id": "4754704273", "verified": false, "username": "Byblos1968", "name": "Etienne"}, {"location": "Aracaju, Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1231, "tweet_count": 56806, "listed_count": 9}, "id": "55272025", "verified": false, "username": "semcerveja", "name": "Padre Kelvin."}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 2173, "tweet_count": 19263, "listed_count": 15}, "id": "57248986", "verified": false, "username": "pettersongomes", "name": "Garrafa Pett \ud83d\udc3c"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1631, "tweet_count": 20986, "listed_count": 0}, "id": "1086448315414269953", "verified": false, "username": "celogilf", "name": "Celo Gil"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 819, "tweet_count": 63480, "listed_count": 2}, "id": "1097601735407882240", "verified": false, "username": "italoamorim08", "name": "\u00cdtalo Amorim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 74, "tweet_count": 28692, "listed_count": 0}, "id": "876792104269250560", "verified": false, "username": "CenzaMaria", "name": "Maria Cristina Cenza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "id": "2931174211", "verified": false, "username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 430, "tweet_count": 86684, "listed_count": 14}, "id": "983330778", "verified": false, "username": "cclementeg", "name": "Carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "id": "3587524456", "verified": false, "username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 433, "tweet_count": 31592, "listed_count": 0}, "id": "1038894410669453312", "verified": false, "username": "clarainti", "name": "clarinhaaa"}, {"location": "\ud835\udda2\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddcb \ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddc5, \ud835\uddad\ud835\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1871, "tweet_count": 31238, "listed_count": 6}, "id": "1072867741466390529", "verified": false, "username": "highclary", "name": "jur\u00eddico violet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 52, "tweet_count": 7551, "listed_count": 0}, "id": "977932459718389760", "verified": false, "username": "mjrbkl", "name": "MJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "verified": false, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"location": "Villamanrique de la Condesa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 849, "tweet_count": 31019, "listed_count": 9}, "id": "348044578", "verified": false, "username": "AmparoDiazDiaz", "name": "Mantones Diaz"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 229, "tweet_count": 7578, "listed_count": 1}, "id": "980650027755495425", "verified": false, "username": "blanquitofranco", "name": "\ud835\udc69 \ud835\udc73 \ud835\udc68 \ud835\udc75 \ud835\udc6a \ud835\udc76"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 384, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}, "id": "864313314884685824", "verified": false, "username": "prof_engenharia", "name": "Gabriel Andrade"}, {"location": "s-he \ud83c\udf20 \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4654, "tweet_count": 14763, "listed_count": 10}, "id": "1200412528385445888", "verified": false, "username": "yeo5njun", "name": "\u2718elle."}, {"location": "Rockford Hills, Los Santos, SA", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 6275, "listed_count": 0}, "id": "451781846", "verified": false, "username": "en3mydepl0yed", "name": "Cryptocurrency"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1023609434529058817", "verified": false, "username": "PeruJusticiero", "name": "Justiciero Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 845, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "id": "2922846212", "verified": false, "username": "managerncut", "name": "Paulo Fernando"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19888, "following_count": 14141, "tweet_count": 115048, "listed_count": 28}, "id": "29824633", "verified": false, "username": "melcastro", "name": "Mel Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 321, "tweet_count": 26756, "listed_count": 0}, "id": "2220868086", "verified": false, "username": "MateoStunt23", "name": "mateo stunt"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1057, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "id": "1128555045639917568", "verified": false, "username": "poxaselene", "name": "Selene"}, {"location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1099, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "341878080", "verified": false, "username": "zurddo10", "name": "Le\u00f3n Garcia"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 197, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "id": "1191414580146257920", "verified": false, "username": "dudneres", "name": "dudinha \ud83e\udd8b"}, {"location": "unb", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 292, "tweet_count": 38551, "listed_count": 7}, "id": "2202076623", "verified": false, "username": "zabsabs", "name": "zabs"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 34, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "id": "1138066386092265473", "verified": false, "username": "luizadecg", "name": "lulu Ahh +Braba!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "id": "1178727577051115525", "verified": false, "username": "FlashLtda", "name": "Flash Seguridad LTDA."}, {"location": "Vesoul", "public_metrics": {"followers_count": 71344, "following_count": 591, "tweet_count": 28287, "listed_count": 140}, "id": "953562985166929920", "verified": false, "username": "L_histoirien", "name": "Tom l'Histoirien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1290, "tweet_count": 21355, "listed_count": 2}, "id": "2550662784", "verified": false, "username": "anatolii1511", "name": "\u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432"}, {"location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 14146, "following_count": 125, "tweet_count": 18541, "listed_count": 173}, "id": "3303482865", "verified": false, "username": "takiedelaru", "name": "\u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0414\u0435\u043b\u0430"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 640, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}, "id": "1209662554877911042", "verified": false, "username": "JosCarl52228265", "name": "Jos\u00e9 Carlos"}, {"location": "Rio de Janeiro - Tijuca", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1474, "tweet_count": 28030, "listed_count": 0}, "id": "1127339114200817665", "verified": false, "username": "CarlosA64399451", "name": "Carlos Antonio Nogueira Filho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 2080, "tweet_count": 10069, "listed_count": 1}, "id": "412622504", "verified": false, "username": "emivitaliani", "name": "Emiliano"}, {"location": "Cdad. Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1218, "tweet_count": 5506, "listed_count": 1}, "id": "759838047827402753", "verified": false, "username": "mlnovo1986", "name": "Mar\u00eda Laura Novo \ud83d\udc9a"}, {"location": "Rada Tilly, Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 399, "tweet_count": 6945, "listed_count": 1}, "id": "427388272", "verified": false, "username": "leondelpozo", "name": "Leoncio del Pozo"}, {"location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1439, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}, "id": "301436829", "verified": false, "username": "RaulTorales", "name": "Raul Torales"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 646, "tweet_count": 14532, "listed_count": 0}, "id": "284597481", "verified": false, "username": "gabi_barcante", "name": "Bagi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 112, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "id": "1208124756853239808", "verified": false, "username": "ffnathaliaf", "name": "Nath \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 45, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "id": "1198593613539745792", "verified": false, "username": "AnaLuiz72317035", "name": "Ana Luiza"}, {"location": "Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1332, "tweet_count": 80929, "listed_count": 6}, "id": "702169410564448258", "verified": false, "username": "renatarimd", "name": "Renatinha\ud83c\udf35"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 2872, "tweet_count": 22503, "listed_count": 1}, "id": "888132618889248769", "verified": false, "username": "LeticiaSilva140", "name": "let"}, {"location": "putaqueopariu, Inglaterra", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 492, "tweet_count": 66123, "listed_count": 2}, "id": "87560399", "verified": false, "username": "leonardosoberbo", "name": "ciber anjo leonardo soberbo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15998, "following_count": 486, "tweet_count": 20558, "listed_count": 60}, "id": "3521488637", "verified": false, "username": "anarcomiguxos", "name": "Anarcomiguxos"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "verified": false, "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 265, "tweet_count": 73965, "listed_count": 4}, "id": "104293769", "verified": false, "username": "jaq1m", "name": "o\u0265\u027e\u0323"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 161, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "id": "33790876", "verified": false, "username": "feernanda12", "name": "\ud83c\udf08Fernanda Gomes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130290, "following_count": 1132, "tweet_count": 77280, "listed_count": 957}, "id": "572", "verified": true, "username": "crisdias", "name": "crisdias"}, {"location": "Halloween Town", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 772, "tweet_count": 38588, "listed_count": 6}, "id": "563740935", "verified": false, "username": "pelusakarateka", "name": "Beren the jaeger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 215, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}, "id": "291963747", "verified": false, "username": "JoseGarrido45", "name": "Dr. Ogadicto"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 352, "tweet_count": 72247, "listed_count": 1}, "id": "1115383946676719619", "verified": false, "username": "AtiradorMiope", "name": "Atirador Miope"}, {"location": "Livramento de Nossa Senhora, B", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 226, "tweet_count": 11099, "listed_count": 0}, "id": "3043087224", "verified": false, "username": "marizinhasan", "name": "Mariza De Cassia \ud83d\udea9\ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 1391, "tweet_count": 21310, "listed_count": 4}, "id": "1144804932987629569", "verified": false, "username": "OGabrielAvila", "name": "GABR13L AVILA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 973, "tweet_count": 270086, "listed_count": 145}, "id": "40062772", "verified": true, "username": "jumelguiso", "name": "Juliana Melguiso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 204, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "id": "1158162931370139648", "verified": false, "username": "Sanchezcams1", "name": "Camila \ud83c\udff3"}, {"location": "pvh city", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 241, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "id": "800416636456943616", "verified": false, "username": "senhorthales", "name": "*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3850, "tweet_count": 58826, "listed_count": 3}, "id": "771843842530242560", "verified": false, "username": "silvinalit", "name": "silvinalit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "id": "2686869089", "verified": false, "username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 4541, "tweet_count": 35446, "listed_count": 0}, "id": "182805795", "verified": false, "username": "jeffersonlapot", "name": "Jefferson Lapot"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 257, "tweet_count": 28823, "listed_count": 0}, "id": "214264639", "verified": false, "username": "aquiJazzRafael", "name": "Me sinto s\u00f3 mas quem \u00e9 que nunca se sentiu assim"}, {"location": "\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1148, "tweet_count": 30583, "listed_count": 12}, "id": "4160434283", "verified": false, "username": "hailsxdrew", "name": "bruna"}, {"location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 238, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}, "id": "305059917", "verified": false, "username": "Dener_melo", "name": "Dengo"}, {"location": "\u2728bajo las ruinas\u2728 ", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 95, "tweet_count": 19057, "listed_count": 2}, "id": "1010809076924772352", "verified": false, "username": "LokyGreytiliano", "name": "Mr.Loky"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 70, "tweet_count": 5274, "listed_count": 0}, "id": "759810803658661889", "verified": false, "username": "ybanes_elias", "name": "eliasdebloomy\u2728"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5991, "following_count": 6129, "tweet_count": 175206, "listed_count": 58}, "id": "193201884", "verified": false, "username": "PraMariza", "name": "Pra. Mariza"}, {"location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 87, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}, "id": "2853698339", "verified": false, "username": "dopemeen99", "name": "Dopemeen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 84, "tweet_count": 53888, "listed_count": 3}, "id": "4041712803", "verified": false, "username": "Abogada1949", "name": "Gabriela Rodriguez"}, {"location": "Desterro - SC", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 946, "tweet_count": 53482, "listed_count": 4}, "id": "35253242", "verified": false, "username": "felipekowalski", "name": "felipe kowalski"}, {"location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 134, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}, "id": "988821602849705986", "verified": false, "username": "_raulst", "name": "ra\u00fal"}, {"location": "General Roca ", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 89, "tweet_count": 7271, "listed_count": 0}, "id": "353063150", "verified": false, "username": "LucasOxarango", "name": "Lucas Oxarango"}, {"location": "Keep Beach City Weird 021", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 313, "tweet_count": 54571, "listed_count": 0}, "id": "1517703806", "verified": false, "username": "sspidergwen", "name": "spiderlula 13"}, {"location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 567, "tweet_count": 13010, "listed_count": 1}, "id": "1020383337528078336", "verified": false, "username": "lucar4lh0", "name": "caslu do corte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 208, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "id": "1192250694360805376", "verified": false, "username": "Psiconautateu", "name": "@Psiconautateu"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6732, "tweet_count": 12469, "listed_count": 0}, "id": "1060958241851613184", "verified": false, "username": "bolsoloira2022", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gi Paller\ud83d\udc8e"}, {"location": "Belo Horizonte Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13937, "following_count": 12233, "tweet_count": 117221, "listed_count": 15}, "id": "1611556308", "verified": false, "username": "Valdirene8975", "name": "Val\u00e9ria!! 13 neles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 215, "tweet_count": 11243, "listed_count": 0}, "id": "2409794041", "verified": false, "username": "Ixchel_theMoon", "name": "Ixchel \ud83d\udc51 \u2694\ufe0f\ud83e\ude78\u2694\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 439, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "id": "1166603534", "verified": false, "username": "Zeuscha43", "name": "Elimary Ram\u00edrez"}, {"location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "id": "1281596280", "verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "id": "78191663", "verified": false, "username": "Anousca65", "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 204, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "id": "994448191016796160", "verified": false, "username": "Agus_Avalos17", "name": "Agustin \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 378, "tweet_count": 11575, "listed_count": 0}, "id": "1670888982", "verified": false, "username": "uxiarc29", "name": "Uxx"}, {"location": "Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 513, "tweet_count": 9586, "listed_count": 3}, "id": "773278844", "verified": false, "username": "edu_umbra", "name": "edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11003, "following_count": 7902, "tweet_count": 185717, "listed_count": 14}, "id": "235435127", "verified": false, "username": "raiodesoliza", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 278, "tweet_count": 5157, "listed_count": 1}, "id": "2598021308", "verified": false, "username": "juliayoko1010", "name": "julia the spider"}, {"location": "Par\u00e1 / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 208, "tweet_count": 8620, "listed_count": 4}, "id": "213703584", "verified": false, "username": "dianakaguya", "name": "K\u03b1guy\u03b1 \u03df \ud83c\udd70\ufe0f-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 267, "tweet_count": 62080, "listed_count": 0}, "id": "1179124924000153600", "verified": false, "username": "_Enag", "name": "Enag"}, {"location": "\u2800\ud81a\udcc2  \u0447oon's hubb\u0447 \u293b m\u0131\u00eb's d\u03b1d.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 7, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "id": "1187479769018814464", "verified": false, "username": "makeithct", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u309b\ud835\udd6fakho."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 2708, "listed_count": 1}, "id": "1128770522031042560", "verified": false, "username": "exborgx", "name": "S\u1d07ss\u029c\u014d\u1d0d\u1d00\u0280\u1d1c."}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 420, "tweet_count": 40637, "listed_count": 4}, "id": "137481162", "verified": false, "username": "delaywoman", "name": "?\ud83e\udee0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 184, "tweet_count": 7829, "listed_count": 0}, "id": "988307473579864064", "verified": false, "username": "leonelcaje", "name": "leonel"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "id": "326559332", "verified": false, "username": "ppluissal", "name": "Ppluis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 129, "tweet_count": 11088, "listed_count": 0}, "id": "283764746", "verified": false, "username": "dgodbt", "name": "Dininho"}, {"location": "Amsterdam", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 135, "tweet_count": 2304, "listed_count": 0}, "id": "1129192059137613824", "verified": false, "username": "sch_ykaro", "name": "\u02b8\u1d4f\u1d43\u02b3\u1d52 \u02e2\u1d9c\u02b0 \uf8ff"}, {"location": "Vallekas, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2872, "tweet_count": 98375, "listed_count": 79}, "id": "324448451", "verified": false, "username": "Danivk_TLM", "name": "Danivk"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69801, "following_count": 1786, "tweet_count": 126149, "listed_count": 1178}, "id": "43720896", "verified": false, "username": "Aullidos", "name": "Aullidos.COM"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439106, "listed_count": 22}, "id": "16461476", "verified": false, "username": "egty", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "comendo seu cu bem gostoso", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 673, "tweet_count": 2369, "listed_count": 1}, "id": "913968095290634240", "verified": false, "username": "sukunaDick", "name": "\ud835\ude10\ud835\ude2f\ud835\ude36\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2ci\u26d3"}, {"location": "kth + jjk", "public_metrics": {"followers_count": 27624, "following_count": 24512, "tweet_count": 485457, "listed_count": 73}, "id": "1315277774", "verified": false, "username": "vanteunic", "name": "clary\u2077"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2402, "tweet_count": 33596, "listed_count": 0}, "id": "123354131", "verified": false, "username": "alex_jm1979", "name": "Alexander \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc97\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "balad el\ud83d\udd05wel feter", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 4925, "tweet_count": 35087, "listed_count": 0}, "id": "3315079882", "verified": false, "username": "thenilebbygirl", "name": "\ud80c\udec8 \u2c85\u2c81\u2c87\u2c81 \u263e\u22c6"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 642, "tweet_count": 26594, "listed_count": 7}, "id": "85635314", "verified": false, "username": "m_b_santos", "name": "Mateus 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}, "id": "274866209", "verified": false, "username": "caiqueizoton", "name": "Caique Izoton"}, {"location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 758, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}, "id": "1066820707735212033", "verified": false, "username": "riiccardovolpii", "name": "Ric"}, {"location": "Under the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}, "id": "550416702", "verified": false, "username": "radio_zek", "name": "radio_zek"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 386, "tweet_count": 16120, "listed_count": 0}, "id": "1168533704244957190", "verified": false, "username": "IgorhWSKY", "name": "Igor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1272, "tweet_count": 46059, "listed_count": 10}, "id": "888022052342562817", "verified": false, "username": "lovelordflacko", "name": "\u0618"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "id": "977348224947167232", "verified": false, "username": "EmilyFitzlaff", "name": "Emily"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 23633, "following_count": 8653, "tweet_count": 433757, "listed_count": 15}, "id": "776476600678412288", "verified": false, "username": "MarizMarcella", "name": "Marcella BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 4246, "tweet_count": 85276, "listed_count": 83}, "id": "51575632", "verified": false, "username": "la_vandas", "name": "La-Vanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3564734, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641", "verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"location": "Machadinho d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 97, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "id": "1073700392641445890", "verified": false, "username": "ViiCardoso1", "name": "Vegetariana, n\u00e3o vegana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 405, "tweet_count": 10816, "listed_count": 0}, "id": "1198164727488241664", "verified": false, "username": "SoySuPesadilla", "name": "H\u00c9RCULES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2097, "tweet_count": 15640, "listed_count": 5}, "id": "978602000", "verified": false, "username": "cesuazo06", "name": "Isaac"}, {"location": "Funchal", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 64, "tweet_count": 88952, "listed_count": 2}, "id": "2290186818", "verified": false, "username": "joana_pontes13", "name": "Joana Pontes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 82, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "878988151368372224", "verified": false, "username": "constanca_reis", "name": "*constan\u00e7a*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3137, "tweet_count": 15121, "listed_count": 1}, "id": "1120688659743870976", "verified": false, "username": "MariaSi63397848", "name": "MariaSilvia \ud83d\udcaf*\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "id": "1173995881915408390", "verified": false, "username": "Alenamf19", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Beirut, L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}, "id": "2816433530", "verified": true, "username": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2327, "tweet_count": 36052, "listed_count": 4}, "id": "477123975", "verified": false, "username": "therealtezuka", "name": "Gauchito Hill"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1569, "tweet_count": 294865, "listed_count": 25}, "id": "596880040", "verified": false, "username": "quesaritobell", "name": "Grambia (taylor\u2019s version) \u2728"}, {"location": "Barbate, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 4784, "tweet_count": 182205, "listed_count": 6}, "id": "2405085390", "verified": false, "username": "10WaysToHateYou", "name": "\ud83d\udc09@suicidehomunculus\ud83d\udc09"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1460, "tweet_count": 5042, "listed_count": 2}, "id": "186331149", "verified": false, "username": "Bagusho", "name": "Miss Antrop\u00eda"}, {"location": "Nova Zel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 70246, "following_count": 1134, "tweet_count": 5318, "listed_count": 62}, "id": "317543450", "verified": true, "username": "AlanDisavia", "name": "Alan"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1455, "tweet_count": 19400, "listed_count": 0}, "id": "4831885023", "verified": false, "username": "visaodoinferno", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\uddf9"}, {"location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 541, "tweet_count": 24944, "listed_count": 2}, "id": "902611764", "verified": false, "username": "juliana_pp", "name": "Ju"}, {"location": "Belenenses", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 664, "tweet_count": 57657, "listed_count": 5}, "id": "1131928729", "verified": false, "username": "cabri_b", "name": "cabri"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 874, "tweet_count": 37656, "listed_count": 1}, "id": "793553787076108293", "verified": false, "username": "Zimgland", "name": "Dylan \ud83c\udf12\ud83c\udf13\ud83c\udf14"}, {"location": "Rosario - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2124, "tweet_count": 217133, "listed_count": 14}, "id": "2359591766", "verified": false, "username": "InizarreLM", "name": "Fixxxer"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 184, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "955894615655243777", "verified": false, "username": "Jorge29151074", "name": "Jorge e lis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1043, "tweet_count": 9349, "listed_count": 1}, "id": "1101062194819670016", "verified": false, "username": "morrodocarvao", "name": "BAILE DO CARV\u00c3O \ud83c\uddf6\ud83c\udde6"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 77, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "id": "1188276696149041153", "verified": false, "username": "Evillyno1", "name": "Evillyn\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1781, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "id": "982769272316407808", "verified": false, "username": "ortegas_eduarda", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028", "verified": false, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 471, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "id": "3414067600", "verified": false, "username": "ReinholdGustavo", "name": "gus"}, {"location": "Tr\u00eas de Maio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 517, "tweet_count": 8200, "listed_count": 0}, "id": "1123437191408041984", "verified": false, "username": "Yusuf_Pietro", "name": "Pietro"}, {"location": "\ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\u00a0 \u274d\u00a0 \ub2ec.", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 742, "tweet_count": 6475, "listed_count": 2}, "id": "1173787682390118400", "verified": false, "username": "btsdaquebrada", "name": "lua"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 673, "tweet_count": 20108, "listed_count": 0}, "id": "1011174121827459072", "verified": false, "username": "__Malena____", "name": "\u013f\u03a3\u03a0\u2206"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 180, "tweet_count": 13862, "listed_count": 33}, "id": "198283947", "verified": false, "username": "summerbummerft", "name": "k"}, {"location": "Budapest ", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 751, "tweet_count": 9673, "listed_count": 7}, "id": "1078026392229629952", "verified": false, "username": "widowavoy", "name": "wanessa \u29d7"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 422, "tweet_count": 31332, "listed_count": 2}, "id": "70819234", "verified": false, "username": "DannekDaniel", "name": "d\u03b1\u0438\u0438\u03b5\u043ad\u03b1\u0438\u03b9\u03b5l \u264c\ufe0e"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 1292, "tweet_count": 14468, "listed_count": 9}, "id": "1080168986", "verified": false, "username": "paul_carl0s", "name": "Paul"}, {"location": "West Coast", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 339, "tweet_count": 52441, "listed_count": 6}, "id": "351817099", "verified": false, "username": "SantiagoVereb", "name": "santi"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 4189, "tweet_count": 159617, "listed_count": 0}, "id": "1090737153930342401", "verified": false, "username": "Patriciotaibe", "name": "mariataibe@ soloyo"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284379, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195937, "listed_count": 3980}, "id": "54115409", "verified": true, "username": "PublimetroChile", "name": "Publimetro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 2145, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "id": "1201588725039452161", "verified": false, "username": "FernandoPrezH1", "name": "Fernando P\u00e9rez H."}, {"location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "id": "169979854", "verified": true, "username": "Hugo_Gutierrez_", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G."}, {"location": "coru", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 487, "tweet_count": 22193, "listed_count": 0}, "id": "3307399511", "verified": false, "username": "catruchaa", "name": "cat \ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12804, "following_count": 12345, "tweet_count": 69924, "listed_count": 13}, "id": "1797496218", "verified": false, "username": "karinascupid", "name": "\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude22-\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude30 \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 224, "tweet_count": 77122, "listed_count": 2}, "id": "230271987", "verified": false, "username": "perufow", "name": "felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 939, "tweet_count": 23335, "listed_count": 2}, "id": "875804547704291329", "verified": false, "username": "MarinaKoshka", "name": "Marina Koshka"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 808, "tweet_count": 26655, "listed_count": 31}, "id": "76164008", "verified": false, "username": "willlerr", "name": "Willer \ud83e\udde0\ud83d\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}, "id": "2434401928", "verified": false, "username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 432, "tweet_count": 31533, "listed_count": 10}, "id": "924088702783107072", "verified": false, "username": "PinoyGaliza", "name": "EffPeeNoY"}, {"location": "Brasil, URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 584, "tweet_count": 15959, "listed_count": 8}, "id": "76094969", "verified": false, "username": "biitweet", "name": "D\u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udded\ud83c\uddfa\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 765, "tweet_count": 31977, "listed_count": 0}, "id": "199430921", "verified": false, "username": "marcitaporto", "name": "Mah Porto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "verified": false, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1115361142229143554", "verified": false, "username": "fucking_life07", "name": "__.dreamy_girl.__ \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1450, "tweet_count": 108804, "listed_count": 0}, "id": "1165246161818726402", "verified": false, "username": "TellesCelso", "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 357, "tweet_count": 11158, "listed_count": 0}, "id": "709832992785563648", "verified": false, "username": "__anacaarol", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2011, "tweet_count": 25404, "listed_count": 0}, "id": "858878309932965888", "verified": false, "username": "CapitaoPlaneta", "name": "Capit\u00e3o Planeta"}, {"location": "\u2283\u222a\u2229\u2abd | (d/ela)", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1438, "tweet_count": 56656, "listed_count": 25}, "id": "429971552", "verified": false, "username": "dearlioncourt", "name": "mar \ud83d\udcd6 a rainha dos condenados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 7, "tweet_count": 25938, "listed_count": 7}, "id": "1089890020943634433", "verified": false, "username": "daydreamingray", "name": "."}, {"location": "thousand sunny", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 948, "tweet_count": 18198, "listed_count": 2}, "id": "1172160279762931714", "verified": false, "username": "mercuryaeris", "name": "elis \u26a3\ufe0e \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 887, "tweet_count": 39918, "listed_count": 0}, "id": "1154789437936754688", "verified": false, "username": "MartaMoreirade4", "name": "Marta Moreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1369, "tweet_count": 7836, "listed_count": 4}, "id": "130993730", "verified": false, "username": "mcpter", "name": "Pedro Vaca"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "id": "1106590544489267202", "verified": false, "username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1180, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "id": "1030141308856426497", "verified": false, "username": "SrRealidad3", "name": "Diego"}, {"location": "Lacoste, France", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 850, "tweet_count": 29879, "listed_count": 0}, "id": "1015815653352247297", "verified": false, "username": "allanjttk", "name": "Chefe do crime perfeito!"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 649, "tweet_count": 32704, "listed_count": 4}, "id": "600458471", "verified": false, "username": "jcferdz", "name": "Reni otolina"}, {"location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 432, "tweet_count": 13311, "listed_count": 7}, "id": "460060873", "verified": false, "username": "PacTor36", "name": "Tor \ud83c\udfae \u96e3\u6765\u308b\u7121\u3044\u3055"}, {"location": "donde pisen mis pinrreles", "public_metrics": {"followers_count": 5038, "following_count": 1795, "tweet_count": 54392, "listed_count": 18}, "id": "718228229614604288", "verified": false, "username": "aiellette", "name": "Aiellette la Lulunetta \ud83c\udfae\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udfae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 50, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "1095822385373155330", "verified": false, "username": "BenamarKaty", "name": "\u2764\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 111, "tweet_count": 21224, "listed_count": 0}, "id": "825904076269436928", "verified": false, "username": "g11h_souz4", "name": "Miss Finesse"}, {"location": "votuporanga sp", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 140, "tweet_count": 17138, "listed_count": 4}, "id": "100335259", "verified": false, "username": "netoii", "name": "netoii \ud83d\udc12"}, {"location": "noah czerny \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 819, "tweet_count": 82724, "listed_count": 74}, "id": "192690158", "verified": false, "username": "yeagerebels", "name": "ashla \ud83c\udf42"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 23, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1203705961887739905", "verified": false, "username": "Vudugaming1", "name": "Vudugaming"}, {"location": "Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 353, "tweet_count": 139043, "listed_count": 168}, "id": "165861951", "verified": false, "username": "CuartoPoderMX", "name": "Cuarto Poder"}, {"location": "Santa Fe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 1049, "tweet_count": 18047, "listed_count": 7}, "id": "217781380", "verified": false, "username": "donallgrx", "name": "DonallGrX"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 91, "tweet_count": 9984, "listed_count": 4}, "id": "303730021", "verified": false, "username": "AmadeusMizok", "name": "Mizok"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4948, "tweet_count": 84439, "listed_count": 1}, "id": "77805549", "verified": false, "username": "JeanSmegal", "name": "Jean S."}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 174, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "id": "1174075821302198272", "verified": false, "username": "keapicha_", "name": "keanu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 250, "tweet_count": 31022, "listed_count": 3}, "id": "993912312", "verified": false, "username": "blogmetalpara", "name": "Metal Par\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 144, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}, "id": "1098322315601940483", "verified": false, "username": "haninhast", "name": "H+"}, {"location": " \u25df\ud83c\udf3f : @bts", "public_metrics": {"followers_count": 12829, "following_count": 12212, "tweet_count": 89272, "listed_count": 34}, "id": "973303517556432896", "verified": false, "username": "pjm_pepper", "name": "bea13\u17f9\u2077\ud83c\udf36\ufe0f proof ;"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 211, "tweet_count": 153954, "listed_count": 10}, "id": "3224898297", "verified": false, "username": "ginnyredshadowh", "name": "\u00b2\u2075\u00b2\u00b9 my sadness, my hope, my love"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2951, "tweet_count": 20022, "listed_count": 12}, "id": "776595404817305600", "verified": false, "username": "JuanaCuesta4", "name": "Mrs. J \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30429, "following_count": 3774, "tweet_count": 74112, "listed_count": 34}, "id": "449201094", "verified": false, "username": "AlecCardenas", "name": "Alexandra C\u00e1rdenas"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 398, "tweet_count": 31052, "listed_count": 0}, "id": "757609841699479552", "verified": false, "username": "d_e_z_a_", "name": "Deza \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 284, "tweet_count": 118869, "listed_count": 0}, "id": "166793300", "verified": false, "username": "rwturcato", "name": "Rodrigo Wolf Turcato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 140, "tweet_count": 33847, "listed_count": 11}, "id": "2282217260", "verified": false, "username": "becamics", "name": "Micol"}, {"location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 309, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "id": "2503063503", "verified": false, "username": "MarcoPaschoal_", "name": "Paschoal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 662, "tweet_count": 18088, "listed_count": 1}, "id": "764140554225451008", "verified": false, "username": "esmangoes", "name": "ed\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 263, "tweet_count": 6560, "listed_count": 0}, "id": "2333810528", "verified": false, "username": "davidjoaobalu", "name": "BALU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 341, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}, "id": "969592873091043333", "verified": false, "username": "leocastro0123", "name": "Leo\ud83e\udd81"}, {"location": "sotrondio", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 341, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "id": "96539497", "verified": false, "username": "xuneastur", "name": "xuneastur"}, {"location": "Libros firmados por MD o\ud83d\udc47", "public_metrics": {"followers_count": 21800, "following_count": 17806, "tweet_count": 14442, "listed_count": 51}, "id": "328047891", "verified": false, "username": "FrancoZombi", "name": "El baile de los ca\u00eddos \ud83d\udd3b"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 678, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}, "id": "2331425508", "verified": false, "username": "javier_brenn", "name": "Javier"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 576, "tweet_count": 17113, "listed_count": 0}, "id": "828441017204559873", "verified": false, "username": "Maty_Gutierrezk", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc11. \ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816", "verified": false, "username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "id": "725333938789568513", "verified": false, "username": "LimaNewsWeek", "name": "Lima NewsWeek"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1576, "tweet_count": 184894, "listed_count": 0}, "id": "377088447", "verified": false, "username": "MaluTreta", "name": "Malu \ud83c\udf18 \ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 538, "tweet_count": 7978, "listed_count": 3}, "id": "58523481", "verified": false, "username": "Victordelaisla", "name": "L n\u00e3o \ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 698, "tweet_count": 23077, "listed_count": 13}, "id": "1565551105", "verified": false, "username": "illemeg57", "name": "Mariangela Gemelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 228, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "id": "573923654", "verified": false, "username": "amandamarsolek", "name": "amanda"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153", "verified": false, "username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "id": "1673974064", "verified": false, "username": "perunewsletters", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "id": "2348878033", "verified": false, "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 305, "tweet_count": 21444, "listed_count": 1}, "id": "716985233531396097", "verified": false, "username": "turquesJ", "name": "Turques \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 226, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "id": "839358630877138944", "verified": false, "username": "Virgo_sativa420", "name": "Joy"}, {"location": "\u00dcT: -33.867139,151.207114", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 944, "tweet_count": 13496, "listed_count": 33}, "id": "23439569", "verified": false, "username": "kunisun", "name": "KuniakiN"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1130, "tweet_count": 34467, "listed_count": 4}, "id": "538413409", "verified": false, "username": "agussmarcial", "name": "Agu\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 99, "tweet_count": 11085, "listed_count": 0}, "id": "748654552115716097", "verified": false, "username": "Igna_SK", "name": "Igna"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 391, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "id": "1207404819419410439", "verified": false, "username": "FiletiLuiz", "name": "engenheira do cerrado"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 528, "tweet_count": 10501, "listed_count": 4}, "id": "56271305", "verified": false, "username": "paolapellacani", "name": "Paola Pellacani"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10504, "listed_count": 6}, "id": "1015953409336401920", "verified": false, "username": "AugcAlmeria", "name": "AUGC Almer\u00eda"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 7680, "tweet_count": 290204, "listed_count": 41}, "id": "470426763", "verified": false, "username": "DURANFUERZA", "name": "Junta Civica  Duran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 154, "tweet_count": 8420, "listed_count": 0}, "id": "4797013817", "verified": false, "username": "JCGCLibra", "name": "Pol\u00edticos Corruptos"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 392, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}, "id": "748564926231359488", "verified": false, "username": "cstsrina", "name": "catarina"}, {"location": "Arklys 3\ufe0f\u20e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 551, "tweet_count": 9022, "listed_count": 0}, "id": "2398047919", "verified": false, "username": "_anitamartinn", "name": "03"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 482, "tweet_count": 5945, "listed_count": 3}, "id": "78439126", "verified": false, "username": "rubinhobahe", "name": "Rubinho Bah\u00ea"}, {"location": "Te interesa ? ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 99, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}, "id": "741127896136290304", "verified": false, "username": "Enzo_Maidana16", "name": "Enzo Maidana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 749, "tweet_count": 2385, "listed_count": 0}, "id": "931315887088504833", "verified": false, "username": "odilar_moraes", "name": "Outback"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 4599, "tweet_count": 21087, "listed_count": 4}, "id": "279270122", "verified": false, "username": "pirinelio", "name": "pirinelio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 637, "tweet_count": 22580, "listed_count": 5}, "id": "3167548097", "verified": false, "username": "likevilx", "name": "~donatela chorando \ud83d\udc6f"}, {"location": "National District, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 210, "tweet_count": 18019, "listed_count": 0}, "id": "966131563883827200", "verified": false, "username": "MalDMarco", "name": "Pa que no hablen"}, {"location": "in a bookmark ", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 526, "tweet_count": 22148, "listed_count": 3}, "id": "131354858", "verified": false, "username": "aiamotat", "name": "sin la R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}, "id": "850774062657933314", "verified": false, "username": "Rogecordobes", "name": "Rogeliyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 565, "tweet_count": 14035, "listed_count": 0}, "id": "808501264002797568", "verified": false, "username": "mds_oGab", "name": "a silly little guy"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 922, "tweet_count": 9767, "listed_count": 1}, "id": "1470036318", "verified": false, "username": "havicarai", "name": "hav\u00ed"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 515, "tweet_count": 9772, "listed_count": 0}, "id": "4250223197", "verified": false, "username": "Cleyton__Paz", "name": "Menino de Wakanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 404, "tweet_count": 48779, "listed_count": 9}, "id": "1018991743621128194", "verified": false, "username": "luvsskairipa", "name": "Agata da Natieli\u2728\ud83e\udd0d"}, {"location": "parque da princesa ", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1285, "tweet_count": 43755, "listed_count": 6}, "id": "1145840392618827778", "verified": false, "username": "WALLSV0L6", "name": "Jade\ud83c\udfb8\u262d\u00a6INTERAGIU COM O LOUIS NO SHOW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 621, "tweet_count": 13914, "listed_count": 1}, "id": "998339997370548224", "verified": false, "username": "belladosanjos", "name": "bella || \ud83d\udcd6: good girl's guide to murder"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 21377, "following_count": 1437, "tweet_count": 38640, "listed_count": 9}, "id": "1011948205", "verified": false, "username": "camzttom", "name": "Kie Ropipi"}, {"location": "North Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 8773, "following_count": 1074, "tweet_count": 48891, "listed_count": 19}, "id": "993711180282843137", "verified": false, "username": "juanlaverdev", "name": "juan\u00edsimo."}, {"location": "El Paso, Texas", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4024, "tweet_count": 59802, "listed_count": 16}, "id": "127809588", "verified": false, "username": "kidtamagotchi", "name": "David Williams"}, {"location": "wwe", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1473, "tweet_count": 35668, "listed_count": 10}, "id": "261433294", "verified": false, "username": "botch205", "name": "HWAN\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"location": "rainha da palmitagem ", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 829, "tweet_count": 44733, "listed_count": 2}, "id": "1004062988050026496", "verified": false, "username": "tribbstark", "name": "naju"}, {"location": "Santos, SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 237, "tweet_count": 141359, "listed_count": 13}, "id": "189606992", "verified": false, "username": "sepguilherme_", "name": "\u0413\u0438\u043b\u044c\u0435\u0440\u043c\u0435"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 473, "tweet_count": 17856, "listed_count": 0}, "id": "960003710108815361", "verified": false, "username": "millenaaa12", "name": "\u2022M"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 749, "tweet_count": 26711, "listed_count": 0}, "id": "996173328590278656", "verified": false, "username": "_Marques021", "name": "\ud835\udcd1 \ud835\udcee \ud835\udcec \ud835\udcea \ud835\udcea \ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 42, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "id": "269070943", "verified": false, "username": "JDLOSANGELES", "name": "J D LOS ANGELES"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1595, "tweet_count": 26514, "listed_count": 8}, "id": "172484877", "verified": false, "username": "Black_Ganso", "name": "Ganso Campe\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 1981, "tweet_count": 30674, "listed_count": 11}, "id": "486699957", "verified": false, "username": "rancherocali", "name": "RANCHERO"}, {"location": "Nebraska, USA", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 0, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "id": "1006893509130031104", "verified": false, "username": "Rodrigosettain1", "name": "Rodrigo Kempf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8B38 - Alian\u00e7a pelo Brasil"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172232, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "id": "105155795", "verified": true, "username": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva"}, {"location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "id": "1190055995348787201", "verified": false, "username": "JOOFONTEBASSO1", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1097, "tweet_count": 48332, "listed_count": 1}, "id": "1054494671852965888", "verified": false, "username": "bernaynadamas", "name": "bernadryl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390976, "following_count": 316, "tweet_count": 2274, "listed_count": 91}, "id": "973616595472805888", "verified": false, "username": "MachikaYT", "name": "MachikaYT \ud83c\udf38\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 703, "tweet_count": 118268, "listed_count": 4}, "id": "119875212", "verified": false, "username": "fabriciogrilo", "name": "Fabr\u00edcio Grilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 257, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "id": "748643091628724224", "verified": false, "username": "Sxfiadame", "name": "\ua644"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 217, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "id": "1101637269033611265", "verified": false, "username": "AaGNT007", "name": ":(:"}, {"location": "N\u00e3o sei", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 213, "tweet_count": 16294, "listed_count": 0}, "id": "1039312582941855744", "verified": false, "username": "Vii_sants1997", "name": "tai show"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 153, "tweet_count": 16844, "listed_count": 0}, "id": "953402220216807429", "verified": false, "username": "thxsales", "name": "tat\u00e1"}, {"location": "Udi ", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 327, "tweet_count": 10151, "listed_count": 0}, "id": "1110225799074975745", "verified": false, "username": "ehoCosta", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86 \u207d\u1d4f\u1da6\u02e2 \u1d57\u1d43\u1da6\u207e"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 354, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "id": "1950765649", "verified": false, "username": "polack_luis", "name": "Armando Luis Polack"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 197, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "id": "1008860372982489088", "verified": false, "username": "Lixo0710", "name": "Lixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 4987, "tweet_count": 92158, "listed_count": 3}, "id": "818123243924160513", "verified": false, "username": "RduMar2", "name": "Gostosa Estranha! \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "id": "1300848439", "verified": false, "username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 4379, "tweet_count": 91215, "listed_count": 0}, "id": "75096261", "verified": false, "username": "gracelli", "name": "Grace Perli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 269, "tweet_count": 68235, "listed_count": 4}, "id": "1009536144", "verified": false, "username": "_Sosso_o", "name": "PNJ"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 350, "tweet_count": 3733, "listed_count": 11}, "id": "115094646", "verified": false, "username": "carloslancha", "name": "Carlos Lancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10267, "following_count": 1006, "tweet_count": 5439, "listed_count": 53}, "id": "199268188", "verified": false, "username": "javiuve", "name": "Javi Valera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 557, "tweet_count": 149984, "listed_count": 2}, "id": "34520072", "verified": false, "username": "nathaliasalm", "name": "Nathalia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 214, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "id": "2640314202", "verified": false, "username": "josedeabreucas", "name": "jose de abreu"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 34785, "following_count": 7581, "tweet_count": 51491, "listed_count": 203}, "id": "48132495", "verified": false, "username": "soypedropedrosa", "name": "PLPR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 310, "tweet_count": 24037, "listed_count": 19}, "id": "794770634", "verified": false, "username": "DraSerotonina", "name": "Dra_De_Urgencias"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 13133, "following_count": 997, "tweet_count": 26683, "listed_count": 28}, "id": "733619018897063936", "verified": false, "username": "DrSylveonPsyq", "name": "Dr. Sylveon HALLOWEEN FORM \ud83d\udd1e\u00ae\ufe0f"}, {"location": "Misiones.", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 964, "tweet_count": 25081, "listed_count": 4}, "id": "56907822", "verified": false, "username": "teyucuare", "name": "El vecino de Quiroga"}, {"location": "Horizontal", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 331, "tweet_count": 169254, "listed_count": 32}, "id": "502106421", "verified": false, "username": "Marla_snox", "name": "Marlo"}, {"location": "LbuddieTQIA+nzi", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 118, "tweet_count": 32284, "listed_count": 2}, "id": "1043221359990595589", "verified": false, "username": "buckaraa", "name": "buckaraa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13822, "following_count": 349, "tweet_count": 11751, "listed_count": 1}, "id": "3503367921", "verified": false, "username": "bulbadl", "name": "BULBA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 6166, "tweet_count": 28864, "listed_count": 0}, "id": "818636622", "verified": false, "username": "romaesued", "name": "Paulo Paes"}, {"location": "Phyrexia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 135, "tweet_count": 28280, "listed_count": 1}, "id": "1001786627029635078", "verified": false, "username": "vcxnte", "name": "rankus the rat"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 791, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "id": "937770991325007872", "verified": false, "username": "rafaela_paesano", "name": "Paesaninha\ud83e\udd84\ud83d\ude4c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2193, "tweet_count": 23540, "listed_count": 2}, "id": "1094582473718140929", "verified": false, "username": "vvigilantey", "name": "Cor do universo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 2211, "tweet_count": 16819, "listed_count": 1}, "id": "103691627", "verified": false, "username": "SuperNNStar", "name": "SUPERNN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 478, "tweet_count": 24047, "listed_count": 0}, "id": "1209277766883008512", "verified": false, "username": "ladyfolter", "name": "Lady"}, {"location": "pvh city ", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 305, "tweet_count": 39791, "listed_count": 1}, "id": "2771392030", "verified": false, "username": "_capitury", "name": "she's dead."}, {"location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 218, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "1090644158048546816", "verified": false, "username": "LucasHespanholC", "name": "Lucas Hespanhol"}, {"location": "atr\u00e1s de voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 722, "tweet_count": 55438, "listed_count": 2}, "id": "3299955287", "verified": false, "username": "Kovinhas_", "name": "mas gente"}, {"location": "012", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 501, "tweet_count": 71885, "listed_count": 1}, "id": "103991587", "verified": false, "username": "pdrcrsn", "name": "pedro cursino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 365, "tweet_count": 187637, "listed_count": 34}, "id": "22295637", "verified": false, "username": "takniemozee", "name": "\u592a\u5bb0 \u6cbb Dazai \ud83d\udd73 Tri da Am\u00e9rica"}, {"location": "Valencia USA", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5023, "tweet_count": 145874, "listed_count": 1}, "id": "925056538741477376", "verified": false, "username": "anitaall92", "name": "Anita All\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 22"}, {"location": "Ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 325, "tweet_count": 62990, "listed_count": 1}, "id": "2591476088", "verified": false, "username": "medovikenjoyer", "name": "\ud83c\udf6c\ud83e\udd21\ud83c\udf89 (6.X)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 430, "tweet_count": 81319, "listed_count": 2}, "id": "1060620741031444481", "verified": false, "username": "STrautvein", "name": "Samuel"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 293, "tweet_count": 38639, "listed_count": 1}, "id": "285437595", "verified": false, "username": "RegiinaCastillo", "name": "Regiina's problems\u265b"}, {"location": "Tomorrowland...Dreams\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 660, "tweet_count": 27947, "listed_count": 0}, "id": "312026046", "verified": false, "username": "ALD35", "name": "Cobra Bubbles"}, {"location": "sao paulo capital ", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1302, "tweet_count": 112827, "listed_count": 1}, "id": "111984147", "verified": false, "username": "piruca26", "name": "marco antonio"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1034, "tweet_count": 36950, "listed_count": 0}, "id": "937383404865228801", "verified": false, "username": "NandaSouza77", "name": "Fernanda"}, {"location": "Araruama, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 215, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "id": "978319763763015680", "verified": false, "username": "linda_madsonn", "name": "Madson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1448, "tweet_count": 50182, "listed_count": 10}, "id": "278763352", "verified": false, "username": "belzinhe", "name": "Wittgenstein explicando Kafka pra Richard Dawkins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 45, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "id": "1181917230759632901", "verified": false, "username": "Iracionalmente1", "name": "Iracionalmenteracional"}, {"location": "Madrid\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1265, "tweet_count": 14172, "listed_count": 2}, "id": "562230347", "verified": false, "username": "Patriciamm97", "name": "Paaaaaat\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 320, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "id": "1188677511464529920", "verified": false, "username": "ShirleyM2107", "name": "Shirley Marques"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 615, "tweet_count": 10287, "listed_count": 6}, "id": "51609980", "verified": false, "username": "bsiqbsiq", "name": "patriotismo \u00e9 doen\u00e7a"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 244, "tweet_count": 79779, "listed_count": 8}, "id": "484176633", "verified": false, "username": "AlejPalm", "name": "La Laga\u00f1a C\u00f3smica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 261, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}, "id": "988515988818857985", "verified": false, "username": "MarianneLidell", "name": "Marianne Lidell"}, {"location": "cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 521, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "id": "93551912", "verified": false, "username": "fernandosano", "name": "fernando augusto"}, {"location": "internet", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 999, "tweet_count": 297001, "listed_count": 1}, "id": "636238826", "verified": false, "username": "karendotuito", "name": "karen"}, {"location": "Mira y Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 146, "tweet_count": 56081, "listed_count": 7}, "id": "38351851", "verified": false, "username": "machopaia", "name": "falso padre kermesse #LULA13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 419, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}, "id": "900388094180024321", "verified": false, "username": "frondosoarroba", "name": "comuna da federal"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 987, "tweet_count": 439973, "listed_count": 57}, "id": "55554755", "verified": false, "username": "lary_says", "name": "Larissa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 816, "tweet_count": 69249, "listed_count": 3}, "id": "78113889", "verified": false, "username": "JulianaFeltz", "name": "Juliana \ud83c\udf08 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83e\udd52"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2108, "tweet_count": 372, "listed_count": 1}, "id": "1104022036601585664", "verified": false, "username": "TonyAnd34212399", "name": "Tony ferraz"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5050645, "following_count": 2818, "tweet_count": 27981, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740", "verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"location": "Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2265, "tweet_count": 22706, "listed_count": 0}, "id": "720215641", "verified": false, "username": "ana_altamiranda", "name": "Ana Altamiranda"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 8802, "following_count": 996, "tweet_count": 90748, "listed_count": 38}, "id": "346976507", "verified": false, "username": "fpcoliveira", "name": "Felipe Oliveira"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 439, "tweet_count": 39111, "listed_count": 1}, "id": "1522964168", "verified": false, "username": "helena_viiih", "name": "Helena"}, {"location": "SLZ / BSB ", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 970, "tweet_count": 66771, "listed_count": 9}, "id": "53761997", "verified": false, "username": "Gledson_MA", "name": "Gledson Brito"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 341, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "id": "33579510", "verified": false, "username": "vini_baga", "name": "mechaBagasso sem arremesso de tr\u00eas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 149, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "id": "1115393142562357248", "verified": false, "username": "off_sabrina", "name": "Sabrina Ss.off"}, {"location": "Luj\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 455, "tweet_count": 43641, "listed_count": 6}, "id": "1241589432", "verified": false, "username": "jjcc1965", "name": "Jorge J Cortabarr\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222415, "following_count": 1, "tweet_count": 2049, "listed_count": 315}, "id": "152835465", "verified": false, "username": "JuanGrabois", "name": "Juan Grabois"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 155, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "id": "438676734", "verified": false, "username": "marthaluciaagui", "name": "martha lucia aguilar"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5165387, "following_count": 41, "tweet_count": 512348, "listed_count": 10848}, "id": "18079284", "verified": true, "username": "RevistaSemana", "name": "Revista Semana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 691, "tweet_count": 21191, "listed_count": 0}, "id": "1131396645248229377", "verified": false, "username": "SeteLuciano", "name": "Luciano Sete -"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699033, "following_count": 222, "tweet_count": 32266, "listed_count": 1184}, "id": "1523748277", "verified": true, "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica"}, {"location": "Capital", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 187, "tweet_count": 22822, "listed_count": 0}, "id": "163572955", "verified": false, "username": "monibe52", "name": "monic"}, {"location": "\u00dcT: 37.3255152,-121.945476", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2418, "tweet_count": 18822, "listed_count": 280}, "id": "15308295", "verified": false, "username": "marianokon", "name": "Mariano O'Kon"}, {"location": "N\u00e3o sei e tu? ", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 809, "tweet_count": 12521, "listed_count": 1}, "id": "2350516273", "verified": false, "username": "adrielleweiers", "name": "Adrii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 717, "tweet_count": 5471, "listed_count": 0}, "id": "874015244154220545", "verified": false, "username": "silvaluuis", "name": "Luis\u00e3o"}, {"location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 382, "tweet_count": 118199, "listed_count": 2}, "id": "1017481830436626432", "verified": false, "username": "D0nC0v1d", "name": "El Daddy Ass \u2702\ufe0f\u2702\ufe0f\u2702\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 231, "tweet_count": 46319, "listed_count": 3}, "id": "3012633316", "verified": false, "username": "mikvhd86", "name": "Michele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 440, "tweet_count": 65770, "listed_count": 0}, "id": "2959005700", "verified": false, "username": "bolilla6", "name": "bolilla68"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1402, "tweet_count": 16373, "listed_count": 2}, "id": "3033451754", "verified": false, "username": "luuh_ribeiroo01", "name": "le\u00e3ozinho \ud83e\udd81\ud83d\udc0d"}, {"location": "Bellory Hills", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 364, "tweet_count": 106764, "listed_count": 1}, "id": "266221733", "verified": false, "username": "ttdosillas", "name": "Sillas \ud83e\udd87"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1412, "tweet_count": 37593, "listed_count": 1}, "id": "1102072375384985600", "verified": false, "username": "FELIXXXXXXX01", "name": "\u2022FELIX\u2022"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}, "id": "344365313", "verified": false, "username": "chrisalmanzac", "name": "Christian Almanza Contreras"}, {"location": "https://www.facebook.com/pages", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "id": "57545700", "verified": false, "username": "Soy_Aprista", "name": "Soy Aprista"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 309, "tweet_count": 51247, "listed_count": 47}, "id": "41251384", "verified": false, "username": "IcaroSunderland", "name": "\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "cacetinho e chimarr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 151, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "id": "906995711111307264", "verified": false, "username": "loved0ser", "name": "leo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 144, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1209621792958173187", "verified": false, "username": "SuicidaOdio", "name": "OdioSuicida"}, {"location": "ella/elle \u00b0  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 684, "tweet_count": 61449, "listed_count": 55}, "id": "4245012203", "verified": false, "username": "KelMaboi", "name": "Gerka \ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 124, "tweet_count": 2068, "listed_count": 2}, "id": "2959347927", "verified": false, "username": "lucasramosrosa3", "name": "lucas ramos da rosa"}, {"location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 521, "tweet_count": 18092, "listed_count": 2}, "id": "1182324051135606785", "verified": false, "username": "GapiAndergraud", "name": "G\u0336\u0314\u034b\u0348\u0329\u0326\u0326\u0325\u0317\u0324\u031e\u032a\u034d"}, {"location": "Campo Verde, MT", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 400, "tweet_count": 10677, "listed_count": 0}, "id": "1044428953589608453", "verified": false, "username": "Cris_Camp1", "name": "Crislayyne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 292, "tweet_count": 8836, "listed_count": 1}, "id": "91625494", "verified": false, "username": "Dougcalado18", "name": "Douglas Lima Santos"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 295, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "id": "1121039784963661826", "verified": false, "username": "rodolphoac1985", "name": "Rodolpho A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1118, "tweet_count": 21089, "listed_count": 2}, "id": "1611730483", "verified": false, "username": "LuccasMTa", "name": "Luccas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1095, "tweet_count": 22717, "listed_count": 7}, "id": "443919938", "verified": false, "username": "Dougsocar12", "name": "Dougsocar12 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "No apagar das luzes", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 96, "tweet_count": 25518, "listed_count": 0}, "id": "916458893873680385", "verified": false, "username": "Marcosnaosei_", "name": "Marcus"}, {"location": "Krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 799, "tweet_count": 24430, "listed_count": 8}, "id": "72499921", "verified": false, "username": "nvtegrey", "name": "wes @maridowebdivatl"}, {"location": "Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 46983, "following_count": 7898, "tweet_count": 194970, "listed_count": 259}, "id": "73421497", "verified": false, "username": "heraldosaltillo", "name": "El Heraldo de Saltillo"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 614, "tweet_count": 23385, "listed_count": 0}, "id": "1044990491668959235", "verified": false, "username": "JuliMa58", "name": "JuliMa58 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3a\ud83d\udd3a\ud83d\udc15\ud83d\udda4\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\u2665\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 144931, "following_count": 15959, "tweet_count": 11387, "listed_count": 161}, "id": "1106007969181958144", "verified": false, "username": "0C0RV0", "name": "O Corvo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 605, "tweet_count": 37944, "listed_count": 0}, "id": "1207146784360947713", "verified": false, "username": "susylee2020", "name": "Susan Lee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 2163, "tweet_count": 7390, "listed_count": 1}, "id": "202184530", "verified": false, "username": "AM_CM", "name": "AMM"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164280, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "verified": true, "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 455, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "id": "622076298", "verified": false, "username": "_sanchomon", "name": "Cassiano Carvalho"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1648, "tweet_count": 8831, "listed_count": 1}, "id": "1002188360566345728", "verified": false, "username": "crisneves98", "name": "\ud83c\udf08 diario da cris\ud83c\udf08\u264e"}, {"location": "Yacuiba - Gran Chaco - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 1155, "tweet_count": 85293, "listed_count": 78}, "id": "132933525", "verified": false, "username": "EstebanFarfanR", "name": "EL MARUCHO - Esteban Farf\u00e1n Romero - Bolivia"}, {"location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 238, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}, "id": "1106294645095567362", "verified": false, "username": "beateixeira23", "name": "beatriz teixeira"}, {"location": "Barcelona, Republica Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 209, "tweet_count": 267094, "listed_count": 10}, "id": "2865951965", "verified": false, "username": "mariahelena57b1", "name": "Maria Helena\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97"}, {"location": " Pa\u00efsos Catalans ", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}, "id": "91337201", "verified": false, "username": "aleixrenye", "name": "Aleix Reny\u00e9"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 557, "tweet_count": 42185, "listed_count": 2}, "id": "151690868", "verified": false, "username": "Xocessso", "name": "Machukawdo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22837, "following_count": 328, "tweet_count": 3897, "listed_count": 197}, "id": "3161331104", "verified": false, "username": "ajitxsingh", "name": "Ajit Singh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 345, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}, "id": "609602907", "verified": false, "username": "Reneacosta29", "name": "Rene Acosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 585, "tweet_count": 1964, "listed_count": 1}, "id": "4806514396", "verified": false, "username": "edgarguello", "name": "Edgar Arg\u00fcello"}, {"location": "Alex\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 235, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}, "id": "2990951117", "verified": false, "username": "fairy_karina", "name": "Karina"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 63, "tweet_count": 3565, "listed_count": 2}, "id": "72557330", "verified": false, "username": "Canarion65", "name": "Moises Gil Mendoza"}, {"location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 598, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "id": "881297791288569857", "verified": false, "username": "joaospereta_", "name": "BECKend"}, {"location": "Paradise", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1163, "tweet_count": 61663, "listed_count": 1}, "id": "2941553799", "verified": false, "username": "kishu_2405", "name": "Capit\u00e1n googie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 243, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}, "id": "1038934616663629829", "verified": false, "username": "PbloED_", "name": "Dieckmann"}, {"location": "Salete, SC", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 169, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "1078083105066487808", "verified": false, "username": "gustavoshwz", "name": "Gustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 823, "tweet_count": 43400, "listed_count": 17}, "id": "1563469758", "verified": false, "username": "hugodanton", "name": "Antonio De Siati"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 101, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "id": "1030177965609496582", "verified": false, "username": "barbaraegomes", "name": "barbara gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1956, "tweet_count": 109902, "listed_count": 2}, "id": "3621549137", "verified": false, "username": "aziur50", "name": "aziur #FemXarxa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1141, "tweet_count": 19921, "listed_count": 0}, "id": "54285446", "verified": false, "username": "ceviloria", "name": "Carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168792, "following_count": 2155, "tweet_count": 341663, "listed_count": 354}, "id": "176418153", "verified": false, "username": "Fredyandradea", "name": "@Radiominuto790"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}, "id": "3100691602", "verified": false, "username": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "id": "2617443576", "verified": false, "username": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 268, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "id": "880624132832014336", "verified": false, "username": "MaricatoYan", "name": "Maricato"}, {"location": "Na onde ze povinho n habita", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 504, "tweet_count": 11359, "listed_count": 0}, "id": "577361779", "verified": false, "username": "opedroga420", "name": "pedrin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 237, "tweet_count": 41747, "listed_count": 4}, "id": "3315153947", "verified": false, "username": "yoongiiawe", "name": "am\u2077\ud83c\udf4a"}, {"location": "ela/elu", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 325, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}, "id": "1175450833569402881", "verified": false, "username": "minibyunie", "name": "emy"}, {"location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 3184, "tweet_count": 32208, "listed_count": 0}, "id": "213439129", "verified": false, "username": "caramburuc", "name": "carlos aramburu"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 2755, "tweet_count": 15193, "listed_count": 1}, "id": "4807389927", "verified": false, "username": "Melissactp_", "name": "Melissa Torres"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "id": "996224549833363456", "verified": false, "username": "Hintor4", "name": "Hugo Intor"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}, "id": "1150811056366919680", "verified": false, "username": "Vitor__RJ", "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"location": "A un millon de millas de aqui", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 512, "tweet_count": 24356, "listed_count": 1}, "id": "3182242769", "verified": false, "username": "robmendoguel", "name": "robertoseguel\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 55321, "following_count": 3019, "tweet_count": 218540, "listed_count": 0}, "id": "27620643", "verified": false, "username": "efeortega", "name": "Francisco Ortega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 346, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "id": "1222515282", "verified": false, "username": "NatashaLedezmad", "name": "\ud83c\udf10"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 193, "tweet_count": 14805, "listed_count": 0}, "id": "1053804843691896833", "verified": false, "username": "VolonteRo", "name": "\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c"}, {"location": "R\u00edo Tercero -", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 369, "tweet_count": 11929, "listed_count": 0}, "id": "1961565140", "verified": false, "username": "Tomyymoreno", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc0d"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 696, "tweet_count": 1403, "listed_count": 1}, "id": "3111993533", "verified": false, "username": "RitaaFrau", "name": "Rita Frau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1110, "tweet_count": 5129, "listed_count": 1}, "id": "1160669156494184448", "verified": false, "username": "Loquitaloca2", "name": "Flaca Lunera #noaltpp11"}, {"location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "id": "231687200", "verified": false, "username": "7ma1978", "name": "eric"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 261, "tweet_count": 13977, "listed_count": 0}, "id": "987023086338834432", "verified": false, "username": "garoo_aguero", "name": "garo\u2606"}, {"location": "Minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 99, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "id": "771921130210885632", "verified": false, "username": "ventosombrio", "name": "Vento Sombrio"}, {"location": "My House, Brazil.", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 143, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "id": "1104426349262000131", "verified": false, "username": "yinitialrafa", "name": "Spirit Blossom Rafa |\ud83d\ude4e\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38"}, {"location": "Derbyshire England", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 962, "tweet_count": 90391, "listed_count": 35}, "id": "469819969", "verified": false, "username": "Serana1988", "name": "Serana the Student"}, {"location": "Longchamps Bs. As. ", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 122, "tweet_count": 11758, "listed_count": 0}, "id": "1514044687", "verified": false, "username": "mikadopacio", "name": "Dopamina \u2661"}, {"location": "Longchamps", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 400, "tweet_count": 30066, "listed_count": 1}, "id": "1366046515", "verified": false, "username": "Cardonabox", "name": "\ud83d\ude0e"}, {"location": "Por aqu\u00ed y por all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 970, "tweet_count": 15777, "listed_count": 1}, "id": "216718638", "verified": false, "username": "KikeValle96", "name": "JKike VallecilloH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 291, "tweet_count": 107338, "listed_count": 17}, "id": "2310358632", "verified": false, "username": "gigattf", "name": "ana"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 19695, "following_count": 2954, "tweet_count": 103414, "listed_count": 219}, "id": "329166379", "verified": false, "username": "GermanoDottori", "name": "Germano Dottori"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}, "id": "128609313", "verified": false, "username": "agambella", "name": "Angelo Gambella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 365, "tweet_count": 17127, "listed_count": 0}, "id": "292324643", "verified": false, "username": "martins_nando", "name": "Luiz Fernando"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "id": "311840875", "verified": false, "username": "Maavata", "name": "yuhita"}, {"location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 201, "tweet_count": 5790, "listed_count": 1}, "id": "1679372654", "verified": false, "username": "igorgand", "name": "ig\u00e3o"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 228, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "id": "1120124327440130048", "verified": false, "username": "rezendecaiio", "name": "caio"}, {"location": "Piura", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 545, "tweet_count": 25011, "listed_count": 1}, "id": "360125709", "verified": false, "username": "willchlz", "name": "William"}, {"location": "T\u00e1chira, MINUTO 93'10 \u26bd\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1127, "tweet_count": 34498, "listed_count": 10}, "id": "260915188", "verified": false, "username": "icasague", "name": "Camilo S\u00e1nchez"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 0, "tweet_count": 11149, "listed_count": 11}, "id": "2502675210", "verified": false, "username": "elviracuntinrod", "name": "elvira cuntin rodrig"}, {"location": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 119, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "id": "1194043059715149825", "verified": false, "username": "byjoycce", "name": "Joyce Silva"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 119, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "id": "1145105931887398914", "verified": false, "username": "soolrrodriguez", "name": "sol\ud83e\uddc3"}, {"location": "Familia Carstairs", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 477, "tweet_count": 164480, "listed_count": 9}, "id": "1024959755293519873", "verified": false, "username": "tetebtswings", "name": "\ud83d\udc9ctete \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3 \u2077\u2081\u2083\ud83d\udc33\ud83d\udc9cBTS is my proof\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 186, "tweet_count": 9605, "listed_count": 0}, "id": "1020649860", "verified": false, "username": "lithiumd3lirium", "name": "bispa ana trov\u00e3o do cajado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 909, "tweet_count": 37386, "listed_count": 1}, "id": "1017465883004932096", "verified": false, "username": "denarella2", "name": "\u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043a\u0442\u0430"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid, ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 435, "tweet_count": 8523, "listed_count": 24}, "id": "3296741", "verified": false, "username": "Mahouu", "name": "Mahouu \ud83d\udc99"}, {"location": "na sua beb\u00ea ", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 591, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "id": "1136441691072847872", "verified": false, "username": "RaynaraS4", "name": "Raynara Santos \u2600\ufe0f"}, {"location": "CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 4563, "tweet_count": 109473, "listed_count": 0}, "id": "484808487", "verified": false, "username": "ElsaAndreani", "name": "Elsa Andreani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 541, "tweet_count": 71591, "listed_count": 3}, "id": "385538452", "verified": false, "username": "GSMarcos97", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94. \ud83c\udf4b Lim\u00f3n"}, {"location": "cuidad de M\u00e9xico, Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 54, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1200812235448311808", "verified": false, "username": "Ariadnef5", "name": "Ariadne Fortun"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6686, "following_count": 4418, "tweet_count": 264070, "listed_count": 54}, "id": "226993577", "verified": false, "username": "AlbericoBarrios", "name": "Alb\u00e9rico Barrios"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79516, "listed_count": 0}, "id": "1077364188006268928", "verified": false, "username": "Elmer21644236", "name": "Elmer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 5983, "tweet_count": 79601, "listed_count": 7}, "id": "410914670", "verified": false, "username": "redbangtn", "name": "treinamento militar da kahi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 3566, "tweet_count": 36444, "listed_count": 1}, "id": "872277445", "verified": false, "username": "bugghipstate", "name": "raemundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 831, "tweet_count": 9903, "listed_count": 1}, "id": "760823504426139649", "verified": false, "username": "sarahgrazyelle", "name": "PH Grazy"}, {"location": "honeymoon avenue", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 295, "tweet_count": 19073, "listed_count": 0}, "id": "826967353703403521", "verified": false, "username": "needykcc", "name": "mabel"}, {"location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 218774, "following_count": 5085, "tweet_count": 84464, "listed_count": 293}, "id": "53199396", "verified": true, "username": "RaonyPhillips", "name": "Rao"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 767, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "id": "704381341459152896", "verified": false, "username": "lancasterfigter", "name": "Wanderley Mkt Digital"}, {"location": "en un cumple", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 509, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}, "id": "1055616605948993536", "verified": false, "username": "Tanuflores131", "name": "florees"}, {"location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 278, "tweet_count": 21047, "listed_count": 0}, "id": "1075801358324895744", "verified": false, "username": "KaicLanes4", "name": "Zuzu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1786, "tweet_count": 37528, "listed_count": 8}, "id": "2399437797", "verified": false, "username": "CamilaItsMe", "name": "Camilita"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 247, "tweet_count": 21847, "listed_count": 9}, "id": "22142299", "verified": false, "username": "_Pauline_9", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc08\u200d\u2b1b \ud30c \ud83c\udfee\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"location": "Cor\u00e9ia do Norte de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 203, "tweet_count": 96228, "listed_count": 400}, "id": "587292803", "verified": false, "username": "EC_Onze", "name": "KyleRittenhouse foi inocentado, Chorem BigTechs!"}, {"location": "Geneva, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 162621, "following_count": 2034, "tweet_count": 35868, "listed_count": 1295}, "id": "22434517", "verified": true, "username": "HillelNeuer", "name": "Hillel Neuer"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3"}, {"location": "Vicino all\u2019Islanda ", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 873, "tweet_count": 6259, "listed_count": 5}, "id": "3084714797", "verified": false, "username": "akdomorthis", "name": "stars\ud83c\udf3b in The Winchesters era"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "id": "1149490802407747584", "verified": false, "username": "LopezAnglese", "name": "Sandra Marian Lopez Anglese"}, {"location": "\u26a2 | 22 ", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 251, "tweet_count": 81203, "listed_count": 17}, "id": "805819656518909952", "verified": false, "username": "deusanji", "name": "cam arlert"}, {"location": "Roma Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 608, "tweet_count": 15544, "listed_count": 1}, "id": "881585977592074241", "verified": false, "username": "Antoine31909507", "name": "Antoine"}, {"location": "Z/L", "public_metrics": {"followers_count": 5768, "following_count": 2657, "tweet_count": 64902, "listed_count": 8}, "id": "3376798894", "verified": false, "username": "lucassscx", "name": "Lucas 13 \ud83d\udea9"}, {"location": "Penha, Zona Leste", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 1559, "tweet_count": 135932, "listed_count": 1}, "id": "435180779", "verified": false, "username": "giubszerey_", "name": "xonha"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 695, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "id": "2344089317", "verified": false, "username": "politicaymente", "name": "Pol\u00edticaMente"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 102985, "following_count": 728, "tweet_count": 65308, "listed_count": 304}, "id": "73948999", "verified": true, "username": "EmmaRincon", "name": "Emmanuel Rinc\u00f3n"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 906, "tweet_count": 53859, "listed_count": 3}, "id": "1060592551005167617", "verified": false, "username": "AlbertoEnricoA2", "name": "AlbertoEnrico"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 259, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "id": "1119706176458043398", "verified": false, "username": "AndrsInestroza", "name": "Andr\u00e9s Inestroza"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 245, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}, "id": "1333982586", "verified": false, "username": "eduardolemusx", "name": "edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 141, "tweet_count": 23773, "listed_count": 0}, "id": "4637300843", "verified": false, "username": "littlelicht_", "name": "Licht"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 644, "tweet_count": 19235, "listed_count": 6}, "id": "307103075", "verified": false, "username": "girvi_", "name": "Virginia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "verified": false, "username": "Tanavdd", "name": "Tana"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 19, "tweet_count": 10258, "listed_count": 0}, "id": "1193420350555656192", "verified": false, "username": "bot_wwhitman", "name": "Walt Whitman bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 341, "tweet_count": 14383, "listed_count": 0}, "id": "3866208628", "verified": false, "username": "Tenessetn", "name": "lua\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 91, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "id": "1067524052942823427", "verified": false, "username": "geovananegrine", "name": "\ud83d\udc09\ud83d\udca8"}, {"location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 411, "tweet_count": 271551, "listed_count": 84}, "id": "28812343", "verified": false, "username": "churumeIas", "name": "\u2b50 Lulaplanista \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 636, "tweet_count": 90415, "listed_count": 14}, "id": "456932194", "verified": false, "username": "hedastral", "name": "Maria"}, {"location": "South Am", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 185, "tweet_count": 2729, "listed_count": 1}, "id": "298779625", "verified": false, "username": "Larravic", "name": "Beto Victorica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "id": "154170746", "verified": false, "username": "jlzorzi", "name": "Jose Luis Zorzi"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}, "id": "1280879857", "verified": false, "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 40, "tweet_count": 4601, "listed_count": 1}, "id": "490462997", "verified": false, "username": "sdesperanza", "name": "Semillas de Esperanz"}, {"location": "gacha suffering hell", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 612, "tweet_count": 63491, "listed_count": 9}, "id": "3340210863", "verified": false, "username": "zasshumu", "name": "carol \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 662, "tweet_count": 24803, "listed_count": 0}, "id": "1029350221925568512", "verified": false, "username": "PozenatoG", "name": "Guga Pozenato"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384183, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "id": "2479861125", "verified": true, "username": "davidmirandario", "name": "David Miranda"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340861, "following_count": 61, "tweet_count": 746812, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "\u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1548, "tweet_count": 27411, "listed_count": 2}, "id": "20731211", "verified": false, "username": "joca1266", "name": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3747144, "following_count": 0, "tweet_count": 43654, "listed_count": 7924}, "id": "23791197", "verified": true, "username": "policia", "name": "Polic\u00eda Nacional"}, {"location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 134, "tweet_count": 17691, "listed_count": 0}, "id": "851521775057948675", "verified": false, "username": "NikYoMe", "name": "Cocreta de Polla"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 188, "tweet_count": 1579, "listed_count": 10}, "id": "3195208450", "verified": false, "username": "cristinuskycsgo", "name": "Cristinusky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 379, "tweet_count": 79729, "listed_count": 14}, "id": "1137984944", "verified": false, "username": "lalishum", "name": "dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704223, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "id": "68740712", "verified": true, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 12, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "id": "2701437268", "verified": false, "username": "DCaparra", "name": "Diego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7925, "following_count": 946, "tweet_count": 55947, "listed_count": 23}, "id": "353822849", "verified": false, "username": "ElCobayoo", "name": "El Cobayo"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6662, "following_count": 6588, "tweet_count": 35554, "listed_count": 2}, "id": "178164146", "verified": false, "username": "Rhodes_1967", "name": "ANT\u00d4NIO RHODES"}, {"location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 25741, "following_count": 20123, "tweet_count": 22979, "listed_count": 7}, "id": "1015743121077006336", "verified": false, "username": "rebecadrumonda", "name": "Rebecca. Navarro.\ud83e\udd84\ud83d\udc10 \ud83c\udf52\ud83c\udf47\ud83e\udd8b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6f\ud83c\udf68\ud83c\udf67\ud83d\udc3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf38"}, {"location": "corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 6061, "following_count": 239, "tweet_count": 51737, "listed_count": 2}, "id": "2904734404", "verified": false, "username": "mxvrcl", "name": "sayle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 552, "tweet_count": 29879, "listed_count": 1}, "id": "857298949794914304", "verified": false, "username": "sademugshot", "name": "cope."}, {"location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 301, "tweet_count": 26753, "listed_count": 6}, "id": "493589849", "verified": false, "username": "nosoyladelafoto", "name": "Nosoyladelafoto"}, {"location": "An\u00e1polis/GO", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 481, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "id": "328159638", "verified": false, "username": "RodrigoRaniery", "name": "Rodrigo Pedrosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2346, "tweet_count": 6451, "listed_count": 10}, "id": "1060796228", "verified": false, "username": "massimolivier", "name": "massimo olivieri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 144, "tweet_count": 33795, "listed_count": 0}, "id": "1581917504", "verified": false, "username": "mgz12_MAGM", "name": "Miguel A. Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1459446, "following_count": 464, "tweet_count": 87319, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "verified": true, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 38307, "following_count": 506, "tweet_count": 20251, "listed_count": 18}, "id": "766061772700868608", "verified": false, "username": "igauo_", "name": "\ufe0eigor"}, {"location": "Lorena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 261, "tweet_count": 4495, "listed_count": 0}, "id": "2774758840", "verified": false, "username": "fflocosm", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 3402, "tweet_count": 51598, "listed_count": 4}, "id": "379966732", "verified": false, "username": "Luckerz97", "name": "luchitou"}, {"location": "Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 610, "tweet_count": 31977, "listed_count": 2}, "id": "199073924", "verified": false, "username": "cameeeSs", "name": "Valar Morghulis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 511, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}, "id": "2963286020", "verified": false, "username": "erisipelaa", "name": "fuego de san antonio"}, {"location": "Haptic surface", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1510, "tweet_count": 7695, "listed_count": 1}, "id": "215142503", "verified": false, "username": "ImanolMendieta", "name": "Epim\u00f3rfico"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 210, "tweet_count": 9590, "listed_count": 1}, "id": "884862889315708931", "verified": false, "username": "visao_tv", "name": "Vis\u00e3o TV"}, {"location": "Merlo, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 69, "tweet_count": 67941, "listed_count": 0}, "id": "3074014469", "verified": false, "username": "laureeanno", "name": "ysl"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 974, "tweet_count": 32733, "listed_count": 3}, "id": "2738165697", "verified": false, "username": "stecarvalho__", "name": "ste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2744, "tweet_count": 72787, "listed_count": 6}, "id": "2955384215", "verified": false, "username": "ExiTri", "name": "Marlene"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 397, "tweet_count": 44438, "listed_count": 3}, "id": "535634705", "verified": false, "username": "marielarizahi", "name": "m"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 3026, "tweet_count": 91844, "listed_count": 19}, "id": "158821037", "verified": false, "username": "YCastv", "name": "YOLI \ud83c\udf3b"}, {"location": "Ren Zha Fanpai Zijiu Xitong \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 441, "tweet_count": 182292, "listed_count": 11}, "id": "2224146811", "verified": false, "username": "yeonwjunx", "name": "juli"}], "tweets": [{"author_id": "69962890", "created_at": "2019-12-24T17:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 58, "like_count": 6051, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1209529461726691328"], "text": "Si te queda algo pendiente para este a\u00f1o que realmente merezca la pena, a\u00fan tienes 7 d\u00edas para intentarlo. No dejes pasar la oportunidad.\n\n\u203c\ufe0fFELIZ NAVIDAD A TODOS\u203c\ufe0f", "lang": "es", "id": "1209529461726691328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209550003057909760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "author_id": "600314727", "created_at": "2019-12-24T19:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555599530319877"], "in_reply_to_user_id": "802152040310960128", "text": "@pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con gloria. Ninguna de las dos aplica al Sr. Allende.", "lang": "es", "id": "1209555599530319877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "1147897964310016000", "created_at": "2019-12-24T16:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209512555376500738"], "text": "MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namorada dele e sempre quebrava seus bens materiais. Um homem desse deveria esta preso se as leis no BRASIL funcionasse na pr\u00e1tica", "lang": "pt", "id": "1209512555376500738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pOET0ooRUx", "expanded_url": "https://twitter.com/FlagsMashupBot/status/1209634882533638144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOET0ooRUx", "media_key": "3_1209634878138015745"}]}, "author_id": "1162495379574857731", "created_at": "2019-12-25T00:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 916, "reply_count": 136, "like_count": 3757, "quote_count": 574}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634882533638144"], "text": "Bolivarian Republic of Venezuela  (\ud83c\uddfb\ud83c\uddea)\n+\nChile (\ud83c\udde8\ud83c\uddf1)\n=\nBolivarian Republic of Chile: https://t.co/pOET0ooRUx", "lang": "ro", "id": "1209634882533638144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "author_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "id": "1209124198360199169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q3yJT9tiLT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocha_luana/status/1209501050224250880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3yJT9tiLT", "media_key": "3_1209501039705165825"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}]}, "author_id": "1085235566394966016", "created_at": "2019-12-24T15:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 166, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209501050224250880"], "text": "Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te deixarmos viva, h\u00e1 uma chance de voc\u00ea poder eliminar outro membro da Akatsuki para n\u00f3s.\u201d https://t.co/Q3yJT9tiLT", "lang": "pt", "id": "1209501050224250880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/p3iN7FLf2B", "expanded_url": "https://twitter.com/Cipo251/status/1209688068053196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3iN7FLf2B", "media_key": "3_1209688064492261376"}]}, "author_id": "1093029258597928960", "created_at": "2019-12-25T04:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209688068053196800"], "text": "Es navidad, estoy as\u00ed https://t.co/p3iN7FLf2B", "lang": "es", "id": "1209688068053196800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7yBYSU6hvb", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "924776234311090176", "created_at": "2019-12-25T03:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209680764905906179"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7yBYSU6hvb", "lang": "es", "id": "1209680764905906179"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/2GRVIvmRdD", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1209471948411023361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GRVIvmRdD", "media_key": "3_1209471943772164096"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Artemio Lopez"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.3829, "type": "Person", "normalized_text": "Chocobar"}]}, "author_id": "1160893964205088769", "created_at": "2019-12-24T13:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 33, "like_count": 83, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471948411023361"], "text": "Esto le escribieron a Artemio Lopez como respuesta a un tw en el que informaba sobre las disposiciones del ministerio de seguridad para terminar con la doctrina Chocobar... \u00bfAlgo que agregar? https://t.co/2GRVIvmRdD", "lang": "es", "id": "1209471948411023361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}]}, "author_id": "294150384", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "lang": "es", "id": "1208796222116564996"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209687849517359104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}]}, "author_id": "1198743946974912512", "created_at": "2019-12-25T04:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209688463647412224"], "in_reply_to_user_id": "1198743946974912512", "text": "salvou a vida de Harry contra a pr\u00f3pria vontade uma vez, mas depois de um tempo passou a \"aceitar\" o garoto, claro, sem perder o posto de dur\u00e3o e frio; se recusou a matar Dumbledore a pedido do pr\u00f3prio, mas acabou tendo que fazer isto para proteger Draco de Voldemort; +", "lang": "pt", "id": "1209688463647412224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "natal"}]}, "author_id": "1172899453377888257", "created_at": "2019-12-25T00:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634775885078532"], "text": "natal e tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "id": "1209634775885078532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-25T03:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209678150713651200"], "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    .", "lang": "es", "id": "1209678150713651200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209637447665160194"}], "author_id": "1194635580216266752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mario_Labrie", "id": "118358705"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "DMokei", "id": "795848554292117504"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "noozuul", "id": "50823818"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rodimusprime001", "id": "2526695380"}]}, "created_at": "2019-12-25T04:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209687694609133568"], "in_reply_to_user_id": "118358705", "text": "@Mario_Labrie @DMokei @noozuul @NfPitu @rodimusprime001 No te sirve una del BORRACHO SUICIDA .", "lang": "es", "id": "1209687694609133568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FCu5HTO9au", "expanded_url": "http://glo.bo/2PQXGfZ", "display_url": "glo.bo/2PQXGfZ"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/JQHXNQkdKn", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1209503624696602625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JQHXNQkdKn", "media_key": "3_1209503600961114112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "author_id": "10842792", "created_at": "2019-12-24T15:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 393, "like_count": 3058, "quote_count": 498}, "edit_history_tweet_ids": ["1209503624696602625"], "text": "Dono de empresa anuncia patroc\u00ednio para o Vasco em 2020: \"\u00c9 um presente de ano novo\" https://t.co/FCu5HTO9au https://t.co/JQHXNQkdKn", "lang": "pt", "id": "1209503624696602625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "author_id": "350476403", "created_at": "2019-12-24T18:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 93, "like_count": 624, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1209534520552235008"], "text": "Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "id": "1209534520552235008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/98iEUEOVSz", "expanded_url": "https://twitter.com/gatinharss__/status/1209242182479163395", "display_url": "twitter.com/gatinharss__/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1175746654554787840", "created_at": "2019-12-24T00:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209276153183318017"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \nnota vermelha:  \u2705mil desses \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\u2705\ud83e\udd73\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: nunca\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/98iEUEOVSz", "lang": "pt", "id": "1209276153183318017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iwwIByMXuk", "expanded_url": "https://julioastillero.com/aconseja-slim-invertir-70000-millones-de-dolares-anuales-en-infraestructura-en-mexico/", "display_url": "julioastillero.com/aconseja-slim-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/aconseja-slim-invertir-70000-millones-de-dolares-anuales-en-infraestructura-en-mexico/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4524, "type": "Organization", "normalized_text": "Slim"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "author_id": "52422182", "created_at": "2019-12-24T19:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 29, "like_count": 114, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209553730842087432"], "text": "Aconseja Slim invertir 70,000 millones de d\u00f3lares anuales en infraestructura en M\u00e9xico (V\u00eda Xinhua)\nhttps://t.co/iwwIByMXuk", "lang": "es", "id": "1209553730842087432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Rosetti"}]}, "author_id": "333770456", "created_at": "2019-12-22T16:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208787955902492677"], "text": "Ver los consejos de vida de Rosetti en un papel firmado y sellado como \"m\u00e9dico\" me descompone \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "lang": "es", "id": "1208787955902492677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Kogpz40HTE", "expanded_url": "https://twitter.com/SaceFraGG7/status/1209682588148862976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kogpz40HTE", "media_key": "3_1209682580443975680"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "melediez", "id": "548819778"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "ezetapsss", "id": "3413604027"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "EaZyyyE5", "id": "1121362330762268672"}]}, "author_id": "832423641895862273", "created_at": "2019-12-25T03:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209682588148862976"], "text": "Cuando @k3tcsgo no se suicida una ronda @melediez esta celebr\u00e1ndolo conmigo  y @ezetapsss y @EaZyyyE5 dicen que pasa algo raro jajajajajaja https://t.co/Kogpz40HTE", "lang": "es", "id": "1209682588148862976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "frieda hughes"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia plath"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "ted hughes"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "madrasta"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "assia wevill"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia"}]}, "author_id": "1322938735", "created_at": "2019-12-25T03:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209683335011864576"], "text": "fico pensando na saude mental da frieda hughes.. a mae dela (sylvia plath) se matou, o pai (ted hughes) morreu de infarto, o irmao se matou depois de uma crise de depressao, a madrasta (assia wevill; que ate a morte da sylvia era amante)+", "lang": "pt", "id": "1209683335011864576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "179057277", "created_at": "2019-12-25T00:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 128, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639402554765315"], "text": "- Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "id": "1209639402554765315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209473804105334784"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/mVHFiVOMZk", "expanded_url": "https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1209473804105334784", "display_url": "twitter.com/Almagro_OEA201\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.2966, "type": "Person", "normalized_text": "Marico"}]}, "author_id": "154610877", "created_at": "2019-12-24T21:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 59, "like_count": 132, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1209588481607053312"], "text": "Viejo Marico... https://t.co/mVHFiVOMZk", "lang": "es", "id": "1209588481607053312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/cVIrhEzgtS", "expanded_url": "https://twitter.com/teteca2009/status/1209612139008270336", "display_url": "twitter.com/teteca2009/sta\u2026"}]}, "author_id": "825477081110867968", "created_at": "2019-12-24T23:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 15, "like_count": 948, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209612451077132288"], "text": "Trag\u00e9dia: https://t.co/cVIrhEzgtS", "lang": "pt", "id": "1209612451077132288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "57248986", "created_at": "2019-12-24T00:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209264594717413377"], "text": "E a bad do Natal est\u00e1 batendo j\u00e1 ..", "lang": "pt", "id": "1209264594717413377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/B302eZ3W6v", "expanded_url": "https://twitter.com/MWfutebol/status/1209291713975652353", "display_url": "twitter.com/MWfutebol/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1097601735407882240", "created_at": "2019-12-24T13:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460167559073792"], "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das maiorea verdades da arquibancada naquele Vit\u00f3ria 4-2 Flamengo pela 37\u00aa rodada: esse Vit\u00f3ria n\u00e3o respeita ningu\u00e9m. E n\u00e3o respeitava mesmo, saudades. https://t.co/B302eZ3W6v", "lang": "pt", "id": "1209460167559073792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "2931174211", "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "lang": "es", "id": "1208968672481611778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "3587524456", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "lang": "es", "id": "1209096294574239745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209659496731205632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "author_id": "1072867741466390529", "created_at": "2019-12-25T02:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209663192856702976"], "in_reply_to_user_id": "1072867741466390529", "text": "tem uma galera aqui defendendo o bolsonaro e eu me fingindo de surda", "lang": "pt", "id": "1209663192856702976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "821869276252532737", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/18KeAw1uGV", "expanded_url": "https://t.co/18KeAw1uGV", "display_url": "t.co/18KeAw1uGV"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-24T18:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 37, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209543166673801217"], "text": "2 seguidores. Espero que den aguinaldo por chambear 24 https://t.co/18KeAw1uGV", "lang": "es", "id": "1209543166673801217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "29824633", "created_at": "2019-12-24T22:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 36, "like_count": 243, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1209594657023369217"], "text": "Mano, vi um v\u00eddeo do goleiro Bruno numa loja do Flamengo e um MONTE de gente pedindo pra tirar foto e pegar aut\u00f3grafo!!! Inacredit\u00e1vel....", "lang": "pt", "id": "1209594657023369217"}, {"author_id": "2220868086", "created_at": "2019-12-25T03:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209675696731303936"], "text": "si en el 2020 no la pego no hay 2021 para mi", "lang": "es", "id": "1209675696731303936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209672036295028736"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MefOnVYbqa", "expanded_url": "https://twitter.com/luizadecg/status/1209672036295028736", "display_url": "twitter.com/luizadecg/stat\u2026"}]}, "author_id": "1138066386092265473", "created_at": "2019-12-25T03:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209672484489957376"], "text": "\u201cse eu fizer algo ruim pra evitar algo pior, \u00e9 justificavel?\u201d\nminha irma : DISCORDO https://t.co/MefOnVYbqa", "lang": "pt", "id": "1209672484489957376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209671844808331265"}], "author_id": "953562985166929920", "created_at": "2019-12-25T03:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209672593961340929"], "in_reply_to_user_id": "953562985166929920", "text": "Alors quand les gardiens du zoo appel\u00e8rent la police pour arr\u00eater Scotty qui escaladait l'enclos de Maddy, il vit rouge.", "lang": "fr", "id": "1209672593961340929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/b8LZ6jbMOO", "expanded_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/", "display_url": "takiedela.ru/news/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/"}]}, "author_id": "3303482865", "created_at": "2019-12-24T11:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 240, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436747702116353"], "text": "\u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\n\nhttps://t.co/b8LZ6jbMOO", "lang": "ru", "id": "1209436747702116353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8962, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "1127339114200817665", "created_at": "2019-10-23T01:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818044158496770"], "text": "MINISTROS DO STF TEM A OP\u00c7\u00c3O DE ATENDER AO DESEJO DO POVO DE MENOS CORRUP\u00c7\u00c3O E MERECER GRATID\u00c3O E ENC\u00d4MIOS NA HIST\u00d3RIA P\u00c1TRIA OU A DE MERECER REP\u00daDIO ETERNO SE OPTAREM PELA TORPEZA DE LIBERAR CORRUPTOS RICOS, AUTORES DA CRISE QUE MATOU E DESTRUIU ESPERAN\u00c7AS.", "lang": "pt", "id": "1186818044158496770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209668611578707968"}], "author_id": "759838047827402753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emivitaliani", "id": "412622504"}]}, "created_at": "2019-12-25T02:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209669015364407296"], "in_reply_to_user_id": "412622504", "text": "@emivitaliani Estar\u00eda en pleno momento de gloria. Qu\u00e9 poca fe me tenes.", "lang": "es", "id": "1209669015364407296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "Zara"}]}, "author_id": "1208124756853239808", "created_at": "2019-12-24T22:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209595607234555906"], "text": "Sendo bem sincera, antes de ter a Zara eu n\u00e3o imaginava o quanto eles tinham medo de foguete", "lang": "pt", "id": "1209595607234555906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288752054620161"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rJJwoBnsep", "expanded_url": "https://twitter.com/renatarimd/status/1209291422182125568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJJwoBnsep", "media_key": "7_1209291108158787585"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "DRIKA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "author_id": "702169410564448258", "created_at": "2019-12-24T01:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 167, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209291422182125568"], "in_reply_to_user_id": "702169410564448258", "text": "Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco apaixonado por voc\u00ea amiga\"\nHari: \"N\u00e3o\"\n\nDRIKA MATOU O LUCAS DE VERGONHA KKKKKK https://t.co/rJJwoBnsep", "lang": "pt", "id": "1209291422182125568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}]}, "author_id": "3521488637", "created_at": "2019-12-25T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 162, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209628641031794690"], "text": "Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por isso n\u00e3o teve tanta repercuss\u00e3o.\n\nSe os pr\u00f3prios CRIST\u00c3OS n\u00e3o repudiarem esse atentado ao Porta AGORA, essa onda de viol\u00eancia fundamentalista s\u00f3 tende a piorar.", "lang": "pt", "id": "1209628641031794690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/QP5RSUNJsJ", "expanded_url": "https://t.co/QP5RSUNJsJ", "display_url": "t.co/QP5RSUNJsJ"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-12-24T20:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209575940440940549"], "text": "Corrupto y dictador Vizcarra? Locos de mierda. Los corruptos son los fujiapristas uno suicida y la otra libre moment\u00e1neamente. Fujirata fan\u00e1tica ! https://t.co/QP5RSUNJsJ", "lang": "es", "id": "1209575940440940549"}, {"geo": {"place_id": "6921f63daeee899a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.6957, "type": "Other", "normalized_text": "smartwatch"}]}, "author_id": "104293769", "created_at": "2019-12-25T02:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209668607430537216"], "text": "eu finalmente me formei e minha m\u00e3e me deu uma coisa que eu quero h\u00e1 mto tempooo: um smartwatch e fiquei mto feliz p caralhooow", "lang": "pt", "id": "1209668607430537216"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}]}, "author_id": "572", "created_at": "2019-12-24T12:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449759125192705"], "text": "\"Onde voc\u00ea estava quando viu Cats?\" vai ser o \"Onde voc\u00ea estava no 11 de setembro?\" dessa gera\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1209449759125192705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209665520678686721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "baloo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OGabrielAvila", "id": "1144804932987629569"}]}, "author_id": "40062772", "created_at": "2019-12-25T02:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209666485657972736"], "in_reply_to_user_id": "1144804932987629569", "text": "@OGabrielAvila baloo se encontra dog desse tamanho tenta deitar na porrada (s\u00e9rio)", "lang": "pt", "id": "1209666485657972736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "author_id": "2686869089", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "lang": "es", "id": "1208814316360798209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642128604712960"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/96Kr2KVnME", "expanded_url": "https://twitter.com/ybanes_elias/status/1209661939598671872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96Kr2KVnME", "media_key": "7_1209661605211967488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}]}, "author_id": "759810803658661889", "created_at": "2019-12-25T02:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209661939598671872"], "in_reply_to_user_id": "2409794041", "text": "@Ixchel_theMoon NOOEEMEEEGUSSTAHAAAAAKDKSNSKSNSJSBSSJSJSJSBA*c suicida* https://t.co/96Kr2KVnME", "lang": "nl", "id": "1209661939598671872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209627496494354432"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/vRXQxAvGP6", "expanded_url": "https://twitter.com/sspidergwen/status/1209627496494354432", "display_url": "twitter.com/sspidergwen/st\u2026"}]}, "author_id": "1020383337528078336", "created_at": "2019-12-25T00:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632042864070658"], "text": "ela eh suicida e eu tamb\u00e9m??? https://t.co/vRXQxAvGP6", "lang": "pt", "id": "1209632042864070658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209631939629592576"}], "author_id": "1611556308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TniaCastro6", "id": "1062678183898693632"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209632437149548544"], "in_reply_to_user_id": "1062678183898693632", "text": "@TniaCastro6 Emgra\u00e7ado e 39 kilo de coca\u00edna no avi\u00e3o do presidente kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1209632437149548544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1281596280", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/lVeJmFfXnu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ixchel_theMoon/status/1209642128604712960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVeJmFfXnu", "media_key": "7_1209640385695404032"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 167, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "ImperioGreytiliano"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadGreytiliana"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 168, "tag": "ImperioGreytiliano"}, {"start": 169, "end": 188, "tag": "NavidadGreytiliana"}]}, "author_id": "2409794041", "created_at": "2019-12-25T01:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642128604712960"], "text": "En el esp\u00edritu de celebraci\u00f3n navide\u00f1a nos unimos para aullar... Digo, cantar un par de notas que expresen el sentimiento de estas festividades.\n\n\ud83d\udc95\n\n#ImperioGreytiliano\n#NavidadGreytiliana https://t.co/lVeJmFfXnu", "lang": "es", "id": "1209642128604712960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209221951882956800"}], "author_id": "773278844", "created_at": "2019-12-23T21:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209222001610678274"], "in_reply_to_user_id": "773278844", "text": "O suicidio adoita ser planificado, un acto de comunicaci\u00f3n. Quen se suicida non quere morrer, so quere deixar de sufrir e non atopa esperanzas de facelo. O suicidio p\u00f3dese previr.", "lang": "es", "id": "1209222001610678274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EX2Cu0Sd5s", "expanded_url": "https://twitter.com/dianakaguya/status/1207297009721458695/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EX2Cu0Sd5s", "media_key": "3_1207296980684328961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "black friday"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "videogame"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "wtfmiu", "id": "3257258771"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "zee_dog", "id": "155201238"}]}, "geo": {"place_id": "ed74cc748183253a"}, "author_id": "213703584", "created_at": "2019-12-18T13:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 125, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297009721458695"], "text": "Pessoas normais compram na black friday: celular, tv, videogame etc\n\nEu:\n\n  (Com cupom @wtfmiu @zee_dog) https://t.co/EX2Cu0Sd5s", "lang": "pt", "id": "1207297009721458695"}, {"author_id": "1128770522031042560", "created_at": "2019-12-25T01:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651560915050496"], "in_reply_to_user_id": "1187479769018814464", "text": "@whisprmyncme ven aqu\u00ed y cierra los ojos, tengo una sorpresa.", "lang": "es", "id": "1209651560915050496"}, {"author_id": "283764746", "created_at": "2019-12-25T01:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209649461674332161"], "text": "minha m\u00e3e beuda \u00e9 insuport\u00e1vel, cada vez a gente \u00e9 mais nossos pais", "lang": "pt", "id": "1209649461674332161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P0ce5XizAO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "43720896", "created_at": "2019-12-24T21:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209579502914793474"], "text": "James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/P0ce5XizAO", "lang": "es", "id": "1209579502914793474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Jxe1E4Eeaa", "expanded_url": "https://twitter.com/woodz_dnwm/status/1184434411217051648/video/1", "display_url": "twitter.com/woodz_dnwm/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 43, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1315277774", "created_at": "2019-12-24T23:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621631804563457"], "text": "nao ganhei presente nenhum e vcs?? @BTS_twt\n https://t.co/Jxe1E4Eeaa", "lang": "pt", "id": "1209621631804563457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/f28YbVf0lp", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1209501076375912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28YbVf0lp", "media_key": "16_1209500975997825024"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}]}, "author_id": "274866209", "created_at": "2019-12-24T15:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209501076375912448"], "text": "Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado dela na luta pela Resist\u00eancia, pq ela acha que ele matou Snoke pq de fato mudou\n\nAt\u00e9 que ela v\u00ea o olhar dele p/ o trono e estampa a frustra\u00e7\u00e3o completa no rosto https://t.co/f28YbVf0lp", "lang": "pt", "id": "1209501076375912448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}]}, "author_id": "550416702", "created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "lang": "it", "id": "1209393257874112513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209642532763820033"}], "author_id": "888022052342562817", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "YolandaMagesty", "id": "105632742"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pgmaai", "id": "2921361220"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209649512618299392"], "in_reply_to_user_id": "1168533704244957190", "text": "@IgorFanDe @gutok1ng @YolandaMagesty @pgmaai duvido muito, qm j\u00e1 perdeu algu\u00e9m pra uma droga t\u00e3o perigosa nunca riria disso, se vc acha q fazer piada disso \u00e9 certo vc \u00e9 s\u00f3 um grande filho da puta cuz\u00e3o do caralho", "lang": "pt", "id": "1209649512618299392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476796728643591"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/s8XoikGdr5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UGGu2heISbg", "display_url": "youtube.com/watch?v=UGGu2h\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UGGu2heISbg"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane  Richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "51575632", "created_at": "2019-12-25T02:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209655581222559745"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro Parabens, Ex\u00aa @SF_Moro e @jairbolsonaro ! Se Suzane  Richthofen, que matou,intencionalmente, os pais pode, por que policiais n\u00e3o podem? Se corruptos podem, por que policiais n\u00e3o podem? Quem critica \u00e9 conivente, com o poder paralelo do narcotr\u00e1fico! https://t.co/s8XoikGdr5", "lang": "pt", "id": "1209655581222559745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476789254402048"}], "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-24T14:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3236, "reply_count": 1102, "like_count": 25309, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476796728643591"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "H\u00e1 uma linha clara e cristalina entre o indulto ora concedido e os dos Governos anteriores.", "lang": "pt", "id": "1209476796728643591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209238531714899968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Arturito"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "veracruz"}, {"start": 302, "end": 307, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Juarez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoZaldivarL", "id": "2903980137"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 70, "end": 74, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "author_id": "978602000", "created_at": "2019-12-24T01:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209282797606588417"], "in_reply_to_user_id": "2903980137", "text": "@ArturoZaldivarL @JohnMAckerman @Irma_Sandoval @lopezobrador_ @SFP_mx @EPN Usted tambien Arturito, valgame se\u00f1or de veracruz, \u00bfdonde dejo la separaci\u00f3n e independencia de poderes?\nDesde cuando un ministro tiene que exonerar por adelantado a una Secretaria?\nEs usted una verguenza para la profesi\u00f3n, si Juarez viviera se suicida.", "lang": "es", "id": "1209282797606588417"}, {"author_id": "878988151368372224", "created_at": "2019-12-24T17:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209527192771874818"], "text": "Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "id": "1209527192771874818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}]}, "author_id": "1173995881915408390", "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "lang": "es", "id": "1208944784670363648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209435987304165376"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LfG1BEeiuT", "expanded_url": "https://twitter.com/quesaritobell/status/1209435987304165376", "display_url": "twitter.com/quesaritobell/\u2026"}]}, "author_id": "2405085390", "created_at": "2019-12-25T01:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209654657313886208"], "text": "Tampoco esta la asexual , ni la poliamorosa ni la nobinaria , pero aqu\u00ed lel se\u00f1or mister bisexual exclusionista exijiendo estar y quit\u00e1ndo representaci\u00f3n al resto de colectivos posibles porque se cree mas importante\n\nNo te jode en 4 im\u00e1genes no se resume todo el colectivo lgtb+ https://t.co/LfG1BEeiuT", "lang": "es", "id": "1209654657313886208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WoGw04tJU4", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebanTaek/status/1209127836394696705", "display_url": "twitter.com/EstebanTaek/st\u2026"}]}, "author_id": "317543450", "created_at": "2019-12-24T15:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 8, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209492825890590721"], "text": "es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edntomas de ataque de p\u00e1nico DIARIOS. Hasta he tenido casos as\u00ed con ideaci\u00f3n suicida y despersonalizaci\u00f3n. Atenci\u00f3n a esto. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WoGw04tJU4", "lang": "es", "id": "1209492825890590721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/khyLVsWujs", "expanded_url": "https://twitter.com/1DJFirstClass/status/1209346807907733511/video/1", "display_url": "twitter.com/1DJFirstClass/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}]}, "author_id": "793553787076108293", "created_at": "2019-12-24T08:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4670, "reply_count": 165, "like_count": 21286, "quote_count": 1413}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393546350006272"], "text": "Drake\u2019s new song. He\u2019s dyinnn for that UK passport\n https://t.co/khyLVsWujs", "lang": "en", "id": "1209393546350006272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 242, "tag": "BomDia"}]}, "author_id": "1101062194819670016", "created_at": "2019-12-24T09:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408873163046914"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09 #BomDia com Jesus \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "lang": "pt", "id": "1209408873163046914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209126302013374466"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qov98ZUZ5q", "expanded_url": "https://twitter.com/machado_yasmiin/status/1209126302013374466", "display_url": "twitter.com/machado_yasmii\u2026"}]}, "author_id": "982769272316407808", "created_at": "2019-12-24T04:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209326520273186816"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/qov98ZUZ5q", "lang": "pt", "id": "1209326520273186816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209644842873237506"}], "author_id": "1123437191408041984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ReinholdGustavo", "id": "3414067600"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209648803302793216"], "in_reply_to_user_id": "3414067600", "text": "@ReinholdGustavo Se mata namoralzinha", "lang": "pt", "id": "1209648803302793216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209650911146057728"}], "author_id": "1078026392229629952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "stillthelouvre", "id": "1277677521765629953"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209651718625120256"], "in_reply_to_user_id": "198283947", "text": "@stillthelouvre @AmericanHSBr mano eu tava quase desistindo de assitir pq \u00e9 mt enjoativa, pra vc ter ideia nem assiti o \u00faltimo ep direito", "lang": "pt", "id": "1209651718625120256"}, {"author_id": "1080168986", "created_at": "2019-12-25T01:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641334878932993"], "text": "Andar en bicicleta de noche sin luces ni reflectivos es deber\u00eda catalogarse como comportamiento suicida.", "lang": "es", "id": "1209641334878932993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j05R6IvbIy", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/24/eduardo-arevalo-asesinato-hermana-embarazada-soltera-verguenza-familia-texas-viridiana-areva.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/V2NTXur6gt", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1209639897331466243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2NTXur6gt", "media_key": "3_1209441256746704896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}]}, "author_id": "54115409", "created_at": "2019-12-25T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639897331466243"], "text": "Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/j05R6IvbIy https://t.co/V2NTXur6gt", "lang": "es", "id": "1209639897331466243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/bk0mqhUpmx", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/", "display_url": "m.elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026", "unwound_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}]}, "author_id": "169979854", "created_at": "2019-12-23T18:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 916, "like_count": 579, "quote_count": 117}, "edit_history_tweet_ids": ["1209181189925474305"], "text": "El peor presidente de la historia de Chile ya puso su rubrica en el inicio de proceso constituyente y ser\u00e1 el que promulgue la Nueva Constituci\u00f3n, sino fuera para la risa, me pondr\u00eda a llorar\nhttps://t.co/bk0mqhUpmx", "lang": "es", "id": "1209181189925474305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7955, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "Venezuela"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "24Diciembre"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "24Dic"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-25T01:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209648457658572800"], "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #Venezuela #24Diciembre #24Dic  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "lang": "es", "id": "1209648457658572800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/IV3LN3CtyN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1209642213652729856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IV3LN3CtyN", "media_key": "3_1209642182182887426"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "172572824", "created_at": "2019-12-25T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 279, "like_count": 3586, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642213652729856"], "text": "S\u00e3o 22:00 de uma v\u00e9spera de Natal e \u00e9 isso aqui que voc\u00ea vira quando chega aos 40 anos vazio por dentro: https://t.co/IV3LN3CtyN", "lang": "pt", "id": "1209642213652729856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209455686335291393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "author_id": "1172160279762931714", "created_at": "2019-12-24T18:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209537092071690240"], "in_reply_to_user_id": "1172160279762931714", "text": "E SE QUANDO O MIKE LIGOU PRO STANLEY ELE LEMBROU DISSO E FICOU COM MEDO DE QUE O PENNYWISE MATASSE ELE PRIMEIRO E POR ISSO ELE SE MATOU PQ ELE SABIA QUE ELE N QUERIA SER ABANDONADO PELOS LOSERS E IRIA FAZER O SACRIF\u00cdCIO PRA TUDO FUNCIONAR NINGU\u00c9M ME TOCA EU TO SENSIVEL", "lang": "pt", "id": "1209537092071690240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6d6znweHDz", "expanded_url": "http://bit.ly/377jxWd", "display_url": "bit.ly/377jxWd"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3SlSPrc9mK", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1209634864464482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SlSPrc9mK", "media_key": "3_1209606428153073664"}]}, "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-12-25T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209634864464482304"], "text": "Tragedia navide\u00f1a: Mata a su esposa y luego se suicida \ud83d\ude31\u2b07\nhttps://t.co/6d6znweHDz https://t.co/3SlSPrc9mK", "lang": "es", "id": "1209634864464482304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209421940626198528"}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/3BGEOPhoBz", "expanded_url": "https://twitter.com/aiellette/status/1209421940626198528", "display_url": "twitter.com/aiellette/stat\u2026"}]}, "author_id": "718228229614604288", "created_at": "2019-12-24T11:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429269996281857"], "text": "Otra cosa que no est\u00e1is entendiendo es que yo no digo que me guste la idea de que cueste 600\u20ac . Solo digo que hay que ser realista y consciente del tiempo en el que vivimos. https://t.co/3BGEOPhoBz", "lang": "es", "id": "1209429269996281857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209298119193743361"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GcuO07ie5j", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1209298119193743361", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "author_id": "100335259", "created_at": "2019-12-24T04:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 298, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1209323390399602695"], "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO07ie5j", "lang": "pt", "id": "1209323390399602695"}, {"author_id": "303730021", "created_at": "2019-12-25T00:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209638062818578432"], "text": "hay gente feliz, gente que se suicida y otros que andamos a mitad de camino entre una y otra.", "lang": "es", "id": "1209638062818578432"}, {"author_id": "973303517556432896", "created_at": "2019-12-23T20:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2960, "reply_count": 5493, "like_count": 14933, "quote_count": 3116}, "edit_history_tweet_ids": ["1209214373748711430"], "text": "meu pai traiu a minha m\u00e3e e o de vcs", "lang": "pt", "id": "1209214373748711430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.7964, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Ginny"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Bellatrix"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Ginny"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Weasley"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Bellatrix"}]}, "author_id": "3224898297", "created_at": "2019-12-25T01:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209643484489166848"], "text": "Eu JAMAIS vou superar que tiraram a verdadeira batalha de Hogwarts dos filmes de Harry Potter. JAMAIS. Ver os elfos lutando junto, Hermione, Luna e Ginny contra Bellatrix, Harry indo proteger a Ginny e a Sra.Weasley chega antes e duela com a Bellatrix... Tudo isso FORA DO FILME", "lang": "pt", "id": "1209643484489166848"}, {"author_id": "449201094", "created_at": "2019-12-24T08:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1209391009483960320"], "text": "Me parece tan despectivo q digan \u201convrez\u201d.", "lang": "es", "id": "1209391009483960320"}, {"author_id": "764140554225451008", "created_at": "2019-12-25T01:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642389532340224"], "text": "no puedo pensar en una sola cosa que me haya hecho feliz este a\u00f1o y me siga haciendo feliz", "lang": "es", "id": "1209642389532340224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209641255501783040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3758, "type": "Organization", "normalized_text": "silvers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "davidjoaobalu", "id": "2333810528"}]}, "author_id": "969592873091043333", "created_at": "2019-12-25T01:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209642074544455686"], "in_reply_to_user_id": "2333810528", "text": "@davidjoaobalu S\u00f3 os silvers \u00e9 que levam ban 7 dias ahahah", "lang": "pt", "id": "1209642074544455686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/aVRpr3DBE9", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancoZombi/status/1209494619035033600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aVRpr3DBE9", "media_key": "3_1209494614744403968"}]}, "author_id": "328047891", "created_at": "2019-12-24T15:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 60, "like_count": 234, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1209494619035033600"], "text": "No olvid\u00e9is chupar las cabezas de las gambas \ud83d\udc4c https://t.co/aVRpr3DBE9", "lang": "es", "id": "1209494619035033600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QvMeBgwbMu", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2OPfbJpgz4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLthM5", "display_url": "dlvr.it/RLthM5"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/nliQjOz8GU", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNewsWeek/status/1209641175306518529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nliQjOz8GU", "media_key": "3_1209641173649784833"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7181, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 153, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "Salud"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Suicidio"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "Internacional"}]}, "author_id": "725333938789568513", "created_at": "2019-12-25T01:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209641175306518529"], "text": "Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO] - https://t.co/QvMeBgwbMu https://t.co/2OPfbJpgz4 #EstadosUnidos #Salud #Suicidio #Internacional https://t.co/nliQjOz8GU", "lang": "es", "id": "1209641175306518529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209639174564802560"}], "author_id": "573923654", "created_at": "2019-12-25T01:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639988830375936"], "in_reply_to_user_id": "573923654", "text": "Esperando o almo\u00e7o que vai ser aqui em casa, porque n\u00e3o vai ter almo\u00e7o de natal na minha v\u00f3 mais, ningu\u00e9m vai se reunir amanh\u00e3, s\u00f3 vai vir meu v\u00f4 aqui em casa, porque ningu\u00e9m mais quis passar o natal todos juntos igual antes", "lang": "pt", "id": "1209639988830375936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209640216560046081"}], "author_id": "839358630877138944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "turquesJ", "id": "716985233531396097"}]}, "created_at": "2019-12-25T01:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209640519053324288"], "in_reply_to_user_id": "716985233531396097", "text": "@turquesJ T\u00f4 a um passo, cada m\u00fasica que passa \u00e9 pior", "lang": "pt", "id": "1209640519053324288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209639287609856000"}], "author_id": "748654552115716097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agussmarcial", "id": "538413409"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209639613947678720"], "in_reply_to_user_id": "538413409", "text": "@agussmarcial Alguien dijo morirse? Ahre", "lang": "es", "id": "1209639613947678720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-12-24T00:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209275080418701313"], "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "id": "1209275080418701313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-24T11:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 643, "like_count": 2044, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434097262702592"], "text": "Es evidente que Vizcarra esta aterrado y quiere un Congreso d\u00e9bil y genuflexo que no investigue, ni interpele ni pida cuentas sobre la corrupci\u00f3n de su gobierno. Los ingenuos que hablan de eliminar la inmunidad son sus sobones.", "lang": "es", "id": "1209434097262702592"}, {"author_id": "131354858", "created_at": "2019-12-25T00:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629553544638464"], "text": "Un shot por cada comentario machista, clasista o racista que haga mi familia", "lang": "es", "id": "1209629553544638464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209445297392361472"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/o01gK0UGdI", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}]}, "author_id": "998339997370548224", "created_at": "2019-12-24T12:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451056599617536"], "text": "se voc\u00ea vai no 2 quando ta sozinho voc\u00ea ou \u00e9 suicida ou \u00e9 homem https://t.co/o01gK0UGdI", "lang": "pt", "id": "1209451056599617536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209636981841518592"}], "author_id": "993711180282843137", "created_at": "2019-12-25T00:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209637580075081728"], "in_reply_to_user_id": "327652097", "text": "@EltalDanilo Este es el tuit m\u00e1s real que he le\u00eddo en todo el 2019.", "lang": "es", "id": "1209637580075081728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LOEnljr5Qf", "expanded_url": "https://twitter.com/botch205/status/1209636951352995841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOEnljr5Qf", "media_key": "16_1209636730124390400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.401, "type": "Other", "normalized_text": "santa dive"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "JANELABABY", "id": "346727379"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "AEWDark"}]}, "author_id": "261433294", "created_at": "2019-12-25T00:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209636951352995841"], "text": "santa dive! @JANELABABY #AEWDark https://t.co/LOEnljr5Qf", "lang": "pt", "id": "1209636951352995841"}, {"author_id": "486699957", "created_at": "2019-12-25T00:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209633213460733952"], "text": "No vuelvo a dejar la compra de regalos pal mismo 24 lo prometo", "lang": "es", "id": "1209633213460733952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209479874836123648"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/J4cFdTikzD", "expanded_url": "https://twitter.com/miriamleitao/status/1209479874836123648", "display_url": "twitter.com/miriamleitao/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "105155795", "created_at": "2019-12-24T15:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 193, "like_count": 529, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209497405873369088"], "text": "\"Que o Natal de cada pessoa, de cada fam\u00edlia, seja cheio desses valores iniciais do cristianismo. Em um tempo de conflitos e divis\u00f5es, em que o \u00f3dio se espalha em rede, que seja momento de pensar nesses fundamentos. Uma noite de paz. Feliz Natal.\" https://t.co/J4cFdTikzD", "lang": "pt", "id": "1209497405873369088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/dWsyyuqyH9", "expanded_url": "https://twitter.com/Machika__/status/1209533284595699712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWsyyuqyH9", "media_key": "3_1209533276001644544"}]}, "author_id": "973616595472805888", "created_at": "2019-12-24T17:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 157, "like_count": 4632, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1209533284595699712"], "text": "Dime que quieres de navidad \ud83c\udf84\u2744\ufe0f https://t.co/dWsyyuqyH9", "lang": "es", "id": "1209533284595699712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/0JNqZXxyby", "expanded_url": "https://twitter.com/javiuve/status/1209608798714912773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JNqZXxyby", "media_key": "3_1209608785905508355"}]}, "author_id": "199268188", "created_at": "2019-12-24T22:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209608798714912773"], "text": "\u00bfSurtidor de gasolina o robot suicida? https://t.co/0JNqZXxyby", "lang": "pt", "id": "1209608798714912773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "PA-GAN"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "DA"}]}, "author_id": "48132495", "created_at": "2019-12-24T00:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 19, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209263381334691840"], "text": "Sobre la \u201cfamosa\u201d entrevista al \u201cfamoso\u201d venezolano... PRO-PA-GAN-DA No dir\u00e9 m\u00e1s nada...", "lang": "es", "id": "1209263381334691840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/PTSIQGDxVL", "expanded_url": "https://twitter.com/Dav1316/status/1209274938567331843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTSIQGDxVL", "media_key": "16_1209274911681916928"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Doc"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Bach"}]}, "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "author_id": "733619018897063936", "created_at": "2019-12-24T00:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209274938567331843"], "text": "Paciente: Doc, me siento mal otra vez, deje la sertralina y tomo flores de Bach, mi suegra dijo era mejor. \n\nYo: https://t.co/PTSIQGDxVL", "lang": "es", "id": "1209274938567331843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Arnaldo Andr\u00e9"}]}, "author_id": "502106421", "created_at": "2019-12-24T23:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621876370288647"], "text": "Mi abuela se puso a llorar full depresi\u00f3n odio a todos pero a los 5 minutos me dijo que le dar\u00eda a Arnaldo Andr\u00e9. Tengo talento para distraer a cualquier suicida", "lang": "es", "id": "1209621876370288647"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209286571117166593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GilCarlosTex", "id": "177530359"}]}, "author_id": "1094582473718140929", "created_at": "2019-12-24T23:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209616819214077953"], "in_reply_to_user_id": "1150811056366919680", "text": "@Vitor__RJ @GilCarlosTex Tai uma coisa que n\u00e3o consigo entender e pessoas negras e pardas, se convertendo a essas religi\u00f5es Cat\u00f3lica e Crist\u00e3 que no seculo passado escravizou matou e tinha os mesmos como animais.\nMeu povo essa religi\u00e3o, essa cultura n\u00e3o e nossa.\nAcordam bem feito.", "lang": "pt", "id": "1209616819214077953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/P13Y7dEjLK", "expanded_url": "https://twitter.com/sspidergwen/status/1209627496494354432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P13Y7dEjLK", "media_key": "3_1209627489984757765"}]}, "author_id": "1517703806", "created_at": "2019-12-25T00:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209627496494354432"], "text": "14/14 e vcs? https://t.co/P13Y7dEjLK", "lang": "pt", "id": "1209627496494354432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/jgv7qEgx96", "expanded_url": "https://twitter.com/pdrcrsn/status/1209630199781961728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgv7qEgx96", "media_key": "3_1209630193045950464"}]}, "author_id": "103991587", "created_at": "2019-12-25T00:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630199781961728"], "text": "vo passa de branco se foda https://t.co/jgv7qEgx96", "lang": "pt", "id": "1209630199781961728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489268516765696"}], "author_id": "312026046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RegiinaCastillo", "id": "285437595"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209489606745436160"], "in_reply_to_user_id": "285437595", "text": "@RegiinaCastillo Tu eres suicida para meterte a los pueblos hoy 24", "lang": "es", "id": "1209489606745436160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209629623962755076"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ghI42hsFtf", "expanded_url": "https://twitter.com/linda_madsonn/status/1209629623962755076", "display_url": "twitter.com/linda_madsonn/\u2026"}]}, "author_id": "978319763763015680", "created_at": "2019-12-25T00:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209630279108907008"], "text": "Uma garota, (crian\u00e7a) se matou e escreveu com o PR\u00d3PRIO SANGUE \"Garotas bonitas n\u00e3o comem\"\nMan, esse mundo \u00e9 t\u00f3xico e doentio por est\u00e9tica. https://t.co/ghI42hsFtf", "lang": "pt", "id": "1209630279108907008"}, {"author_id": "978319763763015680", "created_at": "2019-12-25T00:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629623962755076"], "text": "Eu tenho um caralho de um corpo padr\u00e3o e n consigo ficar de biqu\u00edni a\u00ed as pessoas mandam eu usar essa porra na praia.\nQuando uma mulher gorda t\u00e1 de biqu\u00edni os cornos vem esculachando a mina falando que ela n tem no\u00e7\u00e3o do rid\u00edculo E A MANDA USAR OUTRA COISA\n\nVAO SE FODER MANO", "lang": "pt", "id": "1209629623962755076"}, {"author_id": "51609980", "created_at": "2019-12-25T00:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209629757500985346"], "text": "Algu\u00e9m sabe como recupera aquela empolga\u00e7\u00e3o/paix\u00e3o/tes\u00e3o pelas coisas que voc\u00ea um dia foi louco?", "lang": "pt", "id": "1209629757500985346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 153, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-12-24T15:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1868, "reply_count": 1607, "like_count": 14463, "quote_count": 154}, "edit_history_tweet_ids": ["1209490518096437249"], "text": "Neste Natal vamos todos valorizar a solidariedade, a amizade, a constru\u00e7\u00e3o de um mundo mais justo e a defesa dos mais pobres como nos ensinou Jesus Cristo. Agrade\u00e7o ao carinho que recebi esse ano, quando poderei de novo passar o Natal com a minha fam\u00edlia.", "lang": "pt", "id": "1209490518096437249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "id": "1208867696177082369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 246, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}]}, "author_id": "152835465", "created_at": "2019-12-24T17:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1514, "reply_count": 553, "like_count": 6488, "quote_count": 112}, "edit_history_tweet_ids": ["1209522792888250369"], "text": "No quiero romper el esp\u00edritu navide\u00f1o pero ser\u00eda interesante proponerle a los promotores de la megaminer\u00eda que cuando levanten la copa hoy le metan una gotita de cianuro al champagne as\u00ed prueban lo que le est\u00e1n dando a la madre tierra... y Cornejo que le agregue gas pimienta", "lang": "es", "id": "1209522792888250369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/cAIhwHAprl", "expanded_url": "http://bit.ly/2PT3qpj", "display_url": "bit.ly/2PT3qpj"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qiVz9R9dNY", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1209602149484654592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiVz9R9dNY", "media_key": "3_1209597300290588674"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 91, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "FicoGutierrez", "id": "43395943"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "QuinteroCalle", "id": "36276135"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Confidenciales"}]}, "author_id": "18079284", "created_at": "2019-12-24T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 136, "like_count": 155, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602149484654592"], "text": "#Confidenciales | Este 24 de diciembre se dio un singular encuentro en Medell\u00edn. @IvanDuque y @JBALVIN se reunieron para discutir el futuro cultural del pa\u00eds, en el encuentro tambi\u00e9n participaron el saliente alcalde @FicoGutierrez y @QuinteroCalle https://t.co/cAIhwHAprl https://t.co/qiVz9R9dNY", "lang": "es", "id": "1209602149484654592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/obEYpbAO13", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLsHNh", "display_url": "dlvr.it/RLsHNh", "unwound_url": "http://dlvr.it/RLsHNh"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1523748277", "created_at": "2019-12-24T13:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 403, "reply_count": 502, "like_count": 2261, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1209462737782202369"], "text": "Militantes de esquerda zombam de acidente dom\u00e9stico de Bolsonaro: \u201cBem que podia ter morrido\u201d https://t.co/obEYpbAO13", "lang": "pt", "id": "1209462737782202369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209625677978382336"}], "author_id": "874015244154220545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adrielleweiers", "id": "2350516273"}]}, "created_at": "2019-12-25T00:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209626775900344323"], "in_reply_to_user_id": "2350516273", "text": "@adrielleweiers Pelo menos eu n\u00e3o estou sozinho em casa \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1209626775900344323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"author_id": "266221733", "created_at": "2019-12-24T23:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209621677224726528"], "text": "deixa os cara ir pro baile uai, melhor que ficar pagando de simpatia no meio da familia que quase se matou na briga o ano todo", "lang": "pt", "id": "1209621677224726528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209529205698039809"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3BYu0bRRjc", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinVizcarraC/status/1209529205698039809", "display_url": "twitter.com/MartinVizcarra\u2026"}]}, "author_id": "57545700", "created_at": "2019-12-24T17:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209532682516025346"], "text": "Renuncia a t\u00fa inmunidad, dictador. https://t.co/3BYu0bRRjc", "lang": "es", "id": "1209532682516025346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "jg"}]}, "author_id": "906995711111307264", "created_at": "2019-12-25T00:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209625541768290304"], "text": "maior frustra\u00e7\u00e3o de ser jungle \u00e9 ver um aliado falar: o jg deles j\u00e1 veio 3 vezes aqui e voc\u00ea nenhuma. Os kras pensa que s\u00f3 tem que ter gank na lane deles", "lang": "pt", "id": "1209625541768290304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oKlu9rP1zA", "expanded_url": "http://www.in.gov.br/web/dou/-/decreto-n-10.189-de-23-de-dezembro-de-2019-235216175", "display_url": "in.gov.br/web/dou/-/decr\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 123, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-24T14:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7017, "reply_count": 2691, "like_count": 41773, "quote_count": 715}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476779171295232"], "text": "Em substitui\u00e7\u00e3o aos generosos indultos salva-ladr\u00f5es ou salva-corruptos dos anos anteriores, o Governo do PR @jairbolsonaro concedeu indulto humanit\u00e1rio a presos com doen\u00e7as terminais e indulto espec\u00edfico a policiais condenados por crimes N\u00c3O INTENCIONAIS. https://t.co/oKlu9rP1zA", "lang": "pt", "id": "1209476779171295232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209450885950189568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 243, "tag": "Flamengo"}]}, "author_id": "1121039784963661826", "created_at": "2019-12-24T12:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456965925167106"], "in_reply_to_user_id": "193500696", "text": "@futebol_info Pq \u00e9 o Brasil... Simples assim. O pa\u00eds onde tudo incomoda, onde \u00e9 pecado fazer uma boa administra\u00e7\u00e3o. O clube, hoje, anda com as pr\u00f3prias pernas e gra\u00e7as a isso viramos uma pot\u00eancia. Ao inv\u00e9s dos clubes se espelharem no #Flamengo \u00e9 bem mais simples criticar.", "lang": "pt", "id": "1209456965925167106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209618496021241857"}], "author_id": "443919938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuccasMTa", "id": "1611730483"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "NPTO", "id": "56566321"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Bob_Fernandes", "id": "47739030"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209623550396682240"], "in_reply_to_user_id": "1611730483", "text": "@LuccasMTa @NPTO @Bob_Fernandes Se recorreu ao dicion\u00e1rio \u00e9 porque tua explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o encontrava base no fato. Est\u00e3o criando celeuma. Resta saber se esse ato foi praticado com essa inten\u00e7\u00e3o mesmo. Morreram quantos nesse ato terrorista abomin\u00e1vel?", "lang": "pt", "id": "1209623550396682240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RwH5Wys9fC", "expanded_url": "https://twitter.com/nvtegrey/status/1209307202307022848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwH5Wys9fC", "media_key": "7_1209307157080002561"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "elize matsunaga"}]}, "author_id": "72499921", "created_at": "2019-12-24T02:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1921, "reply_count": 308, "like_count": 10529, "quote_count": 1438}, "edit_history_tweet_ids": ["1209307202307022848"], "text": "A elize matsunaga servindo simpatia e acenando pra fanbase https://t.co/RwH5Wys9fC", "lang": "pt", "id": "1209307202307022848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/5IhY7CG9hO", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/doutor-bumbum-sera-candidato-a-vereador/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/doutor-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/doutor-bumbum-sera-candidato-a-vereador/"}]}, "author_id": "1106007969181958144", "created_at": "2019-12-24T17:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 119, "like_count": 1769, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1209519221836800000"], "text": "Crime comum \u00e9 a porta de entrada para crimes mais pesados, como virar pol\u00edtico  https://t.co/5IhY7CG9hO", "lang": "pt", "id": "1209519221836800000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "46040478", "created_at": "2019-12-24T04:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 516, "like_count": 6067, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1209323692976685057"], "text": "\u00c9 dif\u00edcil entender a l\u00f3gica \"crist\u00e3\" que permite a um ser temente a Deus usar o anivers\u00e1rio de Jesus como justificativa para tirar da cadeia homicidas fardados. Que  diabo de cristianismo \u00e9 esse?", "lang": "pt", "id": "1209323692976685057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}], "author_id": "91337201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "in_reply_to_user_id": "471891921", "text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "lang": "ca", "id": "1209122018005803009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208341500809170945"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/DtK9TkfXMt", "expanded_url": "https://twitter.com/trtworld/status/1208341500809170945", "display_url": "twitter.com/trtworld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "3161331104", "created_at": "2019-12-23T23:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 86, "like_count": 1711, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1209260367756582913"], "text": "\"China massacres 35 million Uighurs\"\n\nThe global population of Uighurs is 10-15 million. Wonder how China is able to massacre 20+ million more Uighurs than exist in the world\ud83e\udd14\n\nLesson: you can make up anything about China and people will buy it without a second thought. https://t.co/DtK9TkfXMt", "lang": "en", "id": "1209260367756582913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "El Grinch"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Obra Maestra"}]}, "author_id": "4806514396", "created_at": "2019-12-24T19:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209554369689067521"], "text": "Cu\u00e1l es su pel\u00edcula favorita de navidad?\nLa m\u00eda es sin duda El Grinch (la del 2000). Obra Maestra.", "lang": "es", "id": "1209554369689067521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5PQfd5IY6y", "expanded_url": "https://twitter.com/Fredyandradea/status/1209611597041274881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PQfd5IY6y", "media_key": "3_1209611591563513856"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "176418153", "created_at": "2019-12-24T23:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209611597041274881"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5PQfd5IY6y", "lang": "es", "id": "1209611597041274881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/LZvAtXIMMH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLtZ7X", "display_url": "dlvr.it/RLtZ7X"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K9Ydmt9bFq", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1209617520031748096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9Ydmt9bFq", "media_key": "3_1209617518282690560"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-24T23:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617520031748096"], "text": "Ingeniero se suicida 24 horas despu\u00e9s de haber sido internado en hospital mental [VIDEO]: Un joven fue hospitalizado al tener un colapso mental, pero 24 horas despu\u00e9s del internamiento se suicida. (Captura: NBC New York)Un joven fue hospitalizado\u2026 https://t.co/LZvAtXIMMH #Mundo https://t.co/K9Ydmt9bFq", "lang": "es", "id": "1209617520031748096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209617185242591232"}], "author_id": "577361779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaricatoYan", "id": "880624132832014336"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209617628249153536"], "in_reply_to_user_id": "880624132832014336", "text": "@MaricatoYan \u00c9 gs bb quero v\u00ea me pega", "lang": "pt", "id": "1209617628249153536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KCjde2FqmU", "expanded_url": "https://www.noticiasdealagoinhas.com/2019/12/pastor-se-recusa-batizar-adolescente.html?fbclid=IwAR0cDIR0KcS9-7DBoVODRh9Is2DkwNgQnLk4d0XUPJnTBKPISVNEkmB3IjY", "display_url": "noticiasdealagoinhas.com/2019/12/pastor\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1150811056366919680", "created_at": "2019-12-24T01:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 41, "like_count": 192, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1209286571117166593"], "text": "Gente de \"Deus\"...\nPastor se recusa a batizar adolescente negra em igreja; \"cabelo crespo n\u00e3o \u00e9 de crente\" https://t.co/KCjde2FqmU", "lang": "pt", "id": "1209286571117166593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/koTzOQtWyG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6dpC98BKdn/?igshid=19km3kz970cs9", "display_url": "instagram.com/p/B6dpC98BKdn/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "MinMey"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadMacross"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "NavidadMacross"}]}, "author_id": "27620643", "created_at": "2019-12-24T17:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209522576768356353"], "text": "Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinMey #NavidadMacross https://t.co/koTzOQtWyG", "lang": "es", "id": "1209522576768356353"}, {"author_id": "1961565140", "created_at": "2019-12-24T20:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209577311626039297"], "text": "Salir a la calle con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1209577311626039297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209602027417939975"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "OIT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Loquitaloca2", "id": "1160669156494184448"}]}, "author_id": "231687200", "created_at": "2019-12-24T22:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602667330359299"], "in_reply_to_user_id": "231687200", "text": "@Loquitaloca2 @alediazcl De acuerdo a la OIT el trabajo de un gendarme es por lejos el m\u00e1s estresante y desgastante, y la tasa de sobrevida de un jubilado de prisiones es la m\u00e1s baja de las profesiones u oficios, la gran mayoria muere de c\u00e1ncer incluso reci\u00e9n jubilado", "lang": "es", "id": "1209602667330359299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209606153581322240"}], "author_id": "1104426349262000131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ventosombrio", "id": "771921130210885632"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Gian_DO1DERA", "id": "851217018925797378"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209614860440555523"], "in_reply_to_user_id": "771921130210885632", "text": "@ventosombrio @Gian_DO1DERA \u00c9, n\u00e9??? Mas fica a li\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1209614860440555523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209612481263546370"}], "author_id": "1366046515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mikadopacio", "id": "1514044687"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209613324914249728"], "in_reply_to_user_id": "1514044687", "text": "@mikadopacio Satira", "lang": "eu", "id": "1209613324914249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516529655668736"}], "author_id": "128609313", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "created_at": "2019-12-24T20:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209565304067690502"], "in_reply_to_user_id": "128609313", "text": "#Siria Oggi una autobomba suicida \u00e8 andata a segno contro soldati siriani nel centro abitato di Jaranaz. I governativi stavolta si sono lasciati sorprendere; il filmato dell'esplosione catturato da un drone mostra impietosamente attivit\u00e0 di saccheggio.", "lang": "it", "id": "1209565304067690502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "author_id": "872277445", "created_at": "2019-12-24T22:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209602162927386625"], "text": "o aniversario de jesus esta igual os meus aniversarios tudo dando errado", "lang": "pt", "id": "1209602162927386625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/G5fcrnUelz", "expanded_url": "https://twitter.com/RaonyPhillips/status/1209517713971957766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5fcrnUelz", "media_key": "3_1209517706430558208"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "GirlsInTheHouse"}]}, "author_id": "53199396", "created_at": "2019-12-24T16:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 113, "like_count": 2287, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1209517713971957766"], "text": "#GirlsInTheHouse https://t.co/G5fcrnUelz", "lang": "qme", "id": "1209517713971957766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xeGGmujVpM", "expanded_url": "https://twitter.com/HillelNeuer/status/1209570634126237696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeGGmujVpM", "media_key": "3_1209570628191342592"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8149, "type": "Place", "normalized_text": "U.N.'s"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 202, "username": "UNHumanRights", "id": "69231187"}]}, "author_id": "22434517", "created_at": "2019-12-24T20:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1235, "reply_count": 140, "like_count": 1801, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1209570634126237696"], "text": "One week from tomorrow, a man who destroyed his country, starved his people &amp; crushed dissidents will join the U.N.'s highest human rights body.\n\nMerry Christmas and a Happy New Year, @UNHumanRights. https://t.co/xeGGmujVpM", "lang": "en", "id": "1209570634126237696"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "435180779", "created_at": "2019-12-24T22:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209604205264166915"], "text": "Mano, o Lucas me irrita muito kkkkkk n\u00e3o consigo ficar sem rir", "lang": "pt", "id": "1209604205264166915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "JJ Rend\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "PattyPoleo", "id": "248010159"}]}, "author_id": "73948999", "created_at": "2019-12-24T18:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 50, "like_count": 706, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1209542985727315968"], "text": "JJ Rend\u00f3n le confes\u00f3 @PattyPoleo que desde que \"asesoraba\" a Guaid\u00f3, perdi\u00f3 dos millones de seguidores en sus redes sociales. Lo dijo \u00e9l mismo.\n\nNo hay una mayor prueba de rechazo a la burla que ha representado el interinato a todos los venezolanos.", "lang": "es", "id": "1209542985727315968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209600469812830208"}], "author_id": "1333982586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndrsInestroza", "id": "1119706176458043398"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209603975055630338"], "in_reply_to_user_id": "1119706176458043398", "text": "@AndrsInestroza A quien le damos fire", "lang": "es", "id": "1209603975055630338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209529205698039809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMEN BLINDAJE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-12-24T21:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209592664590626818"], "in_reply_to_user_id": "4825296327", "text": "@MartinVizcarraC GRACIAS POR CERRAR EL ANTRO DEL KRIMEN BLINDAJE Y DELITO Q LO HABIAN CONVERTIDO A NUESTRO CONGRESO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y  EL APRA DEL SUICIDA AG. FELIZ NAVIDAD SR PRESIDENTE CONSTITUCIONAL DE LA REP\u00daBLICA MARTIN VIZCARRA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd17\ud83d\ude04\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "es", "id": "1209592664590626818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209587307701002241"}], "author_id": "1067524052942823427", "created_at": "2019-12-24T22:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209603034935943168"], "in_reply_to_user_id": "3866208628", "text": "@FatalityLoser Fixa nessa rua do amor", "lang": "pt", "id": "1209603034935943168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "154170746", "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "lang": "es", "id": "1208821335402729477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209600759542767618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "author_id": "3340210863", "created_at": "2019-12-24T22:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600975872413696"], "in_reply_to_user_id": "3340210863", "text": "se voc\u00eas me disserem que \u00e9 do kurt meu sincero vai toma no cu de voc\u00eas", "lang": "pt", "id": "1209600975872413696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GHwUlUtugk", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1209497135072329730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHwUlUtugk", "media_key": "3_1209497130206932992"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "2479861125", "created_at": "2019-12-24T15:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 227, "like_count": 4642, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1209497135072329730"], "text": "Tenho quase certeza que Jesus n\u00e3o disse: \"ARMAI-vos uns aos outros\" https://t.co/GHwUlUtugk", "lang": "pt", "id": "1209497135072329730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EI5W8NJPrK", "expanded_url": "https://www.larazon.es/madrid/20191223/7odp2j7eqrdfthey44ppx5fewi.html", "display_url": "larazon.es/madrid/2019122\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hnpHYXfmt0", "expanded_url": "https://twitter.com/policia/status/1209415879223599104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnpHYXfmt0", "media_key": "7_1209415735770001413"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "SomosTuPolic\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "0fc2a53e52142000"}, "author_id": "23791197", "created_at": "2019-12-24T10:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5117, "reply_count": 735, "like_count": 22568, "quote_count": 413}, "edit_history_tweet_ids": ["1209415879223599104"], "text": "Muchas gracias a las personas que nos avisaron y a los vecinos\n\nEl agente la ayud\u00f3, meti\u00f3 en casa y la arrop\u00f3 en la cama, ilesa\n\nEse beso, adem\u00e1s de tocarnos el coraz\u00f3n, es la mejor de nuestras recompensas\n\nFeliz Nochebuena y Feliz Navidad #SomosTuPolic\u00eda\nhttps://t.co/EI5W8NJPrK https://t.co/hnpHYXfmt0", "lang": "es", "id": "1209415879223599104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209589909222252544"}], "author_id": "3195208450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Xtreme81vcf", "id": "2917056207"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600752580268034"], "in_reply_to_user_id": "2917056207", "text": "@Xtreme81vcf @JuananExiliado Claro que no esta bien...para ello hay centros especiales...pero hay casos que nunca saben lo que le pasa a ciertas personas porque no lo dicen.. es un caso delicado...", "lang": "es", "id": "1209600752580268034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209415879223599104"}], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7z2eOZ5ASD", "expanded_url": "https://twitter.com/policia/status/1209415879223599104", "display_url": "twitter.com/policia/status\u2026"}]}, "author_id": "68740712", "created_at": "2019-12-24T16:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 1068, "like_count": 2501, "quote_count": 92}, "edit_history_tweet_ids": ["1209511981088202752"], "text": "Gracias infinitas por vuestra vocaci\u00f3n y entrega. Estos servicios os hacen a\u00fan m\u00e1s grandes.\n\nSiempre orgullosos de nuestras Fuerzas y Cuerpos de Seguridad y servicios de emergencia. Mi agradecimiento a todos los profesionales que esta noche velar\u00e1n por nuestra seguridad. https://t.co/7z2eOZ5ASD", "lang": "es", "id": "1209511981088202752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LBY4TBgk2D", "expanded_url": "https://twitter.com/rebecadrumonda/status/1209492713948811267/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LBY4TBgk2D", "media_key": "3_1209492708550729735"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1015743121077006336", "created_at": "2019-12-24T15:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 26, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209492713948811267"], "text": "Procurando aqui, onde est\u00e1 escrito, que Jesus nasceu dia 25 de dezembro.\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude44 https://t.co/LBY4TBgk2D", "lang": "pt", "id": "1209492713948811267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PqeL751lja", "expanded_url": "https://twitter.com/MxvrclF/status/1209312043695837184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqeL751lja", "media_key": "7_1209311946622812161"}]}, "author_id": "857298949794914304", "created_at": "2019-12-24T22:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600243853090817"], "text": "gente mru irmao se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d nao sei o que fazer \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/PqeL751lja", "lang": "pt", "id": "1209600243853090817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sWvj4iiyp1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLlpK2", "display_url": "dlvr.it/RLlpK2"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Ckyu7LG834", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1208774209104564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ckyu7LG834", "media_key": "3_1208774207053582338"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00ed"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "NDigital"}]}, "author_id": "34935938", "created_at": "2019-12-22T15:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208774209104564224"], "text": "Joven se suicida en Ban\u00ed y deja carta de despedida a familiares:\u201cLos amo, pero no soportar\u00e9 estar viva\u201d https://t.co/sWvj4iiyp1 #NDigital https://t.co/Ckyu7LG834", "lang": "es", "id": "1208774209104564224"}, {"author_id": "2774758840", "created_at": "2019-12-24T22:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209598033987543040"], "text": "gente eu fico triste, mas n\u00e3o chocada, por ter tanta gente que me odeia nessa cidade, algu\u00e9m me leva pra morar em outro lugar???????", "lang": "pt", "id": "1209598033987543040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209597957760270336"}], "author_id": "199073924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luckerz97", "id": "379966732"}]}, "created_at": "2019-12-24T22:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209598640186122240"], "in_reply_to_user_id": "379966732", "text": "@Luckerz97 Suicidarse en un d\u00eda festivo tan importante, que lindo ser\u00eda", "lang": "es", "id": "1209598640186122240"}, {"author_id": "215142503", "created_at": "2019-12-24T18:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209547500698447875"], "text": "Lo religioso existe despu\u00e9s de la exposici\u00f3n al secreto de lo sagrado, orgi\u00e1stico y demon\u00edaco para devenir en responsabilidad", "lang": "es", "id": "1209547500698447875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ya4ToOnF5V", "expanded_url": "https://twitter.com/kyohanw/status/1209597244485390336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ya4ToOnF5V", "media_key": "3_1209597234788130820"}]}, "author_id": "2224146811", "created_at": "2019-12-24T22:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209597244485390336"], "text": "O DOUMAKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/ya4ToOnF5V", "lang": "tr", "id": "1209597244485390336"}], "places": [{"full_name": "Itapua, Paraguay", "id": "0015065c5a4fa3c4"}, {"full_name": "Saquarema, Brasil", "id": "6921f63daeee899a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Bethesda, MD", "id": "864ff125241f172f"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015226333939544064", "value": "1015226333939544064", "detail": "User has been suspended: [1015226333939544064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209692817947275264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209692817947275264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209692817947275264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183369803840544768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183369803840544768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183369803840544768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209153158896861184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209153158896861184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209153158896861184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209642581514215424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209642581514215424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209642581514215424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150855465556938757", "value": "1150855465556938757", "detail": "User has been suspended: [1150855465556938757].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209688630106710016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209688630106710016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209688630106710016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "118358705", "value": "118358705", "detail": "User has been suspended: [118358705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209637447665160194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209637447665160194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209637447665160194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1020403639196831744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020403639196831744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020403639196831744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209686930910334977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209686930910334977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209686930910334977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "518671691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [518671691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "518671691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209685846342938625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209685846342938625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209685846342938625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192505031058219008", "value": "1192505031058219008", "detail": "User has been suspended: [1192505031058219008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209675744022056960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209675744022056960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209675744022056960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909929994700427264", "value": "909929994700427264", "detail": "User has been suspended: [909929994700427264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209662315454488576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209662315454488576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209662315454488576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209670551998009344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209670551998009344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209670551998009344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "621141240", "value": "621141240", "detail": "User has been suspended: [621141240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209671542155685888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209671542155685888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209671542155685888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1074037730101915648", "value": "1074037730101915648", "detail": "User has been suspended: [1074037730101915648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209607689757691904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209607689757691904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209607689757691904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209661140353142785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209661140353142785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209661140353142785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "200227553", "value": "200227553", "detail": "User has been suspended: [200227553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209650232377716736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209650232377716736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209650232377716736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139203607067279360", "value": "1139203607067279360", "detail": "User has been suspended: [1139203607067279360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209475491608113154", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209475491608113154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209475491608113154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209558179257950209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209558179257950209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209558179257950209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209631644610650113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209631644610650113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209631644610650113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209626310940725248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209626310940725248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209626310940725248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2328645260", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2328645260].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2328645260", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209611813517701125", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209611813517701125].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209611813517701125", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209609068962369539", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209609068962369539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209609068962369539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209612094309642242", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209612094309642242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209612094309642242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "296499853", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [296499853].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "296499853", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209604213707280385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209604213707280385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209604213707280385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209695224160751618", "oldest_id": "1209597413092208640", "result_count": 444, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1xxr6f8ry7hxw16xfu5oij7ul"}}