{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175591173697736704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175591173697736704", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1141912839650709504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175591022715445248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175591014884659200"}], "id": "1175591022715445248", "created_at": "2019-09-22T02:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1.Apolog\u00eda al suicidio, 2.Promoci\u00f3n del suicidio\n3. Enaltecimiento al suicida\nMuy al contrario, s\u00f3lo se se\u00f1ala el gran valor que tuvo la persona para cometer el hecho. Por lo tanto, si a alguien se le dice valiente, no se da por hecho que la acci\u00f3n cometida sea positiva o buena", "in_reply_to_user_id": "946826063719620609", "author_id": "946826063719620609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175591004486930432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175591004486930432", "created_at": "2019-09-22T02:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "174851074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590981045051393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175590981045051393", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "852948694580289536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590974359293953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175590974359293953", "created_at": "2019-09-22T02:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "85093657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590943078125571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "id": "1175590943078125571", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "1087686205590958080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175590911385972737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175590911385972737", "created_at": "2019-09-22T02:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "494417667"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590869044518912"], "id": "1175590869044518912", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "the society"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a mensagem que the society quer passar \u00e9 bacana... eu to curioso pra caralho pra saber onde eles est\u00e3o; se a mina gr\u00e1vida vai conseguir ter o beb\u00ea; quem matou a liderzinha... MASS puta merda meu amigo que s\u00e9rie chata um lenga-lenga do cacete", "author_id": "4692640952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590830524051456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175590830524051456", "created_at": "2019-09-22T02:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2151773856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175590592321114112"], "id": "1175590592321114112", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "ranieds"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "bronce1"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "toda la tarde jugando ranieds y parte de la noche para acabar en bronce1 con la promo perdida, esque es flipante colega de tantos jodidos inutiles, tanta gente malisima suicida, dioos me ponen malo asi normal que subir de elo sea tan dificil madre mia....", "author_id": "1918129273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590591847194628"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175590591847194628", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "124206263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590483906760705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "id": "1175590483906760705", "created_at": "2019-09-22T01:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "355137142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590361995120641"], "id": "1175590361995120641", "created_at": "2019-09-22T01:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "t\u00e1 e meu amigo que numa trip achou que era um desenho animado e quase se matou pra ver se tinha respawn", "author_id": "772504711236820997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590245104009217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175590245104009217", "created_at": "2019-09-22T01:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "4571439929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175590200614875137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589745922998274"}], "id": "1175590200614875137", "created_at": "2019-09-22T01:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por otro lado, interpreto este acto suicida (porque literal se sali\u00f3 de la bolsa en la camisa del pecho) para que lo cambie por el 11 \ud83d\ude0d \u00a1MEST\u00c1DANDOSENIALES!", "in_reply_to_user_id": "1803056834", "author_id": "1803056834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175590055504691201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175590055504691201", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "712661030967623680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589811417169920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175589811417169920", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1050838337576214531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589659117793285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175589659117793285", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "2750923445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ouUCzmgHSk", "expanded_url": "https://twitter.com/SannyaLoz/status/1175589600951197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouUCzmgHSk", "media_key": "16_1175589591136571392"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "yukata"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589600951197698"], "id": "1175589600951197698", "created_at": "2019-09-22T01:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o vem pra mim, seu man\u00edaco suicida desgra\u00e7ado????!!! Eu nunca me esforcei tanto por um SSR!!! Nem mesmo por aquele deus ruivo de yukata e cataventos lindos!!! https://t.co/ouUCzmgHSk", "author_id": "722169993316667392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589541899579392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586902218608640"}], "id": "1175589541899579392", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 199, "probability": 0.4451, "type": "Organization", "normalized_text": "Copacabana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NatuzaNery Se fosse filha de m\u00e9dico,advogado, a apura\u00e7\u00e3o do crime seria outra mas \u00e9 filha de trabalhador, negro, morador de comunidade. \nUm maluco matou 2,feriu+2 e ganhou tiro nas pernas, Copacabana, morto qndo n teve mais jeito.", "in_reply_to_user_id": "61198788", "author_id": "401386186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589314803187712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175088253524799488"}], "id": "1175589314803187712", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "@tvfoco E vai passar Esquadr\u00e3o Suicida na segunda...", "in_reply_to_user_id": "54585834", "author_id": "736919312431210498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589244674412544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175588898547875841"}], "id": "1175589244674412544", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Roleta__Russa E vai passar Esquadr\u00e3o Suicida na segunda...", "in_reply_to_user_id": "823165383192576000", "author_id": "736919312431210498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kin7KpjAcT", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2008/12/09/world/europe/09greece.html", "display_url": "nytimes.com/2008/12/09/wor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Gr\u00e9cia"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589204941819904"], "id": "1175589204941819904", "created_at": "2019-09-22T01:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gr\u00e9cia, 2008, a pol\u00edcia grega matou uma menina de quinze anos. \n\nque a esquerda branca brasileira se inspire em seus ancestrais. https://t.co/kin7KpjAcT", "author_id": "977397472170512384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589158439591938"], "id": "1175589158439591938", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Santos \u00e9 intenso, como seu t\u00e9cnico. O Santos n\u00e3o conseguiu manter esse n\u00edvel f\u00edsico no segundo tempo, deu espa\u00e7os ao Gr\u00eamio, Sampaoli se desesperou, fez altera\u00e7\u00f5es erradas e matou o time. Para o bem e para o mal, o Santos hoje foi a representa\u00e7\u00e3o de seu t\u00e9cnico.", "author_id": "365489991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589060376694784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175589060376694784", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "191412029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/C6RyYAYjLk", "expanded_url": "https://twitter.com/crush_moana/status/1175198266818007040", "display_url": "twitter.com/crush_moana/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589033826770944"], "id": "1175589033826770944", "created_at": "2019-09-22T01:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crl gordinha se matou com a rea\u00e7\u00e3o de mentos e coca https://t.co/C6RyYAYjLk", "author_id": "1013541526025142274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175589032123871232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175589032123871232", "created_at": "2019-09-22T01:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "153453236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588965115711488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175588965115711488", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "60385591"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588898115862528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588898115862528", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "757687435648233474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Fx8WsrOOG1", "expanded_url": "https://is.gd/YpaQvl", "display_url": "is.gd/YpaQvl"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/M1qLYB7prf", "expanded_url": "https://twitter.com/ELBRAVOMX/status/1175588867090591745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M1qLYB7prf", "media_key": "3_1175588863521284096"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3496, "type": "Place", "normalized_text": "ELBRAVO"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.8662, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5597, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ELBRAVO"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Noticias"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "Nacional"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Tamaulipas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175588867090591745"], "id": "1175588867090591745", "created_at": "2019-09-22T01:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ELBRAVO #Noticias #Nacional #Tamaulipas Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet &gt; https://t.co/Fx8WsrOOG1 https://t.co/M1qLYB7prf", "author_id": "2834519589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588856026095618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588856026095618", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "40225367"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588750296002562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588750296002562", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "885937345115164673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588749977313281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588749977313281", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "960794088332197888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588703189786624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175567938360881152"}], "id": "1175588703189786624", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Sen_Cristovam O que dizer do senhor, que se ocultou em sil\u00eancio durante a roubalheira petralha no Brasil, que matou milhares de crian\u00e7as e adultos pela falta de recursos para a educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, habita\u00e7\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "20242549", "author_id": "1970153030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588687658258432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175578748042862599"}], "id": "1175588687658258432", "created_at": "2019-09-22T01:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rmviel @EdoardoComO @fleps81 @andrizek N\u00e3o se pergunta quem a matou mas cobra-se que se descubra quem mandou o vizinho do presidente e o miliciano cuja fam\u00edlia trabalhava no gabinete do filho do presidente mat\u00e1-la.", "in_reply_to_user_id": "21712293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmviel", "id": "21712293"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "fleps81", "id": "355891781"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "author_id": "2332772024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175588685619826688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580308860596224"}], "id": "1175588685619826688", "created_at": "2019-09-22T01:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@branstein2005 De entrada pens\u00e9 que era un pensamiento suicida luego reaccion\u00e9 y...omg", "in_reply_to_user_id": "223060989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "branstein2005", "id": "223060989"}]}, "author_id": "352860887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175588601691852806"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175587136952832000"}], "id": "1175588601691852806", "created_at": "2019-09-22T01:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@giselamariel103 La gente se suicida porque vive mal porque la plata no alcanza y de ah\u00ed se derivan todo tipo de problemas. Yo no me voy a suicidar nunca pero a veces pienso que ser\u00eda mejor estar muerto.", "in_reply_to_user_id": "3363073401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giselamariel103", "id": "3363073401"}]}, "author_id": "1166798290035380224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ItalT9S7KG", "expanded_url": "https://my.w.tt/BTtO4UN6a0", "display_url": "my.w.tt/BTtO4UN6a0"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "a suicida"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Wattpad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588537405718528"], "id": "1175588537405718528", "created_at": "2019-09-22T01:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muito bom esse livro.\" a suicida e o popular   no #Wattpad https://t.co/ItalT9S7KG", "author_id": "1084983263528210432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588528824209409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588528824209409", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1067943685223051264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588418056806401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175588418056806401", "created_at": "2019-09-22T01:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3313548076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175588414319730688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175515797994840067"}], "id": "1175588414319730688", "created_at": "2019-09-22T01:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PARA ENGA\u00d1AR A NADIE...\u00c9STA, ANTES D CAER PRESA,SE SUICIDA. QUIERA DIOS Q ME EQUIVOQUE", "in_reply_to_user_id": "202352090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "author_id": "767418890104217600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588389543915520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175588389543915520", "created_at": "2019-09-22T01:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1081114780923035648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175588349542830080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "id": "1175588349542830080", "created_at": "2019-09-22T01:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "1156324229945729024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588335273857024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175588335273857024", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "963948513972375552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588269658185729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588269658185729", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "80191453"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588258866192385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175588258866192385", "created_at": "2019-09-22T01:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "745661340195356673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588222925250561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175581841157476352"}], "id": "1175588222925250561", "created_at": "2019-09-22T01:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Breno35230360 @nilmoretto qdo o cantor espancador de mulher se matou, rapidinho se manifestaram e nem se preocuparam com a inst\u00e2ncia \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "1175529226725920768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Breno35230360", "id": "1175529226725920768"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "author_id": "16264010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588147570364424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175587271183147009"}], "id": "1175588147570364424", "created_at": "2019-09-22T01:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flwnathan @GabrielSpecterr Essa msm pol\u00edcia despreparada que vai te socorrer se vc precisar,essa pol\u00edcia despreparada que entra no morro,geralmente,com poder inferior,j\u00e1 fizeram a per\u00edcia para provar que foi a pol\u00edcia que matou?(enquanto tiver morrendo bandido,est\u00e1 \u00f3timo)", "in_reply_to_user_id": "155664485", "author_id": "1006221980696301571"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588099268722688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175588099268722688", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1549717658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588090410389509"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175556630081167360"}], "id": "1175588090410389509", "created_at": "2019-09-22T01:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rafaelakr: Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rafaelakr", "id": "789893896692170752"}]}, "author_id": "225120271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588057183150080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175588057183150080", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "427057829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588043065102337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175588043065102337", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1058039780242587648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/UghxWv7J41", "expanded_url": "https://twitter.com/leolona/status/1175588040116322304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UghxWv7J41", "media_key": "16_1175588033942343680"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RodMesa", "id": "134856736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175588040116322304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175227426877476864"}], "id": "1175588040116322304", "created_at": "2019-09-22T01:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RodMesa Que sale m\u00e1s caro POL\u00cdTICAMENTE...\n\nPagar el arrendamiento mensual del aparcamiento de un AVI\u00d3N DE LUJO ...o \n\nINCUMPLIR LA PALABRA EMPE\u00d1ADA???\n\nNing\u00fan POL\u00cdTICO se SUICIDA ... Defendiendo MENTIRAS que la REALIDAD hace a\u00f1icos...!!!!\n\nLOS JUEGOS DEL HAMBRE.... del PODER....!!! https://t.co/UghxWv7J41", "in_reply_to_user_id": "134856736", "author_id": "321051070"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587940615036928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175587940615036928", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "108011955"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175587890274951168"], "id": "1175587890274951168", "created_at": "2019-09-22T01:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ogni opportunit\u00e0 che incrocio sulla mia strada per deprimermi non me lascio mica sfuggire. Elvire Audray, la francesina di \"Vado a vivere da solo\" \u00e8 ormai morta (suicida) da quasi vent'anni, a 40 anni. In una scena del film si vede quanto sia incredibilmente bella.\n\n#ElvireAudray", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "ElvireAudray"}]}, "author_id": "23280841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587813636681728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175587813636681728", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "3054327904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587801326325761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175587801326325761", "created_at": "2019-09-22T01:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1047966858920566785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587736067203073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175587736067203073", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1099445954258915328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587730027438080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175587730027438080", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "449134579"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587689632075776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175587689632075776", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "750449594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587650608205829"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175587368260292608"}], "id": "1175587650608205829", "created_at": "2019-09-22T01:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lopaugomes: vo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopaugomes", "id": "2333027233"}]}, "author_id": "2344226137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175587592810708992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "id": "1175587592810708992", "created_at": "2019-09-22T01:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "792907293532848128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587576033533952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175587576033533952", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "152496767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TWwfReOu1a", "expanded_url": "https://t.co/TWwfReOu1a", "display_url": "t.co/TWwfReOu1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175587469334654976"], "id": "1175587469334654976", "created_at": "2019-09-22T01:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "// yo la paso mal porque ellos est\u00e1n heridos, cambieeenmeee el chip que asi voy a ser re suicida https://t.co/TWwfReOu1a", "author_id": "1164520446131417088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587436568731648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175587436568731648", "created_at": "2019-09-22T01:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "867617432613027840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587368260292608"], "id": "1175587368260292608", "created_at": "2019-09-22T01:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vo suicida", "author_id": "2333027233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175587359573839872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "id": "1175587359573839872", "created_at": "2019-09-22T01:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "1279174621"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587332453543936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175587332453543936", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "2783612789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587281077452800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175587281077452800", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1146166567291564033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587239298064385"], "id": "1175587239298064385", "created_at": "2019-09-22T01:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente,\nUm garoto de 19 anos se matou hoje na minha cidade, \u00e9 assutador o \u00edndice de suic\u00eddio onde eu moro.... Quase 1 ou 2 por semana \ud83d\udc94", "author_id": "4068648502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587138391412736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175587138391412736", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "2783612789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587049631621123"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175587049631621123", "created_at": "2019-09-22T01:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "63577583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586861143724032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586861143724032", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "941339006368960513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586822644273152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586822644273152", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1124850872062808064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586748136603649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175586748136603649", "created_at": "2019-09-22T01:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "771409771937337344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586695540105216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586695540105216", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "713060336216223744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586648211513345"], "id": "1175586648211513345", "created_at": "2019-09-22T01:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu fico pensando... vargas se matou no pal\u00e1cio do catete... ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 mal assombrado n\u00e3o???", "author_id": "1146597152522723328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586640636633088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}], "id": "1175586640636633088", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "733782072330989569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586539864231936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175586539864231936", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "2845921818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586514492895232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586514492895232", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3102225700"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586430925623299"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175585079822868480"}], "id": "1175586430925623299", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@misscrapfairy Voc\u00ea j\u00e1 matou algu\u00e9m por acaso? Ent\u00e3o n\u00e3o se compare a Beyonc\u00e9 \ud83d\ude0c", "in_reply_to_user_id": "717682774", "author_id": "964292535215673344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586420397940737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175586420397940737", "created_at": "2019-09-22T01:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "67413687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586295395094538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586295395094538", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1326751194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586275153317889"], "id": "1175586275153317889", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4603, "type": "Organization", "normalized_text": "UNb"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e chegou da UNb t\u00e3o triste quando viu l\u00e1 que o menino se matou e fiquei mal junto com ela\ud83e\udd7a", "author_id": "846911218749181952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586233663336450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175586233663336450", "created_at": "2019-09-22T01:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "187485444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586129627766784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586129627766784", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1078717344204156928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586110908633088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175504497986232321"}], "id": "1175586110908633088", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "CBLOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "baianolol1", "id": "2567508709"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "rangerlol1", "id": "4740863841"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "WillamsEduardo1", "id": "1194231278767394816"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@baianolol1 @rangerlol1 @gokucplol @Danielsdesu @WillamsEduardo1 Se pro player t\u00e1 usando a t\u00e9cnica do pulo suicida no CBLOL pq eu n\u00e3o usarei na normal game? Abs!", "in_reply_to_user_id": "2567508709", "author_id": "828224791874269184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586077429702658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175586077429702658", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1135159208066916353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585969531183104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585969531183104", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3786229163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585943782342656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585943782342656", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1881061945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585873838190592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585873838190592", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2779201895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585860424753152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175585860424753152", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "992921471688368129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585850714927104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585850714927104", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1135654828070363138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585814560088064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585814560088064", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "443021856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175585671639109633"], "id": "1175585671639109633", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 141, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Nanananana"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de gritar y cagarme la voz porque estaba por matar a una ara\u00f1a tama\u00f1o jumbo con raid y SALT\u00d3, entienden? SALT\u00d3, ONDA SUICIDA. Nanananana saben c\u00f3mo grit\u00e9 y sal\u00ed corriendo? Tengo 22 a\u00f1os por las dudas", "author_id": "1606544634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585645881958400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585645881958400", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "217726883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175585448862916609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175270792256512001"}], "id": "1175585448862916609", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "perusalen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanVal06498652", "id": "1034317085411889152"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanVal06498652: @ereynaabogado @TC_Peru Solo en perusalen se postulan a confesor del cobarde suicida, est\u00e9 mejor que nadie sabe como d\u2026", "author_id": "1079746114608353280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585433629143040"], "id": "1175585433629143040", "created_at": "2019-09-22T01:39:43.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida .. \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f", "author_id": "922604985854103553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585400368312320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585400368312320", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "997264277546438657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585326242381833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175585326242381833", "created_at": "2019-09-22T01:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "70704187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175585324162064385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}], "id": "1175585324162064385", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "2904052727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585312959008768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585312959008768", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3293348730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585264208699393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175585264208699393", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "3156620115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585126597763073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175585126597763073", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "775113199880396802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585085019631616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175585085019631616", "created_at": "2019-09-22T01:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "34045737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584917968826368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175584917968826368", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "791496741220679680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584855293345793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175560977682698241"}], "id": "1175584855293345793", "created_at": "2019-09-22T01:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fernandouvinha @cirogomes Ser\u00e1 que \u00e9 pq foi a bala do policial que MATOU uma CRIAN\u00c7A? Ser\u00e1 que vcs est\u00e3o t\u00e3o dessensibilizados que v\u00e3o se preocupar mais com guerra de narrativas do que com a trag\u00e9dia? Foi o governador que refor\u00e7ou, como um compromisso, levar a guerra nas ruas as \u00faltimas consequ\u00eancias.", "in_reply_to_user_id": "2728059327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandouvinha", "id": "2728059327"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "author_id": "4071644823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/7ijm2K7Yz6", "expanded_url": "https://twitter.com/dyliane/status/1175584839271104516/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ijm2K7Yz6", "media_key": "3_1175584831981391872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584839271104516"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575139800551425"}], "id": "1175584839271104516", "created_at": "2019-09-22T01:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@luizguiprado Engra\u00e7ado que quando um \"cantor\" se suicidou porque tinha engravidado a amante, o presidente logo fez quest\u00e3o de falar sobre. https://t.co/7ijm2K7Yz6", "in_reply_to_user_id": "836801502383640577", "author_id": "67410585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584801857974272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175584801857974272", "created_at": "2019-09-22T01:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1054044958301274112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584801220415490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175584801220415490", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2652309834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584790457794560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175555627797684235"}], "id": "1175584790457794560", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "douglsx", "id": "470599636"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "trajaza", "id": "886092662708817920"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Douglsx: @trajaza uma das coisas que eu n\u00e3o entendo \u00e9 se o mundo inteiro \u00e9 feito por um incesto ou n\u00e3o, j\u00e1 que Deus matou todos (exceto\u2026", "author_id": "979008261256032257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584735910866944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}], "id": "1175584735910866944", "created_at": "2019-09-22T01:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "author_id": "854541781698052096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175584570546241542"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "id": "1175584570546241542", "created_at": "2019-09-22T01:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "288750926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584328782417920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175584328782417920", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1174863661162270725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Uz2RXIoHZE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nestwitt311/status/1175584253897105408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uz2RXIoHZE", "media_key": "3_1175584247819554816"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edgarvedder", "id": "1609716750"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BotasNegras", "id": "81522509"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175584253897105408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175568262207348736"}], "id": "1175584253897105408", "created_at": "2019-09-22T01:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@edgarvedder @botasnegras \"Frente a mi ventana hay un suicida y abajo idiotas que solo miran\" Gran disco, gran banda... gran \u00e9poca!!! https://t.co/Uz2RXIoHZE", "in_reply_to_user_id": "1609716750", "author_id": "484924954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584238139129856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175584238139129856", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1162716718910844928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584210733686785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175584210733686785", "created_at": "2019-09-22T01:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "795446426306220032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584112117264384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175584112117264384", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "953734691357691905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175584061965950976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175584061965950976", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "965292870642143233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583996547387392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175583996547387392", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "169334492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "author_id": "1641726319"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583726773907456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175583726773907456", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1145519361828036608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3Ys52LzhdV", "expanded_url": "https://twitter.com/MrciaMiranda80/status/1175556987310006274", "display_url": "twitter.com/MrciaMiranda80\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583676836601859"], "id": "1175583676836601859", "created_at": "2019-09-22T01:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 mt dif\u00edcil se contentar com as coisas boas da vida quando a policia de Witzel matou mais uma crian\u00e7a com tiro de fuzil. Quando j\u00e1 s\u00e3o mais de 881 pessoas assassinadas pelo estado do RJ em 2019.\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o sentir a dor do outro que, em alguma medida, acaba sendo minha tbm https://t.co/3Ys52LzhdV", "author_id": "727457085525512193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829", "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "author_id": "194132842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583652698316802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175583652698316802", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "111992705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583589892796416"], "id": "1175583589892796416", "created_at": "2019-09-22T01:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me nego a continuar conversando com algu\u00e9m que me diz \"bandido bom \u00e9 bandido morto, se matou tem que morrer\"", "author_id": "2845230097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583510691819520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175583510691819520", "created_at": "2019-09-22T01:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "23155515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583305640685569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175583305640685569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1663846555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583263907360768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175583263907360768", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "16187446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583217790922752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175583217790922752", "created_at": "2019-09-22T01:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "96972567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583159578234880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175583159578234880", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "862153524498632706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175583142469615616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175583142469615616", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3605312655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582913129263104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582913129263104", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "708128935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582845382926336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175582845382926336", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "750344803779481600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582835324964864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175582835324964864", "created_at": "2019-09-22T01:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "172815291"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582826391134214"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175581966403612672"}], "id": "1175582826391134214", "created_at": "2019-09-22T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FaAugusto2: @CarlosC19049703 @CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando N\u00e3o houve tiroteio, seu imbecil. Apenas a pol\u00edcia maldita e assassina qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FaAugusto2", "id": "296001898"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosC19049703", "id": "1076254673580056576"}]}, "author_id": "3188875528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582825283751936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582825283751936", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1007778429545123840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582778357886976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175582778357886976", "created_at": "2019-09-22T01:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1085713979673067520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582752277745664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175582752277745664", "created_at": "2019-09-22T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "113920864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582741116739584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175582741116739584", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1165393941098876930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582737765478401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175582737765478401", "created_at": "2019-09-22T01:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "113064264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582631087550464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582631087550464", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "171564690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582615153336320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582615153336320", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "68503636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582582928543744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582582928543744", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2495262524"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582262420791296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582262420791296", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "112914243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582214081470464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582214081470464", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3299749474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582191876825089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175572204681146368"}], "id": "1175582191876825089", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lucmartins07", "id": "922070491048890368"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Lucmartins07 @veramagalhaes Se teve nota do presidente na morte do Mc Rea\u00e7a que espancou a amante gr\u00e1vida e se matou, nada mais justo do que uma para uma crian\u00e7a morta pelo Estado.  Ali\u00e1s, n\u00e3o foi s\u00f3 uma que morreu pelas m\u00e3os de policiais nas \u00faltimas semanas no Rio n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "922070491048890368", "author_id": "842910218396884992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582043700436993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175582043700436993", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "95669867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175582017733496832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175582017733496832", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1038839144846372865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581980043464704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175581980043464704", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "47150075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581966403612672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575743604150273"}], "id": "1175581966403612672", "created_at": "2019-09-22T01:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosC19049703 @CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando N\u00e3o houve tiroteio, seu imbecil. Apenas a pol\u00edcia maldita e assassina que matou uma CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS. Depois se dizem a favor da inf\u00e2ncia, desgra\u00e7ados!", "in_reply_to_user_id": "1076254673580056576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosC19049703", "id": "1076254673580056576"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "author_id": "296001898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581965682167813"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175581965682167813", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "822321194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581941082595328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175581941082595328", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "959029848013443072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vJCj68MhpX", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175581704200884224"], "id": "1175581704200884224", "created_at": "2019-09-22T01:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/vJCj68MhpX", "author_id": "1041081925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581666083057664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175581666083057664", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "905841009812283392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581519236292609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175581519236292609", "created_at": "2019-09-22T01:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "16187446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581515155218432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175581515155218432", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "386703040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581448620912640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174849215115255808"}], "id": "1175581448620912640", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Andra68146246: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1144364851030048769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581389783261185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175572882966990848"}], "id": "1175581389783261185", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Nilce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nilmoretto Exercitando a habilidade de vid\u00eancia Nilce? Sob quais ind\u00edcios que interla\u00e7ados nestas personalidades?\n\nA menina morreu por consequ\u00eancia do poder pararelo da periferia, que se lan\u00e7a numa guerra para n\u00e3o perder o poder, a rea\u00e7\u00e3o de bandidos despreparados matou uma crian\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "52499387", "author_id": "1175529226725920768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580889482502148"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175580889482502148", "created_at": "2019-09-22T01:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "771470636573130753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580585722560512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175580585722560512", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "156755322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580487638802432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175580487638802432", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "939485244159348736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580266217267205"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175580266217267205", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1088151673174933505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580197518807040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175580197518807040", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "191729517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580135464087553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175580135464087553", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1481012839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580115557920769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175580115557920769", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "971967334289104896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/NbWQK69MTb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003210739084/posts/2486474268136240/", "display_url": "facebook.com/10000321073908\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175580027456577537"], "id": "1175580027456577537", "created_at": "2019-09-22T01:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que triste essa hist\u00f3ria... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Primeiro em 2018 ela grava um v\u00eddeo antes de cometer suic\u00eddio e agora em Setembro de 2019, o Douglas que ela menciona no v\u00eddeo n\u00e3o aguentou o baque e tbm se suicidou. Deus tenha miseric\u00f3rdia... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\n-Nota sobre o... https://t.co/NbWQK69MTb", "author_id": "912930679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579791271088129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175579791271088129", "created_at": "2019-09-22T01:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1164554598"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175579767820759041"], "id": "1175579767820759041", "created_at": "2019-09-22T01:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kill me please :\") *c suicida*", "author_id": "926174838254862338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579763731308544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175579763731308544", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "167999129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TyW48XOo11", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/tribunal-constitucional-wilber-medina-y-sus-publicaciones-contra-martin-vizcarra-y-fiscal-jose-domingo-perez-congreso-de-la-republica-apra-fuerza-popular-fotos/#.XYbKROLmJO8.facebook", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175579684001783808"], "id": "1175579684001783808", "created_at": "2019-09-22T01:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este impresentable fujimorista ya adelanto opini\u00f3n insultando al presidente Vizcarra, situaci\u00f3n intolerable en democracia y estado de derecho, POR ESO RECHAZAMOS SU POSTULACI\u00d3N AL TC POR C\u00d3MPLICE DEL FUGITIVO Y \"SUICIDA\" RATALAN!!! https://t.co/TyW48XOo11", "author_id": "163371592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579640842395649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175579640842395649", "created_at": "2019-09-22T01:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "31270550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579630167875584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175579630167875584", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2585540734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579619107508224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175579619107508224", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1106737214183129088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579613625561088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175579613625561088", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1369913161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579429348827138"], "id": "1175579429348827138", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "Hellboy"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como Hellboy \u00e9 ruim \nSanto Deus \nN\u00edvel esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "831810988957634561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579376471203840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175579376471203840", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1009968129815056384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579261878640641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175579261878640641", "created_at": "2019-09-22T01:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1052143777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579253154439168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175579253154439168", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1123740933181329412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175579220078211072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175565862226386946"}], "id": "1175579220078211072", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josefinah05", "id": "175427609"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "mrgr2011", "id": "346613742"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:15:01.000Z", "geo": {"place_id": "0811cf61cd9ea52f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@josefinah05 @mrgr2011 @Pajara_12 El problema es que los espa\u00f1oles no votan en las elecciones argentinas. Estan votando los mercados financieros internacionales y en Argentina ya lo consideran casi presidente. La tendencia suicida del pueblo argentino es notable.", "in_reply_to_user_id": "175427609", "author_id": "883035739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579098946723840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175579098946723840", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1110736959121571846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175579095750631430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "id": "1175579095750631430", "created_at": "2019-09-22T01:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "author_id": "964349803055407105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578934479675392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175578934479675392", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "19520017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578916595077120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175578916595077120", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2715991084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578748042862599"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175573318268837894"}], "id": "1175578748042862599", "created_at": "2019-09-22T01:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WilmaPessoa @EdoardoComO @fleps81 @andrizek Se est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o, pq ficar perguntando quem a matou? Ainda est\u00e1 em andamento. J\u00e1 um acaso que n\u00e3o foi resolvido, tem sentido reclamar", "in_reply_to_user_id": "2332772024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "fleps81", "id": "355891781"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "author_id": "21712293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578670452412417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175578670452412417", "created_at": "2019-09-22T01:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "925882472600096773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578449962033152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175578449962033152", "created_at": "2019-09-22T01:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "157817167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578425953853440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175578425953853440", "created_at": "2019-09-22T01:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "153770299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175578420027305988"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175318267675721729"}], "id": "1175578420027305988", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "El Kanka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AnnanSw", "id": "720937782"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnnanSw: Qui\u00e9n te mandaba a ti a avivarme la vida, obligando a latir al coraz\u00f3n suicida \ud83d\udd04 Qui\u00e9n Me Mandaba a M\u00ed de El Kanka\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "420600910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578381074784257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175578381074784257", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3045005340"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578371809566720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175578371809566720", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "319172240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578355774709765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175578355774709765", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "713520622081540096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578280281419776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175578280281419776", "created_at": "2019-09-22T01:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "76405643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175578142523760645"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}], "id": "1175578142523760645", "created_at": "2019-09-22T01:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "881361771197583360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175578100366761989"], "id": "1175578100366761989", "created_at": "2019-09-22T01:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al fin llegue a mi casa. /se suicida.", "author_id": "1334530262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578052530704389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "490888093386686464"}], "id": "1175578052530704389", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mikabernard0", "id": "2160049993"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mikabernard0: Pq meu estilo s\u00f3 eu tenho n\u00e9 djow, os playboy me imitam\n-Suicida", "author_id": "1296969266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577963909263360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175577963909263360", "created_at": "2019-09-22T01:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "463279555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/58eXAg5f9X", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1175527342711685121", "display_url": "twitter.com/VejaSP/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577864097415168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175527342711685121"}], "id": "1175577864097415168", "created_at": "2019-09-22T01:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ent\u00e3o ele se matou?... https://t.co/58eXAg5f9X", "author_id": "2651725620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577789820493825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175577789820493825", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1000864484934766592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577670500913154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175577670500913154", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "985520949570260992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175577511218044928"], "id": "1175577511218044928", "created_at": "2019-09-22T01:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien se suicida conmigooooo a", "author_id": "1601643697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577472517251072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175577472517251072", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1114564560420208643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GarMVaWGw2", "expanded_url": "https://twitter.com/leviostar/status/1175379317590843392", "display_url": "twitter.com/leviostar/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Annabeth"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.2757, "type": "Person", "normalized_text": "Tartaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577433900294144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175379317590843392"}], "id": "1175577433900294144", "created_at": "2019-09-22T01:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"a curiosidade matou o gato\"\n\n\u2014 hm quantas p\u00e1ginas tem em a marca de atena?\n\n\"E, pelos deuses, se Leo tivesse que projetar um bra\u00e7o mec\u00e2nico longo o suficiente pra tirar Percy e Annabeth do Tartaro, ent\u00e3o era isso que faria\"\n\n\u2014 QUE??????????????????? https://t.co/GarMVaWGw2", "author_id": "1160338876394803202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577373925752833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175577373925752833", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "966806076506169344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577287397400578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175577287397400578", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "843800341565116416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/w2ySbtDnR4", "expanded_url": "https://twitter.com/faithmarie_0/status/1174807583875461120", "display_url": "twitter.com/faithmarie_0/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175577122703912961"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174807583875461120"}], "id": "1175577122703912961", "created_at": "2019-09-22T01:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como buena masoquista suicida y cogida por la facultad puedo decir q gritar bajo el agua es el mejor m\u00e9todo para descargarte y torturarte un ratito si te sentis una in\u00fatil inservible de mierda \ud83d\udc4c\ud83c\udffb10/10 https://t.co/w2ySbtDnR4", "author_id": "1138492153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175577120950685696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175577120950685696", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "417039949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OJh0vHOVja", "expanded_url": "http://bit.ly/2OgrthE", "display_url": "bit.ly/2OgrthE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175577055716663296"], "id": "1175577055716663296", "created_at": "2019-09-22T01:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padova, morto suicida il sindaco di Casale di Scodosia Stefano Farinazzo https://t.co/OJh0vHOVja", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2JQrhkv4P3", "expanded_url": "http://bit.ly/2Og0jHU", "display_url": "bit.ly/2Og0jHU"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175577054626140160"], "id": "1175577054626140160", "created_at": "2019-09-22T01:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Choc a Casale di Scodosia: suicida il sindaco Stefano Farinazzo https://t.co/2JQrhkv4P3", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175576845066092549"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "id": "1175576845066092549", "created_at": "2019-09-22T01:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "981928954910126080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576779425222656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175576779425222656", "created_at": "2019-09-22T01:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1106358857960472576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175576719295750145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1175576719295750145", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "598857078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175576716309221376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175576716309221376", "created_at": "2019-09-22T01:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "56807184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576688505348096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575769042628609"}], "id": "1175576688505348096", "created_at": "2019-09-22T01:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brunbazzo @MarceloLins68 Vc dizendo que o policial matou vc est\u00e1 fazendo uma acusa\u00e7\u00e3o, o que se sabe \u00e9 que ela levou um tiro, de quem ainda n\u00e3o sabe, ou vc j\u00e1 sabe?", "in_reply_to_user_id": "1057439874872213504", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "author_id": "1633059548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576629088792577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175576629088792577", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1027731245013323776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576623493591040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175576623493591040", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1016869281747873794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576512860512256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175576512860512256", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4896732899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576450516312064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175576450516312064", "created_at": "2019-09-22T01:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "456753628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576402839650306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175576402839650306", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "324092948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576385915633669"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175576385915633669", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "58810078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576348078874624"], "id": "1175576348078874624", "created_at": "2019-09-22T01:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 muita tristeza... Eu como m\u00e3e me coloco no lugar de duas m\u00e3es que perderam seus filhos essa semana, um pela viol\u00eancia inescrupulosa de de um governador assassino de merda e a outra crian\u00e7a por um monstro que pra se vingar da ex esposa matou seu pr\u00f3prio filho.", "author_id": "954509084648202240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576347445473280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175576347445473280", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "853609240245805057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576329544249346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175576329544249346", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "965455789837242368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576311001223169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175576311001223169", "created_at": "2019-09-22T01:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "57741554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576246983516161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175576246983516161", "created_at": "2019-09-22T01:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "636435347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576156462080008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175576156462080008", "created_at": "2019-09-22T01:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "112847045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175576092591251456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175576092591251456", "created_at": "2019-09-22T01:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "57694157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175576051600125952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461211242209287"}], "id": "1175576051600125952", "created_at": "2019-09-22T01:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @info7mty: Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "author_id": "108430502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575964228755456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575964228755456", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "378222879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575946453299200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175575946453299200", "created_at": "2019-09-22T01:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "338569409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575938743955457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175575938743955457", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "23585798"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575815733567488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575815733567488", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "270531827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175575803507220481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175564225072259078"}], "id": "1175575803507220481", "created_at": "2019-09-22T01:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@alejofneves @RamaaFernandez_ @LucasFebbrino JAJAJAJAJAJA ya fue, sale ese pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "1106585305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alejofneves", "id": "1106585305"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ramaafernandez_", "id": "1539603772707684352"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "LucasFebbrino", "id": "430068967"}]}, "author_id": "1636513945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575769042628609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175573229253136384"}], "id": "1175575769042628609", "created_at": "2019-09-22T01:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ARI_DUARTE5 @MarceloLins68 Vou repetir: qual chefe a pol\u00edcia prendeu ou matou na opera\u00e7\u00e3o que ASSASSINOU uma menina. Eu sou super a favor de que a pol\u00edcia aja com intelig\u00eancia para pegar bandido e \u00e9 \u00f3bvio que h\u00e1 fizeram opera\u00e7\u00f5es bem sucedidas. Mas se tem uma \u00fanica chance de matar uma crian\u00e7a n\u00e3o FA\u00c7A!", "in_reply_to_user_id": "1633059548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ARI_DUARTE5", "id": "1633059548"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "author_id": "1057439874872213504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175575664608432128"], "id": "1175575664608432128", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "SuperligaSeg\u00fanChicho"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "Campa\u00f1a"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Figal"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Beccacece"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SuperligaSeg\u00fanChicho"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "Independiente"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#SuperligaSeg\u00fanChicho\n- #Independiente gana un partido espantoso con un gol de otra \u00e9poca\n- Campa\u00f1a cierra el arco. Figal hace la jugada que so\u00f1\u00f3 toda su vida\n- Beccacece juega a la ruleta rusa con un cambio suicida. Le sale bien de milagro\n- No siempre se puede esquivar la bala", "author_id": "546021051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575555078594560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575555078594560", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2937978225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575551697985542"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575551697985542", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "114905814"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575537420578817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175575537420578817", "created_at": "2019-09-22T01:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "16439605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575534778105856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175575534778105856", "created_at": "2019-09-22T01:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "988849357259706368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575372332748800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575372332748800", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "195499541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575313100750849"], "id": "1175575313100750849", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3211, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 265, "end": 266, "probability": 0.4216, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nenhuma palavra de autoridades sobre a morte da menina \u00c1gatha. \n\nA nova ordem, a nova era, se preocupa mais em comemorar a morte de criminosos do q lamentar o assassinato de uma crian\u00e7a. \n\nFoi assim quando a pol\u00edcia matou o sequestrador da Ponte e o esfaqueador no JB.", "author_id": "60438866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MfHS0bikRM", "expanded_url": "https://econodigital.wordpress.com/2019/09/22/oficial-de-fuerza-civil-de-monterrey-se-suicida-en-su-closet/", "display_url": "econodigital.wordpress.com/2019/09/22/ofi\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/EVsmJRKpMV", "expanded_url": "https://twitter.com/econodigitalv/status/1175575303348994053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVsmJRKpMV", "media_key": "3_1175575301792964609"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4694, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FuerzaCivil"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "Monterrey"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Nacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175575303348994053"], "id": "1175575303348994053", "created_at": "2019-09-22T00:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FuerzaCivil | #Monterrey | #Nacional | Oficial de Fuerza Civil de Monterrey se suicida en su closet https://t.co/MfHS0bikRM https://t.co/EVsmJRKpMV", "author_id": "1152452057149902848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575290585800710"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175575290585800710", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1091135064153489408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575183136055296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575183136055296", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2574660687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575109794443264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}], "id": "1175575109794443264", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "2897202189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575097974956037"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175575097974956037", "created_at": "2019-09-22T00:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "470423935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575013627486208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175575013627486208", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2575665860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574886917517315"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175574886917517315", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2218073190"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574808991584256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175574808991584256", "created_at": "2019-09-22T00:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "882710514031366144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574807951396865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175574807951396865", "created_at": "2019-09-22T00:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "3432371649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574667328937986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175574667328937986", "created_at": "2019-09-22T00:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "201029533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574666808832003"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175574666808832003", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1149795962791104513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574568725098496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175574568725098496", "created_at": "2019-09-22T00:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "437969887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574544599408645"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175525437356855304"}], "id": "1175574544599408645", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Viseu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatildBorges81", "id": "1108439735960244225"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MatildBorges81: Foda se mas o que \u00e9 que se passa em Viseu crlh? Um \u00e9 esfaqueado, outra senhora suicida se e agr esta rapariga est\u00e1 desa\u2026", "author_id": "1154412978688679936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574414525521920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175574414525521920", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1047761140984340480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574384465108993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175574384465108993", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "723888331667443712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574372687458304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175574372687458304", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1608489145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574332535390208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175574332535390208", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3297279736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/frrObR0Tav", "expanded_url": "https://twitter.com/AAAD25/status/1175548260762750982", "display_url": "twitter.com/AAAD25/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175574247961518080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175548260762750982"}], "id": "1175574247961518080", "created_at": "2019-09-22T00:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rato leyendo su defensa de los musulmanes.  Su motivo, no importa. Lo que importa, es que ellos tienen l\u00edderes que han jurado acabar con los infieles. Ellos (algunos, seg\u00fan) tienen armas nucleares y gente suicida que no les importa la vida de los dem\u00e1s. https://t.co/frrObR0Tav", "author_id": "49179039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175574219586965504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "id": "1175574219586965504", "created_at": "2019-09-22T00:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "903248857928273920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574168173195265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513133479268352"}], "id": "1175574168173195265", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Fora"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoNoblat @monicabergamo Foi um insano que deu a ordem !!! Portanto foi o insano que matou a pequena !!! E se ele continuar muitos outros morreram!!! # Fora Witzel", "in_reply_to_user_id": "16794066", "author_id": "1170512206062063617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175574150372614144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461211242209287"}], "id": "1175574150372614144", "created_at": "2019-09-22T00:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @info7mty: Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "author_id": "928672665879146497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/T53sSLYQx6", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1175547980667150341", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 277, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNobelDaPaz"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 278, "tag": "LulaNobelDaPaz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574149655334912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175547980667150341"}], "id": "1175574149655334912", "created_at": "2019-09-22T00:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eles s\u00f3 se manifestam quando por exemplo um homem, ap\u00f3s espancar uma mulher gr\u00e1vida de um filho seu fora do casamento, se suicida. Mas uma menina de 8 anos morta em circunst\u00e2ncia t\u00e3o cruel tamb\u00e9m n\u00e3o  mereceria tal distin\u00e7\u00e3o?\nUma triste trag\u00e9dia para a fam\u00edlia.\n\n#LulaNobelDaPaz https://t.co/T53sSLYQx6", "author_id": "1122608525207908352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175574111193620480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175538680590680066"}], "id": "1175574111193620480", "created_at": "2019-09-22T00:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "author_id": "986363854690144258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573838526070787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175573838526070787", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1030846695498829824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573702530019329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175573702530019329", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3399321646"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573700156018695"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175573700156018695", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "933822461895938049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Q6g25Ggrjy", "expanded_url": "https://twitter.com/jordigut04/status/1175573669306875904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q6g25Ggrjy", "media_key": "7_1175573649312665600"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "Marianne"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175573669306875904"], "id": "1175573669306875904", "created_at": "2019-09-22T00:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Estoy viendo Marianne y he visto como muere, se suicida y poseen a gente de forma muy desagradable en esta serie y lo he tolerado porque es una serie de terror, pero, el puto momento, en el que joden al perro, NO TOLERO M\u00c1S https://t.co/Q6g25Ggrjy", "author_id": "736642622966616066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hAQBVHaawM", "expanded_url": "https://twitter.com/spicymarii/status/1175571485785821185", "display_url": "twitter.com/spicymarii/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wontbemike", "id": "612313359"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175573570937905155"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175573499068526593"}], "id": "1175573570937905155", "created_at": "2019-09-22T00:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wontbemike: el que vive como suicida no tiene miedo a morir https://t.co/hAQBVHaawM", "author_id": "144616052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hAQBVHaawM", "expanded_url": "https://twitter.com/spicymarii/status/1175571485785821185", "display_url": "twitter.com/spicymarii/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175573499068526593"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175571485785821185"}], "id": "1175573499068526593", "created_at": "2019-09-22T00:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "el que vive como suicida no tiene miedo a morir https://t.co/hAQBVHaawM", "author_id": "612313359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573480420651008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175573480420651008", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "57239826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573435755433989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175573435755433989", "created_at": "2019-09-22T00:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "73809607"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573433993900032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175573433993900032", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "57726907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573313571172352"], "id": "1175573313571172352", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Galhardo \u00e9 muito fraco, s\u00f3 joga bem contra times fracos mesmo, Luan t\u00e1 muito abaixo ainda esse pessoal que t\u00e1 pedindo ele contra o Flamengo \u00e9 suicida e o Michel conseguiu errar um gol feito.", "author_id": "235742440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573241345335296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175573241345335296", "created_at": "2019-09-22T00:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "406705262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573231954272257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175573231954272257", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1079395657851514880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573222013751296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "id": "1175573222013751296", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "1001871010830929920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573115100893185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175573115100893185", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "77857002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573101465210880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461185778585601"}], "id": "1175573101465210880", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4284, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VladimirAras: Cabe ao @MP_RJ e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Rio descobrir quem matou essa menina de 8 anos. Ano ap\u00f3s ano essa hist\u00f3rias tristes s\u2026", "author_id": "490491316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573001640861696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175573001640861696", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "882389269486198784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572870350745603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175572870350745603", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "929909703580274688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572837408657414"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175572312399273987"}], "id": "1175572837408657414", "created_at": "2019-09-22T00:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@mariaclara_av @jairbolsonaro Detalhe que o rapaz a\u00ed que \"nos deixou\" se matou na beira da estrada depois de espancar a amante. Mas ok, merece compaix\u00e3o assim mesmo. E merece. Pena que s\u00f3 ele merece, ou gente como ele, pelo jeito.", "in_reply_to_user_id": "173356500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariaclara_av", "id": "173356500"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1061375627490672640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175572794362466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175553158938005504"}], "id": "1175572794362466304", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "Mica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Micaelaolivaa", "id": "1551038354015354885"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@micaelaolivaa Mica est\u00e1s tan suicida que t pareces a mi. \u00c1nimo tkmmm\u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1053568087", "author_id": "320260504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175572659721134083"], "id": "1175572659721134083", "created_at": "2019-09-22T00:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un s\u00e1bado a la noche estudiando. Si le digo a alguien que no me conoce que tengo 20 a\u00f1os se suicida", "author_id": "1217225940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572636459515905"], "id": "1175572636459515905", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9239, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kurz"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"pq a opini\u00e3o p\u00fablica mostra-se t\u00e3o indignada com os volunt\u00e1rios suicidas do Hamas, se ela aceita de bom grado o programa suicida global da economia de mercado?\"\nRobert Kurz", "author_id": "61328657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572544704995334"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175572544704995334", "created_at": "2019-09-22T00:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1117549627119755264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572437548851200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175572437548851200", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "975510502813126657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572392296538112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175466408601444352"}], "id": "1175572392296538112", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luizcebola", "id": "28198588"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luizcebola @leandraleal Sim, achar q o outro lado \u00e9 barb\u00e1rie, e que s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 ser um iluminado, \u00e9 bem o significado de empatia (se colocar no lugar do outro)...\n\nExigem algo, que nem vivem, por isso s\u00e3o hip\u00f3critas, e defendem, sem nenhum pudor, o movimento q por onde passou matou centenas de milh\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "28198588", "author_id": "1006867336442400769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572359811665920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175572359811665920", "created_at": "2019-09-22T00:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "983880268590342146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572299359170560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175572299359170560", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "601266652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572297069015042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175572297069015042", "created_at": "2019-09-22T00:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "203625114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572228588605441"], "id": "1175572228588605441", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5872, "type": "Person", "normalized_text": "Baviera"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu que acabei de surtar pra minha m\u00e3e pq o Baviera curtiu meu tt, ela se matou de rir da minha cara", "author_id": "1154197105533235202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572179548803072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175572179548803072", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "194380693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572141657513984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175572141657513984", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1006983409330245635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IXF1bOEqLH", "expanded_url": "https://t.co/IXF1bOEqLH", "display_url": "t.co/IXF1bOEqLH"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "sabo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572072359243777"], "id": "1175572072359243777", "created_at": "2019-09-22T00:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "espero que morto pq se ele matou mesmo o sabo eu vou mata lo https://t.co/IXF1bOEqLH", "author_id": "1071946168199012353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572066914963456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513133479268352"}], "id": "1175572066914963456", "created_at": "2019-09-22T00:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoNoblat Sinceramente ningu\u00e9m sabe quem matou, se foi autorizado por algu\u00e9m deve ter sido tu", "in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "1114145485290389504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571950837600257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175535105722503175"}], "id": "1175571950837600257", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cinicabeyo: Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo\u2026", "author_id": "2854255181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1175571921041276928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1175571921041276928", "created_at": "2019-09-22T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "788832381041979392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571829936840704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175571829936840704", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1075166591753568256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571780687355905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571780687355905", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1150081190931632128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571704510369792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571704510369792", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3324986926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571636080336896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175571636080336896", "created_at": "2019-09-22T00:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1168488126609874944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571632569704448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571632569704448", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "826920794227879939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571598197346305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175571598197346305", "created_at": "2019-09-22T00:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "832151749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571425371086849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571425371086849", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "745811877763088385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571408241475584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175571408241475584", "created_at": "2019-09-22T00:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "562513528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571361298882560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175571361298882560", "created_at": "2019-09-22T00:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3044655946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571313156661248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175571313156661248", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "59149299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571264993406976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571264993406976", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "48156403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571229056622599"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571229056622599", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "316107975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571222677131264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175571222677131264", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "994967531067670528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571220206690305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175571220206690305", "created_at": "2019-09-22T00:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "778703756321894400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175571087696044033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175571087696044033", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "141751042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570911048679426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175570911048679426", "created_at": "2019-09-22T00:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2437700058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570890102366208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175570394096590849"}], "id": "1175570890102366208", "created_at": "2019-09-22T00:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TerLiana_: Mas que belo dia para cometer um ato suicida, n\u00e3o \u00e9 mesmo meus caros seguidores?????\u00bf??", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TerLiana_", "id": "1061085927139930117"}]}, "author_id": "3525098237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570811886940165"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175570811886940165", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4698961238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175570796187701249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175570541220114433"}], "id": "1175570796187701249", "created_at": "2019-09-22T00:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cmaaog: Voy a empezar a escribir mi carta suicida xde", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cmaaog", "id": "1120136456"}]}, "author_id": "183390686"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570788352761857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175570788352761857", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1384994318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570769516158977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175570769516158977", "created_at": "2019-09-22T00:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1060830278137114624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570765904797697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175570617736794113"}], "id": "1175570765904797697", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Jos\u00e9 Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vozdaresist", "id": "1063463504047427584"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vozdaresist: Rio de Janeiro | H\u00e1 meses a ret\u00f3rica eleitoral do Governador Wilson Jos\u00e9 Witzel vem se concretizando em n\u00fameros: at\u00e9 o mom\u2026", "author_id": "60361300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570716760203269"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175570716760203269", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1174096104817942528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570715371814912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175570715371814912", "created_at": "2019-09-22T00:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "59898061"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570685315469313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175570685315469313", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "853765950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/MZqnjeIPYP", "expanded_url": "https://www.vozdaresistencia.com.br/2019/09/21/o-senhor-da-guerra-nao-gosta-de-criancas/", "display_url": "vozdaresistencia.com.br/2019/09/21/o-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Jos\u00e9 Witzel"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570617736794113"], "id": "1175570617736794113", "created_at": "2019-09-22T00:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rio de Janeiro | H\u00e1 meses a ret\u00f3rica eleitoral do Governador Wilson Jos\u00e9 Witzel vem se concretizando em n\u00fameros: at\u00e9 o momento a pol\u00edcia do Estado do Rio de Janeiro matou, em m\u00e9dia, 5 pessoas por dia em 2019. N\u00e3o h\u00e1 precedentes na hist\u00f3ria do Brasil...\nhttps://t.co/MZqnjeIPYP", "author_id": "1063463504047427584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175570572169945090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175570541220114433"}], "id": "1175570572169945090", "created_at": "2019-09-22T00:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cmaaog: Voy a empezar a escribir mi carta suicida xde", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cmaaog", "id": "1120136456"}]}, "author_id": "726936127551246336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175570541220114433"], "id": "1175570541220114433", "created_at": "2019-09-22T00:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Voy a empezar a escribir mi carta suicida xde", "author_id": "1120136456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570290534965249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175570290534965249", "created_at": "2019-09-22T00:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "219838123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175570212659372033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "id": "1175570212659372033", "created_at": "2019-09-22T00:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "104182760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570212378349569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175570212378349569", "created_at": "2019-09-22T00:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "869240874554839041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570197735989248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175570197735989248", "created_at": "2019-09-22T00:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "355571164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570164928143360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "id": "1175570164928143360", "created_at": "2019-09-22T00:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "1021568796832743424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570022510616576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175570022510616576", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "171184149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569992001212416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175569992001212416", "created_at": "2019-09-22T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "121858009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569866641874945"], "id": "1175569866641874945", "created_at": "2019-09-22T00:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu lutei, eu lutei e amassei as cartas que eu chamava de preferidas\nEu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida\nN\u00e3o me deixe te dizer que eu te daria o melhor dessa vida\nN\u00e3o quero me arrepender pensando o quanto tu foi minha preferida\ud83c\udfb6", "author_id": "977361223795855361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8CmqPK3Eil", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0u43e", "display_url": "bit.ly/2m0u43e"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/gQEvTna67b", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1175569663868264448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gQEvTna67b", "media_key": "3_1175569662299516929"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina G\u00f3mez"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175569663868264448"], "id": "1175569663868264448", "created_at": "2019-09-22T00:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderlo, ambos deben firmar un acuerdo para comerciarlo\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila @cgomezavila #Opini\u00f3n https://t.co/8CmqPK3Eil https://t.co/gQEvTna67b", "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175569582058299392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "id": "1175569582058299392", "created_at": "2019-09-22T00:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "64858658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175569547488825344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175536705044176897"}], "id": "1175569547488825344", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "los"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:36:35.000Z", "geo": {"place_id": "00bd40b858c6faef"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed 18 y me cambie de nombre y me puse Alejandro (el borracho) me volv\u00ed a cambiar y ahora me llamo Jorge Barata (el Rey de los codinomes), ahora toy pensando ponerme ppk o Mulder", "in_reply_to_user_id": "87264094", "author_id": "770591282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569404165316608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175569404165316608", "created_at": "2019-09-22T00:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "888544979160793088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569131002834944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175569131002834944", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "854473718462021633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569084022493184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175569084022493184", "created_at": "2019-09-22T00:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "33371325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569039822905344"], "id": "1175569039822905344", "created_at": "2019-09-22T00:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nada mais triste do que minha pr\u00f3pria m\u00e3e ser a raz\u00e3o dos meus pensamentos suicida", "author_id": "1153326289102802944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569032394792962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175569032394792962", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "841294839740321793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569021242134528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175569021242134528", "created_at": "2019-09-22T00:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "4018807829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175569019044270082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175569019044270082", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "81205161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568991160545280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175568991160545280", "created_at": "2019-09-22T00:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3026585765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175568982281261056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175567267792334848"}], "id": "1175568982281261056", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Karadajian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soylapolaca", "id": "164440463"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soylapolaca Si Karadajian volviera de la tumba y ve \u00e9sto se suicida con un \"cortito\" de \u00e9l mismo.", "in_reply_to_user_id": "164440463", "author_id": "728642353754476548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568763598659584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175568763598659584", "created_at": "2019-09-22T00:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "220829540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568730794991616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568730794991616", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1032400798389391360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568696888242176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568696888242176", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "31251411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175568658858483713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "id": "1175568658858483713", "created_at": "2019-09-22T00:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "author_id": "935489070968590336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568655968391168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "id": "1175568655968391168", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "610360845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568603950845952"], "id": "1175568603950845952", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pe\u00e7o um hamb\u00farguer com o nome de Suicida e o que eu fa\u00e7o antes dele chegar? Isso mesmo, janto\n\nAcho que esse nome \u00e9 uma profecia e eu tenha um infarto porqu\u00ea minha veias entupiram", "author_id": "787839298582241280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568566361493505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175568566361493505", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "858126154187890688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568552998428672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568552998428672", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "260683472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568512087220224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175568512087220224", "created_at": "2019-09-22T00:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1026422169297932288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568490561966085"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568490561966085", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "873987785312657408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568459478052864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568459478052864", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1080448697933185024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568449382363136"], "id": "1175568449382363136", "created_at": "2019-09-22T00:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "essa desgra\u00e7a que matou o delegado tem q se fuder", "author_id": "969215888657408000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568417190895616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568417190895616", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "798158415205924864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568395691003909"], "id": "1175568395691003909", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4057, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Agora vou falar uma coisa pra voc\u00eas, o Gui se matou pra fazer as coisas hoje, acordou cedo pra ir no a\u00e7ougue comprar as carnes, depois preparar as kaftas tudo, arrumar a casa pra receber os \u201camigos\u201d que ele convidou, pra chegar a hora e n\u00e3o ter vindo nem a metade das pessoas.", "author_id": "1034999432465539072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568365143908352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175568365143908352", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "845034531635781632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568349914382338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568349914382338", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "850026917990453248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568321556729857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175496639081000960"}], "id": "1175568321556729857", "created_at": "2019-09-22T00:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caue_nascim: A diferen\u00e7a \u00e9 q as duas t\u00e3o presas enquanto quem matou a menina hj provavelmente nem se quer vai ser demitido da corpora\u00e7\u00e3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caue_nascim", "id": "718994449158811648"}]}, "author_id": "1016773551624507395"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568303613534208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568303613534208", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1071417494366314501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568269585059841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568269585059841", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "60747009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568269463437312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568269463437312", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "937393868525527040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175568234881454081"], "id": "1175568234881454081", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "notcool"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 165, "tag": "notcool"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dios hay veces, d\u00edas y momentos en los que dios sinceramente ya me cansa hasta vivir pero es una sensaci\u00f3n no es un pensamiento suicida o algo por el estilo #notcool", "author_id": "474329079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175568211124936705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175563151825428480"}], "id": "1175568211124936705", "created_at": "2019-09-22T00:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lafluuur: Cada vez que recibo un xd una neurona se me suicida", "author_id": "1096416078828310530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175568065477713920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175568065477713920", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "59663561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567962654355457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "id": "1175567962654355457", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "746853310225858560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567884959002626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175567884959002626", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "177626475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567835453624320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175567835453624320", "created_at": "2019-09-22T00:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1511768503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567818089254912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175567818089254912", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "324360277"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567660970598401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175567660970598401", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "962544033418575872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567641794269186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175567641794269186", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3076352458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567556150792192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175567556150792192", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "894159310716121088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567447270854656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175567447270854656", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2560757776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567437187702790"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175567437187702790", "created_at": "2019-09-22T00:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "98864161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567399107608577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175567399107608577", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "227411753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567393650855937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175567393650855937", "created_at": "2019-09-22T00:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "968642704530960384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175567316240592897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175430098456997889"}], "id": "1175567316240592897", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCabrera66", "id": "187350389"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCabrera66: Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le ec\u2026", "author_id": "43915600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567243792572416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175567243792572416", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "80309894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175567234871246854"], "id": "1175567234871246854", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "BKCC"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "QUE HACES SUICIDA?? YA TE VAS A METER ATR\u00c1S??? SACAS Al 9 para poner a babosa????? La concha de tu madre BKCC", "author_id": "179356497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567183629508608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175567183629508608", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2380949967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567109151178755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175567109151178755", "created_at": "2019-09-22T00:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1041404555420950534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567074204233729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175567074204233729", "created_at": "2019-09-22T00:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "404313822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/V2vAICp0Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/gen_ghibli/status/1175303740519264256", "display_url": "twitter.com/gen_ghibli/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175567070957854720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175303740519264256"}], "id": "1175567070957854720", "created_at": "2019-09-22T00:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*se suicida* https://t.co/V2vAICp0Sh", "author_id": "210232121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/S4mOa5itPO", "expanded_url": "https://twitter.com/emirsader/status/1175529716423516167", "display_url": "twitter.com/emirsader/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567003190464512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175529716423516167"}], "id": "1175567003190464512", "created_at": "2019-09-22T00:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Judici\u00e1rio s\u00f3 reage se for filho de rico, pobre \u00e9 mais um numero que entra na lista da injusti\u00e7a, quem matou Marielle? cad\u00ea a justi\u00e7a ? https://t.co/S4mOa5itPO", "author_id": "328677087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566935989399553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566935989399553", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "933095822538838023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175566895749222400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174703884134166531"}], "id": "1175566895749222400", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "illapu", "id": "58343392"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chilepuro @illapu @sebastianpinera Y como es posible que haya gente que aun exista gente que extra\u00f1a el gobierno del cobarde y suicida de Allende, las r\u00e9plicas como Cuba y Venezuela son un ed\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "32568817", "author_id": "1172322801224568832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175566817915523077"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}], "id": "1175566817915523077", "created_at": "2019-09-22T00:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "138627969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566659454681088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566659454681088", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "73508937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566656745148416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175566656745148416", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1052528943134363648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566639305252864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566639305252864", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "234057060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566608506470401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175566608506470401", "created_at": "2019-09-22T00:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "944028241152675840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566605868306432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566605868306432", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "942768247140732929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566589879566337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175566589879566337", "created_at": "2019-09-22T00:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "73389596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566560079097862"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566560079097862", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3078741149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566555490541573"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566555490541573", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "119151054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566399839883264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566399839883264", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1026265762430943232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566280851632128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566280851632128", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "976051906882736129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566210244722688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175566210244722688", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "293800777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566208919396354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175566208919396354", "created_at": "2019-09-22T00:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1167260478369935360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566052270452736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175564381859516416"}], "id": "1175566052270452736", "created_at": "2019-09-22T00:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leticiacc93 T\u00e1 errada o cara precisa ser castrado sem anestesia e depois executado. \n\nE se a popula\u00e7\u00e3o matar o ped\u00f3filo, quem o matou deve ser condecorado.", "in_reply_to_user_id": "806534177025826816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leticiacc93", "id": "806534177025826816"}]}, "author_id": "1166491110790828032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4TLyVlan4C", "expanded_url": "https://twitter.com/emilyjnk/status/1175565595095556096", "display_url": "twitter.com/emilyjnk/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175566017294155781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175565595095556096"}], "id": "1175566017294155781", "created_at": "2019-09-22T00:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "nossa vc me machucou e se machucou.. matou duas sapatas numa cajadada s\u00f3 https://t.co/4TLyVlan4C", "author_id": "1007471866251042817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565998562402304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565998562402304", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "69946313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565965452554240"], "id": "1175565965452554240", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "Fui assistir Esquadr\u00e3o Suicida, que filme lixo", "author_id": "2798205008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565861492535297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175564607009824768"}], "id": "1175565861492535297", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "bobiou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raphael_2D", "id": "133036250"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@Raphael_2D ele t\u00e1 tentando trazer de volta a tend\u00eancia de vil\u00f5es da record se inspirou na novela mutantes e ai nasceu...\"bobiou dan\u00e7ou golpe fatal te matou\"", "in_reply_to_user_id": "133036250", "author_id": "3345778073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565851493314560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513654495776769"}], "id": "1175565851493314560", "created_at": "2019-09-22T00:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BrasilLibre @jnascim Seu animal filho da puta.\nA PM matou uma menina de 8 anos.\nE voc\u00ea \u00e9 a favor?\nVai se internar animal.", "in_reply_to_user_id": "2489889890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrasilLibre", "id": "2489889890"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jnascim", "id": "34779125"}]}, "author_id": "280229238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565841309548545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565841309548545", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4684722416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565805347639298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175565805347639298", "created_at": "2019-09-22T00:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "107246996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565775811350529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175565775811350529", "created_at": "2019-09-22T00:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "25825577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565704671744000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1175565704671744000", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "126978489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175565692374065154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175562983918972928"}], "id": "1175565692374065154", "created_at": "2019-09-22T00:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@DeLaCalleHum Meter las manos a la candela por otro, en estos d\u00edas, es un acto suicida.", "in_reply_to_user_id": "823348278830002177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DeLaCalleHum", "id": "823348278830002177"}]}, "author_id": "523768841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565660388306944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175565660388306944", "created_at": "2019-09-22T00:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "156447300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565614762680320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565614762680320", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2681549233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565605514162176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565605514162176", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1142999013421174784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565490091155456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175565490091155456", "created_at": "2019-09-22T00:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "314721352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565325607362567"], "id": "1175565325607362567", "created_at": "2019-09-22T00:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Tomara q o policial que matou a menininha de 8 anos tenha tanto peso na consci\u00eancia que se mate e v\u00e1 pro inferno pro diabo rasgar a pele dele e torturar ele at\u00e9 ele desejar sla o q", "author_id": "4276854735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565319567548421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565319567548421", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2786998051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565305533349888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565305533349888", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1103353271266275329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565305105354752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565305105354752", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "114772163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/t8BQHPebNX", "expanded_url": "https://twitter.com/leittedaniel/status/1175563324383256576", "display_url": "twitter.com/leittedaniel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565291524370432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175563324383256576"}], "id": "1175565291524370432", "created_at": "2019-09-22T00:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quando o MC Rea\u00e7a se matou depois de espancar a amante gr\u00e1vida foi diferente. https://t.co/t8BQHPebNX", "author_id": "155382387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565220321857536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "id": "1175565220321857536", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "536515604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dqGsUkJOhR", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175432710996840451", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565215515238400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175565215515238400", "created_at": "2019-09-22T00:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Claro que se fosse filha de uma fam\u00edlia de elite n\u00e3o seria s\u00f3 \"a pol\u00edcia matou mais um!\" https://t.co/dqGsUkJOhR", "author_id": "1175236345851260928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175565066437050369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1175565066437050369", "created_at": "2019-09-22T00:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "952610072114421766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175565013605670912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175565013605670912", "created_at": "2019-09-22T00:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "952610072114421766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564942587682817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175564942587682817", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "14992430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564928343773184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175564928343773184", "created_at": "2019-09-22T00:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "871053523873660938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564859011936260"], "id": "1175564859011936260", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "SANCHEZ"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FALTA SE FUDE MATOU O SANCHEZ", "author_id": "1143705832716218368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564848240955392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175564848240955392", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1012472945560735744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564798484000768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175564798484000768", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "937705286416191488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564624558772229"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "id": "1175564624558772229", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "703411120850210816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564569395286016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175564569395286016", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "64637123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564533622018050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175564533622018050", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "186325133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564459097698304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175564459097698304", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3386825933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564379384885248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175563549386498049"}], "id": "1175564379384885248", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@proledelucifer @strangerkru porque ele ficou medo dos homofobicos e matou o eddie antes dele se declarar para o richie", "in_reply_to_user_id": "2493709218", "author_id": "1082751565822394369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564375651958785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175564375651958785", "created_at": "2019-09-22T00:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1950406412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564362699956235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175564362699956235", "created_at": "2019-09-22T00:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "74607089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175564333067243520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175472339666051072"}], "id": "1175564333067243520", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "monvalpa", "id": "46530396"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@monvalpa Quiere darse de ingenua, es hijo del tesorero de campa\u00f1a de Alan el suicida... y nada objetivo es su programa, hace tiempo que no veo...", "in_reply_to_user_id": "46530396", "author_id": "1035884369964093440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/uFu4ofulm5", "expanded_url": "https://twitter.com/Radardelgeek/status/1175140513965629440", "display_url": "twitter.com/Radardelgeek/s\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175564328226951168"], "id": "1175564328226951168", "created_at": "2019-09-22T00:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un suicida ecologista jajsjjsjkjja https://t.co/uFu4ofulm5", "author_id": "735255149959086081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564259956330499"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175564259956330499", "created_at": "2019-09-22T00:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "60059446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564207867224064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175564207867224064", "created_at": "2019-09-22T00:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "255082001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564189374529537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175564189374529537", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1168660543852466180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175564108252532738"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175533480521998336"}], "id": "1175564108252532738", "created_at": "2019-09-22T00:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder @JorgeDCG @BenignoChirinos @EliasCompromiso @esquinabaja Memorias de un cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "54091900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "994724888295432192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563926890827776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "id": "1175563926890827776", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "191637538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175563782891986945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175563151825428480"}], "id": "1175563782891986945", "created_at": "2019-09-22T00:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lafluuur: Cada vez que recibo un xd una neurona se me suicida", "author_id": "3691212317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563778555092992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175563778555092992", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2391288126"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563720996638720"], "id": "1175563720996638720", "created_at": "2019-09-22T00:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a quem queremos enganar eu sou s\u00f3 um viciadinho depressivo e suicida com varios transtornos e pilhas de diagnosticos", "author_id": "1155100561676656642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175563710494064643"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175562300671057920"}], "id": "1175563710494064643", "created_at": "2019-09-22T00:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@emanuet @mrogueone Ahora entiendo el momento suicida del viernes de la milaneta \ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "115794943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emanuet", "id": "115794943"}]}, "author_id": "592529874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563694480211968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175563694480211968", "created_at": "2019-09-22T00:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "45267555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563598778830849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175563598778830849", "created_at": "2019-09-22T00:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "52598780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563495934517248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175563495934517248", "created_at": "2019-09-22T00:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "942148941004574721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563472911970304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175563472911970304", "created_at": "2019-09-22T00:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "106812006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175563448392065024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175563116010061824"}], "id": "1175563448392065024", "created_at": "2019-09-22T00:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sayorijoestar Y cuando se suicida viven por siempre?", "in_reply_to_user_id": "1053483086783172608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sayorijoestar", "id": "1053483086783172608"}]}, "author_id": "1162171904628858880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563371334311936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1175563371334311936", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "856198906622992385"}], "includes": {"users": [{"username": "Robson_Costa989", "name": "Robson Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "id": "1141912839650709504", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1361, "tweet_count": 81784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67624, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "Kim_loloz", "name": "Eliaquim L\u00f3pez", "id": "946826063719620609", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 409, "tweet_count": 271, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ca_marconi", "name": "Ca Marconi", "id": "174851074", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1865, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "verified": true}, {"username": "maluvs2014", "name": "MALUZINHA\ud83d\ude9a \ud83d\udce6", "id": "852948694580289536", "location": "BSB", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2207, "tweet_count": 63504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "verified": true}, {"username": "Sebasttiana____", "name": "LeBrona James", "id": "85093657", "location": "de Timon ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 625, "tweet_count": 33206, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "imbatmainha", "name": "tess \u00e9 o batman \ud83e\udd87", "id": "1087686205590958080", "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 227, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "capitanaanai", "name": "capitanaanai", "id": "494417667", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 762, "tweet_count": 111004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "liamsugar", "name": "rg", "id": "4692640952", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 324, "tweet_count": 12836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meigabusadaa", "name": "remeiga \ud83e\udd82", "id": "2151773856", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 389, "tweet_count": 93991, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlberteusUchiha", "name": "Sr.Jagger", "id": "1918129273", "location": "Dos Hermanas, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 707, "tweet_count": 16801, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "CarineVCosta", "name": "Ca", "id": "124206263", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1521, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrogaidzinski", "name": "Gaid", "id": "355137142", "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 476, "tweet_count": 12465, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "verified": true}, {"username": "manu_dmo", "name": "serotonina sint\u00e9tica", "id": "772504711236820997", "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 242, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Flaviaesp13", "name": "Fl\u00e1via Esposito", "id": "4571439929", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1287, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donkrus", "name": "Benito Canales", "id": "1803056834", "location": "En tu futuro", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 699, "tweet_count": 11655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "analucduarte", "name": "Ana Lucia Ribeiro", "id": "712661030967623680", "location": "Niter\u00f3i, RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 666, "tweet_count": 5542, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 278082, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "verified": true}, {"username": "cmlobo1", "name": "Cynthia Lobo", "id": "1050838337576214531", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 262, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aridesls", "name": "Arides", "id": "2750923445", "location": "Cruzeiro, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 65, "tweet_count": 18471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "32aLoz", "name": "\u9752\u3044LAPYX\ud83e\udd42", "id": "722169993316667392", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 283, "tweet_count": 9761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "doramaria86", "name": "Dora Pinto", "id": "401386186", "location": "Canavieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1876, "tweet_count": 32466, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NatuzaNery", "name": "Natuza Nery", "id": "61198788", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470435, "following_count": 3427, "tweet_count": 22759, "listed_count": 1490}, "verified": true}, {"username": "avelino_bego", "name": "Bego, Avelino.", "id": "736919312431210498", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2647, "tweet_count": 195545, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "Srta_SR71", "name": "Ana", "id": "823165383192576000", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 761, "tweet_count": 113834, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AdunGuellwaar", "name": "guellwaar_ad\u00fan", "id": "977397472170512384", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1050, "tweet_count": 5426, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatheusVH2", "name": "matheus henrique", "id": "365489991", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 586, "tweet_count": 77965, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "the_druid85", "name": "Vic.", "id": "191412029", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 730, "tweet_count": 214181, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "marcogomes", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "verified": true}, {"username": "ak__shak", "name": "shak\ud83c\udf88", "id": "1013541526025142274", "location": "zn ", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 495, "tweet_count": 72324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aghenriques", "name": "CPX 13 \u2b50\ufe0f", "id": "153453236", "location": "Itabora\u00ed, Rio de Janeiro - BR", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 836, "tweet_count": 11477, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ricardonpedrosa", "name": "Ricardo Pedrosa \u2b50\ufe0f", "id": "60385591", "location": "Campina Grande - PB", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 313, "tweet_count": 11881, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "dlgwmes", "name": "marina \u00e9 13\ud83d\udea9", "id": "757687435648233474", "location": "flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2776, "tweet_count": 55832, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ELBRAVOMX", "name": "ELBRAVO.MX", "id": "2834519589", "location": "Matamoros, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 0, "tweet_count": 84999, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "CopiAutenticada", "name": "Copia Autenticada", "id": "40225367", "location": "Rio de Janeiro - RJ BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 884, "tweet_count": 2309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bokas__", "name": "777", "id": "885937345115164673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 674, "tweet_count": 27650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kitty__gatinha_", "name": "nine 13", "id": "960794088332197888", "location": "sei la meirm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1093, "tweet_count": 37200, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Marcos_Adm91", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Rodrigues", "id": "1970153030", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 814, "tweet_count": 16241, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "verified": true}, {"username": "WilmaPessoa", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "id": "2332772024", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rmviel", "name": "R\u00f4mulo Viel \u2618\ufe0f", "id": "21712293", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 478, "tweet_count": 40722, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "diurrea", "name": "Diego Urrea", "id": "352860887", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 356, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RebonMarcelo", "name": "Marcelo Reb\u00f3n", "id": "1166798290035380224", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1516, "tweet_count": 10927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giselamariel103", "name": "\ud83e\uddc9\ud83c\udf6b\u2764\ufe0f\u270d\ufe0f\ud83d\udc60\u270c\ufe0f\ud83d\udc27", "id": "3363073401", "public_metrics": {"followers_count": 4971, "following_count": 3988, "tweet_count": 78225, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Betheli43347419", "name": "\uc5d8\ub9ac\uc790\ubca0\uc2a4", "id": "1084983263528210432", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1492, "tweet_count": 9354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DavidSc23678949", "name": "David Schultz", "id": "1067943685223051264", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1407, "tweet_count": 14040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mooreirapamella", "name": "P\u00e9rola Negra", "id": "3313548076", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1011, "tweet_count": 24305, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "belkis24036550", "name": "belkis- 2 -holtz", "id": "767418890104217600", "location": "C.A.B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 3880, "tweet_count": 199531, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "claudiosavoia", "name": "Claudio Savoia", "id": "202352090", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155584, "following_count": 737, "tweet_count": 60173, "listed_count": 342}, "verified": true}, {"username": "CarlosM52930663", "name": "Carlos Mendes", "id": "1081114780923035648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 817, "tweet_count": 47477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarcr61986965", "name": "oscar cruz", "id": "1156324229945729024", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 70, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "saulomf", "name": "Saulo Medina Ferrer", "id": "194132842", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "PaulAda34726563", "name": "Paul Ada", "id": "963948513972375552", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kerolpssear", "name": "kaka lindona", "id": "80191453", "location": "Manaus - \ud83d\udccd Botucatu", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 202, "tweet_count": 34754, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Nobodyisperfetx", "name": "Bruno", "id": "745661340195356673", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 2881, "tweet_count": 85117, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "me13", "name": "Baronesa Terrabolista", "id": "16264010", "location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 994, "tweet_count": 32558, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Breno35230360", "name": "Breno", "id": "1175529226725920768", "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 39, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c_raphaeel", "name": "Phael \uf8ff", "id": "1006221980696301571", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 0, "tweet_count": 9862, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nathanodss", "name": "nathan oliveira \u26a1", "id": "155664485", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7909, "following_count": 1658, "tweet_count": 59432, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Celestigam", "name": "Ningu\u00e9m", "id": "1549717658", "location": "No Vazio", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 138, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annagirardello", "name": "babi", "id": "225120271", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 999, "tweet_count": 40547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "8_maserati", "name": "elfo del puto infierno", "id": "155284560", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 984, "tweet_count": 31601, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NapoleaMaracaja", "name": "Napole\u00e3o Maracaj\u00e1", "id": "427057829", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 5000, "tweet_count": 12073, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TeresaLenir", "name": "Lenir Teresa", "id": "1058039780242587648", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2247, "tweet_count": 36787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leolona", "name": "leo lona", "id": "321051070", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 170, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodMesa", "name": "Rodrigo Mesa", "id": "134856736", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13573, "following_count": 3129, "tweet_count": 91351, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "marcelamps2", "name": "marcela", "id": "108011955", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 370, "tweet_count": 17942, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "paciuko", "name": "viktor paciuko", "id": "23280841", "location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 824, "tweet_count": 53067, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "PaulBowie86", "name": "Pablo Pereira", "id": "3054327904", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 196, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juglios", "name": "Julhio", "id": "1047966858920566785", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 152, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UNovsis", "name": "Umbelinanovais Novsis", "id": "1099445954258915328", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 362, "tweet_count": 15280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubens337", "name": "Rubem Alves", "id": "449134579", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1437, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lauhcouto", "name": "da capital do sert\u00e3o", "id": "750449594", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 911, "tweet_count": 46744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_nicolebc", "name": "Nic \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2344226137", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 1189, "tweet_count": 79383, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopaugomes", "name": "pauluxo", "id": "2333027233", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 566, "tweet_count": 239353, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AsepPrensa", "name": "Prensa Asep 2022", "id": "792907293532848128", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 103, "tweet_count": 1730, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "renaderenata", "name": "Rena", "id": "152496767", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 539, "tweet_count": 97369, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "avequerenacio", "name": "Palomita. | Kid!Au\u00ac 8.", "id": "1164520446131417088", "location": "Hogwarts | Hufflepuff", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 363, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alvaromrosa_", "name": "Alvaro Rosa \ud83c\udf39\u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "867617432613027840", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 977, "tweet_count": 18135, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UribeEmperador", "name": "Escolta ASEP", "id": "1279174621", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 125, "tweet_count": 3031, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julianocgomes", "name": "Juliano Gomes", "id": "2783612789", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 835, "tweet_count": 21933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lrvesgo", "name": "ray fadinha \ud83d\udd4a", "id": "1146166567291564033", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1269, "tweet_count": 20880, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "joanderson_jb_", "name": "joanderson", "id": "4068648502", "location": "Paulo Afonso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 612, "tweet_count": 5169, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lowbe_music", "name": "Paulo", "id": "63577583", "location": "New Jersey", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 272, "tweet_count": 70937, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "W0NUC4T", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "941339006368960513", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1345, "tweet_count": 8868, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Luwaby", "name": "Luiz o louco", "id": "1124850872062808064", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 274, "tweet_count": 18408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pereira_nahum", "name": "Tyrannosaurus Rex", "id": "771409771937337344", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 4999, "tweet_count": 52667, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mariafcaldas", "name": "maria", "id": "713060336216223744", "location": "sao viselva ", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 261, "tweet_count": 51089, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caradepastell", "name": "daniel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u262d", "id": "1146597152522723328", "location": "vsa/pe", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 544, "tweet_count": 21079, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viviane2q86", "name": "Viv\ud83d\udea9Sants\ud83d\udea9\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f LULA2022", "id": "733782072330989569", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 3168, "tweet_count": 13395, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PedroMottaB", "name": "PedroMottadeBarros", "id": "978030180584316929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "arthlps", "name": "Arthur", "id": "2845921818", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 938, "tweet_count": 52916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsterOliveiraBR", "name": "E-S-T-E-R 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u27953\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3102225700", "location": "Litr\u00e3o do Seu Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1225, "tweet_count": 67229, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Dududerson", "name": "Dudu", "id": "964292535215673344", "location": "Almadina, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enbyjedi", "name": "afro impertinente \ud83e\udd8b 13", "id": "717682774", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 421, "tweet_count": 21764, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rafmaracaja", "name": "Rafael Maracaj\u00e1", "id": "67413687", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 8312, "tweet_count": 50632, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "famosoindiano", "name": "Famoso Indiano (\u30d6\u30eb\u30fc\u30ce\u30d5\u30ed\u30bf)", "id": "1326751194", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 394, "tweet_count": 35897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claraa_barb", "name": "Clara \uf8ff", "id": "846911218749181952", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 279, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "professorcirino", "name": "Prof. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lula\ud83d\udea9Cirino", "id": "187485444", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 3292, "tweet_count": 218662, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "ccale__", "name": "Carol \u2b50", "id": "1078717344204156928", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 453, "tweet_count": 18334, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Wevertton_pe", "name": "Wevertton Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "828224791874269184", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 545, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baianolol1", "name": "Baiano", "id": "2567508709", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407921, "following_count": 646, "tweet_count": 21200, "listed_count": 247}, "verified": true}, {"username": "Francky0908", "name": "Francky", "id": "1135159208066916353", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 90, "tweet_count": 15199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diego_Olive7", "name": "Diego \u26a1\ufe0f", "id": "3786229163", "location": "Itagua\u00ed, Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 226, "tweet_count": 64720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maria30_agosto", "name": "M", "id": "1881061945", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 375, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UmCaraFelizAi", "name": "GADOOOOOO", "id": "2779201895", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2776, "tweet_count": 42140, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RogeriaCristi16", "name": "Rogeria Cristina Lima", "id": "992921471688368129", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3999, "tweet_count": 38568, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nanda_correa17", "name": "F\u00ea", "id": "1135654828070363138", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 78, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luvfoster_", "name": "lorrany |\ud83e\ude78\ud83d\udc51\ud83c\udf7e\u02ac\u2078\u2074", "id": "443021856", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1017, "tweet_count": 92762, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "0800pelotuda", "name": "Denise", "id": "1606544634", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1584, "tweet_count": 58861, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SturtSilva", "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "217726883", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 8252, "tweet_count": 332719, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "liochta42", "name": "liochta42", "id": "1079746114608353280", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 192, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanVal06498652", "name": "Juan Valverde", "id": "1034317085411889152", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1085, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raiianeeagatha", "name": "Raaii \uf8ff", "id": "922604985854103553", "location": "Irma de um anjo \ud83d\udc7c", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 519, "tweet_count": 16171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_mmria", "name": "maria duarda", "id": "997264277546438657", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 536, "tweet_count": 32474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoulFagner", "name": "Fagner \uea00", "id": "70704187", "location": "Lugar nenhum no mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2211, "tweet_count": 48363, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "d4emoon", "name": "carolina", "id": "2904052727", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 143, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TioBlurryfake", "name": "Blurryfake \u03a8", "id": "320525156", "location": "||-//", "public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 47, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flickerstylin", "name": "vit\u00f3ria", "id": "3293348730", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 8119, "tweet_count": 92171, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "DcsbeleDaniele", "name": "Daniele Santos", "id": "3156620115", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maicedepaula", "name": "ma\u00edce.", "id": "775113199880396802", "location": "Salto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 499, "tweet_count": 47781, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carolsoliveira", "name": "Car\u00f3 Rib\u00earo", "id": "34045737", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 119, "tweet_count": 12532, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cabeyobold", "name": "rebeca", "id": "791496741220679680", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 2397, "tweet_count": 21059, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nandosouzaaaa", "name": "Fernando Martins", "id": "4071644823", "location": "Manaus, AM", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 951, "tweet_count": 4427, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dysconexa", "name": "A luta de hoje \u00e9 a derrota de amanh\u00e3", "id": "67410585", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizguiprado", "name": "Luiz Guilherme Prado", "id": "836801502383640577", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109989, "following_count": 593, "tweet_count": 1692, "listed_count": 122}, "verified": false}, {"username": "ArlekinoDeIoio", "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27", "id": "1054044958301274112", "location": "Formig\u00f3polis (Pindorama)", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 4999, "tweet_count": 70759, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CovinhasCaique", "name": "mari", "id": "2652309834", "location": "1/2 1/1", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2146, "tweet_count": 55149, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paletytae", "name": "\u24d7. fodasekkkkk", "id": "979008261256032257", "location": "\ud835\uddc2 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddcd\ud835\uddcc \ud835\uddcc\ud835\uddae\ud835\uddae\ud835\uddae\ud835\uddae", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2065, "tweet_count": 9167, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "medouglx", "name": "\u0618", "id": "1005589716320833540", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 890, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josicoelho22", "name": "J. \ud83d\udc30", "id": "854541781698052096", "location": "Angra dos Reis, Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 202, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camillefrases", "name": "from Rio\u2728", "id": "1002346808939614208", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 17411, "following_count": 985, "tweet_count": 10515, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "aocampon", "name": "Andres Ocampo N", "id": "288750926", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 178, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pglemos82", "name": "Pglemos", "id": "1174863661162270725", "location": "Correia Pinto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nestwitt311", "name": "Nestor", "id": "484924954", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 1903, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edgarvedder", "name": "Pol\u00edtica/HistoriaMX", "id": "1609716750", "public_metrics": {"followers_count": 51104, "following_count": 103, "tweet_count": 31324, "listed_count": 208}, "verified": false}, {"username": "DayanaS06536158", "name": "Day Silva", "id": "1162716718910844928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VBF2016", "name": "Muriel B.", "id": "795446426306220032", "location": "Gondolin", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1833, "tweet_count": 123433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaturnMigthy", "name": "Nanda \u2720 CRVG", "id": "953734691357691905", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3821, "tweet_count": 67539, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "helterlefleur", "name": "helter skelter-barnes (jur\u00eddico anakin skywalker", "id": "965292870642143233", "location": "B FKN R", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 880, "tweet_count": 31362, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ApCultural", "name": "Apropria\u00e7\u00e3o Cultural", "id": "169334492", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 434, "tweet_count": 89052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArlindoATavares", "name": "Arlindo Tavares", "id": "1145519361828036608", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 203, "tweet_count": 36760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferreiradudaaa", "name": "Eduarda Ferreira", "id": "727457085525512193", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 357, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lukscasanova", "name": "Lucas Nogueira", "id": "111992705", "location": "Pittsburgh -  Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 589, "tweet_count": 6451, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Catharinazinha", "name": "Maria Marru\u00e1 da shopee", "id": "2845230097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1559, "tweet_count": 15859, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "josemara", "name": "* eu avisei", "id": "23155515", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1090, "tweet_count": 64062, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Sissa_Grohs", "name": "Simone Freire", "id": "1663846555", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 661, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mrpaiva", "name": "Mauro Couto", "id": "16187446", "location": "Volta Redonda - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1777, "tweet_count": 11096, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jorgehag", "name": "Jorge", "id": "96972567", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 485, "tweet_count": 35484, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nathi_Nuness", "name": "Nathalia Nunes", "id": "862153524498632706", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 218, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thaisinha_Za", "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u026as\u1d00 \u0262\u1d0f\u1d0d\u1d07s", "id": "3605312655", "location": "Ceil\u00e2ndia, DF.", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 358, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "madeforbrazil", "name": ";", "id": "708128935", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7002, "following_count": 5868, "tweet_count": 309226, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "mualvesouza", "name": "Murilo Alves Souza", "id": "750344803779481600", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1480, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janiojanemy", "name": "janio janemy pereira", "id": "172815291", "location": "Guarani de Goi\u00e1s-GO", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1610, "tweet_count": 20063, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rogeriomelo2720", "name": "Antonio Rog\u00e9rio Melo", "id": "3188875528", "location": "Paragominas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 3206, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FaAugusto2", "name": "F\u00e1bio", "id": "296001898", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 2282, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aaimrx", "name": "Ravena\ud83d\udcab |\ud83d\udcd6:", "id": "1007778429545123840", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 696, "tweet_count": 36676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sohobbylove", "name": "Vai da tudo certooo", "id": "1085713979673067520", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 457, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedroartur1", "name": "Pedro", "id": "113920864", "location": "Itabira", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 577, "tweet_count": 12216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmyKaty8", "name": "Amy Katy", "id": "1165393941098876930", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 741, "tweet_count": 51730, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yylu51", "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "id": "113064264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Lilian_Yumi", "name": "Lilian Toda\ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "171564690", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 434, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabriciosant", "name": "Fabricio Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "68503636", "location": "Salvador Bahia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 4901, "tweet_count": 11170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonardoR37", "name": "i\u2019m jack frost", "id": "2495262524", "location": "Cruzeiro do Sul, Cariacica- ES", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 977, "tweet_count": 148707, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "marthacarpediem", "name": "Carpediem", "id": "112914243", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 241, "tweet_count": 6595, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "distanciaras", "name": "milady", "id": "3299749474", "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 115, "tweet_count": 13253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Markartos", "name": "Ant\u00f4nio \u2664", "id": "842910218396884992", "location": "Itapuranga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 157, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucmartins07", "name": "Lucas Martins de Azevedo", "id": "922070491048890368", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 165, "tweet_count": 4601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sirlucassouza", "name": "Lucas Souza", "id": "95669867", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1091, "tweet_count": 11039, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "poisonath", "name": "NEITHAN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1038839144846372865", "location": " \u0279\u01dd\u028b\u01dd\u0287\u01dd\u01dd\u028ds", "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 5877, "tweet_count": 11325, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Ysa_", "name": "Ysa \ud83e\udd91 Lula 2022", "id": "47150075", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 336, "tweet_count": 30724, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CarlosC19049703", "name": "can", "id": "1076254673580056576", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 357, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LarianaSantana", "name": "Lariana \ud83e\udd0d\ud83d\udc99", "id": "822321194", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 247, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "verfsrmiga", "name": "mary louise kissing woman", "id": "959029848013443072", "location": "a/ela/-a  |  helen mccrory \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1432, "tweet_count": 63548, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "__atipica__", "name": "At\u00edpica", "id": "1041081925", "location": "extraterrestre ", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 906, "tweet_count": 13341, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Milane32034147", "name": "Milane Ferreira \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf3b", "id": "905841009812283392", "location": "Ecoporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 201, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sadgeii", "name": "Gei", "id": "386703040", "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 266, "tweet_count": 13793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Deiviso99700478", "name": "Deivison", "id": "1144364851030048769", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2674, "tweet_count": 35839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tuquita128", "name": "Andr\u00e9a", "id": "1162798008796364801", "public_metrics": {"followers_count": 8993, "following_count": 7426, "tweet_count": 12260, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": "52499387", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773439, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "verified": true}, {"username": "lucas_monasa", "name": "lucas_monasa", "id": "771470636573130753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 261, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joyalfra", "name": "Filha de V\u00eanus \u2728 13\u2764\ufe0f", "id": "156755322", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 702, "tweet_count": 40325, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maevenic_", "name": "maeve 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764", "id": "939485244159348736", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 194, "tweet_count": 10332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "secuidaboboca", "name": "sari", "id": "1088151673174933505", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 354, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cricamg", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "id": "191729517", "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 11848, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "SraConceicao", "name": "RainhAfro", "id": "1481012839", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 93, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ytieff", "name": "Yuri", "id": "971967334289104896", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 2985, "tweet_count": 54589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rose_Depaulla", "name": "Rosana Depaulla", "id": "912930679", "location": "Mogi-Mirim/SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 173, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "analuisanatura", "name": "Ana Lu\u00edsa", "id": "1164554598", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1271, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "koocaramel", "name": "titi \u066d", "id": "926174838254862338", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 581, "tweet_count": 9924, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "therezafontoura", "name": "Thereza Fontoura", "id": "167999129", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 880501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "verified": true}, {"username": "LuisESlee", "name": "Luis Esteban Slee Eg\u00fasquiza", "id": "163371592", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 715, "tweet_count": 38800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dddepaula", "name": "Adri de Paula\ud83d\udca2", "id": "31270550", "location": "Campo Grande, MS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 173, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexSacra76", "name": "Alexandre Sacramento", "id": "2585540734", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 54, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jenifer27226255", "name": "jenifer \u00b0SCCP\u00b0", "id": "1106737214183129088", "location": "Camacan, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 296, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wivntersoldiers", "name": "mari.", "id": "1369913161", "location": "bucky barnes dog tags ", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 404, "tweet_count": 102872, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "uttfla", "name": "tuareg", "id": "831810988957634561", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 299, "tweet_count": 66307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gossipgayr", "name": "BREE", "id": "1009968129815056384", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 978, "tweet_count": 47019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarioGuglielmi7", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 1\ufe0f3\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19com 1 rim \ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd8e \u2720\ud83d\udea9", "id": "1052143777", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5152, "following_count": 5120, "tweet_count": 30848, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lavy_cavalcanti", "name": "ciumenta", "id": "1123740933181329412", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 28, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexWpgCa", "name": "Alex", "id": "883035739", "location": "Winnipeg, Manitoba", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 39, "tweet_count": 22247, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "boehme_biah", "name": "Semfor\u00e7aspracontinuar", "id": "1110736959121571846", "location": "Schroeder, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 641, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "171dasmulher", "name": "Luan Silveira \ud83e\udd11", "id": "964349803055407105", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 421, "tweet_count": 21629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "depression097", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elyfly", "name": "Ely Marques", "id": "19520017", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2926, "tweet_count": 14821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chorusvato", "name": "allana\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2715991084", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 772, "tweet_count": 61778, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AdriPinatti", "name": "Adri", "id": "925882472600096773", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1506, "tweet_count": 28446, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "paulaqueiroz0", "name": "Paula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "157817167", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 646, "tweet_count": 49994, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LucasRochaMota", "name": "S\u00c9RIE B 23! \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \u272d (4-13)", "id": "153770299", "location": "Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 635, "tweet_count": 137249, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "daninotbad", "name": "Joven Padawan", "id": "420600910", "location": "aqui y alla", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 382, "tweet_count": 84047, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "AnnanSw", "name": "Ann", "id": "720937782", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 322, "tweet_count": 29725, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "MOMXPINKY", "name": "lui", "id": "3045005340", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 181, "tweet_count": 23468, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wonkmintrash", "name": "naiv", "id": "319172240", "location": "seventeen; \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 4381, "tweet_count": 110736, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "mindzaynl28", "name": "kailany", "id": "713520622081540096", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 930, "tweet_count": 14015, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mcfsowen", "name": "Marcia Owen", "id": "76405643", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 369, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jorgeluenda", "name": "Jorge Luenda", "id": "881361771197583360", "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 5802, "tweet_count": 198492, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "frchypno", "name": "\u029c\u028f\u1d18\u0274\u1d0f.", "id": "1334530262", "location": "\u3010 \u0274\u1d0f\u1d1b \u028f\u1d0f\u1d1c\u0280 \u1d1b\u028f\u1d18\u026a\u1d04\u1d00\u029f \u1d0f\u1d0d\u1d07\u0262\u1d00\u3002\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 482, "tweet_count": 67810, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Diabarias", "name": "Suisad", "id": "1296969266", "location": "Noria ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 24, "tweet_count": 10753, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mikabernard0", "name": "Mika Bernardo", "id": "2160049993", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 879, "tweet_count": 27023, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "puffmari_", "name": "Maria", "id": "463279555", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 177, "tweet_count": 11884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "levialilith", "name": "laistonteante \u03df", "id": "2651725620", "location": "in your mind \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1610, "tweet_count": 19861, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VejaSP", "name": "VEJA S\u00e3o Paulo", "id": "23224461", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1965590, "following_count": 2085, "tweet_count": 96640, "listed_count": 2062}, "verified": true}, {"username": "Baby__Moon__", "name": "Rafaa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1000864484934766592", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2530, "tweet_count": 32533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OlivierNatanael", "name": "Natanael Oliveira", "id": "985520949570260992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 85, "tweet_count": 279, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LuMaggio1", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\u00ed\ud835\ude8a", "id": "1601643697", "location": "Dolores - La Plata ", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 528, "tweet_count": 21225, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jubsilvaw", "name": "Ju", "id": "1114564560420208643", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 121, "tweet_count": 14363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "azcalore", "name": "madu", "id": "1160338876394803202", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1176, "tweet_count": 7052, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "leviostar", "name": "estrelinha", "id": "4869252401", "location": "no c\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1206, "tweet_count": 33724, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "dylanuvem", "name": "Dylan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "966806076506169344", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 284, "tweet_count": 10735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bela_alm", "name": "isa :)", "id": "843800341565116416", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 532, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NarellaBelen23", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a", "id": "1138492153", "location": "bad aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 658, "tweet_count": 56976, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "faithmarie_0", "name": "faith", "id": "3994227980", "location": "bed", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 416, "tweet_count": 1854, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jusniorr", "name": "j\u00fanior", "id": "417039949", "location": "Ponte Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2786, "tweet_count": 113570, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768888, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "ECruz99705878", "name": "E Cruz", "id": "981928954910126080", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1220, "tweet_count": 47407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "LessaVillela", "name": "Marco Aurelio Lessa Villela", "id": "1106358857960472576", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 856, "tweet_count": 3012, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "victorandbr", "name": "vic", "id": "598857078", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 288, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "verified": true}, {"username": "LaAnforaLlena", "name": "Gladys A.", "id": "56807184", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 4693, "tweet_count": 49882, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ARI_DUARTE5", "name": "Ari Duarte", "id": "1633059548", "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 154, "tweet_count": 8968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunbzz", "name": "Bruna", "id": "1057439874872213504", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 843, "tweet_count": 37678, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chaeghst", "name": "\u0618", "id": "1027731245013323776", "location": "only ros\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 160, "tweet_count": 61740, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "louiskitty94", "name": "\u0618", "id": "1016869281747873794", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 747, "tweet_count": 67247, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "RafaellafMelloo", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "4896732899", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 622, "tweet_count": 9516, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luisabecken", "name": "luisa becken", "id": "456753628", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 365, "tweet_count": 72745, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mari13Costa", "name": "Marina Santana", "id": "324092948", "location": "Nova Lima", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1040, "tweet_count": 19118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luzitx", "name": "Luz\u2077 \ud83d\udc9c\ud83d\udc25\ud83e\udef0\ud83c\udffd\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "58810078", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 4569, "tweet_count": 19276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santos_romani", "name": "Laura Dos Santos Romani", "id": "954509084648202240", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 340, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KARENTEEE", "name": "Karenzita", "id": "853609240245805057", "location": "errexota", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1196, "tweet_count": 78662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natyyksh", "name": "naty", "id": "965455789837242368", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 474, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thismendes", "name": "Thiago Mendes", "id": "57741554", "location": "Macei\u00f3/AL", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 404, "tweet_count": 89240, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JoantaGasparto", "name": "j \u262d j \u262d", "id": "636435347", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 419, "tweet_count": 49308, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RSBenedito", "name": "Rafael Benedito", "id": "112847045", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1735, "tweet_count": 18984, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emybrasil", "name": "\u00e9 o jeito", "id": "57694157", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 690, "tweet_count": 72475, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ReporteroCiuda", "name": "Reportero Ciudadano", "id": "108430502", "public_metrics": {"followers_count": 54285, "following_count": 202, "tweet_count": 32259, "listed_count": 255}, "verified": false}, {"username": "info7mty", "name": "INFO7", "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781234, "following_count": 104, "tweet_count": 349839, "listed_count": 1304}, "verified": true}, {"username": "ipatman_", "name": "caixa de Pandora \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "378222879", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1328, "tweet_count": 23845, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VeraTaranto", "name": "Vera Taranto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "338569409", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 917, "tweet_count": 6902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorgedesignerbr", "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "id": "23585798", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 4543, "tweet_count": 180428, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ReeisLuana", "name": "Luana \ud83c\udf52", "id": "270531827", "location": "BSB \ud83d\udd04 MG", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 489, "tweet_count": 14086, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "MatiCatania", "name": "Mati", "id": "1636513945", "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 191, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejofneves", "name": "Alejo", "id": "1106585305", "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 387, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodoChisleanchi", "name": "OH-CHICHO-\u042f\u0418\u0427A", "id": "546021051", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7435, "following_count": 548, "tweet_count": 15805, "listed_count": 122}, "verified": false}, {"username": "EvyCaBlaze", "name": "EVY", "id": "2937978225", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1854, "tweet_count": 96638, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "silvanetcardoso", "name": "Silvia \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "114905814", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 840, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoyceSanchotene", "name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "id": "16439605", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13719, "following_count": 14611, "tweet_count": 305620, "listed_count": 854}, "verified": false}, {"username": "SitoPaulo", "name": "Paulo Martin Marques Sit\u00f3", "id": "988849357259706368", "location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2091, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nivlek_Addams", "name": "Addams", "id": "195499541", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1364, "tweet_count": 8240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "satrirey", "name": "Nicol\u00e1s Satriano", "id": "60438866", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 2065, "tweet_count": 5086, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "econodigitalv", "name": "econodigitalvictoria", "id": "1152452057149902848", "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 1, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrunoBa77615720", "name": "Brazil contra o PT!!", "id": "1091135064153489408", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 537, "tweet_count": 28114, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "verified": false}, {"username": "lelenanjos", "name": "Leh", "id": "2574660687", "location": "bxd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 382, "tweet_count": 40121, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlmirjoseAlmir", "name": "AJC Cardoso Lula", "id": "2897202189", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 19630, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ferparedes37", "name": "Fernando Paredes", "id": "470423935", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2647, "tweet_count": 98070, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pabllogomezpg", "name": "Pabllo gomez", "id": "2575665860", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 93, "tweet_count": 484, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lucasbm22", "name": "Nilah Fumante", "id": "2218073190", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 364, "tweet_count": 22878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_maatilde", "name": "Tilde", "id": "882710514031366144", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 218, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "japaterapia", "name": "Jap\u00e3o", "id": "3432371649", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 358, "tweet_count": 23779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RUDZILLLA", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "id": "887421028724617218", "location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "__CarolcomC", "name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "201029533", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 501, "tweet_count": 12732, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Yara60000904", "name": "Yara", "id": "1149795962791104513", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 109, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JudosCarneiros", "name": "Juliana Carneiro", "id": "437969887", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 259, "tweet_count": 1744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcialonga2", "name": "M\u00e1rcia Longa", "id": "1154412978688679936", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 151, "tweet_count": 13606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatildBorges81", "name": "Matilde Borges", "id": "1108439735960244225", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 480, "tweet_count": 14131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kmemoria1", "name": "kmemoria", "id": "1047761140984340480", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 2398, "tweet_count": 30313, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "2012movienight", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc60\ud835\udc62;", "id": "723888331667443712", "location": "seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 306, "tweet_count": 14275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ovasco71", "name": "oscar v.de almeida", "id": "1608489145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 6349, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "JEstarnek", "name": "Jota", "id": "3297279736", "location": "ZN 021", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 880, "tweet_count": 15207, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "parabolico1", "name": "Johnnie Craciun", "id": "49179039", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1412, "tweet_count": 32679, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AAAD25", "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf83", "id": "134367077", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 31719, "following_count": 3425, "tweet_count": 230059, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "CattyGonzalez5", "name": "CattyGonzalez", "id": "903248857928273920", "public_metrics": {"followers_count": 13436, "following_count": 13782, "tweet_count": 321150, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RONUSAN", "name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "id": "247414141", "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Mrcia91230099", "name": "M\u00e1rcia", "id": "1170512206062063617", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182867, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "verified": true}, {"username": "OscarGo09688871", "name": "Oscar Gonzalez", "id": "928672665879146497", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 96, "tweet_count": 12366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EleuterioSeni", "name": "seniTuel #LULA PRESIDENTE", "id": "1122608525207908352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1482, "tweet_count": 66633, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1895785, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}, "verified": true}, {"username": "riptiiides", "name": ".", "id": "986363854690144258", "location": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 2478, "tweet_count": 12069, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "juliocesarkkj", "name": "odarbmol", "id": "1030846695498829824", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 350, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JGabrielSSH", "name": "JGabriel", "id": "3399321646", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 163, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Slimepapi13", "name": "Iuri", "id": "933822461895938049", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 153, "tweet_count": 5679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jordibay_", "name": "jorhe \u00ae", "id": "736642622966616066", "location": "micasa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1392, "tweet_count": 5500, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "spicymarii", "name": "mari svel", "id": "144616052", "public_metrics": {"followers_count": 47232, "following_count": 1069, "tweet_count": 59319, "listed_count": 144}, "verified": false}, {"username": "wontbemike", "name": "mxkx", "id": "612313359", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 642, "tweet_count": 58999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FATIMACAVALCANT", "name": "FATIMA CAVALCANTI", "id": "57239826", "location": "RIO DE JANEIRO-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2182, "tweet_count": 14334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fjtcosta", "name": "Felipe", "id": "73809607", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 418, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "layons", "name": "Layon | #Lula2022", "id": "57726907", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 802, "tweet_count": 21623, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "setetricolor", "name": "\ud835\udfdf \ud835\udd4b\u211d\ud835\udd40\u2102\ud835\udd46\ud835\udd43\ud835\udd46\u211d \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "235742440", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7228, "following_count": 1708, "tweet_count": 56770, "listed_count": 226}, "verified": false}, {"username": "danalvesjor", "name": "Daniel Alves", "id": "406705262", "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 176, "tweet_count": 3791, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pamela45951089", "name": "Pamela", "id": "1079395657851514880", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1823, "tweet_count": 11026, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LPerfectnot", "name": "L", "id": "1001871010830929920", "location": "Gotham ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 387, "tweet_count": 3151, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ricardotda", "name": "Ricardo T. de A. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "77857002", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1033, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ccriminais", "name": "Ci\u00eancias Criminais", "id": "490491316", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 454, "tweet_count": 54459, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "VladimirAras", "name": "Vladimir Aras", "id": "19126035", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50765, "following_count": 3981, "tweet_count": 50625, "listed_count": 368}, "verified": true}, {"username": "itzipjm", "name": "maria", "id": "882389269486198784", "location": "  ):)", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 983, "tweet_count": 28356, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sleeplessgbrl", "name": "m\ud83e\uddc3", "id": "929909703580274688", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 234, "tweet_count": 29353, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GustavoNogy", "name": "Gustavo Nogy", "id": "1061375627490672640", "public_metrics": {"followers_count": 13927, "following_count": 2219, "tweet_count": 10185, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "mariaclara_av", "name": "Maria Clara Vieira Rousseau", "id": "173356500", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 1380, "tweet_count": 1338, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Nairpiccolo_", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2b", "id": "320260504", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 604, "tweet_count": 6415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mica0liva", "name": "mi", "id": "1053568087", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 604, "tweet_count": 48692, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mate_bermejo", "name": "mateo", "id": "1217225940", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 65, "tweet_count": 11159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oicaru", "name": "carolula da silva", "id": "61328657", "location": "do outro lado da po\u00e7a.", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 704, "tweet_count": 66129, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "caco_xzs", "name": "ningu\u00e9m acompanha", "id": "1117549627119755264", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1413, "tweet_count": 11893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReSouzaDias", "name": "Renata", "id": "975510502813126657", "location": "Londrina-Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 825, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Srta_Iozzi", "name": "Srta_Iozzi \u2741", "id": "1006867336442400769", "location": "Projaquist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 487, "tweet_count": 23972, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "luizcebola", "name": "CEBOLA", "id": "28198588", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 324, "tweet_count": 103042, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "verffan", "name": "\u263e\ufe0e \ud835\udcec \ud835\udcf1 \ud835\udcea \ud835\udcef \ud835\udcef \ud835\udcea \ud835\udcf7", "id": "983880268590342146", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 269, "tweet_count": 11093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gallyfornia", "name": "denner RED.", "id": "601266652", "location": "Macap\u00e1, Brasil (WCKD is good)", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1458, "tweet_count": 278762, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "RitmoDaNoiteDj", "name": "AleDj", "id": "203625114", "location": "Rio de Janeiro / brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1704, "tweet_count": 78801, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lua_torquato", "name": "Lua\ud83c\udf1a", "id": "1154197105533235202", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 189, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariliamm_", "name": "Mar\u00edlia", "id": "194380693", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 917, "tweet_count": 22077, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JoestarAriel", "name": "Ariel", "id": "1006983409330245635", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1060, "tweet_count": 33000, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cowboylikeluiz", "name": "gustavo \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1071946168199012353", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 520, "tweet_count": 87563, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WLilinho", "name": "Lilinho", "id": "1114145485290389504", "public_metrics": {"followers_count": 6588, "following_count": 6576, "tweet_count": 31312, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KmarMurillo", "name": "Poneizin \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2854255181", "location": "Um futuro melhor!", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 580, "tweet_count": 15029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lesbishes", "name": "pric", "id": "558741399", "public_metrics": {"followers_count": 8983, "following_count": 673, "tweet_count": 359604, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "jefryyaser", "name": "Jefferson Sandoval\ud83d\udc3a", "id": "788832381041979392", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 98, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JJGB1", "name": "JJ -", "id": "292542544", "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Michell69330944", "name": "Michelle", "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PretoKle", "name": "Preto", "id": "1150081190931632128", "location": "Barreiro ", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 205, "tweet_count": 74342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cieslak_johan", "name": "Mitsuki", "id": "3324986926", "location": "Teixeir\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 531, "tweet_count": 36321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Consuel35780535", "name": "Consuelo_Francis", "id": "1168488126609874944", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dinosovietico", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Desnecessauro comunista\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "826920794227879939", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 376, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariaau60818979", "name": "octochegueinacredit\u00e1veuuuu", "id": "832151749", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 462, "tweet_count": 62574, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "an_ophiotaurus", "name": "Ophiotaurus", "id": "745811877763088385", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 93, "tweet_count": 7686, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RenatoLaures1", "name": "Renato Laures", "id": "562513528", "location": "Cariacica, Esp. Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 645, "tweet_count": 34439, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RodrigoGuerraX", "name": "Zuboshihosuka", "id": "3044655946", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1148, "tweet_count": 7484, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "naianatp", "name": "\ud83e\udd91 13ora!!!\ud83d\udea9 sacode a poeira da a volta por cima", "id": "59149299", "location": "Meu pa\u00eds Nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 219, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "urianuisori", "name": "00110111 \ud83d\udd8d\ud83d\udc23", "id": "48156403", "location": "7KON and sometimes MX", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1332, "tweet_count": 226775, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Hubert_Wyll", "name": "Com H e sem M depois do U", "id": "316107975", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 723, "tweet_count": 7758, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KarolineGoular5", "name": "Cristal", "id": "994967531067670528", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 519, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "priscopapai", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94", "id": "778703756321894400", "location": "Itapetininga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 360, "tweet_count": 8814, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eletronicajm", "name": "Arthur Norman", "id": "141751042", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 208, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sandogslove", "name": "MeLina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\u264a\ufe0f \u25e1\u0308", "id": "2437700058", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1743, "tweet_count": 21203, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "leticiajaboski", "name": "tha\u00edstressada", "id": "3525098237", "location": "pf city", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 680, "tweet_count": 35787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TerLiana_", "name": "Esterrrrr", "id": "1061085927139930117", "location": "pf", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 904, "tweet_count": 13971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oldmorro", "name": "no context mavi \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff9\ud83e\ude78", "id": "4698961238", "location": "UERJ", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 4607, "tweet_count": 89679, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "venena85", "name": "Ail\u00e9n Texas \ud83d\udda4\u2620\ufe0f", "id": "183390686", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 15826, "following_count": 13003, "tweet_count": 150557, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "cmaaog", "name": "Cesar Osorio.", "id": "1120136456", "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 174, "tweet_count": 9289, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FernandoGusmo4", "name": "Fernando Gusm\u00e3o", "id": "1060830278137114624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caionow", "name": "Caio Teixeira", "id": "60361300", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 2705, "tweet_count": 8276, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vozdaresist", "name": "Voz da Resist\u00eancia", "id": "1063463504047427584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1511, "tweet_count": 3613, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "eu_jessie", "name": "j\u00e9ssica carLa", "id": "1174096104817942528", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 646, "tweet_count": 35974, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ArmstrongManaus", "name": "S\u00e9rgio Armstrong", "id": "59898061", "location": "Manaus - Amazonas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1621, "tweet_count": 14749, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LarryJaubello", "name": "sapat\u00e3o fanfiqueira", "id": "853765950", "location": "Na sua, bb", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 3712, "tweet_count": 57229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ichhassedichhhh", "name": "Cammmm\u24c2\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d.", "id": "726936127551246336", "location": "Tunja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 363, "tweet_count": 15595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felurianaruiva", "name": "Amanda", "id": "219838123", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 236, "tweet_count": 23887, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fatherbird69", "name": "Ricardo S\u00e1nchez", "id": "104182760", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1987, "tweet_count": 40880, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "paloma_chile", "name": "Paloma\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "869240874554839041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1364, "tweet_count": 30548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jvcastr0", "name": "di\u00e1rido", "id": "355571164", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 785, "tweet_count": 15038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonio58435663", "name": "Antonio Carlos Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1021568796832743424", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 653, "tweet_count": 60791, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oxerios", "name": "Princess Consuela Banana Hammock", "id": "171184149", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 156, "tweet_count": 7572, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "neves_paulo", "name": "Paulo Neves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "id": "121858009", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 403, "tweet_count": 30402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardacrvg10", "name": "\u2720Insta:_Afrodite_Crvg\u2720", "id": "977361223795855361", "location": "Bangu Rj", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1129, "tweet_count": 15618, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual", "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569372, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "verified": false}, {"username": "rpmix", "name": "Rpmix", "id": "64858658", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249231, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "f_bardales", "name": "Fernando Bardales", "id": "770591282", "location": "Peru, IN", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17426, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155079, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "ACeciliaDSouza", "name": "Ana Cec\u00edlia Souza", "id": "888544979160793088", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 747, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tagima8", "name": "tagima", "id": "854473718462021633", "location": "Meio do mato", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 110, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ErikaMaria", "name": "Erika Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #EleN\u00e3o", "id": "33371325", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 869, "tweet_count": 19007, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_irmadoJorel", "name": "Priscil\u00e3o\ud83d\udc30", "id": "1153326289102802944", "location": "oceano de caos", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 65, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coutinhotds", "name": "tiago twingo \ud83d\ude97", "id": "841294839740321793", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 373, "tweet_count": 16654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Martaclari", "name": "Marta Soares \ud83d\udea9", "id": "4018807829", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7802, "following_count": 7625, "tweet_count": 78352, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mare_ana", "name": "Mariana conta um", "id": "81205161", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 340, "tweet_count": 15566, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rei_gsouza", "name": "Gabriel Souza Cruz \ud83d\udd34\u26ab/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "3026585765", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1772, "tweet_count": 41605, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BautiPentecost", "name": "Bautista P\u00e9ntecost XY \ud83d\udc99", "id": "728642353754476548", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2438, "tweet_count": 138294, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soylapolaca", "name": "La Polaca", "id": "164440463", "location": "En todos", "public_metrics": {"followers_count": 15060, "following_count": 11851, "tweet_count": 117970, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "PauloZucareli", "name": "Paulo Zucareli", "id": "220829540", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 126, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anabepiress", "name": "patricinha burra", "id": "1032400798389391360", "location": "AC/RR", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 384, "tweet_count": 8575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luaara", "name": "luara", "id": "31251411", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 198, "tweet_count": 17726, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Otto01353948", "name": "Otto", "id": "935489070968590336", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2267, "tweet_count": 73806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laotracara_co", "name": "La Otra Cara", "id": "2890024156", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 900, "tweet_count": 70929, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Hedawho", "name": "I'm nobody", "id": "610360845", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1851, "tweet_count": 10829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jaaaovicto", "name": "J\u00e3o", "id": "787839298582241280", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, MG", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1295, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evaristxgabi", "name": "gabi", "id": "858126154187890688", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 360, "tweet_count": 30016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deivacristina", "name": "Deiva Cristina", "id": "260683472", "location": "Alta Floresta, MT", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 522, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juliana55426794", "name": "#ForaFascistas", "id": "1026422169297932288", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 571, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thxxxs17", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udff9\ud835\udc63 \u30c4", "id": "873987785312657408", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 516, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "floped_inc", "name": "gabson", "id": "1080448697933185024", "location": "Palmas, TO BR", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1009, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "m3lzinho", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd30 \u277d\u2776 \u2776\u277e", "id": "969215888657408000", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 119, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heyluskas", "name": "luk", "id": "798158415205924864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 349, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kauelrios", "name": "Kaue com K \ud83d\udde1", "id": "1034999432465539072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 109, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SLMLUIZ", "name": "LUIZ MAURO DE SOUZA", "id": "845034531635781632", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 325, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IIouist28", "name": "izzie", "id": "850026917990453248", "location": "harry's house", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 2479, "tweet_count": 22317, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Grotesqueshadow", "name": "a maluca dos romances plat\u00f4nicos", "id": "1016773551624507395", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 548, "tweet_count": 37771, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caue_nascim", "name": "Cau\u00ea Nascimento", "id": "718994449158811648", "location": "043/013", "public_metrics": {"followers_count": 16664, "following_count": 14412, "tweet_count": 34976, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Bellawaysy", "name": "Bella", "id": "1071417494366314501", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 617, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g4biies", "name": "Gabrielle", "id": "60747009", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 301, "tweet_count": 166044, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "camillemaya2001", "name": "Camys\ud83c\udf1c", "id": "937393868525527040", "location": "Belford Roxo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 735, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantiAmariles", "name": "\u25basanti Amariles\u25c4", "id": "474329079", "location": "The Hills", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 54, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FedeEsquivel12", "name": "Fede Esquivel", "id": "1096416078828310530", "location": "Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 301, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ultracafeinada", "name": "rata acu\u00e1tica", "id": "271583860", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 611, "tweet_count": 54154, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marymelsantos9", "name": "mary santos", "id": "59663561", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1222, "tweet_count": 49286, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gxthamsiren", "name": "rafa", "id": "746853310225858560", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 446, "tweet_count": 82957, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ddlfavss", "name": "Joy", "id": "177626475", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1661, "tweet_count": 229310, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Dany12Oliveira", "name": "Flor", "id": "1511768503", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1024, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anubiarc", "name": "Princesa Bean", "id": "324360277", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 520, "tweet_count": 38160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carla_annaaa", "name": "anna", "id": "962544033418575872", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 188, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KETHLEEN271", "name": "Pobre e ot\u00e1ria", "id": "3076352458", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 127, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rafael_s_ff", "name": "Rafael", "id": "894159310716121088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 4992, "tweet_count": 20205, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "amap1515", "name": "Amandex\u2720", "id": "2560757776", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 767, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielbcastro", "name": "Gabriel", "id": "98864161", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 237, "tweet_count": 35312, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IcaroMulatinho", "name": "PAI TA ON", "id": "227411753", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 240, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laisb_", "name": "La\u00eds", "id": "968642704530960384", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 272, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Arielopez1", "name": "Ariel Lopez", "id": "43915600", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 876, "tweet_count": 3448, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JCabrera66", "name": "J. Joaqu\u00edn Cabrera", "id": "187350389", "location": "Hermosillo, SON, MX", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 3239, "tweet_count": 8901, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "hhurbano", "name": "Heloisa", "id": "80309894", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1323, "tweet_count": 253168, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jaavito", "name": "Javeeee", "id": "179356497", "location": "Ingeniero white", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 3419, "tweet_count": 65500, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "fcjnd", "name": "FabiodaClaudia\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92", "id": "2380949967", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 431, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camila40186118", "name": "Camila Santos", "id": "1041404555420950534", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 62, "tweet_count": 11646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vitorsilvavic", "name": "\u269c\ufe0f Vi(c)tor \u269c\ufe0f", "id": "404313822", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62934, "following_count": 55193, "tweet_count": 75734, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "juanchitu_", "name": "Juanchu", "id": "210232121", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 1374, "tweet_count": 29937, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gen_ghibli", "name": "Generaci\u00f3n GHIBLI", "id": "112567773", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 106449, "following_count": 577, "tweet_count": 26829, "listed_count": 586}, "verified": false}, {"username": "marlonscampos", "name": "Marlon Campos", "id": "328677087", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4031, "tweet_count": 23675, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "emirsader", "name": "Emir Sader", "id": "34586817", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 219229, "following_count": 1257, "tweet_count": 266028, "listed_count": 1151}, "verified": false}, {"username": "Leiricii", "name": "Larissinha Danadinha Tenebrosa", "id": "933095822538838023", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 215, "tweet_count": 39629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1971Enfermero", "name": "Enfermero \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "id": "1172322801224568832", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2529, "tweet_count": 11838, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chilepuro", "name": "\ud83d\ude37", "id": "32568817", "public_metrics": {"followers_count": 18805, "following_count": 101, "tweet_count": 88958, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6863, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "verified": false}, {"username": "raissalennon", "name": "lennon #lula13 \ud83c\udf1f", "id": "73508937", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 933, "tweet_count": 38662, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Fneide1", "name": "francineide", "id": "1052528943134363648", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1004, "tweet_count": 97670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "weberxc", "name": "Weber Guimar\u00e3es", "id": "234057060", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 639, "tweet_count": 8393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "a_francisco1978", "name": "Anderson Francisco", "id": "944028241152675840", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1404, "tweet_count": 5065, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lvypjme", "name": "so eu", "id": "942768247140732929", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 440, "tweet_count": 24608, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "suebraga", "name": "church girl", "id": "73389596", "location": " BH/SJDR/Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 557, "tweet_count": 21014, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Antonio1611298", "name": "Antonio Neto 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "id": "3078741149", "location": "Lagoa do carro", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 449, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "friendssb99", "name": "lay \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "id": "119151054", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 4939, "tweet_count": 152480, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jerico_albq", "name": "jeric\u00f3 \ud83e\udd94", "id": "1026265762430943232", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 911, "tweet_count": 24721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Izydixx_", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udd03\ud835\udd02\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "976051906882736129", "location": "Piscin\u00e3o City\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 567, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rluiz_araujo", "name": "Luiz Araujo", "id": "293800777", "location": "Brasilia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 2329, "tweet_count": 14898, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Giselle46615558", "name": "@Giselle de blusa vermelha", "id": "1167260478369935360", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 370, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PIsentoes", "name": "PseudoIsent\u00f5es", "id": "1166491110790828032", "location": "se voc\u00ea acertar ganha chocolat", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 166, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "detailsjodie", "name": "mi; killing eve spoilers", "id": "1007471866251042817", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 619, "tweet_count": 21496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emilyjnk", "name": "helena", "id": "1063304741013372929", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 745, "tweet_count": 65268, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "simoesap", "name": "Ana", "id": "69946313", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 525, "tweet_count": 9113, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "inglikinapp", "name": "Ti", "id": "2798205008", "location": "guarapuava-PR", "public_metrics": {"followers_count": 9669, "following_count": 8283, "tweet_count": 38917, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "comicxgrl", "name": "gi\u00f8 of the endless", "id": "3345778073", "location": "20y | #istandwithamberheard", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Raphael_2D", "name": "@Raphael_2D", "id": "133036250", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 3385, "tweet_count": 128754, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Paulao1010", "name": "Paul\u00e3o.", "id": "280229238", "public_metrics": {"followers_count": 10427, "following_count": 10553, "tweet_count": 30758, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BrasilLibre", "name": "L.I.M.P.E  BR", "id": "2489889890", "location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 785, "tweet_count": 114658, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ffc_julhaa", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 13 \u2b50\ufe0f", "id": "4684722416", "location": "Marechal Hermes, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2086, "tweet_count": 72503, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kassimentz", "name": "Kassi Mentz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "107246996", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 610, "tweet_count": 267630, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Taysaribeiro", "name": "Taysa", "id": "25825577", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 564, "tweet_count": 3253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Egossistema", "name": "Egossistema #PL490Nao", "id": "126978489", "location": "Ele/dele/em casa", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 3050, "tweet_count": 16099, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JOSERAULRAMIRE4", "name": "JR \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "523768841", "location": "Palmira, Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1018, "tweet_count": 27385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeLaCalleHum", "name": "Humberto de la Calle", "id": "823348278830002177", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 677386, "following_count": 888, "tweet_count": 8085, "listed_count": 681}, "verified": true}, {"username": "EspeditoFonseca", "name": "Espedito Fonseca", "id": "156447300", "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4919, "tweet_count": 125853, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "moraeslu__", "name": "lua", "id": "2681549233", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 507, "tweet_count": 18461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "euthata2004s", "name": "thata | DWTDTAOSO \ud83e\udd8b", "id": "1142999013421174784", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1348, "tweet_count": 14985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nadson_soares", "name": "Nadson", "id": "314721352", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 172, "tweet_count": 2910, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hubnermah", "name": "capricapeta", "id": "4276854735", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1036, "tweet_count": 12282, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brucetalindax", "name": "Bruna Samara", "id": "2786998051", "location": "infelizmente:Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1980, "tweet_count": 86803, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "guilhermecmgc", "name": "Guilherme Caldas", "id": "1103353271266275329", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 129, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thaynazabot", "name": "thayna", "id": "114772163", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 309, "tweet_count": 14304, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ferreiraartur_", "name": "artur", "id": "155382387", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 619, "tweet_count": 7828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leittedaniel", "name": "Daniel", "id": "247319119", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2098, "tweet_count": 165642, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "MultiverseFlash", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5al Maverick BLACK ADAM \u26a1", "id": "536515604", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5389, "tweet_count": 434524, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "Gustavo65038579", "name": "Gustavo", "id": "1175236345851260928", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "parkmiryam", "name": "Miru \ud83d\udc9c\ud83d\udc25", "id": "952610072114421766", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 164, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acmendes", "name": "Alex Cunha Mendes", "id": "14992430", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1310, "tweet_count": 12910, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DeninhaFO", "name": "Deninha", "id": "871053523873660938", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 279, "tweet_count": 12400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naomioska", "name": "bi", "id": "1143705832716218368", "location": "vivianne miedema propaganda ", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 226, "tweet_count": 43979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iuenad", "name": "\ud83c\udf38", "id": "1012472945560735744", "location": "Dramaland", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 435, "tweet_count": 12134, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "h3l3nao", "name": "22", "id": "937705286416191488", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 390, "tweet_count": 21114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dariosailor86", "name": "dario oliveira", "id": "703411120850210816", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 5004, "tweet_count": 334505, "listed_count": 207}, "verified": false}, {"username": "Caroliine844", "name": "C4R\u00d8L!NN3", "id": "64637123", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 666, "tweet_count": 92982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aniinhac_", "name": "carolina \ud83d\udc09", "id": "186325133", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 753, "tweet_count": 19154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reehlopex", "name": "re", "id": "3386825933", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 714, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsnbhdstan", "name": "elle.", "id": "1082751565822394369", "location": "a24 lovebot", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1475, "tweet_count": 16181, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "proledeHades", "name": "Zucchan", "id": "2493709218", "location": "sofrendo pra escrever e estuda", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 359, "tweet_count": 41008, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "allancorreiab", "name": "ally com Luly 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1950406412", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1117, "tweet_count": 23385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tahchatinha", "name": "Tamara", "id": "74607089", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 214, "tweet_count": 24962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerpal795", "name": "Gerpal795@gmail.com", "id": "1035884369964093440", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 173, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monvalpa", "name": "Patricia Montero", "id": "46530396", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 73239, "following_count": 2258, "tweet_count": 112480, "listed_count": 329}, "verified": true}, {"username": "Cordoba_ml", "name": "mati\u0105s", "id": "735255149959086081", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 241, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maricms", "name": "Mariana Morais", "id": "60059446", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 268, "tweet_count": 3518, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ruybsantos", "name": "Ruy Santos", "id": "255082001", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 74, "tweet_count": 6315, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "byyyaya", "name": "yaya", "id": "1168660543852466180", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 99, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElChing58876360", "name": "El Chingon", "id": "994724888295432192", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7620, "following_count": 511, "tweet_count": 9782, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Ricardo__Dantas", "name": "Ricardo Dantas", "id": "191637538", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 226, "tweet_count": 30669, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "xWanwanP", "name": "Man", "id": "3691212317", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1069, "tweet_count": 105532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PauloRobertoNev", "name": "Paulo Roberto \ud83d\ude37(de \ud83c\udfe1)", "id": "2391288126", "location": "Rio Verde", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 516, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arthuranamia", "name": "arthur esta obeso", "id": "1155100561676656642", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 376, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chicalunarrr", "name": "hartA. \ud83d\udc9a", "id": "592529874", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 464, "tweet_count": 68942, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "emanuet", "name": "Ponele...\ud83e\uddc9", "id": "115794943", "location": "Rancho Relaxo, Mendoza.ar", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 2097, "tweet_count": 136266, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "hlicnarf", "name": "Franci L \u2b50\ud83e\udd91", "id": "45267555", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 704, "tweet_count": 263952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Francine_Haddad", "name": "Francine Haddad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "52598780", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 207, "tweet_count": 1716, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ocirec", "name": "ocir3c \ud83c\udf41", "id": "942148941004574721", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 250, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "interruptedguy", "name": "aelson vai votar 13 \u2764\ufe0f", "id": "106812006", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 750, "tweet_count": 21781, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ArengeUwU", "name": "Arenge", "id": "1162171904628858880", "location": "Dondeseasiempreestorbable", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 150, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sayorijoestar", "name": "Meh", "id": "1053483086783172608", "public_metrics": {"followers_count": 54436, "following_count": 322, "tweet_count": 76637, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "ponchitanny", "name": "Vicky", "id": "856198906622992385", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1800, "tweet_count": 13753, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "id": "1175559646259474433", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "author_id": "112699057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175591014884659200"], "id": "1175591014884659200", "created_at": "2019-09-22T02:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "He escuchado personas que tildan de valientes a las personas que se quitan la vida, esto, por muchas cuestiones positivas que encontramos en ella [la vida] quienes la amamos, el detalle aqu\u00ed es que con el adjetivo no se intenta hacer ninguna de las siguientes acciones:", "author_id": "946826063719620609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489459502100489"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489465609084928"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489485477466115"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489490783232001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Dire\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 139, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Ator Coadjuvante"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "de Som"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelo e M\u00e1quiagem"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.3259, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanDay"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "BatmanDay"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175489507556286464"], "id": "1175489507556286464", "created_at": "2019-09-21T19:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 4, "like_count": 425, "quote_count": 4}, "text": "Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cavaleiro das Trevas: Melhor Ator Coadjuvante e Melhor Edi\u00e7\u00e3o de Som.\n\n - Esquadr\u00e3o Suicida: Melhor Cabelo e M\u00e1quiagem.\n#BatmanDay https://t.co/A7zAoE7I2a", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L3Ugw2ITD5", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1175403272640913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3Ugw2ITD5", "media_key": "3_1175403268274642945"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175403272640913408"], "id": "1175403272640913408", "created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/L3Ugw2ITD5", "author_id": "799260530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/qeXTClnFBi", "expanded_url": "https://twitter.com/donkrus/status/1175589745922998274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeXTClnFBi", "media_key": "3_1175589738067005442"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.3069, "type": "Person", "normalized_text": "thinner"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175589745922998274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175588863131017216"}], "id": "1175589745922998274", "created_at": "2019-09-22T01:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed ya limpi\u00e1ndolo con thinner, me hubiera gustado que lo vieran escurriendo pintura blanca. Mi mano se meti\u00f3 a rescatarlo al bote cu\u00e1l amigo rescatando a borracho en Xochimilco. https://t.co/qeXTClnFBi", "in_reply_to_user_id": "1803056834", "author_id": "1803056834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "id": "1175458416384516097", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "author_id": "110522807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BRkknRVn96", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175586902218608640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175575450040569857"}], "id": "1175586902218608640", "created_at": "2019-09-22T01:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 210, "like_count": 1947, "quote_count": 55}, "text": "Veja at\u00e9 o fim. Compartilhe. E pare pra pensar https://t.co/BRkknRVn96", "author_id": "61198788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rX8gEVNcf8", "expanded_url": "https://twitter.com/tvfoco/status/1175088253524799488", "display_url": "twitter.com/tvfoco/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175588898547875841"], "id": "1175588898547875841", "created_at": "2019-09-22T01:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cara... o jornalismo, ele faleceu. https://t.co/rX8gEVNcf8", "author_id": "823165383192576000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "id": "1175460438085120000", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "author_id": "1629241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175567938360881152"], "id": "1175567938360881152", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8801, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 104, "like_count": 1187, "quote_count": 10}, "text": "O governador do Rio \u00e9 um genocida no in\u00edcio de carreira.", "author_id": "20242549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175578748042862599"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175573318268837894"}], "id": "1175578748042862599", "created_at": "2019-09-22T01:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WilmaPessoa @EdoardoComO @fleps81 @andrizek Se est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o, pq ficar perguntando quem a matou? Ainda est\u00e1 em andamento. J\u00e1 um acaso que n\u00e3o foi resolvido, tem sentido reclamar", "in_reply_to_user_id": "2332772024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "fleps81", "id": "355891781"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "author_id": "21712293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dHCABJSYYQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2QhLiaT?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2QhLiaT?fromRe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/cristina-kirchner-gobierno-mauricio-macri-tenes-horrible-fundir-coca-cola-_0_NvDy9FhB.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Coca Cola"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175515797994840067"], "id": "1175515797994840067", "created_at": "2019-09-21T21:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 395, "like_count": 180, "quote_count": 70}, "text": "Cristina Kirchner contra el Gobierno de Mauricio Macri: \"Ten\u00e9s que ser horrible para fundir la Coca Cola\" - https://t.co/dHCABJSYYQ", "author_id": "202352090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829", "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "author_id": "194132842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581841157476352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175581389783261185"}], "id": "1175581841157476352", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4996, "type": "Organization", "normalized_text": "PR da"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4546, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4143, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nilmoretto A quest\u00e3o \u00e9 estadual, regional, autoridades m\u00e1ximas como o PR da Rep\u00fablica, Min. Da Justi\u00e7a, e PR da C\u00e2mara diriam o que sobre isso?\nMinistro da Justi\u00e7a n\u00e3o manda em pol\u00edcia.", "in_reply_to_user_id": "1175529226725920768", "author_id": "1175529226725920768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587271183147009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175585754761826304"}], "id": "1175587271183147009", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7221, "type": "Organization", "normalized_text": "UPP"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "c_raphaeel", "id": "1006221980696301571"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GabrielSpecterr @c_raphaeel n\u00e3o sei quem \u00e9 mais vergonhoso, se \u00e9 a pol\u00edcia, ou se \u00e9 o Rafael que defende uma pol\u00edcia totalmente despreparada e que s\u00f3 entra na favela pra matar inocente. UPP N\u00c3O RESOLVEU PORRA NENHUMA!!!!!", "in_reply_to_user_id": "861550599627837440", "author_id": "155664485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175556630081167360"], "id": "1175556630081167360", "created_at": "2019-09-21T23:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "author_id": "155284560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QfxO0xE3zu", "expanded_url": "https://twitter.com/EconomicasY/status/1175092758152957953", "display_url": "twitter.com/EconomicasY/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175227426877476864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175092758152957953"}], "id": "1175227426877476864", "created_at": "2019-09-21T01:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 32, "like_count": 527, "quote_count": 8}, "text": "Yo ya no s\u00e9 qu\u00e9 rinda m\u00e1s: Los 200 pesos que trae en la cartera o el dinero de la \u201cventa\u201d del avi\u00f3n. https://t.co/QfxO0xE3zu", "author_id": "134856736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175587368260292608"], "id": "1175587368260292608", "created_at": "2019-09-22T01:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vo suicida", "author_id": "2333027233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "author_id": "1641726319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MjI0aI3Biz", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-komb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175550415531925504"], "id": "1175550415531925504", "created_at": "2019-09-21T23:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vangloria de seus crimes.\n\u201cAtirou na Kombi e matou minha neta. Isso \u00e9 confronto?\u201d: a ira santa do av\u00f4 da menina \u00c1gatha contra Witzel e sua PM https://t.co/MjI0aI3Biz", "author_id": "978030180584316929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rITAbFaEWX", "expanded_url": "https://twitter.com/beytingz/status/1174897930618036224", "display_url": "twitter.com/beytingz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175585079822868480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174897930618036224"}], "id": "1175585079822868480", "created_at": "2019-09-22T01:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quando \u00e9 Beyonc\u00e9 vcs acham lindo e ic\u00f4nico \nquando \u00e9 eu \"\"baranga\"\" e \"\"inapropriado para um casamento\"\" https://t.co/rITAbFaEWX", "author_id": "717682774"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175504497986232321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175502674734854149"}], "id": "1175504497986232321", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Rakin"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Tristana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rangerlol1", "id": "4740863841"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}]}, "created_at": "2019-09-21T20:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "text": "@rangerlol1 @gokucplol @Danielsdesu O coitado n\u00e3o dava muito bem preparado\n\nmas pelo menos era melhor que o Rakin de add na \u00e9poca, que pulava de Tristana no meio de 5 todo jofo", "in_reply_to_user_id": "4740863841", "author_id": "2567508709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175270792256512001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072820998619139"}], "id": "1175270792256512001", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "perusalen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-09-21T04:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado @TC_Peru Solo en perusalen se postulan a confesor del cobarde suicida, est\u00e9 mejor que nadie sabe como debe de funcionar la plataforma corrupta del sistema judicial.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "1034317085411889152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175540707148349443"], "id": "1175540707148349443", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "created_at": "2019-09-21T22:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "text": "necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de acordarme no puedo en donde fue que lo menciono, o si fue en una entrevista", "author_id": "320525156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175555627797684235"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175553925749051392"}], "id": "1175555627797684235", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "trajaza", "id": "886092662708817920"}]}, "created_at": "2019-09-21T23:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@trajaza uma das coisas que eu n\u00e3o entendo \u00e9 se o mundo inteiro \u00e9 feito por um incesto ou n\u00e3o, j\u00e1 que Deus matou todos (exceto no\u00e9 e sua fam\u00edlia) no dil\u00favio", "in_reply_to_user_id": "886092662708817920", "author_id": "1005589716320833540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175515215548563458"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175472173399646209"}], "id": "1175515215548563458", "created_at": "2019-09-21T21:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "author_id": "1002346808939614208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Sz5PSGaMFu", "expanded_url": "https://twitter.com/edgarvedder/status/1175568262207348736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sz5PSGaMFu", "media_key": "3_1175568250790453248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175568262207348736"], "id": "1175568262207348736", "created_at": "2019-09-22T00:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Un ritual, ritual...\nMi esposa me dio este gran regalo. https://t.co/Sz5PSGaMFu", "author_id": "1609716750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175581966403612672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575743604150273"}], "id": "1175581966403612672", "created_at": "2019-09-22T01:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosC19049703 @CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando N\u00e3o houve tiroteio, seu imbecil. Apenas a pol\u00edcia maldita e assassina que matou uma CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS. Depois se dizem a favor da inf\u00e2ncia, desgra\u00e7ados!", "in_reply_to_user_id": "1076254673580056576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosC19049703", "id": "1076254673580056576"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "author_id": "296001898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572204681146368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175571051868241920"}], "id": "1175572204681146368", "created_at": "2019-09-22T00:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@veramagalhaes Agora tem que ter nota de falecimento por parte do governo????", "in_reply_to_user_id": "19667016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "author_id": "922070491048890368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575743604150273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175573352792150021"}], "id": "1175575743604150273", "created_at": "2019-09-22T01:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 199, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando Se a pol\u00edcia errou, tem que pagar. Mas bandido n\u00e3o \u00e9 para andar armado e nem trocar tiro com a pol\u00edcia. Os policiais est\u00e3o fazendo o trabalho deles de proteger a sociedade da criminalidade em seu todo. E o crime qual \u00e9 o benef\u00edcio que traz a sociedade no todo, hein?", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "author_id": "1076254673580056576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849215115255808"], "id": "1174849215115255808", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "1162798008796364801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/WrbxhausqE", "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1175571051868241920", "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.6114, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175572882966990848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175571051868241920"}], "id": "1175572882966990848", "created_at": "2019-09-22T00:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 30, "like_count": 2721, "quote_count": 6}, "text": "\u00c9 t\u00e3o assustador esse sil\u00eancio, essa coniv\u00eancia. E o mais assustador \u00e9 pensar que todos j\u00e1 teriam se manifestado se, em vez de assassinada com um tiro de fuzil por consequ\u00eancia de uma pol\u00edtica de governo, Agatha estivesse lendo um gibi da Marvel https://t.co/WrbxhausqE", "author_id": "52499387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "id": "1175071018773356552", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "id": "1173422474022834180", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "author_id": "1115999661108727808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573318268837894"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175540746113441800"}], "id": "1175573318268837894", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmviel", "id": "21712293"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "fleps81", "id": "355891781"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rmviel @EdoardoComO @fleps81 @andrizek O caso Marielle n\u00e3o foi encerrado, est\u00e1 em processo de investiga\u00e7\u00e3o. O caso Celso Daniel teve o inqu\u00e9rito conclu\u00eddo, para question\u00e1-lo \u00e9 preciso ter elementos concretos que desmintam a conclus\u00e3o da pol\u00edcia. Se vc n\u00e3o os t\u00eam, est\u00e1 contestando com base em que? No achismo?", "in_reply_to_user_id": "21712293", "author_id": "2332772024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sXAsYJ8u7m", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/47e1IThZUkrxPnqwbVeQCe?si=GBKGHh9nSMOmSz8_diGtuA", "display_url": "open.spotify.com/track/47e1IThZ\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "El Kanka"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175318267675721729"], "id": "1175318267675721729", "created_at": "2019-09-21T07:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Qui\u00e9n te mandaba a ti a avivarme la vida, obligando a latir al coraz\u00f3n suicida \ud83d\udd04 Qui\u00e9n Me Mandaba a M\u00ed de El Kanka\nhttps://t.co/sXAsYJ8u7m", "author_id": "720937782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZffOACTQpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558660409864192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZffOACTQpJ", "media_key": "3_1174558653841645568"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174558660409864192"], "id": "1174558660409864192", "created_at": "2019-09-19T05:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZffOACTQpJ", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["490888093386686464"], "id": "490888093386686464", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "djow"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2014-07-20T15:56:56.000Z", "geo": {"place_id": "211e5c31f18435d9", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-50.8296172, -29.62127873]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pq meu estilo s\u00f3 eu tenho n\u00e9 djow, os playboy me imitam\n-Suicida", "author_id": "2160049993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PuBlQwU2gE", "expanded_url": "http://bit.ly/2muumzP", "display_url": "bit.ly/2muumzP"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cepHGpEI80", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1175527342711685121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cepHGpEI80", "media_key": "3_1175527337611452417"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175527342711685121"], "id": "1175527342711685121", "created_at": "2019-09-21T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 34, "like_count": 259, "quote_count": 220}, "text": "Ap\u00f3s pedir namorada em casamento debaixo d\u2019\u00e1gua, homem morre afogado. \"N\u00e3o consigo segurar o f\u00f4lego o suficiente para contar tudo o que amo em voc\u00ea\", escreveu o americano antes de perder o ar-&gt; https://t.co/PuBlQwU2gE https://t.co/cepHGpEI80", "author_id": "23224461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/qCyc0RnxJB", "expanded_url": "https://t.co/qCyc0RnxJB", "display_url": "t.co/qCyc0RnxJB"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175379317590843392"], "id": "1175379317590843392", "created_at": "2019-09-21T12:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 88, "quote_count": 4}, "text": "\"a curiosidade matou o gato\"\n\n\u2014 hm quantas p\u00e1ginas tem em o her\u00f3i perdido?\n\n*Assim como eu, Percy Jackson deve estar em outro acampamento sem mem\u00f3ria* \n\n\u2014 QUE??????????????????? https://t.co/qCyc0RnxJB", "author_id": "4869252401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L8G6ArSi3t", "expanded_url": "https://twitter.com/faithmarie_0/status/1174807583875461120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8G6ArSi3t", "media_key": "7_1174807365813563392"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174807583875461120"], "id": "1174807583875461120", "created_at": "2019-09-19T22:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76016, "reply_count": 1688, "like_count": 271497, "quote_count": 14671}, "text": "my sister got an F in class so she literally tried to drown herself before my parents got home\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc80 https://t.co/L8G6ArSi3t", "author_id": "3994227980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "id": "1175481074023112704", "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "2380699632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175575769042628609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175573229253136384"}], "id": "1175575769042628609", "created_at": "2019-09-22T01:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ARI_DUARTE5 @MarceloLins68 Vou repetir: qual chefe a pol\u00edcia prendeu ou matou na opera\u00e7\u00e3o que ASSASSINOU uma menina. Eu sou super a favor de que a pol\u00edcia aja com intelig\u00eancia para pegar bandido e \u00e9 \u00f3bvio que h\u00e1 fizeram opera\u00e7\u00f5es bem sucedidas. Mas se tem uma \u00fanica chance de matar uma crian\u00e7a n\u00e3o FA\u00c7A!", "in_reply_to_user_id": "1633059548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ARI_DUARTE5", "id": "1633059548"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "author_id": "1057439874872213504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175461211242209287"], "id": "1175461211242209287", "created_at": "2019-09-21T17:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "author_id": "65579025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175564225072259078"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175564022965571584"}], "id": "1175564225072259078", "created_at": "2019-09-22T00:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RamaaFernandez_ @MatiCatania @LucasFebbrino Lo estar\u00eda necesitando en este momento AAAAA RE FEBRA", "in_reply_to_user_id": "3321031366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ramaafernandez_", "id": "1539603772707684352"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MatiCatania", "id": "1636513945"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "LucasFebbrino", "id": "430068967"}]}, "author_id": "1106585305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qOQe4XFyL7", "expanded_url": "https://twitter.com/ARI_DUARTE5/status/1175573229253136384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOQe4XFyL7", "media_key": "3_1175573224500989953"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175573229253136384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175569760786030592"}], "id": "1175573229253136384", "created_at": "2019-09-22T00:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brunbazzo @MarceloLins68 Me parece que essa n\u00e3o foi no condom\u00ednio de Luxo https://t.co/qOQe4XFyL7", "in_reply_to_user_id": "1057439874872213504", "author_id": "1633059548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "id": "1175133335187836929", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "887421028724617218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175525437356855304"], "id": "1175525437356855304", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Viseu"}]}, "created_at": "2019-09-21T21:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Foda se mas o que \u00e9 que se passa em Viseu crlh? Um \u00e9 esfaqueado, outra senhora suicida se e agr esta rapariga est\u00e1 desaparecida? Mas o que se t\u00e1 a passar? Antes n\u00e3o era nada assim!", "author_id": "1108439735960244225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/9MPmN0rnOo", "expanded_url": "https://twitter.com/lydon911/status/1175545485748244480", "display_url": "twitter.com/lydon911/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8738, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175548260762750982"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175545485748244480"}], "id": "1175548260762750982", "created_at": "2019-09-21T23:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Por Dios. El islam lleg\u00f3 al subcontinente indio siglos antes que Col\u00f3n a Am\u00e9rica. \u00bfMe va a decir entonces que hay que tenerles p\u00e1nico a los europeos por el imperialismo? https://t.co/9MPmN0rnOo", "author_id": "134367077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "id": "1175381603310342145", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "author_id": "247414141"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175513133479268352"], "id": "1175513133479268352", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-21T20:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 482, "like_count": 5501, "quote_count": 55}, "text": "Quem matou \u00c1gatha, de 8 anos? E quem autorizou matar?", "author_id": "16794066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175547980667150341"], "id": "1175547980667150341", "created_at": "2019-09-21T23:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4199, "reply_count": 1262, "like_count": 22274, "quote_count": 311}, "text": "O sil\u00eancio do presidente da Rep\u00fablica @jairbolsonaro, do ministro da Justi\u00e7a @SF_Moro e do governador @wilsonwitzel diante do assassinato brutal de uma crian\u00e7a de 8 anos \u00e9 de uma covardia ensurdecedora que d\u00e1 a medida exata do car\u00e1ter desse trio.", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "45870897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175538680590680066"], "id": "1175538680590680066", "created_at": "2019-09-21T22:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "author_id": "1156317847867613184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hAQBVHaawM", "expanded_url": "https://twitter.com/spicymarii/status/1175571485785821185", "display_url": "twitter.com/spicymarii/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175573499068526593"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175571485785821185"}], "id": "1175573499068526593", "created_at": "2019-09-22T00:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "el que vive como suicida no tiene miedo a morir https://t.co/hAQBVHaawM", "author_id": "612313359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sB9wNon7DY", "expanded_url": "https://twitter.com/mvaleriabg/status/1175571485785821185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB9wNon7DY", "media_key": "3_1175571479993507840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175571485785821185"], "id": "1175571485785821185", "created_at": "2019-09-22T00:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "rt o sino se van a golpear el dedo chiquito del pie como yo https://t.co/sB9wNon7DY", "author_id": "144616052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/f2BpQgXDNp", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1175241290168045568", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 14, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175461185778585601"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175241290168045568"}], "id": "1175461185778585601", "created_at": "2019-09-21T17:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "Cabe ao @MP_RJ e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Rio descobrir quem matou essa menina de 8 anos. Ano ap\u00f3s ano essa hist\u00f3rias tristes se repetem. Infelizmente, n\u00e3o s\u00e3o poucas, diante da quase completa fal\u00eancia da seguran\u00e7a p\u00fablica e da justi\u00e7a criminal do Brasil. https://t.co/f2BpQgXDNp", "author_id": "19126035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175553158938005504"], "id": "1175553158938005504", "created_at": "2019-09-21T23:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chabon q mal me siento ojal\u00e1 me muera", "author_id": "1053568087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175466408601444352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175388093744070656"}], "id": "1175466408601444352", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Srta_Iozzi", "id": "1006867336442400769"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-21T17:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Srta_Iozzi @leandraleal Como pode existir empatia com a barb\u00e1rie? Explique-me.", "in_reply_to_user_id": "1006867336442400769", "author_id": "28198588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175535105722503175"], "id": "1175535105722503175", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-21T22:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo como se fosse um homem honrado", "author_id": "558741399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "id": "1174150115227049985", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "292542544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570394096590849"], "id": "1175570394096590849", "created_at": "2019-09-22T00:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mas que belo dia para cometer um ato suicida, n\u00e3o \u00e9 mesmo meus caros seguidores?????\u00bf??", "author_id": "1061085927139930117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175570541220114433"], "id": "1175570541220114433", "created_at": "2019-09-22T00:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Voy a empezar a escribir mi carta suicida xde", "author_id": "1120136456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/MZqnjeIPYP", "expanded_url": "https://www.vozdaresistencia.com.br/2019/09/21/o-senhor-da-guerra-nao-gosta-de-criancas/", "display_url": "vozdaresistencia.com.br/2019/09/21/o-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Jos\u00e9 Witzel"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175570617736794113"], "id": "1175570617736794113", "created_at": "2019-09-22T00:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rio de Janeiro | H\u00e1 meses a ret\u00f3rica eleitoral do Governador Wilson Jos\u00e9 Witzel vem se concretizando em n\u00fameros: at\u00e9 o momento a pol\u00edcia do Estado do Rio de Janeiro matou, em m\u00e9dia, 5 pessoas por dia em 2019. N\u00e3o h\u00e1 precedentes na hist\u00f3ria do Brasil...\nhttps://t.co/MZqnjeIPYP", "author_id": "1063463504047427584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175536705044176897"], "id": "1175536705044176897", "created_at": "2019-09-21T22:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 182, "like_count": 433, "quote_count": 42}, "text": "Ustedes tambi\u00e9n tienen un nombre que su mam\u00e1 no quer\u00eda pero como su pap\u00e1 fue a inscribirlos se puso creativo?", "author_id": "87264094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175567267792334848"], "id": "1175567267792334848", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "Italiano"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.2883, "type": "Organization", "normalized_text": "Tom\u00e1telas GIL"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El Italiano es un tontito....Tom\u00e1telas GIL!!!", "author_id": "164440463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"], "id": "1169973008842350592", "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "author_id": "2890024156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/HwG0SMw8rz", "expanded_url": "https://twitter.com/ayubrazil/status/1175492847530893318", "display_url": "twitter.com/ayubrazil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175496639081000960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175492847530893318"}], "id": "1175496639081000960", "created_at": "2019-09-21T19:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "A diferen\u00e7a \u00e9 q as duas t\u00e3o presas enquanto quem matou a menina hj provavelmente nem se quer vai ser demitido da corpora\u00e7\u00e3o, pensa antes de falar merda crl https://t.co/HwG0SMw8rz", "author_id": "718994449158811648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175563151825428480"], "id": "1175563151825428480", "created_at": "2019-09-22T00:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que recibo un xd una neurona se me suicida", "author_id": "271583860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IitLVmxcxg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCabrera66/status/1175430098456997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitLVmxcxg", "media_key": "3_1175430088721985537"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175430098456997889"], "id": "1175430098456997889", "created_at": "2019-09-21T15:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le echamos en nuestra indolente, suicida y soberbia estupidez . Al cabo que a Marte podemos irnos a vivir. https://t.co/IitLVmxcxg", "author_id": "187350389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sN1b853Dt7", "expanded_url": "https://twitter.com/gen_ghibli/status/1175303740519264256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sN1b853Dt7", "media_key": "3_1175303739051298816"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "Seita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175303740519264256"], "id": "1175303740519264256", "created_at": "2019-09-21T07:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1179, "reply_count": 31, "like_count": 3641, "quote_count": 146}, "text": "\"El d\u00eda 21 de septiembre de 1945 yo mor\u00ed\".\n\n\u2014Seita\n(La tumba de las luci\u00e9rnagas) https://t.co/sN1b853Dt7", "author_id": "112567773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/2nuluZiVXR", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/barbarie-e-o-nome-da-politica-de-seguranca-de-witzel-mp-judiciario-e-sociedade-devem-reagir-diz-kennedy-alencar/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/barb\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "Barb\u00e1rie"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175529716423516167"], "id": "1175529716423516167", "created_at": "2019-09-21T21:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 2, "like_count": 158, "quote_count": 4}, "text": "'Barb\u00e1rie \u00e9 o nome da pol\u00edtica de seguran\u00e7a de Witzel. MP, Judici\u00e1rio e sociedade devem reagir', diz Kennedy Alencar https://t.co/2nuluZiVXR", "author_id": "34586817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "id": "1174558808389160960", "created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EA2rbRwomc", "expanded_url": "https://twitter.com/detailsjodie/status/1175565486437875713", "display_url": "twitter.com/detailsjodie/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175565595095556096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175565486437875713"}], "id": "1175565595095556096", "created_at": "2019-09-22T00:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quer parar de falar comigo pra sempre ent\u00e3o? https://t.co/EA2rbRwomc", "author_id": "1063304741013372929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/1pPtqwB3ZI", "expanded_url": "https://twitter.com/comicxgrl/status/1175562925291032578", "display_url": "twitter.com/comicxgrl/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "legender"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175564607009824768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175562925291032578"}], "id": "1175564607009824768", "created_at": "2019-09-22T00:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse legender \u00e9 t\u00e3o brabo que tentou reinventar o personagem, voc\u00eas que n\u00e3o sacaram, t\u00e1 a frente do seu tempo (NOT) https://t.co/1pPtqwB3ZI", "author_id": "133036250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gKJ4V35Vzd", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1175513654495776769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKJ4V35Vzd", "media_key": "3_1175513645264097280"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jnascim", "id": "34779125"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175513654495776769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175512169603063808"}], "id": "1175513654495776769", "created_at": "2019-09-21T20:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jnascim Tudo importa. \nMas vc como servi\u00e7al pago das ONGs tem quem manter o esquema do morro https://t.co/gKJ4V35Vzd", "in_reply_to_user_id": "34779125", "author_id": "2489889890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175562983918972928"], "id": "1175562983918972928", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky D\u00e1vila"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "FM"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 245, "like_count": 1027, "quote_count": 45}, "text": "Para mi fue un honor trabajar alguna vez bajo la direcci\u00f3n de Vicky D\u00e1vila. Le\u00ed su columna en Semana y me ha conmovido. Si mi testimonio labrado en varios a\u00f1os en la FM sirve para algo, jam\u00e1s vi una desviaci\u00f3n o un acto de mala fe en su trabajo period\u00edstico.", "author_id": "823348278830002177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563324383256576"], "id": "1175563324383256576", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 79, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:11:52.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o que eu esteja surpreso, mas \u00e9 s\u00f3 pra registrar que o lixo do @jairbolsonaro e o lixo do @wilsonwitzel n\u00e3o falaram NADA da crian\u00e7a morta no RJ. Mostra bem o car\u00e1ter e a hombridade desses dois sacos de bosta da pol\u00edtica brasileira. A hist\u00f3ria vai reservar o lugar deles.", "author_id": "247319119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175563549386498049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175403715177648134"}], "id": "1175563549386498049", "created_at": "2019-09-22T00:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@stranxtom @strangerkru pq covarde?", "in_reply_to_user_id": "1082751565822394369", "author_id": "2493709218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/csPZ87hfbj", "expanded_url": "https://t.co/csPZ87hfbj", "display_url": "t.co/csPZ87hfbj"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Salgado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175472339666051072"], "id": "1175472339666051072", "created_at": "2019-09-21T18:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 52, "like_count": 151, "quote_count": 5}, "text": "Perdemos la perspectiva. Atacar a Mijael porque Luz Salgado va a su programa es absurdo. Yo he visto a la congresista en todos los programas pol\u00edticos y est\u00e1 bien, los espacios period\u00edsticos deben recibir todas las opiniones. Eso no los hace pro ni anti. Pidamos s\u00ed, pluralidad https://t.co/csPZ87hfbj", "author_id": "46530396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0nlIXNDbs2", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1175533480521998336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0nlIXNDbs2", "media_key": "3_1175533464394903554"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "leyenda"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 143, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175533480521998336"], "id": "1175533480521998336", "created_at": "2019-09-21T22:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 12, "like_count": 164, "quote_count": 1}, "text": "En homenaje a los 5 meses de su partida.\nPresentaci\u00f3n del libro\n\"ALAN GARC\u00cdA\"\nLa leyenda vive\nLunes 23 set. 7pm Alfonso Ugarte.\n@Mauriciomulder @JorgeDCG @BenignoChirinos @EliasCompromiso\n@esquinabaja https://t.co/0nlIXNDbs2", "author_id": "54091900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175562300671057920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175562183607906305"}], "id": "1175562300671057920", "created_at": "2019-09-22T00:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mrogueone Jajaja... Bien ah\u00ed!", "in_reply_to_user_id": "84736738", "author_id": "115794943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175563116010061824"], "id": "1175563116010061824", "created_at": "2019-09-22T00:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "La gente muere cuando es asesinada", "author_id": "1053483086783172608"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Winnipeg, Manitoba", "id": "0811cf61cd9ea52f"}, {"full_name": "San Martin de Porres, Peru", "id": "00bd40b858c6faef"}]}, "errors": [{"value": "54585834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54585834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54585834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175088253524799488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175088253524799488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175088253524799488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "223060989", "value": "223060989", "detail": "User has been suspended: [223060989].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175580308860596224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175580308860596224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175580308860596224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175587136952832000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175587136952832000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175587136952832000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2728059327", "value": "2728059327", "detail": "User has been suspended: [2728059327].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175560977682698241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175560977682698241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175560977682698241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175575139800551425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175575139800551425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175575139800551425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "175427609", "value": "175427609", "detail": "User has been suspended: [175427609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175565862226386946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175565862226386946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175565862226386946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175572312399273987", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175572312399273987].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175572312399273987", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174703884134166531", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174703884134166531", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174703884134166531].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806534177025826816", "value": "806534177025826816", "detail": "User has been suspended: [806534177025826816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175564381859516416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175564381859516416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175564381859516416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175591173697736704", "oldest_id": "1175563371334311936", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gr78mnl7ly7shlce2f60c4z25"}}