{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391970684329984"], "created_at": "2019-10-30T04:01:58.000Z", "author_id": "1024458975230795776", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391970684329984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189391933690519552"], "created_at": "2019-10-30T04:01:49.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1702657964", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189391933690519552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391825762750464"], "created_at": "2019-10-30T04:01:23.000Z", "author_id": "109653345", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391825762750464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189391806825422848"], "created_at": "2019-10-30T04:01:19.000Z", "author_id": "396328572", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189391806825422848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391798617153537"], "created_at": "2019-10-30T04:01:17.000Z", "author_id": "88899403", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391798617153537"}, {"text": "@CarlosZ68988638 @ValeriaBarran15 Negativo mi hermano jaja\nNo soy tan suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189391715788115975"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosZ68988638", "id": "956343338738880512"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ValeriaBarran15", "id": "4847856369"}]}, "created_at": "2019-10-30T04:00:57.000Z", "author_id": "3277651538", "in_reply_to_user_id": "956343338738880512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189390657481330688"}], "id": "1189391715788115975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391714500390912"], "created_at": "2019-10-30T04:00:57.000Z", "author_id": "51493678", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391714500390912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391681428303872"], "created_at": "2019-10-30T04:00:49.000Z", "author_id": "1090100071109140480", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391681428303872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391580395905025"], "created_at": "2019-10-30T04:00:25.000Z", "author_id": "159582912", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391580395905025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391570539290624"], "created_at": "2019-10-30T04:00:22.000Z", "author_id": "951648301153247232", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391570539290624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189391563161513985"], "created_at": "2019-10-30T04:00:21.000Z", "author_id": "3107996582", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189391563161513985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391500511240193"], "created_at": "2019-10-30T04:00:06.000Z", "author_id": "57176824", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391500511240193"}, {"text": "DERAM CORDA PRA ELA E AGORA, ELA SE ENFORCOU. AL\u00d4 MINISTRO DA JUSTI\u00c7A PROTEJA O PORTEIRO DO CONDOM\u00cdNIO, PODEM MAT\u00c1-LO PARA CULPAR O BOLSONARO. TODO CUIDADO \u00c9 POUCO COM ESTES COMUNISTAS DOENTES MENTAIS. SOMOS MAIORES QUE TODOS ELES JUNTOS; https://t.co/yeTB6V6aM4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391456018075648"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/yeTB6V6aM4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaMbelassis/status/1189391456018075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeTB6V6aM4", "media_key": "3_1189391445569998848"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:59:55.000Z", "author_id": "311052054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189391456018075648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391414288732160"], "created_at": "2019-10-30T03:59:45.000Z", "author_id": "1160276936398135296", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391414288732160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391323004055552"], "created_at": "2019-10-30T03:59:23.000Z", "author_id": "1028834446726840320", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391323004055552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391322358210560"], "created_at": "2019-10-30T03:59:23.000Z", "author_id": "68578544", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391322358210560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391254091632640"], "created_at": "2019-10-30T03:59:07.000Z", "author_id": "89571056", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391254091632640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391202296180736"], "created_at": "2019-10-30T03:58:55.000Z", "author_id": "421418573", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391202296180736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "text": "RT @Lets_Dex: Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391185032482820"], "created_at": "2019-10-30T03:58:50.000Z", "author_id": "2403367689", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189391074441269248"}], "id": "1189391185032482820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 148, "end": 168, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Henrique Amorim"}]}, "text": "Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor colocar que ele matou o Paulo Henrique Amorim. A\u00ed sim d\u00e1 ruim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391074441269248"], "created_at": "2019-10-30T03:58:24.000Z", "author_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 74, "like_count": 1948, "quote_count": 12}, "id": "1189391074441269248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189391064756563968"], "created_at": "2019-10-30T03:58:22.000Z", "author_id": "874819713859280897", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189391064756563968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189391042837204992"], "created_at": "2019-10-30T03:58:17.000Z", "author_id": "165454308", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189391042837204992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8533, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Elcio"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/HMnSlaft7f", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPanteao/status/1189391016358494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMnSlaft7f", "media_key": "3_1189391007789584384"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "GloboLixo"}]}, "text": "#GloboLixo\nAdvogado de Bozo diz que Bolsonaro e Elcio  (matou Marielle) n\u00e3o se conhecem...mas s\u00e3o amigos e tiram fotos juntos https://t.co/HMnSlaft7f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391016358494209"], "created_at": "2019-10-30T03:58:10.000Z", "author_id": "1053457010757455873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189391016358494209"}, {"text": "Pues viendo al escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390917037383681"], "created_at": "2019-10-30T03:57:47.000Z", "author_id": "308161849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189390917037383681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/iv4HWsACde", "expanded_url": "https://twitter.com/punalhec/status/1189367571612454912", "display_url": "twitter.com/punalhec/statu\u2026"}]}, "text": "Efecto suicida??? Tan r\u00e1pido Kris?...\ud83e\udd7a https://t.co/iv4HWsACde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390901891735553"], "created_at": "2019-10-30T03:57:43.000Z", "author_id": "1061778260143550465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189367571612454912"}], "id": "1189390901891735553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/2VN8UmbJsK", "expanded_url": "https://twitter.com/amandafaudi/status/1189389910253412352", "display_url": "twitter.com/amandafaudi/st\u2026"}]}, "text": "IMAGINA @jairbolsonaro @BolsonaroSP @SF_Moro \nIMAGINA SE ALGU\u00c9M DA CASA DO LULA LIBERASSE A ENTRADA DE UM CRIMINOSO NO CONDOM\u00cdNIO QUE ELE MORA NO MESMO DIA DO CRIME QUE MATOU MARIELLE FRANCO?? https://t.co/2VN8UmbJsK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189390691899756544"], "created_at": "2019-10-30T03:56:53.000Z", "author_id": "896214974493839360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189389910253412352"}], "id": "1189390691899756544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/r2vX1R3bPu", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/r2vX1R3bPu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189390587436457984"], "created_at": "2019-10-30T03:56:28.000Z", "author_id": "60804474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189390587436457984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson da Silva"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AoW5eNNIBk", "expanded_url": "https://glo.bo/2otCJwN", "display_url": "glo.bo/2otCJwN"}]}, "text": "Quem ser\u00e1 matou ou mandou matar Marielle Franco e Anderson da Silva?\n\ud83e\udd14 https://t.co/AoW5eNNIBk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189390498991087616"], "created_at": "2019-10-30T03:56:07.000Z", "author_id": "211611927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189390498991087616"}, {"text": "- Pais autorit\u00e1rios \n- Bullying na escola\n- Universidade R$ 1.000 por m\u00eas.\n- Sal\u00e1rio R$ 998,00\n- Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n- Surtos de ansiedade  \n- Poucas horas de sono\n- Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNot\u00edcia: \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida\u201d.\n\nSociedade: \u00c9 o celular.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189390375535988736"], "created_at": "2019-10-30T03:55:37.000Z", "author_id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1189390375535988736"}, {"text": "@MD_HO_DrAaronFC Se suicida o lo suicidan? Poco a poco van atando cabos, algo  muy sucio ocultan que no quieren que se de a conocer...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390256631668736"], "created_at": "2019-10-30T03:55:09.000Z", "author_id": "1070212192564203521", "in_reply_to_user_id": "114120864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189390256631668736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390254836535296"], "created_at": "2019-10-30T03:55:09.000Z", "author_id": "309391140", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189390254836535296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390163203547137"], "created_at": "2019-10-30T03:54:47.000Z", "author_id": "240794025", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189390163203547137"}, {"text": "Le digo a calcia\nVamo calcia con la gorda suicida\nQue asco, dice calcia\nQueeee si adelgazo culiau, le dije\nMe dice, de d\u00f3nde?\ud83e\udd23 Del dedo chiquito \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390154294792192"], "created_at": "2019-10-30T03:54:45.000Z", "author_id": "3906004650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189390154294792192"}, {"text": "mi yo suicida no podr\u00eda subirse a eso https://t.co/UaKm8F3V9i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189390112024649729"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UaKm8F3V9i", "expanded_url": "https://twitter.com/earthvisuals/status/1189203644056526850", "display_url": "twitter.com/earthvisuals/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:54:35.000Z", "author_id": "1018133663358357505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189390112024649729"}, {"text": "@mxnumendes eu t\u00f4 em d\u00favida se ela se matou, ou mataram ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189390033893183488"], "created_at": "2019-10-30T03:54:16.000Z", "author_id": "1144395797343215616", "in_reply_to_user_id": "846118701267062813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189388016755838976"}], "id": "1189390033893183488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "PAPO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jessnymeria", "id": "1650589968"}]}, "text": "@jessnymeria A SENHORA J\u00c1 MATOU AULA PRA FICAR DE PAPO COM MO\u00c7O DE OLHOS CLAROS\n\nJ\u00c1 PRA CAMA que o imp\u00e9rio babil\u00f4nico n\u00e3o vai se estudar sozinho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189389928720949248"], "created_at": "2019-10-30T03:53:51.000Z", "author_id": "1530616231", "in_reply_to_user_id": "1650589968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189389588479037441"}], "id": "1189389928720949248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189389805370724352"], "created_at": "2019-10-30T03:53:22.000Z", "author_id": "1072357961505431552", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189389805370724352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Mas gente, o twitter ferveu... Nessa hist\u00f3ria fez,n fiz, falou, n falei, autorizou, n autorizei,matou, n\u00e3o matei s\u00f3 tenho a dizer q: se tem p\u00e9s de pato, bico de pato, pena de pato, s\u00f3 pode ser pato, n\u00e9 n\u00e3o? Sugest\u00e3o: siga o porteiro rs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189389766749503490"], "created_at": "2019-10-30T03:53:12.000Z", "author_id": "902789738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189389766749503490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.3857, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "@zfabrogmailcom @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @carlosjordy @BolsonaroSP @GloboNews @wilsonwitzel Sera \"coincid\u00eancia\" qdo se retoma a discuss\u00e3o sobre quem matou Celso Daniel, eles soltam essa da Mariele? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189389762706182144"], "created_at": "2019-10-30T03:53:11.000Z", "author_id": "851905545988702215", "in_reply_to_user_id": "241421596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189376118899523591"}], "id": "1189389762706182144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189389759547953152"], "created_at": "2019-10-30T03:53:11.000Z", "author_id": "305112121", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189389759547953152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189389752627322881"], "created_at": "2019-10-30T03:53:09.000Z", "author_id": "703224951785050112", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189389752627322881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189389716656930816"], "created_at": "2019-10-30T03:53:00.000Z", "author_id": "778384480688103424", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189389716656930816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189389227483521028"], "created_at": "2019-10-30T03:51:04.000Z", "author_id": "982823086847229952", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189389227483521028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189389083421708289"], "created_at": "2019-10-30T03:50:29.000Z", "author_id": "341211948", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189389083421708289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9511, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "fechaaGlobo"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "fechaaGlobo"}]}, "text": "Com essa a globo se suicidou . #fechaaGlobo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189389037284614144"], "created_at": "2019-10-30T03:50:18.000Z", "author_id": "2681611079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189389037284614144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388946473652224"], "created_at": "2019-10-30T03:49:57.000Z", "author_id": "1468603086", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189388946473652224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388926773026816"], "created_at": "2019-10-30T03:49:52.000Z", "author_id": "619208578", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189388926773026816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NottGabriel", "id": "1426999713002401795"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}]}, "text": "@NoTTGabriel @Normose_ Prepare-se para amanh\u00e3 descobrir q:\n\n1. Lula fez uma viagem no tempo e foi o delator de Jesus q o entregou para ser crucificado;\n\n2. Hitler n\u00e3o se suicidou e veio para o interior de Pernambuco, onde teve um filho q acabou sendo eleito presidente do Brasil;\n\n3. (completem a gosto)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388905189117953"], "created_at": "2019-10-30T03:49:47.000Z", "author_id": "96826754", "in_reply_to_user_id": "126670456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189387906655363072"}], "id": "1189388905189117953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "text": "jornal ta melhor q novela.. bgl doido\nqm matou mariele, ctz deve estar arrependido, cerco se fechando sinistro", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189388843197304833"], "created_at": "2019-10-30T03:49:32.000Z", "author_id": "3330781281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189388843197304833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388842282950656"], "created_at": "2019-10-30T03:49:32.000Z", "author_id": "1116521954796888065", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189388842282950656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388769495044096"], "created_at": "2019-10-30T03:49:15.000Z", "author_id": "4869210831", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189388769495044096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388658802999297"], "created_at": "2019-10-30T03:48:48.000Z", "author_id": "432032904", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189388658802999297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Pq eu n\u00e3o assisti Esquadr\u00e3o suicida antes ?? Gostei, gostei \u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388581263085569"], "created_at": "2019-10-30T03:48:30.000Z", "author_id": "346004779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189388581263085569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388555472265218"], "created_at": "2019-10-30T03:48:24.000Z", "author_id": "895072071201341440", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189388555472265218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9097, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "GloboLixo"}]}, "text": "Com essa a globo se suicidou . #GloboLixo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388464145489920"], "created_at": "2019-10-30T03:48:02.000Z", "author_id": "2681611079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189388464145489920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "fox"}]}, "text": "Dice el comentarista de fox que si pierde los 10 millones el que le apost\u00f3 a los astros se suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nOsea si pero no mames, no digas eso al aire \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388364635607041"], "created_at": "2019-10-30T03:47:38.000Z", "author_id": "711796676298551296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1189388364635607041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388346134597632"], "created_at": "2019-10-30T03:47:34.000Z", "author_id": "221846611", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189388346134597632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}]}, "text": "os caras deveriam ter vergonha de passar Venom e esquadr\u00e3o suicida na TV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388268233744385"], "created_at": "2019-10-30T03:47:15.000Z", "author_id": "318130826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189388268233744385"}, {"text": "RT @hockztar: cada dia q algu\u00e9m se suicida por conta da depress\u00e3o (DOEN\u00c7A DESGRA\u00c7ADA) eu fico mt triste, eu vivo meu dia praticamente sozin\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388262995050497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hockztar", "id": "747212680860172289"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:47:14.000Z", "author_id": "2827953993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189385071310114816"}], "id": "1189388262995050497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Kinnaman"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RqJhQLeIIL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4OimuzjXaM/?igshid=usu44szjh5dx", "display_url": "instagram.com/p/B4OimuzjXaM/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B4OimuzjXaM/?igshid=usu44szjh5dx"}]}, "text": "Joel Kinnaman diz que novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" ter\u00e1 uma pegada de com\u00e9dia!\n\nAinda sem t\u00edtulo oficial, \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" dever\u00e1 ser uma com\u00e9dia. Pelo menos \u00e9 que garantiu Kinnaman, um dos poucos atores do longa\u2026 https://t.co/RqJhQLeIIL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388214001225728"], "created_at": "2019-10-30T03:47:02.000Z", "author_id": "1052682121100308480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189388214001225728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 128, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 129, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "text": "RT @karapositiva: @GuilhermeBoulos O cerco ta se fechando. A mil\u00edcia no poder matou Marielle. #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388206212550658"], "created_at": "2019-10-30T03:47:00.000Z", "author_id": "833412713359474694", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189332983808962562"}], "id": "1189388206212550658"}, {"text": "@Renzo23_ Acepto solo si es 1 pacto suicida xdxd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388146020098049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Renzo23_", "id": "238813941"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:46:46.000Z", "author_id": "1193430066", "in_reply_to_user_id": "238813941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189387156042780672"}], "id": "1189388146020098049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}]}, "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189388124750778368"], "created_at": "2019-10-30T03:46:41.000Z", "author_id": "180591789", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}], "id": "1189388124750778368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "text": "Tomara que James Gunn salve o Esquadr\u00e3o Suicida 2 pq o primeiro \u00e9 muito ruim!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388082614804485"], "created_at": "2019-10-30T03:46:31.000Z", "author_id": "88491502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189388082614804485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "venom"}]}, "text": "assisti metade de esquadr\u00e3o suicida final de venom e agora assistindo se beber n\u00e3o case PELO MENOS UM FILME PRA SALVAR A NOITE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387963253309440"], "created_at": "2019-10-30T03:46:02.000Z", "author_id": "318130826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189387963253309440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387915962523648"], "created_at": "2019-10-30T03:45:51.000Z", "author_id": "2848951167", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189387915962523648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Poderia ter vivido sem ter visto esquadr\u00e3o suicida, nossa senhora que filme ruim", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189387893913128961"], "created_at": "2019-10-30T03:45:46.000Z", "author_id": "181331665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189387893913128961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "quando esquadr\u00e3o suicida foi lan\u00e7ado eu amava, fui assistir at\u00e9 duas vezes no cinema, tava assistindo agr q passou na Warner e puts como \u00e9 ruim msm KKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387854088146945"], "created_at": "2019-10-30T03:45:36.000Z", "author_id": "2450774567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189387854088146945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387809892814849"], "created_at": "2019-10-30T03:45:26.000Z", "author_id": "1027609014", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189387809892814849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387771561103361"], "created_at": "2019-10-30T03:45:17.000Z", "author_id": "286903367", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189387771561103361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387710160613387"], "created_at": "2019-10-30T03:45:02.000Z", "author_id": "1184945293319499776", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189387710160613387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}]}, "text": "Estaria l\u00e1 no condom\u00ednio a arma que matou Marielli, os 117 fuzis encontrados no condom\u00ednio tem haver com a morte de Marielli, se vc \u00e9 um servidor p\u00fablico que faz um juramento de ser honesto n\u00e3o denunciaria esses milicianos, ser a que a mil\u00edcia interfiriu quanto nas elei\u00e7\u00f5es.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387686529978368"], "created_at": "2019-10-30T03:44:56.000Z", "author_id": "3623818822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189387686529978368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasPelaVida"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "ArmasPelaVida"}]}, "text": "Davi matou Golias com uma funda e se tornou-se rei de Israel! Se na \u00e9poca houvesse p\u00f3lvora teria lhe dado um tiro na cara.#ArmasPelaVida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387675297603585"], "created_at": "2019-10-30T03:44:54.000Z", "author_id": "1097512798605791232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189387675297603585"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387658163822593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:44:50.000Z", "author_id": "435990774", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1189387658163822593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387566597980160"], "created_at": "2019-10-30T03:44:28.000Z", "author_id": "151603728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189387566597980160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Dilmaz"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rodrigojax", "id": "19994120"}]}, "text": "@Rodrigojax Me fala a\u00ed dono da r\u00e1dio isentona?? Qual ideologia da Globo? Sim, a que tirou a Dilmaz sempre massacrou o PT agora massacra o Bolsonaro? Se a tenha aos fatos ent\u00e3o. Seu presidente que vc passa pano est\u00e1 sendo investigado e o cara que matou a mui\u00e9 l\u00e1 t\u00e1 do lado dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387545064497152"], "created_at": "2019-10-30T03:44:23.000Z", "author_id": "568508987", "in_reply_to_user_id": "19994120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189383300282011649"}], "id": "1189387545064497152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "N\u00e3o trate como Joker quem te trata como Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387401510215680"], "created_at": "2019-10-30T03:43:48.000Z", "author_id": "546418491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1189387401510215680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387378584117252"], "created_at": "2019-10-30T03:43:43.000Z", "author_id": "1186783021367730176", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189387378584117252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Marieli"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro E agora quem matou Marieli ?\nParem pegar no p\u00e9 dos filhos do Bolsonaro kkkkkkkkkkkk\nCoitado do Fl\u00e1vio tem fotos com milicianos , tem q investigar tudo e se tiver merda tem de ser punido ,n\u00e3o \u00e9 pq vc \u00e9 presidente que v\u00e1 safar teus 3 porquinhos bolso dalhe witzel .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387365804118016"], "created_at": "2019-10-30T03:43:40.000Z", "author_id": "1149322825716641800", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351917547339777"}], "id": "1189387365804118016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387295138422784"], "created_at": "2019-10-30T03:43:23.000Z", "author_id": "944803225", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189387295138422784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Eu sempre gostei muito do Coringa independente do ator(exceto pelo esquadr\u00e3o suicida), mas essa atua\u00e7\u00e3o foi o verdadeiro esp\u00edrito do Coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387244508979200"], "created_at": "2019-10-30T03:43:11.000Z", "author_id": "215483808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189387244508979200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387187349082112"], "created_at": "2019-10-30T03:42:57.000Z", "author_id": "1332717306", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189387187349082112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387168936013829"], "created_at": "2019-10-30T03:42:53.000Z", "author_id": "1022539460", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189387168936013829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387123838849027"], "created_at": "2019-10-30T03:42:42.000Z", "author_id": "794321943985983488", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189387123838849027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387019782426624"], "created_at": "2019-10-30T03:42:17.000Z", "author_id": "1855401961", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189387019782426624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.628, "type": "Person", "normalized_text": "brat Pitt"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Julianna Ormond"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "brat pitt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/s0514INUmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lougica/status/1189386971199741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0514INUmQ", "media_key": "3_1189386962182033408"}]}, "text": "@teloresumo Leyendas de una pasi\u00f3n con brat Pitt, su hermano se compromete con Julianna Ormond, pero muere en la guerra, y brat pitt se enamora la chica pero la abandona y para luego ella casarse con el tercer hermano  de brat pitt\ud83d\ude2e, al final s\u00e9 suicida, pel\u00edcula rara con relatos de indios https://t.co/s0514INUmQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386971199741952"], "created_at": "2019-10-30T03:42:06.000Z", "author_id": "144782535", "in_reply_to_user_id": "2941065797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364140516761600"}], "id": "1189386971199741952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Meirelles"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gatoletrado", "id": "1089605529465511936"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bergmann_pj", "id": "820696560816324608"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "text": "@gatoletrado @bergmann_pj @andrizek Mas n\u00e3o, a turma da direita fica no e quem matou o Celso Daniel... a\u00ed os da esquerda ficam e quem matou a Meirelles...na vdd, os dois lados s\u00f3 querem que o \"seu lado\" se de melhor que o outro...e o Brasil \u00f3.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386951935385607"], "created_at": "2019-10-30T03:42:01.000Z", "author_id": "1226457114", "in_reply_to_user_id": "1226457114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189386554239782913"}], "id": "1189386951935385607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386893785550848"], "created_at": "2019-10-30T03:41:47.000Z", "author_id": "3359879278", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189386893785550848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386874638475264"], "created_at": "2019-10-30T03:41:43.000Z", "author_id": "444995510", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189386874638475264"}, {"text": "@wilbermedinab delirante? eso fue un ladron suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386874105651200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:41:43.000Z", "author_id": "1185284008990478337", "in_reply_to_user_id": "2427957338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188853118567505920"}], "id": "1189386874105651200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "GORDA"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 227, "tag": "TOMAS"}]}, "text": "ESTA TIPEJA SIEMPRE SUPO LA VERDAD SOBRE EL \"SUICIDA\" Y EST\u00c1 METIDA EN LA TAPADERA DEL ESCAPE DE LA RATA GORDA, QUE PASA SR PRESIDENTE , LIMPIE SU CM Y SAQUE FUERA LA BASURA, ESTA MUJER NO PUEDE SEGUIR EN EL MINISTERIO!! #TOMAS NO VA M\u00c1S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386711958282240"], "created_at": "2019-10-30T03:41:04.000Z", "author_id": "1011102137290457088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189386711958282240"}, {"text": "@anielle_franco Se quer saber quem matou a sua irm\u00e3, olhe bem \u00e0 sua volta. Os que lhe cercam, sabem bem mais do que lhe contam!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386695629819904"], "created_at": "2019-10-30T03:41:00.000Z", "author_id": "1127203543868485632", "in_reply_to_user_id": "80582734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189354226406830081"}], "id": "1189386695629819904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386668870131718"], "created_at": "2019-10-30T03:40:54.000Z", "author_id": "500738746", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1189386668870131718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "Waski"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "@canceladahoje Isso se for verdade porque quem matou Celso Daniel pode fazer mais coisas n\u00e3o eh?ah tem tamb\u00e9m Eduardo Campos, teoriza Waski quem sabe at\u00e9 Marielle est\u00e1 nesse emaranhado de mortes que os vermelhos n\u00e3o titubeiam queimar se n\u00e3o for mais interessante ao uso, certo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386496337469440"], "created_at": "2019-10-30T03:40:13.000Z", "author_id": "4817905402", "in_reply_to_user_id": "2897351391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189359763777302528"}], "id": "1189386496337469440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "O quebra cabe\u00e7a est\u00e1 se montando, Lula mandou matar Celso Daniel (Segundo Marcos Val\u00e9rio), Bolsonaro matou Marielle Franco (Segundo a Globo), mas quem mandou matar o Bolsonaro? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Eita Globo, dessa vez for\u00e7ou a barra \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386227226726400"], "created_at": "2019-10-30T03:39:08.000Z", "author_id": "147051945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189386227226726400"}, {"text": "fala com orgulho que matou 30 mil, que se precisar mata mais e agora d\u00e1 esse show\nme poupe moleque https://t.co/v8pVsuFxGK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386220536844289"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/v8pVsuFxGK", "expanded_url": "https://twitter.com/pfvrsams/status/1189369262441484289", "display_url": "twitter.com/pfvrsams/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:39:07.000Z", "author_id": "945695864546357248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189369262441484289"}], "id": "1189386220536844289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386151637012480"], "created_at": "2019-10-30T03:38:50.000Z", "author_id": "3017670573", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189386151637012480"}, {"text": "A cuidar a los activistas porque despu\u00e9s el Estado los suicida... https://t.co/cKSwaEXsqH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189386090022617090"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cKSwaEXsqH", "expanded_url": "https://twitter.com/CamilaZarateZ/status/1189357801140822017", "display_url": "twitter.com/CamilaZarateZ/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:38:36.000Z", "author_id": "96029330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189357801140822017"}], "id": "1189386090022617090"}, {"text": "@Eduardo_Fur @Anzoliin01 Esse findo vamo toma uma aguinha de bandido suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385971130949632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eduardo_Fur", "id": "488011604"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Anzoliin01", "id": "1049098641506557952"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:38:07.000Z", "author_id": "967988353906987008", "in_reply_to_user_id": "488011604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189379424304664577"}], "id": "1189385971130949632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "ArmasPelaVida"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8625, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ArmasPelaVida"}]}, "text": "#ArmasPelaVida Davi matou Golias com uma \u201cfunda\u201de se tornou rei de Israel. Se na \u00e9poca houvesse p\u00f3lvora teria lhe dado um tiro na cara.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385943331037184"], "created_at": "2019-10-30T03:38:01.000Z", "author_id": "1097512798605791232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189385943331037184"}, {"text": "RT @Fabio06451732: @g1 @ggreenwald Algo me diz que o porteiro at\u00e9 amanh\u00e3 se suicida enforcado, com o cinto da cal\u00e7a a uma altura de meio me\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385838309847040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fabio06451732", "id": "1026972674742996992"}, {"start": 19, "end": 22, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:37:36.000Z", "author_id": "2960972699", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189355897849630720"}], "id": "1189385838309847040"}, {"text": "@libre994 Y con la madre que tiene... ni te cuento, \ud83d\ude16cualquiera se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189385724006748160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "libre994", "id": "95555788"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:37:08.000Z", "author_id": "77901697", "in_reply_to_user_id": "95555788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189382984765452288"}], "id": "1189385724006748160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189385668612558854"], "created_at": "2019-10-30T03:36:55.000Z", "author_id": "421665486", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189385668612558854"}, {"text": "@ecchiphobic algum suicida online pra ir comigo????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385612475981824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ecchiphobic", "id": "704681477"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:36:42.000Z", "author_id": "781605993016942593", "in_reply_to_user_id": "704681477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189356713847263232"}], "id": "1189385612475981824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189385377884319744"], "created_at": "2019-10-30T03:35:46.000Z", "author_id": "186613580", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189385377884319744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo\nDidi"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3109, "type": "Other", "normalized_text": "Meneguel"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 256, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}]}, "text": "isso ta parecendo serie da netflix \"quem matou Marielle?\" ai aparecem os suspeitos:\nBolo bolo\nCarluxo\nDidi moc\u00f3\nSerginho Moro\nXuxa Meneguel\n\ntodo mundo sabe quem mandou matar mas ainda assite pra ver se a pessoa vai ser presa ou n\u00e3o...\n\n#QuemEstavaNaCasa58", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385351745495040"], "created_at": "2019-10-30T03:35:40.000Z", "author_id": "70727164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189385351745495040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8557, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "katebenti", "id": "66296970"}]}, "text": "RT @katebenti: @CaioGssi @folha Se ela era t\u00e3o insignificante porque foi morta? Porque investigava a a\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias nas favelas do Rio d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385324251795458"], "created_at": "2019-10-30T03:35:33.000Z", "author_id": "17032762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189374325926834176"}], "id": "1189385324251795458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RjInformeNews", "id": "2784415647"}]}, "text": "RT @RjInformeNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385142856499200"], "created_at": "2019-10-30T03:34:50.000Z", "author_id": "96229991", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377153013637120"}], "id": "1189385142856499200"}, {"text": "cada dia q algu\u00e9m se suicida por conta da depress\u00e3o (DOEN\u00c7A DESGRA\u00c7ADA) eu fico mt triste, eu vivo meu dia praticamente sozinho assim como outras pessoas, imagina se essa trag\u00e9dia acontecesse cmgo, ia brotar gente de tds os cantos falando q me amava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385071310114816"], "created_at": "2019-10-30T03:34:33.000Z", "author_id": "747212680860172289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1189385071310114816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "mano mexicano"}]}, "text": "unica parte realmente legal do esquadrao suicida \u00e9 quando o mano mexicano vira um deus do fogo muito louco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189384992310415361"], "created_at": "2019-10-30T03:34:14.000Z", "author_id": "528013750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189384992310415361"}, {"text": "CARALHO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 MUITO MUITO MUITO MUITO RUIM MEU DEUS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189384974438424581"], "created_at": "2019-10-30T03:34:10.000Z", "author_id": "857252389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1189384974438424581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384906754838529"], "created_at": "2019-10-30T03:33:54.000Z", "author_id": "2871791176", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "id": "1189384906754838529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384868658077697"], "created_at": "2019-10-30T03:33:45.000Z", "author_id": "1023687986553212934", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189384868658077697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384703352201217"], "created_at": "2019-10-30T03:33:05.000Z", "author_id": "972591213739208706", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189384703352201217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Nunca he visto Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384488805158912"], "created_at": "2019-10-30T03:32:14.000Z", "author_id": "150082538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189384488805158912"}, {"text": "RT @studio1989jpn: 2019.11.3sun \npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\nat studio 1989\nopen  18:15\n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsn\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189384364674568193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:31:44.000Z", "author_id": "208327688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327847141380100"}], "id": "1189384364674568193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Que pel\u00edcula tan mala es Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384361264721920"], "created_at": "2019-10-30T03:31:44.000Z", "author_id": "70227165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1189384361264721920"}, {"text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Era de esperarse, luego de que el suicida decidiera evadir a la justicia quiere perpetuar una im\u00e1gen ilusoria de buen estadista a trav\u00e9s de quienes se beneficiaron con sus tropel\u00edas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384198429261824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:31:05.000Z", "author_id": "1222072190", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189378431831740416"}], "id": "1189384198429261824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384181740195841"], "created_at": "2019-10-30T03:31:01.000Z", "author_id": "2409676483", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189384181740195841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189384101717000193"], "created_at": "2019-10-30T03:30:42.000Z", "author_id": "539580818", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189384101717000193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189384000030289923"], "created_at": "2019-10-30T03:30:17.000Z", "author_id": "1015287680375181314", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1189384000030289923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida na warner o filme eh 3x pior do que eu lembrava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189383838771875842"], "created_at": "2019-10-30T03:29:39.000Z", "author_id": "974741789902024704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189383838771875842"}, {"text": "@nath_enpp @mathmais_ Suicida? Acho dif\u00edcil, ele n\u00e3o tem perfil com uma autoestima dessa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189383747776503808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nath_enpp", "id": "85661599"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "mathmais_", "id": "33727203"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:29:17.000Z", "author_id": "56134492", "in_reply_to_user_id": "85661599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189381724863696902"}], "id": "1189383747776503808"}, {"text": "Chega bem devagar, calma, s\u00f3 me beija, cala minha boca, me leva desse lugar, minha sina gana suicida, morte divina, doce tangerina \u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189383623654477824"], "created_at": "2019-10-30T03:28:48.000Z", "author_id": "4836592343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189383623654477824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RjInformeNews", "id": "2784415647"}]}, "text": "RT @RjInformeNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189383610836701184"], "created_at": "2019-10-30T03:28:45.000Z", "author_id": "995709039656005633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377153013637120"}], "id": "1189383610836701184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189383607879655425"], "created_at": "2019-10-30T03:28:44.000Z", "author_id": "1020401116427825152", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189383607879655425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189383520650780673"], "created_at": "2019-10-30T03:28:23.000Z", "author_id": "2162122326", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189383520650780673"}, {"text": "Descobri que um amigo, n\u00e3o t\u00e3o pr\u00f3ximo, tirou a pr\u00f3pria vida. N\u00e3o consigo deixar de pensar como \u00e9 importante prestar aten\u00e7\u00e3o nos outros sabe? E falar sobre depress\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189383383496966145"], "created_at": "2019-10-30T03:27:50.000Z", "author_id": "70184168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189383383496966145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189383325481340930"], "created_at": "2019-10-30T03:27:37.000Z", "author_id": "717114054993641472", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189383325481340930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189383214118428674"], "created_at": "2019-10-30T03:27:10.000Z", "author_id": "2207487618", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189383214118428674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189383168283033600"], "created_at": "2019-10-30T03:26:59.000Z", "author_id": "754081923589369856", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189383168283033600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoTR: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189383107977318406"], "created_at": "2019-10-30T03:26:45.000Z", "author_id": "1444316408", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189363543847636992"}], "id": "1189383107977318406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 262, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "text": "ontem comentei com os meus pais como o atual cen\u00e1rio pol\u00edtico parece surrealista, e como imagino que estamos vivendo uma fic\u00e7\u00e3o POQ N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSE CARA AINDA SEJA PRESIDENTE!!!!!\n\noq nos resta \u00e9 continuar se perguntando, infelizmente, quem matou marielle?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382976595021827"], "created_at": "2019-10-30T03:26:13.000Z", "author_id": "952131640796569600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1189382976595021827"}, {"text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382929165836289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:26:02.000Z", "author_id": "1888337120", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "id": "1189382929165836289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "June"}, {"start": 105, "end": 130, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Magia do Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Taementta", "id": "1143742014"}]}, "text": "@Taementta Eu sou tranquila mas quando a menstrua\u00e7\u00e3o vem rapaz, parece a transforma\u00e7\u00e3o da June virando a Magia do Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382900485185537"], "created_at": "2019-10-30T03:25:55.000Z", "author_id": "3044549152", "in_reply_to_user_id": "1143742014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189371900134383616"}], "id": "1189382900485185537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382846588379136"], "created_at": "2019-10-30T03:25:42.000Z", "author_id": "3234551298", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189382846588379136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/hJQbRFZdKI", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "text": "Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/hJQbRFZdKI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382818683609088"], "created_at": "2019-10-30T03:25:36.000Z", "author_id": "4006120754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189382818683609088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382714908139520"], "created_at": "2019-10-30T03:25:11.000Z", "author_id": "1047689835899752448", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189382714908139520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 56, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde Terry"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "text": "RT @pietrorami1910: El Presidente Fernando Belaunde Terry fue honrado, muri\u00f3 pobre en su humilde casa. Fujimori, Alan(suicida), Toledo, Hum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382643881787392"], "created_at": "2019-10-30T03:24:54.000Z", "author_id": "330653914", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368187315539969"}], "id": "1189382643881787392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382560490676225"], "created_at": "2019-10-30T03:24:34.000Z", "author_id": "2480547347", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189382560490676225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382549740630021"], "created_at": "2019-10-30T03:24:32.000Z", "author_id": "2181299642", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189382549740630021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Tomy"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "tomy"}]}, "text": "Tomy no se suicida tomy no se suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189382541389844480"], "created_at": "2019-10-30T03:24:30.000Z", "author_id": "1064911171424272384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189382541389844480"}, {"text": "Meu ventilador se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382525283639296"], "created_at": "2019-10-30T03:24:26.000Z", "author_id": "954804858451873792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189382525283639296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "AE"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3438, "type": "Other", "normalized_text": "VR"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "AE"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "VR"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "AE"}]}, "text": "@MijaelGLP AE: he vuelto del 2019 de tu pa\u00eds. \nVR: as\u00ed, dime que has visto.\nAE: un ladr\u00f3n suicida con ego colosal casi destruye tu partido.\nVR: uff... casi, osea mi partido sobrevivi\u00f3?\nAE: umm... No, el suicida no lo hizo, lo hizo un matoncito de tercera que se alucinaba la quinta escencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382509945065472"], "created_at": "2019-10-30T03:24:22.000Z", "author_id": "236874842", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189219285064765441"}], "id": "1189382509945065472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 188, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SolVallebona", "id": "224679092"}], "hashtags": [{"start": 286, "end": 294, "tag": "nefasto"}]}, "text": "@SolVallebona Dile eso a la gente mayor que no le alcanza pa vivir y se suicida porque el estado no los dej\u00f3 vivir en paz a pesar de trabajarle toda su vida, dile eso al hijo de Jos\u00e9 Miguel que vivir\u00e1 sin su pap\u00e1 que solo sali\u00f3 a cacerolear, c\u00f3mo tan poca empat\u00eda con tus compatriotas, #nefasto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382503821467648"], "created_at": "2019-10-30T03:24:21.000Z", "author_id": "118215500", "in_reply_to_user_id": "224679092", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189381720145039363"}], "id": "1189382503821467648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}]}, "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382370622877696"], "created_at": "2019-10-30T03:23:49.000Z", "author_id": "2233679250", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}], "id": "1189382370622877696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382354453893121"], "created_at": "2019-10-30T03:23:45.000Z", "author_id": "839529546860937229", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189382354453893121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382344479838208"], "created_at": "2019-10-30T03:23:43.000Z", "author_id": "1129784057607413762", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189382344479838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ssa_daniel", "id": "344308828"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @ssa_daniel: @jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382310795325446"], "created_at": "2019-10-30T03:23:35.000Z", "author_id": "1625301722", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189354892621692928"}], "id": "1189382310795325446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382091487830016"], "created_at": "2019-10-30T03:22:42.000Z", "author_id": "492039422", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189382091487830016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189382069350256640"], "created_at": "2019-10-30T03:22:37.000Z", "author_id": "905235807233036288", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189382069350256640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189381900655321088"], "created_at": "2019-10-30T03:21:57.000Z", "author_id": "1161121297226698752", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189381900655321088"}, {"text": "@JLopressor @folha Vc acha q o mandante vai se colocar na cena do crime?? Isso \u00e9 b\u00e1sico!! Tirou foto fez postagem j\u00e1 pra ter um alibe. N digo q ele matou ou mandou matar, mas n da p desconsiderar as teses", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189381895349571584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JLopressor", "id": "129209814"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:21:56.000Z", "author_id": "1149470659149324288", "in_reply_to_user_id": "129209814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189381098675036162"}], "id": "1189381895349571584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoTR: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189381689568563200"], "created_at": "2019-10-30T03:21:07.000Z", "author_id": "205572384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189363543847636992"}], "id": "1189381689568563200"}, {"text": "Eles continuariam at\u00e9 se fosse provado que ele mesmo a matou. Ou ainda que fosse provado que ele matou um beb\u00ea usando-o de alvo ou uma idosa, apenas para v\u00ea-la morrer. https://t.co/MhpePKDXlv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189381405861695488"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/MhpePKDXlv", "expanded_url": "https://twitter.com/JoelPinheiro85/status/1189378230400278529", "display_url": "twitter.com/JoelPinheiro85\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:19:59.000Z", "author_id": "49264273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189378230400278529"}], "id": "1189381405861695488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189381351872573440"], "created_at": "2019-10-30T03:19:46.000Z", "author_id": "869162407", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189381351872573440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "Lo \u00fanico bueno que tiene la peli \"escuadr\u00f3n suicida\" es el repertorio de m\u00fasica, una hermosura. La peli en general es malarda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189381117121576961"], "created_at": "2019-10-30T03:18:50.000Z", "author_id": "3922280955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189381117121576961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380974699790336"], "created_at": "2019-10-30T03:18:16.000Z", "author_id": "394568887", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189380974699790336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "direita01", "id": "2232853230"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "text": "RT @direita01: @MarinaSilva Porque n\u00e3o se manifestou tbm no caso Celso Daniel dona Marina?\nVamos cobrar investiga\u00e7\u00e3o dos casos pela ordem??\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189380848421867520"], "created_at": "2019-10-30T03:17:46.000Z", "author_id": "1012180121015513088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189379206205054976"}], "id": "1189380848421867520"}, {"text": "@kalliasmate MATOU OS MEUS SONHOS SE EU MORRER A CULPA \u00c9 DELA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189380778477662211"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kalliasmate", "id": "1268945360459829249"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:17:29.000Z", "author_id": "1128369000", "in_reply_to_user_id": "1106980419331870729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189380778477662211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380774992195584"], "created_at": "2019-10-30T03:17:29.000Z", "author_id": "2208260692", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189380774992195584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380720613122054"], "created_at": "2019-10-30T03:17:16.000Z", "author_id": "2412061309", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189380720613122054"}, {"text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380530795663361"], "created_at": "2019-10-30T03:16:30.000Z", "author_id": "1153436759289683970", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "id": "1189380530795663361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Veamos Escuadr\u00f3n Suicida, apesta pero entretiene!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380513439588352"], "created_at": "2019-10-30T03:16:26.000Z", "author_id": "29340797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189380513439588352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380420061859841"], "created_at": "2019-10-30T03:16:04.000Z", "author_id": "285443829", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189380420061859841"}, {"text": "Oigan se acuerdan de la historia de mi pez suicida que reviv\u00ed. Quiero que sepan que lavando la pecera el wey vol\u00f3 hacia una lata de chiles y sigue vivo. No se que pacto tenga con satan\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380273672032256"], "created_at": "2019-10-30T03:15:29.000Z", "author_id": "777890067440218114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189380273672032256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "SandroMello17", "id": "1293243196772933636"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "barbzcaos", "id": "1024378053408038912"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "exxpiranha", "id": "1167263307868364800"}]}, "text": "@minyoongostoso @SandroMello17 @barbzcaos @exxpiranha Mano, n\u00e3o perde teu tempo. A b\u00edblia \u00e9 de fato homofobica, misogina e xenofobica. O \"Deus\" t\u00e3o louv\u00e1vel deles matou milh\u00f5es de outras pessoas, e isso por que?\n\nO cristianismo se contradiz, diz, se enrola e no final \u00e9 falho e banal como qualquer outra religi\u00e3o criada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189380251908001792"], "created_at": "2019-10-30T03:15:24.000Z", "author_id": "1087549443459764224", "in_reply_to_user_id": "4374390616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189280242374004736"}], "id": "1189380251908001792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Rogerio Gaspar"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Tiga"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "IdolatriaJonas", "id": "1168719168235069440"}]}, "text": "Dizem que @idolatriajonas matou Rogerio Gaspar e planejou atentado contra a vida de Tiga. Mas n\u00e3o sei se \u00e9 verdade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189380231636893698"], "created_at": "2019-10-30T03:15:19.000Z", "author_id": "1173040543930245120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189380231636893698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189380082097446912"], "created_at": "2019-10-30T03:14:43.000Z", "author_id": "2386916634", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189380082097446912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Q0H2CmEIPn", "expanded_url": "http://ow.ly/Hz2z50wWwwG", "display_url": "ow.ly/Hz2z50wWwwG"}]}, "text": "RT @JornadaOriente: \u27a1\ufe0f\ud83d\udea8Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda \n\nhttps://t.co/Q0H2CmEIPn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189380073754943488"], "created_at": "2019-10-30T03:14:41.000Z", "author_id": "4560689919", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189240676376035328"}], "id": "1189380073754943488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189379831538036736"], "created_at": "2019-10-30T03:13:44.000Z", "author_id": "1088077237629390850", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189379831538036736"}, {"text": "@juancolombo04 Mi vida ser\u00eda m\u00e1s suicida de lo que es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189379764387307520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juancolombo04", "id": "2719369548"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:13:28.000Z", "author_id": "953657538561658886", "in_reply_to_user_id": "2719369548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189379450674257922"}], "id": "1189379764387307520"}, {"text": "\"Why am i alone?\" Porque te est\u00e1s grabando con un filtro de porquer\u00eda mientras cantas una canci\u00f3n suicida irene, por eso https://t.co/7tthJNCMmY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189379667263967232"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7tthJNCMmY", "expanded_url": "https://twitter.com/tlbtrbl/status/1189379667263967232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7tthJNCMmY", "media_key": "7_1189379571952553984"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:13:04.000Z", "author_id": "1064744664882921472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189379667263967232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3977, "type": "Organization", "normalized_text": "SP 101"}]}, "text": "Menina de 18 anos se suicida na passarela da SP 101 nesta quarta feira do dia 31 de outubro ... macabro neh dia das bruxas !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379645621362688"], "created_at": "2019-10-30T03:12:59.000Z", "author_id": "767032012028973056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189379645621362688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189379571394793473"], "created_at": "2019-10-30T03:12:42.000Z", "author_id": "525960014", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189379571394793473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379530848395269"], "created_at": "2019-10-30T03:12:32.000Z", "author_id": "274309626", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189379530848395269"}, {"text": "If I never hear the words \u201ctop\u00e9 suicida\u201d again, it\u2019ll be too soon.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189379488326533120"], "created_at": "2019-10-30T03:12:22.000Z", "author_id": "17824695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189379488326533120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379407531663361"], "created_at": "2019-10-30T03:12:03.000Z", "author_id": "960750581332762625", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189379407531663361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379383611592705"], "created_at": "2019-10-30T03:11:57.000Z", "author_id": "4136574033", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189379383611592705"}, {"text": "Eu quero dizer que o presidente que voc\u00eas elegeram MATOU uma representante que eu escolhi!Assim como, provavelmente, seus asseclas for\u00e7aram meu dep federal a se autoexilar. Vcs votaram em assassinos!!! Vcs t\u00eam sangue nas m\u00e3os sim e ser\u00e3o julgados, pela implac\u00e1vel lei do retorno!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379332155891712"], "created_at": "2019-10-30T03:11:45.000Z", "author_id": "87238818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189379332155891712"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \nPrefer\u00ed callar \nA esta hora de la vida es lo mejor... https://t.co/bzdIFv25EF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189379289361387520"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bzdIFv25EF", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-tFzs6GJBAI", "display_url": "youtube.com/watch?v=-tFzs6\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:11:34.000Z", "author_id": "174864434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189379289361387520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379237813329921"], "created_at": "2019-10-30T03:11:22.000Z", "author_id": "1700336143", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189379237813329921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.613, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "LulaOReiDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ga568I7csv", "expanded_url": "https://twitter.com/direita01/status/1189379206205054976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ga568I7csv", "media_key": "3_1189379200513429504"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 224, "tag": "LulaOReiDoCrime"}]}, "text": "@MarinaSilva Porque n\u00e3o se manifestou tbm no caso Celso Daniel dona Marina?\nVamos cobrar investiga\u00e7\u00e3o dos casos pela ordem??\nQuem matou Celso Daniel?\nQuem matou Marielle?\nQuem tentou mandou matar Bolsonaro ?\n#LulaOReiDoCrime https://t.co/Ga568I7csv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379206205054976"], "created_at": "2019-10-30T03:11:15.000Z", "author_id": "2232853230", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364931776466949"}], "id": "1189379206205054976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379063485472768"], "created_at": "2019-10-30T03:10:40.000Z", "author_id": "2381246563", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189379063485472768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio."}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "text": "@MarinaSilva Quem matou o Celso Daniel?\nVc era do PT naquela \u00e9poca.\nVc tamb\u00e9m era amiga do mandante, o Lula, segundo o Marcos Val\u00e9rio.\nVc tamb\u00e9m tem envolvimento nesse caso por se envolver naquela \u00e9poca com o Lula?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379063238053888"], "created_at": "2019-10-30T03:10:40.000Z", "author_id": "1103669706567897088", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364931776466949"}], "id": "1189379063238053888"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189379033269755904"], "created_at": "2019-10-30T03:10:33.000Z", "author_id": "1004530705181958144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189379033269755904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379018333798400"], "created_at": "2019-10-30T03:10:30.000Z", "author_id": "1098025042909294597", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189379018333798400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378989971988480"], "created_at": "2019-10-30T03:10:23.000Z", "author_id": "804902631743299584", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378989971988480"}, {"text": "RT @Roddy86Ribeiro: Ele se suicidou politicamente. https://t.co/ZBHPrqwPdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378899211370497"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZBHPrqwPdB", "expanded_url": "https://twitter.com/MengaoNegro/status/1189373750212472832", "display_url": "twitter.com/MengaoNegro/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:10:01.000Z", "author_id": "2820026001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189375480232861696"}], "id": "1189378899211370497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378790247583748"], "created_at": "2019-10-30T03:09:35.000Z", "author_id": "976109201805234176", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378790247583748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caue_nascim", "id": "718994449158811648"}]}, "text": "RT @caue_nascim: A pessoa q aparentemente mais tem envolvimento com mil\u00edcia na fam\u00edlia bolsonaro \u00e9 o Fl\u00e1vio, foi gente da mil\u00edcia q matou a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378734664626176"], "created_at": "2019-10-30T03:09:22.000Z", "author_id": "1082302749683924993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189378354857828352"}], "id": "1189378734664626176"}, {"text": "Lo gracioso es que soy visco pero tuve una visi\u00f3n, una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378723101003783"], "created_at": "2019-10-30T03:09:19.000Z", "author_id": "215436350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189378723101003783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378722585075713"], "created_at": "2019-10-30T03:09:19.000Z", "author_id": "1602191887", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189378722585075713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}]}, "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378716947931137"], "created_at": "2019-10-30T03:09:18.000Z", "author_id": "1217791699", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}], "id": "1189378716947931137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378690762887168"], "created_at": "2019-10-30T03:09:12.000Z", "author_id": "612814671", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378690762887168"}, {"text": "Pas\u00e9 mitad de mi vida sacando las tostadas del tostador con tenedor. Literal no aprend\u00ed nada de ver dibujitos de gente electrocutandose. Fue hasta que una amiga me dijo \"Boluda, q haces? Re suicida sos\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378641798545408"], "created_at": "2019-10-30T03:09:00.000Z", "author_id": "897635892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189378641798545408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378637826609153"], "created_at": "2019-10-30T03:08:59.000Z", "author_id": "309936065", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189378637826609153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378584890236928"], "created_at": "2019-10-30T03:08:46.000Z", "author_id": "2962467256", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378584890236928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378562110955521"], "created_at": "2019-10-30T03:08:41.000Z", "author_id": "859079785930268674", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378562110955521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378519035457536"], "created_at": "2019-10-30T03:08:31.000Z", "author_id": "575839090", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189378519035457536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378511624200192"], "created_at": "2019-10-30T03:08:29.000Z", "author_id": "624280152", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378511624200192"}, {"text": "Si me canse de esperar, fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida, Si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida. Si me cans\u00e9 de perdonar, fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189378502933581824"], "created_at": "2019-10-30T03:08:27.000Z", "author_id": "599685432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1189378502933581824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "text": "@karembq @Politica_ECpe Est\u00e1 haciendo lo mismo que su h\u00e9roe suicida: pedir que le anulen las pruebas en su contra. Sabias y corruptas ense\u00f1anzas de AGP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378395714605056"], "created_at": "2019-10-30T03:08:01.000Z", "author_id": "1179491263638360064", "in_reply_to_user_id": "45412867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "id": "1189378395714605056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378383836266497"], "created_at": "2019-10-30T03:07:58.000Z", "author_id": "893901344", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378383836266497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "A pessoa q aparentemente mais tem envolvimento com mil\u00edcia na fam\u00edlia bolsonaro \u00e9 o Fl\u00e1vio, foi gente da mil\u00edcia q matou a Marielle, j\u00e1 se sabe q o acusado do assassinato conhecia a fam\u00edlia e morava pr\u00f3ximo, ent\u00e3o assim, eu acho q ta na hora de fazer umas perguntas pro senador ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378354857828352"], "created_at": "2019-10-30T03:07:52.000Z", "author_id": "718994449158811648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1189378354857828352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378317968908289"], "created_at": "2019-10-30T03:07:43.000Z", "author_id": "3295725770", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378317968908289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378264873230336"], "created_at": "2019-10-30T03:07:30.000Z", "author_id": "887397703294095360", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378264873230336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378247122997256"], "created_at": "2019-10-30T03:07:26.000Z", "author_id": "1127042079991975942", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189378247122997256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378246900629505"], "created_at": "2019-10-30T03:07:26.000Z", "author_id": "159142163", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378246900629505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378174511144961"], "created_at": "2019-10-30T03:07:09.000Z", "author_id": "3333786239", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189378174511144961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378130944970753"], "created_at": "2019-10-30T03:06:58.000Z", "author_id": "1617912980", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378130944970753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378068835700737"], "created_at": "2019-10-30T03:06:43.000Z", "author_id": "1158498801696542721", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189378068835700737"}, {"text": "Uma pessoa fez um inferno na minha vida eu queria at\u00e9 mudar de colegio, e a vida passo, essa pessoa se matou isso mesmo tirou a vida, e algo me consome muito, n\u00e3o sinto nem um pouco de remorso ou tristeza e isso me faz sentir me mal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378055434838018"], "created_at": "2019-10-30T03:06:40.000Z", "author_id": "48038707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189378055434838018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fcgirldoluan", "id": "2800842963"}]}, "text": "RT @fcgirldoluan: Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan mere\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378040792604672"], "created_at": "2019-10-30T03:06:37.000Z", "author_id": "979432980", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377809329934336"}], "id": "1189378040792604672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378038863204352"], "created_at": "2019-10-30T03:06:36.000Z", "author_id": "573217081", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189378038863204352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378038301151233"], "created_at": "2019-10-30T03:06:36.000Z", "author_id": "1127427836174843905", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189378038301151233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "text": "@senadorhumberto Se tivesse protegido todas as testemunhas que poderia indentificar quem matou Celso Daniel quem sabe a hist\u00f3ria teria sido bem diferente n\u00e9 dracula", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378019787444224"], "created_at": "2019-10-30T03:06:32.000Z", "author_id": "1098372472334888961", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370601561055232"}], "id": "1189378019787444224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}]}, "text": "RT @banguaovivo_ofc: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377925574987776"], "created_at": "2019-10-30T03:06:09.000Z", "author_id": "1064737487292108800", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189315641007845377"}], "id": "1189377925574987776"}, {"text": "RT @nuevaya: https://t.co/K0dJcHxHHO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189377892301582337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nuevaya", "id": "139866115"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/K0dJcHxHHO", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/pastor-se-suicida-tras-violar-mas-de-100-veces-a-jovencita/", "display_url": "nuevaya.com.ni/pastor-se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:06:01.000Z", "author_id": "1032156711535222786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189377553422864385"}], "id": "1189377892301582337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "text": "Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan merece isso e o quanto a gente se enfor\u00e7ou. Parab\u00e9ns pra gente!!! \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377809329934336"], "created_at": "2019-10-30T03:05:41.000Z", "author_id": "2800842963", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1189377809329934336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377757370900483"], "created_at": "2019-10-30T03:05:29.000Z", "author_id": "220443631", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189377757370900483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377730158252032"], "created_at": "2019-10-30T03:05:23.000Z", "author_id": "378375409", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "id": "1189377730158252032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377708947640320"], "created_at": "2019-10-30T03:05:18.000Z", "author_id": "514648917", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189377708947640320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Agora assistindo Esquadr\u00e3o Suicida ... \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377642744692737"], "created_at": "2019-10-30T03:05:02.000Z", "author_id": "1165733621359161344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189377642744692737"}, {"text": "https://t.co/K0dJcHxHHO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189377553422864385"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K0dJcHxHHO", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/pastor-se-suicida-tras-violar-mas-de-100-veces-a-jovencita/", "display_url": "nuevaya.com.ni/pastor-se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:04:40.000Z", "author_id": "139866115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189377553422864385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/K5ch7njjEt", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033#.Xbj9t4TU2RY.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/K5ch7njjEt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377500524138496"], "created_at": "2019-10-30T03:04:28.000Z", "author_id": "185813679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189377500524138496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377498007638016"], "created_at": "2019-10-30T03:04:27.000Z", "author_id": "736186171", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189377498007638016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377489430138880"], "created_at": "2019-10-30T03:04:25.000Z", "author_id": "1702754611", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189377489430138880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377385449181184"], "created_at": "2019-10-30T03:04:00.000Z", "author_id": "300675612", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "id": "1189377385449181184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7217, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "text": "Escuadron suicida pel\u00edcula del bieeeen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377355921477633"], "created_at": "2019-10-30T03:03:53.000Z", "author_id": "2994463199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189377355921477633"}, {"text": "RT @Fabio06451732: @g1 @ggreenwald Algo me diz que o porteiro at\u00e9 amanh\u00e3 se suicida enforcado, com o cinto da cal\u00e7a a uma altura de meio me\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377337550348293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fabio06451732", "id": "1026972674742996992"}, {"start": 19, "end": 22, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:03:49.000Z", "author_id": "289957663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189355897849630720"}], "id": "1189377337550348293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377172777111552"], "created_at": "2019-10-30T03:03:10.000Z", "author_id": "3544780755", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189377172777111552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "text": "Nunca hab\u00eda visto el final de escuadr\u00f3n suicida que buena pelicula lpmmm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377159044960258"], "created_at": "2019-10-30T03:03:06.000Z", "author_id": "1149911662138417153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189377159044960258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G85I9xKNQa", "expanded_url": "https://twitter.com/RjInformeNews/status/1189377153013637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G85I9xKNQa", "media_key": "3_1189377130192347136"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G85I9xKNQa", "expanded_url": "https://twitter.com/RjInformeNews/status/1189377153013637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G85I9xKNQa", "media_key": "3_1189377145736433665"}]}, "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/G85I9xKNQa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189377153013637120"], "created_at": "2019-10-30T03:03:05.000Z", "author_id": "2784415647", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1189377153013637120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8475, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo 2019"}]}, "text": "No sonr\u00edo ense\u00f1ando los dientes porque siento que soy un \u00e1ngel suicida queriendo regresar al cielo y nosotros no sonre\u00edmos\n-Alfredo 2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377128921489408"], "created_at": "2019-10-30T03:02:59.000Z", "author_id": "876992066273910784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189377128921489408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377119987666950"], "created_at": "2019-10-30T03:02:57.000Z", "author_id": "853069081678839808", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189377119987666950"}, {"text": "@male__v @granlady1_ encontr\u00e9 tu tw viejo y quer\u00eda ver la fotos Y ENCONTR\u00c9 ESTA JAJAJA. @vickyscanianoce si la ali se entera de que nos pon\u00edamos en pedo a los 13 en su terraza se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377105420849153"], "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "vickyscanianoce", "id": "3368738674"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:02:54.000Z", "author_id": "4827195364", "in_reply_to_user_id": "1305985862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "716089980406378496"}], "id": "1189377105420849153"}, {"text": "@gaytyperryy @perrylogia ai amg, eu gostei, foda q parece que matou 6 cobras diferentes, se fosse neutro tipo preto seria pft", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377097325785088"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "perrylogia", "id": "3777581775"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:02:52.000Z", "author_id": "981932493942161410", "in_reply_to_user_id": "70758883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189376930040209408"}], "id": "1189377097325785088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ssa_daniel", "id": "344308828"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @ssa_daniel: @jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377081991450624"], "created_at": "2019-10-30T03:02:48.000Z", "author_id": "2875035997", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189354892621692928"}], "id": "1189377081991450624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377041025687552"], "created_at": "2019-10-30T03:02:38.000Z", "author_id": "1032446950749167617", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189377041025687552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189377000491773952"], "created_at": "2019-10-30T03:02:29.000Z", "author_id": "540408940", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189377000491773952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376880480346112"], "created_at": "2019-10-30T03:02:00.000Z", "author_id": "1355641399", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189376880480346112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376858699304960"], "created_at": "2019-10-30T03:01:55.000Z", "author_id": "1177382223768707072", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189376858699304960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Brieva"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Echarri"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Branca"}]}, "text": "Creo q m\u00e1s q lamentar q entraran estas lacras,lamento q al no ganar Macri no se suicida Hebe, la q se tiraba del balcon y vive en planta baja,q no se van a ir Brieva, Echarri,Branca y toda esas basuras q no hicieron m\u00e1s q joder durante 4 a\u00f1os... tal vez la parca nos de el gusto\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376819440607234"], "created_at": "2019-10-30T03:01:45.000Z", "author_id": "269896659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1189376819440607234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376670584717312"], "created_at": "2019-10-30T03:01:10.000Z", "author_id": "2274052339", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189376670584717312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "w_proyecto", "id": "1480617023659032583"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CampanitadeTw", "id": "1383214934"}]}, "text": "@w_proyecto @CampanitadeTw Yo calculo 6 meses, porque en vacaciones nadie hace cortes ni piquetes, despu\u00e9s empiezan las paritarias porque  vuelven sin un peso, los docentes, los colegios, etc si entre 4 y 6 meses explota, o se suicida a lo NISMAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376646262022146"], "created_at": "2019-10-30T03:01:04.000Z", "author_id": "823723287071092737", "in_reply_to_user_id": "1033486294821810176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189310893169041416"}], "id": "1189376646262022146"}, {"text": "AEE BAZUQUEIRO SE FODEU QUEM TE MATOU FOI EU A MINHA PUMP \u00c9 MAIS OP Q A SUA BAZUCA VC LEVOU UM TIR\u00c3O NA NUCA VAI TOMAR NO CU ARROMBADO DESGRA\u00c7ADO SE ACHA BOM MAS FOI RULADO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189376603194830848"], "created_at": "2019-10-30T03:00:54.000Z", "author_id": "756646442811396096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189376603194830848"}, {"text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376583594844161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:00:49.000Z", "author_id": "264017858", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "id": "1189376583594844161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376452006952962"], "created_at": "2019-10-30T03:00:18.000Z", "author_id": "861799160", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189376452006952962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ssa_daniel", "id": "344308828"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @ssa_daniel: @jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189376399985000448"], "created_at": "2019-10-30T03:00:05.000Z", "author_id": "54393216", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189354892621692928"}], "id": "1189376399985000448"}, {"text": "Joven se suicida el d\u00eda de su graduaci\u00f3n manipulado por su novia https://t.co/jsqgtzxaQW https://t.co/mHnrOptExC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376375842639873"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jsqgtzxaQW", "expanded_url": "http://notiya.info/f8cq84", "display_url": "notiya.info/f8cq84"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mHnrOptExC", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasYaLA/status/1189376375842639873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHnrOptExC", "media_key": "7_1189375457101254658"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:00:00.000Z", "author_id": "808692665432817664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189376375842639873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4562, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}]}, "text": "Da onde que o Gui se matou meu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189376200776527873"], "created_at": "2019-10-30T02:59:18.000Z", "author_id": "2299757672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1189376200776527873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376195521105920"], "created_at": "2019-10-30T02:59:17.000Z", "author_id": "57601065", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189376195521105920"}, {"text": "Que bolazo es la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376143629176833"], "created_at": "2019-10-30T02:59:04.000Z", "author_id": "1195491438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189376143629176833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189376054714085376"], "created_at": "2019-10-30T02:58:43.000Z", "author_id": "82734818", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189376054714085376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 132, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fachistoteles", "id": "1155987931342917645"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "pattleyt", "id": "802323406733512704"}]}, "text": "@fachistoteles @pattleyt Harto tarados son estos indios ,despu\u00e9s de mas de 500 a\u00f1os ,recien vienen a reaccionar con Pedro de Valdivia ,no me da rabia ,me da risa ,por que ni siquiera saben hacer con ella ,la pr\u00f3xima es la del borracho,cobarde y suicida ,que est\u00e1 frente a la moneda y se que hacer con ella", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375989312344066"], "created_at": "2019-10-30T02:58:28.000Z", "author_id": "1470878293", "in_reply_to_user_id": "1155987931342917645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189254349693714432"}], "id": "1189375989312344066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7952, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 160, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EKT1A8bhX8", "expanded_url": "http://proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/R95PpWNJdO", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "text": "https://t.co/EKT1A8bhX8: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida.\nhttps://t.co/R95PpWNJdO\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375863307026432"], "created_at": "2019-10-30T02:57:58.000Z", "author_id": "134664023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375863307026432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}]}, "text": "RT @ilianaguzman_: Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramati\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375835029037060"], "created_at": "2019-10-30T02:57:51.000Z", "author_id": "82205716", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189060122036920320"}], "id": "1189375835029037060"}, {"text": "se eu sumir foi minha m\u00e3e que me matou\n\nhttps://t.co/nR57EEFJhw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189375827378626560"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/nR57EEFJhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1188652682325741570/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nR57EEFJhw", "media_key": "7_1188652570874650624"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:57:49.000Z", "author_id": "1129928822915256321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375827378626560"}, {"text": "@ewsadora como pode o filme favorito de algu\u00e9m ser esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189375643487817730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ewsadora", "id": "2979008075"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:57:05.000Z", "author_id": "775833920365555713", "in_reply_to_user_id": "2979008075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189356444115783680"}], "id": "1189375643487817730"}, {"text": "@lv_ase Antes se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375528194789376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lv_ase", "id": "1288059896764567552"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:56:38.000Z", "author_id": "603860742", "in_reply_to_user_id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189266934187155467"}], "id": "1189375528194789376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.729, "type": "Other", "normalized_text": "DC comics"}]}, "text": "Escuadron suicida es la mejor pel\u00edcula de DC comics lejos, siempre que la pasan la veo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375520565276672"], "created_at": "2019-10-30T02:56:36.000Z", "author_id": "1011359293298364424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375520565276672"}, {"text": "Ele se suicidou politicamente. https://t.co/ZBHPrqwPdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375480232861696"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ZBHPrqwPdB", "expanded_url": "https://twitter.com/MengaoNegro/status/1189373750212472832", "display_url": "twitter.com/MengaoNegro/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:56:26.000Z", "author_id": "928376231632035842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189375480232861696"}, {"text": "@Gabriellsalada Ainda ta melhor q esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189375389849849856"], "created_at": "2019-10-30T02:56:05.000Z", "author_id": "3357739689", "in_reply_to_user_id": "722575744526852096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189255235312771074"}], "id": "1189375389849849856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "matrix"}]}, "text": "Will Smith le dijo no a hacer matrix pero 17 a\u00f1os despu\u00e9s hace escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd37", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375385798086662"], "created_at": "2019-10-30T02:56:04.000Z", "author_id": "393063059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375385798086662"}, {"text": "Encima JAJAJ ya no tengo a quien llorarle, alguien me suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375378651078657"], "created_at": "2019-10-30T02:56:02.000Z", "author_id": "4910644725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375378651078657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pavrKC2zng", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/pavrKC2zng", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189375347818663936"], "created_at": "2019-10-30T02:55:55.000Z", "author_id": "45864814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375347818663936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "jerry suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bruno_harger", "id": "720038251214553088"}]}, "text": "@bruno_harger jerry suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189375292076429313"], "created_at": "2019-10-30T02:55:41.000Z", "author_id": "1006497804578156544", "in_reply_to_user_id": "720038251214553088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189373666318000128"}], "id": "1189375292076429313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375239165300736"], "created_at": "2019-10-30T02:55:29.000Z", "author_id": "153152549", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189375239165300736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edritu"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "Ro"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/u90FIzlZxa", "expanded_url": "https://twitter.com/ahretincho/status/1189358162756984832", "display_url": "twitter.com/ahretincho/sta\u2026"}]}, "text": "Esp\u00edritu suicida dir\u00eda Ro ah https://t.co/u90FIzlZxa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375204188938241"], "created_at": "2019-10-30T02:55:20.000Z", "author_id": "3364686779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189375204188938241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375192411377665"], "created_at": "2019-10-30T02:55:18.000Z", "author_id": "3775269923", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189375192411377665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "text": "so pq apareceu a POHA do nome do bolsonaro eles vao FINALMENTE se mexer pra descobrir quem matou a marielle e foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374954917285888"], "created_at": "2019-10-30T02:54:21.000Z", "author_id": "3152920497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189374954917285888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374840408596481"], "created_at": "2019-10-30T02:53:54.000Z", "author_id": "3247893218", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189374840408596481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374719604203520"], "created_at": "2019-10-30T02:53:25.000Z", "author_id": "235646600", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189374719604203520"}, {"text": "@ADasayev Jajajajajjajajjaaja omaigaaaaaa chance y me muero en 5 a\u00f1os porque suicida. :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374701061185536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ADasayev", "id": "459431856"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:53:20.000Z", "author_id": "33679911", "in_reply_to_user_id": "459431856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189374044962996224"}], "id": "1189374701061185536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374672925843456"], "created_at": "2019-10-30T02:53:14.000Z", "author_id": "3902217035", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189374672925843456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dHmYSI5SaN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4OeuPUgdEi/?igshid=rb9wzwddrg6f", "display_url": "instagram.com/p/B4OeuPUgdEi/\u2026"}]}, "text": "Melhor Jair se explicando??? Quem matou a Mariele??\nMuita coincid\u00eancia ? em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/dHmYSI5SaN", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1975, -22.908]}, "place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374590453256195"], "created_at": "2019-10-30T02:52:54.000Z", "author_id": "150035559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189374590453256195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374582333104129"], "created_at": "2019-10-30T02:52:52.000Z", "author_id": "964899164281810945", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189374582333104129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374559826219009"], "created_at": "2019-10-30T02:52:47.000Z", "author_id": "1702754611", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368826586173440"}], "id": "1189374559826219009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 114, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra mundial"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "text": "Sei l\u00e1, eu vejo umas not\u00edcias do mundo atual e da vontade de me matar. Como que o pessoal da Segunda Guerra mundial n\u00e3o se matou jesus, s\u00f3 pode ter sido a priva\u00e7\u00e3o de um mundo com a informa\u00e7\u00e3o globalizada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374509217914880"], "created_at": "2019-10-30T02:52:35.000Z", "author_id": "3107686389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189374509217914880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374470861049856"], "created_at": "2019-10-30T02:52:26.000Z", "author_id": "1066411839989391360", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189374470861049856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@CaioGssi @folha Se ela era t\u00e3o insignificante porque foi morta? Porque investigava a a\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias nas favelas do Rio de Janeiro. E quem a matou? Ex policiais envolvidos com a mil\u00edcia. Quem mais era envolvido com esses milicianos? \u00c9 s\u00f3 seguir o fio para ligar os pontos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374325926834176"], "created_at": "2019-10-30T02:51:51.000Z", "author_id": "66296970", "in_reply_to_user_id": "1001480696446234624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189354720495919105"}], "id": "1189374325926834176"}, {"text": "De vez en mes la cig\u00fce\u00f1a se suicida y ahi estas tu tan deprimida, buscandole una explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374271900078080"], "created_at": "2019-10-30T02:51:38.000Z", "author_id": "189901852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189374271900078080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374267365965825"], "created_at": "2019-10-30T02:51:37.000Z", "author_id": "748967346174300160", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189374267365965825"}, {"text": "@AnaLaMilagrosa Yo propongo un pacto suicida \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374247128485888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaLaMilagrosa", "id": "1133755218775236608"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:51:32.000Z", "author_id": "1414247161", "in_reply_to_user_id": "1133755218775236608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368566979727362"}], "id": "1189374247128485888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Mercado"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "text": "@hugoreiss21 Ah, se fica s\u00f3 nas palavras tudo bem. Votar num cara que falou que a ditadura matou pouco em nome do Deus Mercado &amp; Paulo Guedes, tudo certo. Voc\u00eas s\u00e3o iguaiszinhos aos que criticam, p\u00f4.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189374222617010177"], "created_at": "2019-10-30T02:51:26.000Z", "author_id": "247319119", "in_reply_to_user_id": "275241130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189373863727157249"}], "id": "1189374222617010177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374197014958080"], "created_at": "2019-10-30T02:51:20.000Z", "author_id": "1186823041411665925", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368826586173440"}], "id": "1189374197014958080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ssa_daniel", "id": "344308828"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @ssa_daniel: @jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374192510210048"], "created_at": "2019-10-30T02:51:19.000Z", "author_id": "52583876", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189354892621692928"}], "id": "1189374192510210048"}, {"text": "eu prefiro ser esse suicida ambulante doq essa coisinha vazia de fikr: eu sou canceladora, eu sou colecionadora de titulos... mto ze bucta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374176232181760"], "created_at": "2019-10-30T02:51:15.000Z", "author_id": "127521285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189374176232181760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.3653, "type": "Place", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida. Ni paso media hora que ya maldije 496392 veces al pelotudo de Jared Leto. Y m\u00e1s despu\u00e9s de haber visto al bromas de Phoenix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374128651935744"], "created_at": "2019-10-30T02:51:04.000Z", "author_id": "1165256314886512640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189374128651935744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "text": "Sepan que solo miro escuadr\u00f3n suicida por la peque\u00f1a historia rom\u00e1ntica del joker y harley\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374101795811328"], "created_at": "2019-10-30T02:50:58.000Z", "author_id": "749733587885359104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189374101795811328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Torpe"}]}, "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n... as\u00ed estoy yo sin ti", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189374060515463168"], "created_at": "2019-10-30T02:50:48.000Z", "author_id": "604185681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189374060515463168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "prushoto", "id": "1103757176567447552"}]}, "text": "@prushoto parece que o cara que matou a Mariele foi no condom\u00ednio dele procurar ele horas antes do crime\n\nn\u00e3o tenho fontes agr, mas se quiser eu procuro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373920891277317"], "created_at": "2019-10-30T02:50:14.000Z", "author_id": "795049459373797376", "in_reply_to_user_id": "1103757176567447552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189373054515924992"}], "id": "1189373920891277317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8941, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "priqueiroz", "id": "10268232"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "text": "@priqueiroz @CdNLeon Inclusive isso \u00e9 mais comum com os projetos da Warner que se pensa: antes de Aves de Rapina, o est\u00fadio desenvolveu tr\u00eas projetos diferentes de derivado de Esquadr\u00e3o Suicida com a Arlequina. Quando Aves foi aprovado, cancelaram os outros.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373882110763008"], "created_at": "2019-10-30T02:50:05.000Z", "author_id": "199946194", "in_reply_to_user_id": "199946194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189373429075628032"}], "id": "1189373882110763008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Evangelion"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}]}, "text": "Apenas voy por el episodio 4 de Evangelion y siento que Shinji se suicida en cualquier momento.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373872501604353"], "created_at": "2019-10-30T02:50:03.000Z", "author_id": "85914674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189373872501604353"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida!!\nTremenda pel\u00edcula entretenida!! https://t.co/L6P5aylsEU https://t.co/QdXiCXXaUN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373776691105794"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/L6P5aylsEU", "expanded_url": "https://twitter.com/Poroto_wine/status/1189373776691105794/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6P5aylsEU", "media_key": "7_1189372289374138368"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QdXiCXXaUN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaSerey/status/1189370331380830208", "display_url": "twitter.com/IsaSerey/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:49:40.000Z", "author_id": "768636655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189373776691105794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373662979350534"], "created_at": "2019-10-30T02:49:13.000Z", "author_id": "2581330777", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189373662979350534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Tibu"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "Sassizavala", "id": "114922513"}]}, "text": "Si le empatan al Tibu, @Sassizavala ahora s\u00ed se nos suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373550441963521"], "created_at": "2019-10-30T02:48:46.000Z", "author_id": "976141279909335042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1189373550441963521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoTR: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373539264147464"], "created_at": "2019-10-30T02:48:43.000Z", "author_id": "539580818", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189363543847636992"}], "id": "1189373539264147464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373515926921216"], "created_at": "2019-10-30T02:48:38.000Z", "author_id": "86130652", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189373515926921216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MateoBarriosP", "id": "3669121517"}]}, "text": "RT @MateoBarriosP: Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373483375124481"], "created_at": "2019-10-30T02:48:30.000Z", "author_id": "1037145459687612417", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298344310562818"}], "id": "1189373483375124481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "passando esquadr\u00e3o suicida na Warner e eu n\u00e3o me conformo o qu\u00e3o pau mole esse filme \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373477914075138"], "created_at": "2019-10-30T02:48:29.000Z", "author_id": "2342796576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189373477914075138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373477624668160"], "created_at": "2019-10-30T02:48:29.000Z", "author_id": "4182592941", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189373477624668160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373394019598338"], "created_at": "2019-10-30T02:48:09.000Z", "author_id": "844660166276628480", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189373394019598338"}, {"text": "Isso sim \u00e9 um suicida \ud83d\ude31 https://t.co/kcFGzgujUu", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189373359982895105"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/kcFGzgujUu", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1189295252311564288", "display_url": "twitter.com/22nograu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:48:01.000Z", "author_id": "1027744453098958848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189295252311564288"}], "id": "1189373359982895105"}, {"text": "@Rconstantino @CarlosBolsonaro Hahahahahahaha falou o suicida de reputa\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373352403714050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:47:59.000Z", "author_id": "2562583077", "in_reply_to_user_id": "33520195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189371552854401025"}], "id": "1189373352403714050"}, {"text": "@malukkkkj @sailrog @Pedro_savio4k Obg mt bom o amor de uma suicida e um psicopata \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373302789292033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "malukkkkj", "id": "1539925649233674241"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "sailrog", "id": "3310669391"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Pedro_savio4k", "id": "991138883667681280"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:47:47.000Z", "author_id": "2905148338", "in_reply_to_user_id": "1162727896210952192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189373008856670208"}], "id": "1189373302789292033"}, {"text": "N\u00e3o sei como n\u00e3o tinha olhado esquadr\u00e3o suicida ainda kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373252818345984"], "created_at": "2019-10-30T02:47:35.000Z", "author_id": "4875143543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189373252818345984"}, {"text": "@Rconstantino @CarlosBolsonaro Vc se suicida sozinho, bostantino!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373170089889792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:47:15.000Z", "author_id": "1038407969006919680", "in_reply_to_user_id": "33520195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189371552854401025"}], "id": "1189373170089889792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00ednea suicida"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "antofobia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jhobytheway", "id": "1091336435314118658"}]}, "text": "@jhobytheway l\u00ednea suicida y antofobia &gt;&gt;&gt;&gt; todo, gracias\u2661", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373147277135872"], "created_at": "2019-10-30T02:47:10.000Z", "author_id": "4638777135", "in_reply_to_user_id": "1091336435314118658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189371952231862272"}], "id": "1189373147277135872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9369, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OiHWAk7bzw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1189333115228979200", "display_url": "twitter.com/i/events/11893\u2026"}]}, "text": "Faltam dizer que foi o presidente que matou a Marielle.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\"Suspeitos da morte de Marielle se encontraram em condom\u00ednio de Bolsonaro, diz Globo\"  https://t.co/OiHWAk7bzw", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189373106244247554"], "created_at": "2019-10-30T02:47:00.000Z", "author_id": "918667944997150722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189373106244247554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373103035633664"], "created_at": "2019-10-30T02:46:59.000Z", "author_id": "4105049614", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189373103035633664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "E o cara, eleitor do Bolsonaro, que diz que o \"cidad\u00e3o de bem\" tem que andar armado\n\nQuase matou um cara em uma briga, bate na mulher, nao tem controle NENHUM quando ta com raiva e ele VIVE com raiva\n\nImagina se esse \"cidad\u00e3o de bem\" tivesse acesso a arma??? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373096190455808"], "created_at": "2019-10-30T02:46:58.000Z", "author_id": "1031614061602123777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189373096190455808"}, {"text": "RT @Lydiaaromero1: coraz\u00f3n suicida bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373060312375296"], "created_at": "2019-10-30T02:46:49.000Z", "author_id": "1081601519391260674", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189287949541748741"}], "id": "1189373060312375296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "Jane"}]}, "text": "La Jane se suicida, fijo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189373020068036608"], "created_at": "2019-10-30T02:46:40.000Z", "author_id": "295257883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189373020068036608"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372977395179520"], "created_at": "2019-10-30T02:46:29.000Z", "author_id": "84119248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189372977395179520"}, {"text": "t\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida mano, n\u00e3o vejo desde a \u00e9poca que lan\u00e7ou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372958772531200"], "created_at": "2019-10-30T02:46:25.000Z", "author_id": "3343258816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189372958772531200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372818133118976"], "created_at": "2019-10-30T02:45:51.000Z", "author_id": "1118280908451110912", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189372818133118976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372648888795137"], "created_at": "2019-10-30T02:45:11.000Z", "author_id": "147333933", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189372648888795137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372591884111872"], "created_at": "2019-10-30T02:44:58.000Z", "author_id": "1884723271", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189372591884111872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372552235438085"], "created_at": "2019-10-30T02:44:48.000Z", "author_id": "68821993", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189372552235438085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372541179170816"], "created_at": "2019-10-30T02:44:45.000Z", "author_id": "989844335486296064", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189372541179170816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Santa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "text": "@andrizek Que se lasque, ela n\u00e3o era Santa, s\u00f3 defendia coisa errada, n\u00e3o quero saber que matou a CHATIELE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372529900707840"], "created_at": "2019-10-30T02:44:43.000Z", "author_id": "3432380038", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "id": "1189372529900707840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}]}, "text": "RT @potterheadCP: S\u00e9rio que Arrow matou a Zoe? vai se FUDER, VOC\u00caS TEM O INSUPORTAVEL DO WILLIAM E MATAM A ZOE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372487445942272"], "created_at": "2019-10-30T02:44:33.000Z", "author_id": "1080763808828805121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189372427643621377"}], "id": "1189372487445942272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "text": "RT @terraverso: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e ou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372483557888000"], "created_at": "2019-10-30T02:44:32.000Z", "author_id": "2548256937", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189033988998029312"}], "id": "1189372483557888000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4509, "type": "Place", "normalized_text": "Izquierda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "text": "@VasquezBazan El Apra siempre fue de Izquierda hasta q lleg\u00f3 el Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372469838147584"], "created_at": "2019-10-30T02:44:28.000Z", "author_id": "869569027848404994", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188988357981827072"}], "id": "1189372469838147584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "text": "@EuSouMBC A esquerda matou Marielle! Ela era a narrativa perfeita que eles precisavam!  Esse ser\u00e1 o resultado final se uma investiga\u00e7\u00e3o seria for feita!\nE o Lula q se cuide, se for soltoo, ser\u00e1 o M\u00e1rtir perfeito que eles tbm precisam!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372466273181698"], "created_at": "2019-10-30T02:44:28.000Z", "author_id": "982039263134060544", "in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189348192665640961"}], "id": "1189372466273181698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5nrIGlOjqz", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersoto12/status/1189372448724176897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nrIGlOjqz", "media_key": "3_1189372434610302976"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5nrIGlOjqz", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersoto12/status/1189372448724176897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nrIGlOjqz", "media_key": "3_1189372434606100481"}]}, "text": "Esta es Rosa Bartra, la fujimorista mit\u00f3mana que se empe\u00f1a en mentir descaradamente, respecto a la FALSA INCLUSI\u00d3N del suicida Alan Garc\u00eda, en la lista de investigados del informe final de la Comisi\u00f3n congresal Lava Jato que penosamente \u00abpresidi\u00f3\u00bb. https://t.co/5nrIGlOjqz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372448724176897"], "created_at": "2019-10-30T02:44:23.000Z", "author_id": "56520664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189372448724176897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}]}, "text": "S\u00e9rio que Arrow matou a Zoe? vai se FUDER, VOC\u00caS TEM O INSUPORTAVEL DO WILLIAM E MATAM A ZOE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372427643621377"], "created_at": "2019-10-30T02:44:18.000Z", "author_id": "1035967069", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189372427643621377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "PremioMultishow"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "PremioMultishow"}]}, "text": "Gente to confusa com o #PremioMultishow, o esc\u00e2ndalo com o Bolsonaro e com Esquadr\u00e3o Suicida (que eu amo) passando na @WarnerChannelBR (fica a dica)\n\nTo retuitando todos os assuntos misturados porque essa ter\u00e7a-feira ta demais man\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372324316925954"], "created_at": "2019-10-30T02:43:54.000Z", "author_id": "38167182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189372324316925954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "text": "RT @terraverso: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e ou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372251411533826"], "created_at": "2019-10-30T02:43:36.000Z", "author_id": "863408845527420928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189033988998029312"}], "id": "1189372251411533826"}, {"text": "RT @tatacookymmy: Primeiro que eu n ia subir, e se subisse a minha mente suicida ia come\u00e7ar a falar \"Se joga\" https://t.co/kkcbXR8Vhs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372187779780608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tatacookymmy", "id": "1132888876505272321"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kkcbXR8Vhs", "expanded_url": "https://twitter.com/EarthDiscovers/status/1188514855709560838", "display_url": "twitter.com/EarthDiscovers\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:43:21.000Z", "author_id": "911747756779347968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189371751874125824"}], "id": "1189372187779780608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}]}, "text": "RT @LaVidaYElCanto: En 4 a\u00f1os el pelotudo de Pinedo, el malo, pas\u00f3 de ser el mejor presidente a un suicida frustrado!\n\nS\u00f3lo en Argentina!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372107081302016"], "created_at": "2019-10-30T02:43:02.000Z", "author_id": "1123028807332581376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189365130133491712"}], "id": "1189372107081302016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189372006485184512"], "created_at": "2019-10-30T02:42:38.000Z", "author_id": "4184398168", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189372006485184512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "ziam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cutieilish", "id": "4638777135"}]}, "text": "@cutieilish la defensa de cupido \nl\u00ednea suicida\nantofobia\ncrazy (aunque la primera parte se llama brave y es ziam)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371952231862272"], "created_at": "2019-10-30T02:42:25.000Z", "author_id": "1091336435314118658", "in_reply_to_user_id": "4638777135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368940662853632"}], "id": "1189371952231862272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Collins"}]}, "text": "El se\u00f1or Collins se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371908388806657"], "created_at": "2019-10-30T02:42:15.000Z", "author_id": "295257883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189371908388806657"}, {"text": "RT @_ingriddourado: esse coringa do esquadr\u00e3o suicida parece um funkeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371822447439873"], "created_at": "2019-10-30T02:41:54.000Z", "author_id": "1022566772908666881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189357766483333120"}], "id": "1189371822447439873"}, {"text": "RT @carcamo_fatima: Tanto he sufrido y llorado en la vida que aun no consigo sanar esta herida. Enamorarse es un acto suicida \ud83c\udfb6 @NonoElBohe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371768349310977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carcamo_fatima", "id": "1132592438"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:41:41.000Z", "author_id": "784192748647649281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189362031381618693"}], "id": "1189371768349310977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "anderson"}]}, "text": "\u00c9 \u00f3bvio que o bolsomito n\u00e3o matou a marielle e o anderson. .agora se mandou matar a\u00ed cabe ser investigado e ponto final \n.quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371759394541568"], "created_at": "2019-10-30T02:41:39.000Z", "author_id": "86149676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189371759394541568"}, {"text": "Primeiro que eu n ia subir, e se subisse a minha mente suicida ia come\u00e7ar a falar \"Se joga\" https://t.co/kkcbXR8Vhs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371751874125824"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kkcbXR8Vhs", "expanded_url": "https://twitter.com/EarthDiscovers/status/1188514855709560838", "display_url": "twitter.com/EarthDiscovers\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:41:37.000Z", "author_id": "1132888876505272321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188514855709560838"}], "id": "1189371751874125824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371665941254144"], "created_at": "2019-10-30T02:41:17.000Z", "author_id": "1184601578726219776", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189371665941254144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371620152037376"], "created_at": "2019-10-30T02:41:06.000Z", "author_id": "1431137658", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189371620152037376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "marron 5"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/buxIH6ejV2", "expanded_url": "https://twitter.com/zaim_success/status/1188357018760794112", "display_url": "twitter.com/zaim_success/s\u2026"}]}, "text": "algu\u00e9m sabe se isso foi intencional?????? marron 5 pq vc me matou??????? https://t.co/buxIH6ejV2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371607543885824"], "created_at": "2019-10-30T02:41:03.000Z", "author_id": "220765960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189371607543885824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371556637663233"], "created_at": "2019-10-30T02:40:51.000Z", "author_id": "459607320", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189371556637663233"}, {"text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/fMvSlmIF2j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371450760859648"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fMvSlmIF2j", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/?fbclid=IwAR10yzWtR9yNOBnsYZxxNkjyEpVnfkagoof5PRD7pEU-Xf9ykqCp4I096pE", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:40:25.000Z", "author_id": "424387025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189371450760859648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2Mve0puNaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1189351917547339777", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "text": "Isso se chama medo! J\u00e1 t\u00e1 bem claro quem matou matar Marielle, s\u00f3 n\u00e3o t\u00e3o querendo ver https://t.co/2Mve0puNaJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371445199159297"], "created_at": "2019-10-30T02:40:24.000Z", "author_id": "2989133701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189351917547339777"}], "id": "1189371445199159297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371437645205505"], "created_at": "2019-10-30T02:40:22.000Z", "author_id": "253096396", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189371437645205505"}, {"text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371413062397952"], "created_at": "2019-10-30T02:40:16.000Z", "author_id": "3021441145", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}], "id": "1189371413062397952"}, {"text": "Assistindo pela mil\u00e9sima vez esquadr\u00e3o suicida msm com esse roteiro fraco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371402790621190"], "created_at": "2019-10-30T02:40:14.000Z", "author_id": "97558644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189371402790621190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371383710703616"], "created_at": "2019-10-30T02:40:09.000Z", "author_id": "3229649045", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189371383710703616"}, {"text": "@jeancaldeira97 Ele se enforcou de uma altura de um metro e pouco n\u00e3o? Jsjsjsjss", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371347178274817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jeancaldeira97", "id": "244322445"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:40:01.000Z", "author_id": "457188994", "in_reply_to_user_id": "244322445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370886081712131"}], "id": "1189371347178274817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 96, "probability": 0.4641, "type": "Place", "normalized_text": "."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/537eVxeoAQ", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/un-pastor-religioso-se-suicida-tras-ser-acusado-de-violar-mas-de-cien-veces-a-una-menor-en-ee-uu/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/un-pastor\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/M0qrp4IEM6", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1189371311904018432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0qrp4IEM6", "media_key": "3_1189371310494797824"}]}, "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en\u00a0EE.UU. https://t.co/537eVxeoAQ https://t.co/M0qrp4IEM6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371311904018432"], "created_at": "2019-10-30T02:39:52.000Z", "author_id": "75732594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189371311904018432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371299770109952"], "created_at": "2019-10-30T02:39:49.000Z", "author_id": "2637116351", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189371299770109952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371255285309440"], "created_at": "2019-10-30T02:39:39.000Z", "author_id": "778016717570084864", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189371255285309440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371238969425920"], "created_at": "2019-10-30T02:39:35.000Z", "author_id": "2536465378", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189371238969425920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371228789694464"], "created_at": "2019-10-30T02:39:33.000Z", "author_id": "827325627351052288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368826586173440"}], "id": "1189371228789694464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371218589343744"], "created_at": "2019-10-30T02:39:30.000Z", "author_id": "225053441", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189371218589343744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371125505114113"], "created_at": "2019-10-30T02:39:08.000Z", "author_id": "253547197", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "id": "1189371125505114113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Ferri"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorFerreira", "id": "132253845"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "text": "@VictorFerreira @cafecomferri Vc nao entendeu, o Ferri est\u00e1 comprado na bolsa de valores at\u00e9 o talo, e em qualquer crise pol\u00edtica ou instabilidade ele perde dinheiro. No fundo ele est\u00e1 se fudendo pro processo, quem matou a Marielle etc...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371058366963712"], "created_at": "2019-10-30T02:38:52.000Z", "author_id": "708130982", "in_reply_to_user_id": "132253845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189356488147513345"}], "id": "1189371058366963712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RitaVarelaM", "id": "109659718"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/kA1zYel9VE", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @RitaVarelaM: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/kA1zYel9VE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370913885736962"], "created_at": "2019-10-30T02:38:17.000Z", "author_id": "2458540790", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366279812997120"}], "id": "1189370913885736962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/DG35BGIFnI", "expanded_url": "https://twitter.com/pamgguimaraes/status/1189370879622471680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DG35BGIFnI", "media_key": "3_1189370874396336129"}]}, "text": "Segundo a OMS a cada 4 segundos uma pessoa se mata no mundo. Cerca de 400 milh\u00f5es de pessoas atualmente s\u00e3o diagnosticadas com depress\u00e3o.  A mesma pessoa que fez esse post explicativo da doen\u00e7a se matou. \n\nLembrando: 188 - n\u00famero de liga\u00e7\u00e3o gratuita ao CVV https://t.co/DG35BGIFnI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370879622471680"], "created_at": "2019-10-30T02:38:09.000Z", "author_id": "168894663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189370879622471680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370812844912640"], "created_at": "2019-10-30T02:37:53.000Z", "author_id": "138105784", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189370812844912640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ssa_daniel", "id": "344308828"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @ssa_daniel: @jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370685849772037"], "created_at": "2019-10-30T02:37:23.000Z", "author_id": "53190789", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189354892621692928"}], "id": "1189370685849772037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "Paulo HPV"}]}, "text": "eu: nossa que garoto bonito\nminha m\u00e3e: Paulo HPV pega se vc esfregar a pele com a pessoa infectada.\nmano \u00e9 nessas horas que da vontade de mandar ela voltar pras aulas de biologia que ela matou no ensino m\u00e9dio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370655684337664"], "created_at": "2019-10-30T02:37:16.000Z", "author_id": "1161243727295332353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189370655684337664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "zawaski"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Ulisses Guimar\u00e3es"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "adelio"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "text": "@andrizek Quem matou zawaski? Eduardo Campos ? Celso Daniel ? Ulisses Guimar\u00e3es o ex marido de Marisa que virou esposa do lula depois ? E o adelio ? Vai se ferrar globolixo \u00e9 quem trabalha nela , Marielle sabia onde estava se metendo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370639280414720"], "created_at": "2019-10-30T02:37:12.000Z", "author_id": "1162539359280799744", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "id": "1189370639280414720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370576709668864"], "created_at": "2019-10-30T02:36:57.000Z", "author_id": "66508091", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189370576709668864"}, {"text": "RT @marcymila50: @ViejoIjueputa Jejeje esos nacieron con esa cultura suicida..otro nivel.. Estos son barrialeros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370517909835777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcymila50", "id": "2735579131"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ViejoIjueputa", "id": "2387664054"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:36:43.000Z", "author_id": "619500684", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617263932477441"}], "id": "1189370517909835777"}, {"text": "RESULTA \u201cEXTRA\u00d1O\u201d QUE LA AMANTE DEL DELINCUENTE SUICIDA DENUNCIE. MIENTRAS LA \u201cESPOSA LEGAL\u201d Y SUS HIJOS (LOS QUE VIVEN DEL DINERO MAL HABIDO) PERMANEZCAN EN SILENCIO, LO QUE DA POR SENTADO QUE EST\u00c1N DE ACUERDO CON NAVA Y NO QUIEREN PERDER SU MAL HABIDO DINERO... https://t.co/pSzTj7JCLc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370493620625409"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/pSzTj7JCLc", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1189294559316135936", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:36:37.000Z", "author_id": "2982779181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189294559316135936"}], "id": "1189370493620625409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370477724295168"], "created_at": "2019-10-30T02:36:33.000Z", "author_id": "3263793375", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189370477724295168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370468551348231"], "created_at": "2019-10-30T02:36:31.000Z", "author_id": "137513996", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189370468551348231"}, {"text": "@Politica_LR @larepublica_pe RESULTA \u201cEXTRA\u00d1O\u201d QUE LA AMANTE DEL DELINCUENTE SUICIDA DENUNCIE. MIENTRAS LA \u201cESPOSA LEGAL\u201d Y SUS HIJOS (LOS QUE VIVEN DEL DINERO MAL HABIDO) PERMANEZCAN EN SILENCIO, LO QUE DA POR SENTADO QUE EST\u00c1N DE ACUERDO CON NAVA Y NO QUIEREN PERDER SU MAL HABIDO DINERO...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370460166934528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:36:29.000Z", "author_id": "2982779181", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189294559316135936"}], "id": "1189370460166934528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}]}, "text": "Yo creo que si los Avengers no pueden salvarnos tendremos que traer al escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370331380830208"], "created_at": "2019-10-30T02:35:59.000Z", "author_id": "14676922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1189370331380830208"}, {"text": "Sigo sin saber quien es esa pelirroja gilipollas.... Y... La hija fea se suicida, no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370304998596608"], "created_at": "2019-10-30T02:35:52.000Z", "author_id": "295257883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189370304998596608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "text": "teve uma menina daqui da fazenda que se matou, que triste realidade \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370239684886528"], "created_at": "2019-10-30T02:35:37.000Z", "author_id": "789868596268765185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189370239684886528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370131253731329"], "created_at": "2019-10-30T02:35:11.000Z", "author_id": "3079056306", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189370131253731329"}, {"text": "@mestreladino Que gosta de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370037037125633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mestreladino", "id": "811631329334951936"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:34:48.000Z", "author_id": "16373973", "in_reply_to_user_id": "811631329334951936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483930154000389"}], "id": "1189370037037125633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189370026173841411"], "created_at": "2019-10-30T02:34:46.000Z", "author_id": "2286956616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368826586173440"}], "id": "1189370026173841411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369975170977793"], "created_at": "2019-10-30T02:34:34.000Z", "author_id": "181438889", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189369975170977793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369927121231872"], "created_at": "2019-10-30T02:34:22.000Z", "author_id": "626027393", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189369927121231872"}, {"text": "eae seus homem corda do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369919558864896"], "created_at": "2019-10-30T02:34:20.000Z", "author_id": "2324837769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189369919558864896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369918405390340"], "created_at": "2019-10-30T02:34:20.000Z", "author_id": "1186823041411665925", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189369918405390340"}, {"text": "@maluuraspa @Juanita_antunez Es verdad JAJAJAJAJA una es una loca de los asi\u00e1ticos y la otra una depresiva suicida ahre JAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369845562990592"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Juanita_antunez", "id": "1076980793765969920"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:34:03.000Z", "author_id": "1143297998555885570", "in_reply_to_user_id": "823008846360834050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189369586933784577"}], "id": "1189369845562990592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369823471509504"], "created_at": "2019-10-30T02:33:57.000Z", "author_id": "1154149498161156097", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189369823471509504"}, {"text": "@meizoara Hola hablo con el centro de atenci\u00f3n al suicida?\nS\u00ed, por qu\u00e9 tema es?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369806648152064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meizoara", "id": "1247618017"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:33:53.000Z", "author_id": "926907057026076673", "in_reply_to_user_id": "1247618017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189266141920792582"}], "id": "1189369806648152064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6954, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Sul"}]}, "text": "Cada lugar uma lei, eu t\u00f4 ligado\nNo extremo sul da Zona Sul t\u00e1 tudo errado\nSim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369766571577344"], "created_at": "2019-10-30T02:33:44.000Z", "author_id": "289998381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189369766571577344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "text": "@psol50 V\u00e3o se foder, seus bandidos esquizofr\u00eanicos. Vai ver foi o Ad\u00e9lio que matou essa uma a\u00ed...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369691678085120"], "created_at": "2019-10-30T02:33:26.000Z", "author_id": "1178058550767226882", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189339026626621442"}], "id": "1189369691678085120"}, {"text": "Ele s\u00f3 n\u00e3o suicida e deixa uma carta pq n\u00e3o vai conseguir nem escrever a carta e nem atirar na cabe\u00e7a pq \u00e9 um imbecil", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "cc2bb6dd83d99dac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189369676473737217"], "created_at": "2019-10-30T02:33:22.000Z", "author_id": "67995520", "in_reply_to_user_id": "67995520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189369674032701441"}], "id": "1189369676473737217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "Targaryen"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Daenarys"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "Hbo"}]}, "text": "MEU!!!?!? Wtf?!? Pq nego celebra a s\u00e9rie dos Targaryen?! Por acaso TODO mundo se esqueceu q a puta da Daenarys matou fam\u00edlias e crian\u00e7as inocentes na 8\u00aa temporada?! Wtf?! Essa decis\u00e3o da Hbo foi pior do q pensar em fazer um prequel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369525017497600"], "created_at": "2019-10-30T02:32:46.000Z", "author_id": "1022852320009351169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189369525017497600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369431442411520"], "created_at": "2019-10-30T02:32:24.000Z", "author_id": "1127013703386222592", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189369431442411520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369367537995777"], "created_at": "2019-10-30T02:32:09.000Z", "author_id": "604902750", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368826586173440"}], "id": "1189369367537995777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/a2Ip8Z8Lan", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/a2Ip8Z8Lan", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369295773540354"], "created_at": "2019-10-30T02:31:52.000Z", "author_id": "104576191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189369295773540354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 56, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde Terry"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "text": "RT @pietrorami1910: El Presidente Fernando Belaunde Terry fue honrado, muri\u00f3 pobre en su humilde casa. Fujimori, Alan(suicida), Toledo, Hum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369266233106432"], "created_at": "2019-10-30T02:31:45.000Z", "author_id": "767057982660177920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189368187315539969"}], "id": "1189369266233106432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369264957845504"], "created_at": "2019-10-30T02:31:44.000Z", "author_id": "254260262", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189369264957845504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "ok volto e agr  posso ver esquadr\u00e3o suicida em paz \ud83d\ude1a\u270c\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369230988324866"], "created_at": "2019-10-30T02:31:36.000Z", "author_id": "923695157052092416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189369230988324866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369207563214849"], "created_at": "2019-10-30T02:31:31.000Z", "author_id": "466600860", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189369207563214849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7221, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AarnCarrillo2", "id": "979210959473594368"}]}, "text": "RT @AarnCarrillo2: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla, Rafael Moreno Valle, extra\u00f1amente se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369190894977029"], "created_at": "2019-10-30T02:31:27.000Z", "author_id": "979210959473594368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189226407001497600"}], "id": "1189369190894977029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369144472420353"], "created_at": "2019-10-30T02:31:16.000Z", "author_id": "990645311675695105", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189369144472420353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wljns", "id": "2862237753"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Rdmontteiro", "id": "846228900799762433"}]}, "text": "RT @wljns: @Rdmontteiro E se os homi chega foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho!\nMas pensei na minha velha, falando\nRapaz n\u00e3o te crie\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369128500580352"], "created_at": "2019-10-30T02:31:12.000Z", "author_id": "846228900799762433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189246175943254017"}], "id": "1189369128500580352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "PSB"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "O m\u00ednimo que eu espero \u00e9 que os partidos de esquerda, PCdoB, PT, PDT, PSB \u00e9 que se articulem urgentemente!!! queremos respostas! quem matou Marielle?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369075299958784"], "created_at": "2019-10-30T02:30:59.000Z", "author_id": "2955201106", "in_reply_to_user_id": "2955201106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368840213405702"}], "id": "1189369075299958784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/2UtSP02hX2", "expanded_url": "https://twitter.com/c0adjuvante/status/1189369072426860545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UtSP02hX2", "media_key": "3_1189369066881998848"}]}, "text": "o filme do esquadr\u00e3o suicida resumido em https://t.co/2UtSP02hX2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369072426860545"], "created_at": "2019-10-30T02:30:58.000Z", "author_id": "3293535738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189369072426860545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}]}, "text": "RT @LaVidaYElCanto: En 4 a\u00f1os el pelotudo de Pinedo, el malo, pas\u00f3 de ser el mejor presidente a un suicida frustrado!\n\nS\u00f3lo en Argentina!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369064566804480"], "created_at": "2019-10-30T02:30:57.000Z", "author_id": "406196908", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189365130133491712"}], "id": "1189369064566804480"}, {"text": "@jpbsalvi @EduardaSantiB se matou de comer bolo hj a tarde e quer ser fit agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369055276404736"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "eduardasantib", "id": "904407638619947009"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:30:54.000Z", "author_id": "2175091323", "in_reply_to_user_id": "4068779758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368699364560896"}], "id": "1189369055276404736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sollgmz", "id": "485451882"}]}, "text": "@sollgmz Mano todo mundo sabe que ela se matou pra isso pra poder ganhar da Anitta kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369050058674176"], "created_at": "2019-10-30T02:30:53.000Z", "author_id": "1089398737", "in_reply_to_user_id": "485451882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368922983849985"}], "id": "1189369050058674176"}, {"text": "Sou um adolescente suicida falando para outro adolelescente suicida,  que o suic\u00eddio n\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369011462651904"], "created_at": "2019-10-30T02:30:44.000Z", "author_id": "955640342958825472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189369011462651904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ssa_daniel", "id": "344308828"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @ssa_daniel: @jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368988423413760"], "created_at": "2019-10-30T02:30:38.000Z", "author_id": "4064627902", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189354892621692928"}], "id": "1189368988423413760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu estava indo dormir , mais meu irm\u00e3o postou que estava vendo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d \nAmo esse Filmeeee s\u00f3 loucura \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368964360658944"], "created_at": "2019-10-30T02:30:33.000Z", "author_id": "888506890900172801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189368964360658944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368927580753921"], "created_at": "2019-10-30T02:30:24.000Z", "author_id": "3106187721", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189368927580753921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_raqquelf", "id": "972530114981449728"}]}, "text": "RT @_raqquelf: Q man\u00e9 saber quem de franca q se pega eu quero saber \u00e9 quem matou Marielle", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368850543984646"], "created_at": "2019-10-30T02:30:06.000Z", "author_id": "1039563451029446656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367606744113153"}], "id": "1189368850543984646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tVpishvmPn", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189368826586173440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVpishvmPn", "media_key": "3_1189366958723981312"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba https://t.co/tVpishvmPn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368826586173440"], "created_at": "2019-10-30T02:30:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1189368826586173440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368747288645632"], "created_at": "2019-10-30T02:29:41.000Z", "author_id": "151322080", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "id": "1189368747288645632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/v1JaqfI1Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/silmaraprado36/status/1189368738094731265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1JaqfI1Yt", "media_key": "16_1189368726333902848"}]}, "text": "A concilia\u00e7\u00e3o entre o Nando Moura e Olavo \u00e9 suicida \ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/v1JaqfI1Yt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368738094731265"], "created_at": "2019-10-30T02:29:39.000Z", "author_id": "306877369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189368738094731265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "alcateia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "villela206", "id": "1015342794641170437"}]}, "text": "@villela206 Matou a charada! \nEles eliminam a v\u00edtima e jogam a culpa em quem est\u00e1 se sobressaindo e incomodando a alcateia (hienas).\nA\u00ed, a d\u00favida fica no ar: ser\u00e1???\ud83e\udd14\nD\u00favida plantada e reputa\u00e7\u00e3o acabada.\nS\u00e3o os esquemas maquiav\u00e9licos da maior quadrilha do Pa\u00eds.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368680045596677"], "created_at": "2019-10-30T02:29:25.000Z", "author_id": "250541445", "in_reply_to_user_id": "1015342794641170437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364014264004608"}], "id": "1189368680045596677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "gueon"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "text": "@chaezzayn @carlaprietoh @ALERTADESISMO Quien muri\u00f3 saco gueas?\nEl lo mato ?.\nT\u00edpico de gueon con esa fotos de mierda, coreanas, que tienen tentaci\u00f3n suicida\ud83d\ude12", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368520510988288"], "created_at": "2019-10-30T02:28:47.000Z", "author_id": "4826729194", "in_reply_to_user_id": "826645372462301184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189367802647515141"}], "id": "1189368520510988288"}, {"text": "amanh\u00e3 faz um ano que meu pai se matou, e por mais que eu n\u00e3o tinha contato nenhum com ele, sei que era sangue do meu sangue (ou melhor, eu era do sangue dele). \nem um ano muita coisa mudou, eu me vi livre por n\u00e3o sofrer mais a press\u00e3o de ter que gostar dele, mas o mesmo tempo +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368512638263301"], "created_at": "2019-10-30T02:28:45.000Z", "author_id": "859904413141536769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189368512638263301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368508402016257"], "created_at": "2019-10-30T02:28:44.000Z", "author_id": "994389139", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189368508402016257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368443939758085"], "created_at": "2019-10-30T02:28:29.000Z", "author_id": "427482894", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189368443939758085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368399530483712"], "created_at": "2019-10-30T02:28:18.000Z", "author_id": "168293774", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189368399530483712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "celso daniel"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "text": "@andrizek Vdd,e al\u00e9m de quem matou mariele,quem matou celso daniel?e diversas outras mortes q at\u00e9 hj n\u00e3o foram desvendadas,as pessoas decentes n\u00e3o querem saber apenas da morte da mariele e sim de  parentes,amigos ou conhecidos q foram assassinados e n\u00e3o se sabe nada at\u00e9 hj,quem fez isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368373458681856"], "created_at": "2019-10-30T02:28:12.000Z", "author_id": "1121224854844342273", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351159464714246"}], "id": "1189368373458681856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368363845337088"], "created_at": "2019-10-30T02:28:09.000Z", "author_id": "1188655973017309184", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189368363845337088"}, {"text": "minha amg postou um texto do prof\u00b0 dela que ela sempre amou, admirou e ela deixava sempre claro isso, que se suicidou. meu cora\u00e7\u00e3o chegou d\u00f3i.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368314855919617"], "created_at": "2019-10-30T02:27:58.000Z", "author_id": "3396217888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189368314855919617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8221, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "Valladolid"}]}, "text": "RT @DiariodeYucatan: El hermano del joven de 21 a\u00f1os vio el cuerpo sin vida. Es el tercer suicida del mes en #Valladolid. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\n*L\u00ednea gratui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368300263952384"], "created_at": "2019-10-30T02:27:54.000Z", "author_id": "529163174", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189320077742628865"}], "id": "1189368300263952384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3763, "type": "Person", "normalized_text": "sil"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Et8QCnbULV", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1189344715210219520", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}]}, "text": "Hahahahahahahahahaha!! Igual o Celso Daniel e que se suicidou com 12 tiros na nuca!! Brasil sil sil https://t.co/Et8QCnbULV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368231708057600"], "created_at": "2019-10-30T02:27:38.000Z", "author_id": "62993342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189344715210219520"}], "id": "1189368231708057600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368208735666176"], "created_at": "2019-10-30T02:27:33.000Z", "author_id": "310607783", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189368208735666176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Bolsonaro se suicida antes do fim do mandato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368194873602051"], "created_at": "2019-10-30T02:27:29.000Z", "author_id": "1880674530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189368194873602051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde Terry"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5485, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.3824, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Barny"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cDQXRdwpkO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/734538571/posts/10158027690133572?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/734538571/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/734538571/posts/10158027690133572/?sfns=mo"}]}, "text": "El Presidente Fernando Belaunde Terry fue honrado, muri\u00f3 pobre en su humilde casa. Fujimori, Alan(suicida), Toledo, Humala y PPK, todos una sarta de ladrones, corruptos, investigados y en la c\u00e1rcel. Hoy AP envilecido por Vitocho y Barny. Violeta una dama!\n https://t.co/cDQXRdwpkO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368187315539969"], "created_at": "2019-10-30T02:27:27.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "id": "1189368187315539969"}, {"text": "RT @Rebelion_fiscal: Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368155371646977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:27:20.000Z", "author_id": "1093281948", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189271210426798081"}], "id": "1189368155371646977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "4dias"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "MartesIntratable"}]}, "text": "RT @478_anonimus: En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#Anima\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368132663726080"], "created_at": "2019-10-30T02:27:14.000Z", "author_id": "911777666998702081", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367685269905409"}], "id": "1189368132663726080"}, {"text": "@noticiAmerica No se qui\u00e9n es mas LADRON este o el suicida LADR\u00d3N?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368123788582912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:27:12.000Z", "author_id": "806159539255046144", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189331122951458818"}], "id": "1189368123788582912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368066381090816"], "created_at": "2019-10-30T02:26:59.000Z", "author_id": "740230204308783104", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "id": "1189368066381090816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367957148844032"], "created_at": "2019-10-30T02:26:33.000Z", "author_id": "142893801", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189367957148844032"}, {"text": "@capslockpri em dezembro faz 1 ano q meu primo se matou e a minha ficha n\u00e3o caiu at\u00e9 hoje, \u00e9 o bagulho mais estranho e a pior sensa\u00e7\u00e3o do mundo todo, n\u00e3o desejo p ngm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189367931349671936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capslockpri", "id": "840018172950507521"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:26:26.000Z", "author_id": "968676556154470401", "in_reply_to_user_id": "840018172950507521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189308537257824258"}], "id": "1189367931349671936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "3\u00b0ponte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VixNoTransito", "id": "4577264700"}]}, "text": "@VixNoTransito suicida para a 3\u00b0ponte nos dois sentidos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189367847375556609"], "created_at": "2019-10-30T02:26:06.000Z", "author_id": "1189363448519561216", "in_reply_to_user_id": "4577264700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1189367847375556609"}, {"text": "@shooLion21 @antigonamarcela Llegar\u00e1? Yo le daba un mes pero que lo suicida la jefa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367815817613313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shooLion21", "id": "1157622618494832645"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "antigonamarcela", "id": "468028339"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:25:59.000Z", "author_id": "1110190079090266114", "in_reply_to_user_id": "1157622618494832645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189357282926182401"}], "id": "1189367815817613313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367757592248321"], "created_at": "2019-10-30T02:25:45.000Z", "author_id": "1123680335475036160", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189367757592248321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.3889, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 78, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ulEtnLuufZ", "expanded_url": "https://twitter.com/478_anonimus/status/1189367685269905409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulEtnLuufZ", "media_key": "3_1189367682707218432"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "4dias"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "MartesIntratable"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#AnimalesSueltos https://t.co/ulEtnLuufZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367685269905409"], "created_at": "2019-10-30T02:25:28.000Z", "author_id": "135030006", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 28, "like_count": 61, "quote_count": 10}, "id": "1189367685269905409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.5311, "type": "Place", "normalized_text": "\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NqOgDMGLKC", "expanded_url": "http://publica.Ar", "display_url": "publica.Ar"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/4HMvQYulwW", "expanded_url": "http://mundo.Pa", "display_url": "mundo.Pa"}]}, "text": "@gugachacra Na Arabia Saudita bandido n\u00e3o se cria, roubou tem a m\u00e3o decepada, matou um inocente ,\u00e9 decapitado em pra\u00e7a https://t.co/NqOgDMGLKC\u00e1bia Saudita \u00e9 um dos pa\u00edses mais seguros do https://t.co/4HMvQYulwW\u00eds que tem povo decente e honesto. E s\u00f3 n\u00e3o roubar e n\u00e3o matar e tudo ir\u00e1 bem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189367649232404481"], "created_at": "2019-10-30T02:25:19.000Z", "author_id": "2728022516", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189179583033217024"}], "id": "1189367649232404481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367637903630336"], "created_at": "2019-10-30T02:25:16.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "24661045", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189327365358456832"}], "id": "1189367637903630336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NativaCris", "id": "3402023547"}]}, "text": "RT @NativaCris: Pregunta: No es suicida que Macri cumpla su mandato?\nQuedara alg\u00fan peso para el 10 de diciembre?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367635458306048"], "created_at": "2019-10-30T02:25:16.000Z", "author_id": "1375568599", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189367139033063424"}], "id": "1189367635458306048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367627740778496"], "created_at": "2019-10-30T02:25:14.000Z", "author_id": "17683410", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189367627740778496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Q man\u00e9 saber quem de franca q se pega eu quero saber \u00e9 quem matou Marielle", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189367606744113153"], "created_at": "2019-10-30T02:25:09.000Z", "author_id": "972530114981449728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1189367606744113153"}, {"text": "@ZAMENZA Vil\u00e3s diabas que at\u00e9 uma morte forjaram e compraram legistas e tudo mais, sem deixar um furo. J\u00e1 essa outra a\u00ed, n\u00e3o se certifica nem se matou direito, deixou a v\u00edtima viva. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6084978d66cca3ac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189367604932153346"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:25:09.000Z", "author_id": "1014098161", "in_reply_to_user_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189366255020625921"}], "id": "1189367604932153346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189367500779261953"], "created_at": "2019-10-30T02:24:44.000Z", "author_id": "1179185431813988352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189367500779261953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7525, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 61, "end": 80, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "CentralPuebla", "id": "549813366"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/l3w8s16GJm", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk#.Xbj0UWRtJLN.twitter", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Puebla"}]}, "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/l3w8s16GJm @CentralPuebla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367481934045184"], "created_at": "2019-10-30T02:24:39.000Z", "author_id": "522875069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189367481934045184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367410228420608"], "created_at": "2019-10-30T02:24:22.000Z", "author_id": "948353785147150336", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189367410228420608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367396114538496"], "created_at": "2019-10-30T02:24:19.000Z", "author_id": "922193603228852224", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189367396114538496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367205969969152"], "created_at": "2019-10-30T02:23:33.000Z", "author_id": "287761782", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189351745777999872"}], "id": "1189367205969969152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Pregunta: No es suicida que Macri cumpla su mandato?\nQuedara alg\u00fan peso para el 10 de diciembre?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367139033063424"], "created_at": "2019-10-30T02:23:17.000Z", "author_id": "3402023547", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189367139033063424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367138768900102"], "created_at": "2019-10-30T02:23:17.000Z", "author_id": "587570431", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189367138768900102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366912918011904"], "created_at": "2019-10-30T02:22:24.000Z", "author_id": "3107949320", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189366912918011904"}, {"text": "e tenho informa\u00e7\u00f5es privilegiadas que me garantem que vargas n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366881116938241"], "created_at": "2019-10-30T02:22:16.000Z", "author_id": "3385203592", "in_reply_to_user_id": "3385203592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189365075083218944"}], "id": "1189366881116938241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366858669015046"], "created_at": "2019-10-30T02:22:11.000Z", "author_id": "628973778", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "id": "1189366858669015046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366838913835008"], "created_at": "2019-10-30T02:22:06.000Z", "author_id": "1247961649", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189366838913835008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}]}, "text": "RT @LaVidaYElCanto: En 4 a\u00f1os el pelotudo de Pinedo, el malo, pas\u00f3 de ser el mejor presidente a un suicida frustrado!\n\nS\u00f3lo en Argentina!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366805669777408"], "created_at": "2019-10-30T02:21:58.000Z", "author_id": "4333487135", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189365130133491712"}], "id": "1189366805669777408"}, {"text": "meus divertidamente s\u00e3o tudo suicida \u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366761319211008"], "created_at": "2019-10-30T02:21:47.000Z", "author_id": "3428416847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366761319211008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "dio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "text": "RT @LauQueretaroMx: Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366720835866624"], "created_at": "2019-10-30T02:21:38.000Z", "author_id": "356370889", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189254837046788098"}], "id": "1189366720835866624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5665, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AdrianoArgolo", "id": "287253105"}]}, "text": "@AdrianoArgolo \u00c9 o ministro Raul julgmam tem que ser ouvido, ele falou que se divulgasse quem matou mariele atrapalharia o golpe (elei\u00e7\u00e3o), por que os envolvidos eram de forte influ\u00eancia na pol\u00edtica do rio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366716347932672"], "created_at": "2019-10-30T02:21:37.000Z", "author_id": "94200993", "in_reply_to_user_id": "287253105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189334142938472454"}], "id": "1189366716347932672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PadreMiguelNews", "id": "3229420803"}]}, "text": "RT @PadreMiguelNews: MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcello\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366702745759744"], "created_at": "2019-10-30T02:21:33.000Z", "author_id": "162209475", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189298667796213762"}], "id": "1189366702745759744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366691941232640"], "created_at": "2019-10-30T02:21:31.000Z", "author_id": "200545101", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189366691941232640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "A \u00fanica coisa boa desse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o as m\u00fasicas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366643794817024"], "created_at": "2019-10-30T02:21:19.000Z", "author_id": "188399599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366643794817024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nezyiu", "id": "362798169"}]}, "text": "@nezyiu Eu era muito tapadinha, I guess. Tenho amigas que dizem que sempre perceberam que eram namoradAs.\nNunca vi a Sakura. Mas provavelmente n\u00e3o ia perceber tb. \ud83e\udd23\nMas sim, tipo... n\u00e3o nos afectou, n\u00e3o nos matou, e se calhar 80% de n\u00f3s \u00e9 hetero porque nascemos assim e os outros 20%", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366496306352128"], "created_at": "2019-10-30T02:20:44.000Z", "author_id": "81164869", "in_reply_to_user_id": "362798169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189363634297806848"}], "id": "1189366496306352128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Peor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PolloVignolo", "id": "146099241"}]}, "text": "@PolloVignolo   Lo de River no fue un triunfo mas  alcanzo a Boca con todo lo que significa. Falta ahora que lo baje a boca del campeonato en al fecha que viene  , y Alfaro se suicida directamente, Peor no le puede ir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366422281031680"], "created_at": "2019-10-30T02:20:27.000Z", "author_id": "1161425480098242561", "in_reply_to_user_id": "146099241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366422281031680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366410625142784"], "created_at": "2019-10-30T02:20:24.000Z", "author_id": "291387096", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189366309550620672"}], "id": "1189366410625142784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se a gente n\u00e3o deixar esfriar e n\u00e3o engolir o que Moro vai argumentar podemos descobrir quem matou Mariele, exigir novas elei\u00e7\u00f5es e de quebrar salvar o que resta do Brasil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366396196667392"], "created_at": "2019-10-30T02:20:20.000Z", "author_id": "925052217589161986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1189366396196667392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lxXBzVxOKl", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189366309550620672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxXBzVxOKl", "media_key": "3_1189363987768496129"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I https://t.co/lxXBzVxOKl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366309550620672"], "created_at": "2019-10-30T02:20:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1189366309550620672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kA1zYel9VE", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/kA1zYel9VE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366279812997120"], "created_at": "2019-10-30T02:19:53.000Z", "author_id": "109659718", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366279812997120"}, {"text": "Uma amigo do meu irm\u00e3o, um garoto q eu vir crescer, se matou.. Eu t\u00f4 em choque e com uma tristeza imensa no cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366232270675969"], "created_at": "2019-10-30T02:19:41.000Z", "author_id": "181756472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189366232270675969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 76, "end": 95, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "osomayor45", "id": "216913421"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3Ty05mdH95", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk#.Xbjy7kix7SA.twitter", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "text": "RT @osomayor45: Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/3Ty05mdH95", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366147541590017"], "created_at": "2019-10-30T02:19:21.000Z", "author_id": "205405529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189365938589597696"}], "id": "1189366147541590017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366133935112193"], "created_at": "2019-10-30T02:19:18.000Z", "author_id": "256856013", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "id": "1189366133935112193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S_Alves08", "id": "136488978"}]}, "text": "RT @S_Alves08: N\u00e3o \u00e9 de hoje que se tenta associar o Bolsonaro ao assassinato da Vereadora.Tenta-se enlamear o nome dele com suspei\u00e7\u00f5es inf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366095154733057"], "created_at": "2019-10-30T02:19:09.000Z", "author_id": "1147109567777689600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189339173678960642"}], "id": "1189366095154733057"}, {"text": "@UpsetGomes Gay acorda loka. N\u00e3o to falando que ele n\u00e3o fez nada. To falando dele \u201ccarregar\u201d as coisas sozinho. Tudo oq ele fez POR CULPA DELE NA MAIORA DAS VEZES foi com ajuda e a \u00fanica coisa que ele faz de \u00fatil e tecnologia more pq ajudar msm ele n\u00e3o fez nada. Se matou pq tinha que morrer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366091052658688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UpsetGomes", "id": "832105664"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:19:08.000Z", "author_id": "238598263", "in_reply_to_user_id": "832105664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189365272160931841"}], "id": "1189366091052658688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "text": "6 - O clima vai esquentar. Quem matou Marielle? Pq os assassinos se reuniam no Vivendas da Barra, condom\u00ednio de Bolsonaro? Pq um deles visitou o condom\u00ednio naquela tarde, horas antes do crime? Pq alegou estar indo falar com Jair? Quem atendeu os telefonemas do porteiro?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366075261116421"], "created_at": "2019-10-30T02:19:04.000Z", "author_id": "233649598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366075261116421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jan_muniz", "id": "836724180"}]}, "text": "RT @jan_muniz: Final de semana: Queiroz se queixando que n\u00e3o tem a mesma prote\u00e7\u00e3o que o Ad\u00e9lio Bispo (o esfaqueador do Bolsonaro).\n\nTer\u00e7a:\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366059759013889"], "created_at": "2019-10-30T02:19:00.000Z", "author_id": "38782711", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189346022855708672"}], "id": "1189366059759013889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda, pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366024719785985"], "created_at": "2019-10-30T02:18:52.000Z", "author_id": "851212159392645120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366024719785985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366007338602496"], "created_at": "2019-10-30T02:18:48.000Z", "author_id": "3618747432", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189366007338602496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "Ian"}]}, "text": "Depois q eu li um coment\u00e1rio sobre a not\u00edcia do guri q se matou por n\u00e3o conseguir emprego eu percebi o qu\u00e3o problem\u00e1tico foi eu ter vindo praticamente morar com o Ian e a fam\u00edlia dele pq na minha casa eu era tratada como uma inquilina que s\u00f3 atrapalha...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366002812948485"], "created_at": "2019-10-30T02:18:47.000Z", "author_id": "247812292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189366002812948485"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1024458975230795776", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}, "username": "Alperuzzo1", "name": "Alperuzzo"}, {"verified": false, "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex"}, {"verified": false, "id": "1702657964", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 270, "tweet_count": 183897, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "username": "felip_utoguerra", "name": "Luis Felipe G"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "109653345", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 90, "tweet_count": 12585, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Junior4100", "name": "Junior"}, {"verified": false, "id": "396328572", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 760, "tweet_count": 41206, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "dielincon", "name": "Dielinke"}, {"verified": false, "id": "976836928405430272", "public_metrics": {"followers_count": 18205, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA"}, {"verified": false, "id": "88899403", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 336, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "Cicero_Goulart", "name": "C\u00edcero Goulart"}, {"verified": false, "id": "3277651538", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 77, "tweet_count": 2379, "listed_count": 1}, "username": "mora_andres17", "name": "Andr\u00e9s M"}, {"verified": false, "id": "956343338738880512", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 219, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "location": "Quesada, Costa Rica", "username": "CarlosZ68988638", "name": "Carlos Zamora"}, {"verified": false, "id": "51493678", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1436, "tweet_count": 61788, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "JhonyAdv", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jhonys \ud83d\udd59"}, {"verified": false, "id": "1090100071109140480", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169856, "listed_count": 0}, "location": "Caucaia, Brasil", "username": "NatanaelBSAlme1", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "159582912", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 800, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "combdedireita", "name": "Direita raiz"}, {"verified": false, "id": "951648301153247232", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 212, "tweet_count": 5849, "listed_count": 0}, "username": "AcceleratorBR3", "name": "Accelerator\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "3107996582", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 667, "tweet_count": 6718, "listed_count": 13}, "location": "Hermosillo Sonora", "username": "KukysGarzon", "name": "KUKYS GARZ\u00d3N"}, {"verified": false, "id": "114120864", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MD_H0_DrAaronFC", "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae"}, {"verified": false, "id": "57176824", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 333, "tweet_count": 186665, "listed_count": 7}, "username": "Coringao1910Edu", "name": "\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Coring\u00e3o1910Edu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "id": "311052054", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 196, "tweet_count": 9589, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia Goi\u00e1s", "username": "MariaMbelassis", "name": "maria isabel"}, {"verified": false, "id": "1160276936398135296", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 501, "tweet_count": 32526, "listed_count": 2}, "location": "Bostil", "username": "Kla4us", "name": "Morgan \u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1028834446726840320", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2304, "tweet_count": 103959, "listed_count": 3}, "username": "Dioguinho141", "name": "A LIBERDADE MORREU!"}, {"verified": false, "id": "68578544", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 853, "tweet_count": 36273, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, MG - BRAZIL", "username": "vmrochaj", "name": "Vicente M Rocha Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u270d\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "89571056", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 843, "tweet_count": 134320, "listed_count": 29}, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "username": "MikaHell_", "name": "Ei *Inaud\u00edvel*"}, {"verified": false, "id": "421418573", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2330, "tweet_count": 177263, "listed_count": 1}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "jj_marcal", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o mar\u00e7al\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2403367689", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 0, "tweet_count": 46634, "listed_count": 0}, "username": "jfatmatos", "name": "Jo\u00e3o Felipe Matos"}, {"verified": false, "id": "874819713859280897", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2984, "tweet_count": 38089, "listed_count": 2}, "location": "Madeinlanus argentina", "username": "pitanga87", "name": "july"}, {"verified": false, "id": "135030006", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 8723, "tweet_count": 144990, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lau_peronia2022", "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "165454308", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 525, "tweet_count": 80363, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "silviamorani", "name": "Silvia Brown"}, {"verified": false, "id": "1053457010757455873", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 700, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}, "username": "CanalPanteao", "name": "CanalPanteao"}, {"verified": false, "id": "308161849", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1246, "tweet_count": 87647, "listed_count": 6}, "username": "ChandySalguero", "name": "Chandy Salguero \u2122"}, {"verified": false, "id": "1061778260143550465", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 446, "tweet_count": 9845, "listed_count": 0}, "location": "Mza", "username": "guilleber2", "name": "guilleber"}, {"verified": false, "id": "556415716", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 5001, "tweet_count": 182581, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "punalhec", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "896214974493839360", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 149, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "location": "Holanda Meridional, Holanda (P", "username": "semdeliKdeza", "name": "a capixaba do veleiro"}, {"verified": true, "id": "971415379103842304", "public_metrics": {"followers_count": 155379, "following_count": 2170, "tweet_count": 12115, "listed_count": 676}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "amandafaudi", "name": "Amanda Audi"}, {"verified": false, "id": "60804474", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1280, "tweet_count": 14575, "listed_count": 2}, "location": "Diadema, Brasil", "username": "teixeiraf", "name": "Teixeira"}, {"verified": false, "id": "211611927", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 360, "tweet_count": 4106, "listed_count": 3}, "location": "brasil", "username": "enezimo_pdd", "name": "eneZimo"}, {"verified": false, "id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"followers_count": 6762, "following_count": 35, "tweet_count": 1234, "listed_count": 3}, "username": "Ansiedade_RM", "name": "Ansiedade Ref\u00fagio Mental"}, {"verified": false, "id": "1070212192564203521", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 466, "tweet_count": 12446, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "Manuel_Carpy", "name": "Manuel Fuentes"}, {"verified": false, "id": "309391140", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 528, "tweet_count": 17293, "listed_count": 0}, "username": "karlasib", "name": "Karla SIB"}, {"verified": false, "id": "240794025", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1920, "tweet_count": 39225, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "mirnatorres1", "name": "Mirna Torres"}, {"verified": false, "id": "3906004650", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 497, "tweet_count": 3920, "listed_count": 0}, "location": "Barrio parque", "username": "Corilopez09", "name": "Cori barrio parque"}, {"verified": false, "id": "1018133663358357505", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 100, "tweet_count": 12844, "listed_count": 1}, "username": "Floor_Villar", "name": "Flor"}, {"verified": false, "id": "1144395797343215616", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 306, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "username": "_vargass__", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "846118701267062813", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 240, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "username": "manumendessz", "name": "\u043c\u03b1\u03b7\u03c5"}, {"verified": false, "id": "1530616231", "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1102, "tweet_count": 218839, "listed_count": 66}, "location": "Brazil", "username": "michellebarouki", "name": "Michelle"}, {"verified": false, "id": "1650589968", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 1676, "tweet_count": 179586, "listed_count": 17}, "username": "jessnymeria", "name": "\u0280\u01df\u0268\u057c\u0266\u01df \u0256\u0585\u0586 \u0280h\u0585\u028f\u057c\u01df\u0280\u025bs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1072357961505431552", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 11, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Ramon43000974", "name": "Ramon"}, {"verified": true, "id": "41156599", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "location": "M\u00e9xico", "username": "proceso", "name": "Proceso"}, {"verified": false, "id": "902789738", "public_metrics": {"followers_count": 6129, "following_count": 3581, "tweet_count": 43079, "listed_count": 15}, "location": "brasil", "username": "nad_pimentel", "name": "Natasha Pimentel(Nat)\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "851905545988702215", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 306, "tweet_count": 23204, "listed_count": 0}, "username": "ValAlves1971", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Val 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f"}, {"verified": false, "id": "241421596", "public_metrics": {"followers_count": 48350, "following_count": 18271, "tweet_count": 563478, "listed_count": 25}, "username": "zfabrogmailcom", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "305112121", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 679, "tweet_count": 19792, "listed_count": 0}, "username": "LILIANAIVALDI", "name": "@luzmarina"}, {"verified": false, "id": "703224951785050112", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1717, "tweet_count": 50192, "listed_count": 0}, "username": "monicabeatrizj3", "name": "Monica Jager"}, {"verified": false, "id": "778384480688103424", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 302, "tweet_count": 25102, "listed_count": 0}, "location": "ZO", "username": "oiandrej", "name": "AJ"}, {"verified": false, "id": "3229420803", "public_metrics": {"followers_count": 42407, "following_count": 69, "tweet_count": 18313, "listed_count": 29}, "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "PadreMiguelNews", "name": "Padre Miguel News"}, {"verified": false, "id": "982823086847229952", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1353, "tweet_count": 19776, "listed_count": 1}, "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "username": "robertcestradac", "name": "rob c"}, {"verified": false, "id": "341211948", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2751, "tweet_count": 142849, "listed_count": 43}, "location": "Los Angeles", "username": "EnfoqueLatino", "name": "EnfoqueLatino"}, {"verified": false, "id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "username": "Chokko30", "name": "Jorge S (YAKO)"}, {"verified": false, "id": "2681611079", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "elegeele", "name": "Elegelo"}, {"verified": false, "id": "1468603086", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 789, "tweet_count": 18957, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "diario_santanaa", "name": "milene"}, {"verified": false, "id": "2800842963", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 655, "tweet_count": 9320, "listed_count": 4}, "username": "fcgirldoluan", "name": "eve"}, {"verified": false, "id": "619208578", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693623, "listed_count": 7}, "location": "Planeta Tierra", "username": "VillordoMaria", "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "96826754", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2326, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba/SP/Brasil", "username": "celsogrusso", "name": "\u262aelso R\u26cesso"}, {"verified": false, "id": "126670456", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 1092, "tweet_count": 15341, "listed_count": 11}, "username": "gabrielmontta", "name": "Montta\ud83d\udc36\ud83d\udc15"}, {"verified": false, "id": "3330781281", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1194, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "username": "Mottinha07", "name": "LMotta \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "1116521954796888065", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 182, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "RosaDoLuan", "name": "Kelly \ud83c\udfdd"}, {"verified": false, "id": "4869210831", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5338, "tweet_count": 513354, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "isabelvega792", "name": "Isabel"}, {"verified": false, "id": "432032904", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 674, "tweet_count": 151639, "listed_count": 0}, "location": "En Veracruz del simulacro. ", "username": "Javier_H_F", "name": "'Yihad del Mozimismo' Javier H F"}, {"verified": false, "id": "346004779", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 686, "tweet_count": 34664, "listed_count": 0}, "location": "Onde o uber cancela a viagem. ", "username": "Dudaa_mrh", "name": "Dudiines \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "895072071201341440", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 187, "tweet_count": 36911, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "SantiagoJesus9", "name": "Santiago Jesus"}, {"verified": false, "id": "711796676298551296", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 888, "tweet_count": 52527, "listed_count": 5}, "username": "FerchoGore", "name": "Fercho Gore"}, {"verified": false, "id": "221846611", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1847, "tweet_count": 169126, "listed_count": 0}, "location": "ADM\u265b BLOG @ricarfort\u265b twitter ", "username": "normabanes", "name": "\u272a NORMA BANES \u272a"}, {"verified": false, "id": "318130826", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 92, "tweet_count": 101732, "listed_count": 1}, "username": "JorleShow", "name": "Jorleshow8\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\u2764\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2827953993", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 681, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "WagnerBZK", "name": "primo \ud835\udd4e\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd63"}, {"verified": false, "id": "747212680860172289", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 85, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "location": "tchutchuco da @bibiflz", "username": "hockztar", "name": "Nikes by Frank Ocean"}, {"verified": false, "id": "1052682121100308480", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 115, "tweet_count": 3195, "listed_count": 1}, "username": "ocinematto", "name": "Cinematto"}, {"verified": false, "id": "833412713359474694", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 65, "tweet_count": 29605, "listed_count": 0}, "username": "cia_saobilibreu", "name": "Lav\u00f4 de S\u00e3obilibreu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udd3a\ufe0f\u270a\ud83c\udffe Comuna."}, {"verified": false, "id": "3664974377", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88076, "listed_count": 5}, "location": "Bahia", "username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"verified": false, "id": "1193430066", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 275, "tweet_count": 21994, "listed_count": 0}, "location": "lana del rey ", "username": "aridattilo", "name": "\ud83c\udf52aryana"}, {"verified": false, "id": "238813941", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 226, "tweet_count": 84241, "listed_count": 1}, "username": "Renzo23_", "name": "Ren\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "180591789", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 930, "tweet_count": 107868, "listed_count": 10}, "username": "helissi", "name": "Hely"}, {"verified": false, "id": "2838709113", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 878, "tweet_count": 28948, "listed_count": 49}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CarlosGidiB", "name": "Carlos Gidi Blanchet"}, {"verified": false, "id": "88491502", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 364, "tweet_count": 31970, "listed_count": 6}, "username": "paulogawa", "name": "Paulo Ogawa"}, {"verified": false, "id": "2848951167", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5001, "tweet_count": 436540, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "username": "patdalto", "name": "pat"}, {"verified": false, "id": "181331665", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 174, "tweet_count": 10403, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro    ", "username": "barbraela", "name": "BABI"}, {"verified": false, "id": "2450774567", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1745, "tweet_count": 47745, "listed_count": 5}, "username": "tomhosland", "name": "v"}, {"verified": false, "id": "1027609014", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2109, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "meudante_ls", "name": "Noally"}, {"verified": false, "id": "286903367", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 744, "tweet_count": 98127, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CVictoriaW", "name": "NordicBrigit"}, {"verified": false, "id": "1184945293319499776", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 169, "tweet_count": 26090, "listed_count": 0}, "username": "gimmyromhero", "name": "Gimmyromhero"}, {"verified": true, "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199061, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"verified": false, "id": "3623818822", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 582, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "username": "hpwtorres", "name": "voltajusti\u00e7aobrasilclama"}, {"verified": false, "id": "1097512798605791232", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 514, "tweet_count": 2298, "listed_count": 1}, "username": "LuizAlbertoMll1", "name": "L. A. M"}, {"verified": false, "id": "435990774", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 592, "tweet_count": 82889, "listed_count": 17}, "location": "Banfield- Argentina", "username": "nicolasocchi", "name": "Nicol\u00e1s Occhipinti"}, {"verified": false, "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"verified": false, "id": "151603728", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1768, "tweet_count": 10526, "listed_count": 3}, "location": "Nogoya Entre R\u00edos ", "username": "luchogalanti", "name": "lucho galanti"}, {"verified": false, "id": "568508987", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1254, "tweet_count": 32522, "listed_count": 0}, "username": "bicagaloforte", "name": "Guilherme \ud83c\udd70\ufe0fTLETICANO"}, {"verified": false, "id": "19994120", "public_metrics": {"followers_count": 17276, "following_count": 344, "tweet_count": 6818, "listed_count": 12}, "username": "Rodrigojax", "name": "Rodrigo Carneiro"}, {"verified": false, "id": "546418491", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 536, "tweet_count": 8983, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "Guilhermeobs", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1186783021367730176", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1016, "tweet_count": 17635, "listed_count": 0}, "username": "MGPavone", "name": "SomosMayoria MoniPavone\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1149322825716641800", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "username": "MaurcioFagund10", "name": "Maur\u00edcio Fagundes Silveira"}, {"verified": true, "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9426274, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "944803225", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 1526, "tweet_count": 188084, "listed_count": 23}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "dulanete", "name": "ray"}, {"verified": false, "id": "215483808", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 979, "tweet_count": 46511, "listed_count": 8}, "location": "Solo n\u00e3o d\u00f3cil", "username": "_rickbluesman", "name": "Caos"}, {"verified": false, "id": "1332717306", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3315, "tweet_count": 406562, "listed_count": 22}, "location": "mendoza", "username": "guillermomenduc", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "1022539460", "public_metrics": {"followers_count": 5505, "following_count": 5927, "tweet_count": 151640, "listed_count": 4}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "Tropinhaa", "name": "Tropinha"}, {"verified": false, "id": "794321943985983488", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 130, "tweet_count": 325872, "listed_count": 5}, "username": "caboludwig", "name": "Ludwig"}, {"verified": false, "id": "993434551669153792", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 2333, "tweet_count": 41759, "listed_count": 10}, "username": "R3sili3nte", "name": "Laura \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f (Coraz\u00f3n de Leon \ud83d\ude0d)"}, {"verified": false, "id": "1855401961", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 189, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 Dos Pinhais- Pr", "username": "AlineSantannaLS", "name": "aline"}, {"verified": false, "id": "144782535", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 323, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "Lougica", "name": "Lourdes Giron\ud83c\udf6dHN"}, {"verified": true, "id": "2941065797", "public_metrics": {"followers_count": 816541, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "username": "teloresumo", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "1226457114", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 323, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "username": "Sukytta", "name": "O B\u00e1varo"}, {"verified": false, "id": "3359879278", "public_metrics": {"followers_count": 6982, "following_count": 4391, "tweet_count": 186162, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Goxxxtosadoluan", "name": "Ana Bea"}, {"verified": false, "id": "444995510", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 2658, "tweet_count": 8644, "listed_count": 4}, "location": "Chetoslovaquia ", "username": "conniest360", "name": "Conniest \u10e6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1185284008990478337", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo", "username": "prodas1974", "name": "percy"}, {"verified": false, "id": "2427957338", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 2396, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "username": "wilbermedinab", "name": "WILBER MEDINA B"}, {"verified": false, "id": "1011102137290457088", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}, "location": "Contamana, Ucayali", "username": "gusanosabio", "name": "Gusanosabio"}, {"verified": false, "id": "1127203543868485632", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 597, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "GelsonRibasJr1", "name": "Gelson Ribas Jr"}, {"verified": true, "id": "80582734", "public_metrics": {"followers_count": 138074, "following_count": 957, "tweet_count": 3905, "listed_count": 197}, "username": "aniellefranco", "name": "Anielle Franco"}, {"verified": false, "id": "500738746", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 445, "tweet_count": 11193, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Eliana__R_", "name": "Eliana"}, {"verified": false, "id": "228430527", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "location": "(podcast en Spotify) ", "username": "SrMondiola", "name": "Mondiola"}, {"verified": false, "id": "4817905402", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 3709, "tweet_count": 42936, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terp_t", "name": "Mirvaine Terp"}, {"verified": false, "id": "2897351391", "public_metrics": {"followers_count": 12622, "following_count": 1, "tweet_count": 62, "listed_count": 3}, "username": "acervonovelamex", "name": "Acervo Novela Mex \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "147051945", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 122, "tweet_count": 12316, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Luis", "username": "joariaires", "name": "Joari Aires da Silva"}, {"verified": false, "id": "945695864546357248", "public_metrics": {"followers_count": 19586, "following_count": 1074, "tweet_count": 23055, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "username": "claracoxta", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\u2728"}, {"verified": false, "id": "108789750", "public_metrics": {"followers_count": 51994, "following_count": 874, "tweet_count": 127373, "listed_count": 144}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "pfvrsams", "name": "Samara n\u00e3o a do po\u00e7o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3017670573", "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 8850, "tweet_count": 465156, "listed_count": 34}, "username": "jci20142015", "name": "Juan Ibarguen"}, {"verified": false, "id": "96029330", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 426, "tweet_count": 4897, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "javiermall", "name": "Javier M N"}, {"verified": false, "id": "906878229000138752", "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 254, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "username": "CamilaZarateZ", "name": "Camila Z\u00e1rate Z\u00e1rate"}, {"verified": false, "id": "967988353906987008", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 632, "tweet_count": 25195, "listed_count": 0}, "username": "JrAderson", "name": "Aderrr\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "488011604", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 862, "tweet_count": 42218, "listed_count": 4}, "location": "Chapec\u00f3", "username": "Eduardo_Fur", "name": "Eduardo F"}, {"verified": false, "id": "2960972699", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3309, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}, "username": "LaSavane_", "name": "Ane"}, {"verified": false, "id": "1026972674742996992", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 247, "tweet_count": 17532, "listed_count": 1}, "location": "Em algum lugar do passado", "username": "Fabio06451732", "name": "K,C"}, {"verified": false, "id": "77901697", "public_metrics": {"followers_count": 7480, "following_count": 6003, "tweet_count": 111699, "listed_count": 24}, "location": "CUBA-ZUELA", "username": "melfossi", "name": "MELF"}, {"verified": false, "id": "95555788", "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 6232, "tweet_count": 164500, "listed_count": 0}, "location": "Si soy de Derecha!  \u00bfY que? ", "username": "libre994", "name": "\ud83d\udc95 \ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "421665486", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 3352, "tweet_count": 46428, "listed_count": 3}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "yesi_a124", "name": "Y\u00e9sica \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "781605993016942593", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 522, "tweet_count": 37205, "listed_count": 1}, "location": "Townsville", "username": "quirkygothicc", "name": "bayonetta \u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "704681477", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 676, "tweet_count": 57587, "listed_count": 2}, "username": "ecchiphobic", "name": "\u0f3a\u2661\ufe0e\u0f3b"}, {"verified": false, "id": "186613580", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1444, "tweet_count": 51566, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ( CDMX)", "username": "molocheto", "name": "control machete"}, {"verified": false, "id": "70727164", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 222, "tweet_count": 2819, "listed_count": 2}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0e", "username": "CruelaBuna", "name": "xuxuzinha"}, {"verified": false, "id": "17032762", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 3837, "tweet_count": 53694, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "_denisesmiranda", "name": "denisesmiranda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "66296970", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 905, "tweet_count": 1410, "listed_count": 1}, "username": "katebenti", "name": "Kate Bentivoglio"}, {"verified": false, "id": "96229991", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 982, "tweet_count": 23055, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro", "username": "diego_kizz", "name": "Diego souza \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd4b\ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "2784415647", "public_metrics": {"followers_count": 32970, "following_count": 38, "tweet_count": 16553, "listed_count": 30}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RjInformeNews", "name": "Rj Informe News"}, {"verified": false, "id": "528013750", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 64, "tweet_count": 88118, "listed_count": 7}, "location": "SP", "username": "_leinaad", "name": "tarnished\u2122"}, {"verified": false, "id": "857252389", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 103, "tweet_count": 44792, "listed_count": 5}, "location": "Dudeland", "username": "raphamarques27", "name": "Raphael"}, {"verified": false, "id": "2871791176", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1106, "tweet_count": 156233, "listed_count": 16}, "username": "eljusticiable73", "name": "Manuel Bautista"}, {"verified": false, "id": "1168719229992017920", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 4929, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Morenaz0D3Fu3go", "name": "Morenazo de fuego"}, {"verified": false, "id": "1023687986553212934", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1089, "tweet_count": 81659, "listed_count": 0}, "username": "PaisanaArgentin", "name": "In\u00e9s G.\ud83d\udd49"}, {"verified": false, "id": "972591213739208706", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 5000, "tweet_count": 71079, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "marsell57445826", "name": "Marsell"}, {"verified": false, "id": "150082538", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1766, "tweet_count": 29472, "listed_count": 16}, "location": "Bogota, Colombia", "username": "OFForero", "name": "Foreiro"}, {"verified": false, "id": "208327688", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 785, "tweet_count": 9951, "listed_count": 6}, "location": "Sapporo", "username": "satorusky", "name": "\u30b5\u30c8\u30eb\u30fb\u30ef\u30b0\u30ca\u30fcJr."}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"verified": false, "id": "70227165", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 929, "tweet_count": 20714, "listed_count": 8}, "location": "Paraguan\u00e1, Falc\u00f3n. Venezuela", "username": "kitasenior", "name": "kita senior"}, {"verified": false, "id": "1222072190", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "WlliamLeonRaban", "name": "Wlliam Leon Rabanal"}, {"verified": false, "id": "1884276475", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "location": "Lima", "username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez"}, {"verified": false, "id": "2409676483", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 4731, "tweet_count": 140615, "listed_count": 2}, "location": " Docente CABA", "username": "Nicea_2", "name": "NICEA_2"}, {"verified": false, "id": "539580818", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 318, "tweet_count": 84400, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "username": "yopomix", "name": "pollitomix vdj"}, {"verified": false, "id": "1015287680375181314", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 3672, "tweet_count": 70196, "listed_count": 14}, "location": "visca bar\u00e7a ", "username": "EmyKCLM", "name": "emy"}, {"verified": false, "id": "753591879309156353", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "location": "clarke & lexa.", "username": "adcwalls", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "974741789902024704", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 0, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "location": "shineexo \u2022 suzy", "username": "corinthiexo", "name": "marina"}, {"verified": false, "id": "56134492", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1637, "tweet_count": 97099, "listed_count": 7}, "location": "098", "username": "dllomacarrone", "name": "Blonde Kalliman"}, {"verified": false, "id": "85661599", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 969, "tweet_count": 28910, "listed_count": 2}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "nath_enpp", "name": "Nathzap"}, {"verified": false, "id": "4836592343", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 163, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "_LookAtMe_x", "name": "sousa_\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "995709039656005633", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 691, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}, "location": "BROOKLYN 1985", "username": "fenixx157", "name": "PL\ud83e\udd76"}, {"verified": false, "id": "1020401116427825152", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 106, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "username": "lolabpons", "name": "Lola bunny"}, {"verified": false, "id": "3669121517", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 320, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "username": "MateoBarriosP", "name": "XLR8"}, {"verified": false, "id": "2162122326", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1167, "tweet_count": 26762, "listed_count": 1}, "username": "darioyee", "name": "Dar\u00edo Yee"}, {"verified": false, "id": "70184168", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 211, "tweet_count": 9938, "listed_count": 0}, "username": "aluada7", "name": "La Bruja \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "717114054993641472", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1043, "tweet_count": 54563, "listed_count": 12}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "Talithakapfer1", "name": "Talitinha \u2728"}, {"verified": false, "id": "2207487618", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2129, "tweet_count": 66166, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "PicaPiedra321", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "754081923589369856", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1620, "tweet_count": 42047, "listed_count": 1}, "location": "Villa Parque Caseros 3dFebrero", "username": "andreviani", "name": "Andrea Vianini"}, {"verified": false, "id": "1444316408", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 3740, "tweet_count": 59378, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MayteLorence", "name": "Mayte Lorence"}, {"verified": false, "id": "582282658", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476624, "listed_count": 408}, "username": "SinEmbargoTR", "name": "SinEmbargoTR"}, {"verified": false, "id": "952131640796569600", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 657, "tweet_count": 27135, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "giu_haha", "name": "giu do vigor"}, {"verified": false, "id": "1888337120", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "username": "jjmagia2424", "name": "Dormil\u00f3n."}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "3044549152", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 827, "tweet_count": 25557, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sunshines4m", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud83e\ude90\u2728"}, {"verified": false, "id": "1143742014", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1161, "tweet_count": 101387, "listed_count": 9}, "username": "Taementta", "name": "yunho cosplay do zoro"}, {"verified": false, "id": "3234551298", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 653, "tweet_count": 18220, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "marroq14", "name": "DeOppressoLiber_ok\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4006120754", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 45, "tweet_count": 36251, "listed_count": 1}, "username": "fredymtz123", "name": "Fredy Martinez"}, {"verified": false, "id": "1047689835899752448", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1580, "tweet_count": 33657, "listed_count": 1}, "location": "Utopia", "username": "frsgome", "name": "F. M\u00e9ndez G.ASSANFAN"}, {"verified": false, "id": "330653914", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 534, "tweet_count": 54433, "listed_count": 1}, "username": "Humbaching", "name": "Humberto."}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"verified": false, "id": "2480547347", "public_metrics": {"followers_count": 8925, "following_count": 8617, "tweet_count": 105087, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "jlcv1953", "name": "jorge\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "2181299642", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1118, "tweet_count": 20317, "listed_count": 3}, "username": "querubimlrds", "name": "dady \ud83e\udd43"}, {"verified": false, "id": "1064911171424272384", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 432, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina", "username": "luztorressv", "name": "Luz"}, {"verified": false, "id": "954804858451873792", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 200, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}, "username": "afinename", "name": "Galp\u00e3o carioca"}, {"verified": false, "id": "236874842", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1451, "tweet_count": 27945, "listed_count": 1}, "location": "Casa", "username": "Jorgecamen", "name": "Jorge Armando"}, {"verified": false, "id": "118215500", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 580, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "location": "santiago, Chile", "username": "reborn_boy", "name": "Takeshi"}, {"verified": false, "id": "224679092", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 2135, "tweet_count": 11047, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "SolVallebona", "name": "SolVallebona"}, {"verified": false, "id": "2233679250", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 810, "tweet_count": 416609, "listed_count": 0}, "username": "ElishebaMoreno", "name": "Elizabeth Moreno"}, {"verified": false, "id": "839529546860937229", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2028, "tweet_count": 22095, "listed_count": 1}, "location": "Toledo, Brasil", "username": "grwtidaolu", "name": "ab. \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1129784057607413762", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1025, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "username": "amuletoluanjo", "name": "Gabi \u2022 Ele segue \ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "1625301722", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 4998, "tweet_count": 21960, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "gatogoiano3", "name": "Anito"}, {"verified": false, "id": "344308828", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 97, "tweet_count": 6461, "listed_count": 0}, "location": "recife-pe", "username": "ssa_daniel", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "492039422", "public_metrics": {"followers_count": 8166, "following_count": 8159, "tweet_count": 231253, "listed_count": 24}, "location": "Orizaba Veracruz", "username": "JoseVic30489569", "name": "JoseVictor"}, {"verified": false, "id": "905235807233036288", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 959, "tweet_count": 18934, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luanj0empire", "name": "c"}, {"verified": false, "id": "1161121297226698752", "public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 3258, "tweet_count": 123647, "listed_count": 3}, "username": "RogerGo91574761", "name": "Roger Reyes \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO"}, {"verified": false, "id": "1149470659149324288", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 925, "tweet_count": 9348, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AmandaN02768689", "name": "Amandinha \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "205572384", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 4995, "tweet_count": 266125, "listed_count": 27}, "username": "Kaiserofl06", "name": "kaiser"}, {"verified": false, "id": "49264273", "public_metrics": {"followers_count": 27362, "following_count": 1022, "tweet_count": 461552, "listed_count": 1434}, "location": "Suzano, Brasil", "username": "ThatuNunes", "name": "ThatuNunes \ud83d\udcad"}, {"verified": true, "id": "2747491411", "public_metrics": {"followers_count": 165447, "following_count": 4488, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "JoelPinheiro85", "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "869162407", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2317, "tweet_count": 230481, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba", "username": "mariariquelme", "name": "Mar\u00eda Rosa"}, {"verified": false, "id": "3922280955", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 414, "tweet_count": 20107, "listed_count": 1}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "agosarevaloiva", "name": "Ago\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "394568887", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 3378, "tweet_count": 231028, "listed_count": 38}, "location": "Argentina", "username": "NancyMPanozzo", "name": "Nisman fue asesinado"}, {"verified": false, "id": "1012180121015513088", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 3827, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "ITF56", "name": "ITF"}, {"verified": false, "id": "2232853230", "public_metrics": {"followers_count": 6759, "following_count": 6972, "tweet_count": 8536, "listed_count": 2}, "username": "direita01", "name": "@Meu partido \u00e9 o Brasil"}, {"verified": false, "id": "1128369000", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1948, "tweet_count": 59784, "listed_count": 33}, "username": "mifklouve", "name": "L\u00b2\u2078"}, {"verified": false, "id": "1106980419331870729", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 771, "tweet_count": 40605, "listed_count": 21}, "location": "isa mille ", "username": "rhodesmile", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "2208260692", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 3456, "tweet_count": 46599, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "HenriquezHelmut", "name": "Helmut Henriquez"}, {"verified": false, "id": "2412061309", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 332, "tweet_count": 21975, "listed_count": 1}, "username": "Gabianma", "name": "Gaby Mon H"}, {"verified": false, "id": "1153436759289683970", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 313, "tweet_count": 13746, "listed_count": 0}, "location": "\u2022", "username": "rugirbau", "name": "ruby"}, {"verified": false, "id": "1007278353693511681", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Anttoromerooo", "name": "anto"}, {"verified": false, "id": "29340797", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3711, "tweet_count": 310033, "listed_count": 57}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica.", "username": "NellaZ", "name": "Nella Canela"}, {"verified": false, "id": "285443829", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 2096, "tweet_count": 128826, "listed_count": 7}, "username": "locaporlost", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "777890067440218114", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 99, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "andyva22", "name": "mandy"}, {"verified": false, "id": "1087549443459764224", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 986, "tweet_count": 11153, "listed_count": 5}, "location": "alpha orionis ", "username": "ozneoru", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a. \ud83d\udd78"}, {"verified": false, "id": "1173040543930245120", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "location": "Sumbe, Angola", "username": "GarbosoGael1513", "name": "Gael Osmany Cl\u00e1ssico"}, {"verified": false, "id": "2386916634", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1301, "tweet_count": 25145, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "fernandaasousar", "name": "Fernanda"}, {"verified": false, "id": "4560689919", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 141, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "username": "ghernramirez", "name": "ghr"}, {"verified": false, "id": "184740401", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 1173, "tweet_count": 130996, "listed_count": 441}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "JornadaOriente", "name": "La Jornada Oriente"}, {"verified": false, "id": "1088077237629390850", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 3825, "tweet_count": 129537, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "username": "IsabelB78314293", "name": "Isabel Langlois \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "953657538561658886", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 233, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "paloguglielmone", "name": "Paloma"}, {"verified": false, "id": "2719369548", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 486, "tweet_count": 4055, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe - C\u00f3rdoba", "username": "juancolombo04", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "1064744664882921472", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 2, "tweet_count": 26813, "listed_count": 18}, "username": "mfuiayos", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "767032012028973056", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 486, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "location": "Aonde minha mente me levar !", "username": "ASavoiaa_", "name": "OLKO_Mermaozao"}, {"verified": false, "id": "525960014", "public_metrics": {"followers_count": 4490, "following_count": 4999, "tweet_count": 110805, "listed_count": 3}, "location": "mexico", "username": "VelezSamu", "name": "R samuel velez perea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "274309626", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1066, "tweet_count": 58107, "listed_count": 0}, "location": "Maracan\u00e3, setor norte 04.04\u2764\ufe0f", "username": "revoltadoap", "name": "Sem beleza\u2082\u2082 \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "17824695", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1176, "tweet_count": 3249, "listed_count": 2}, "location": "The Midwest\u2122\ufe0f", "username": "eatyourlandlord", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Duck Lad \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "960750581332762625", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2545, "tweet_count": 26816, "listed_count": 1}, "username": "eliessebitiesse", "name": "\ud83c\udf4a\u2078"}, {"verified": false, "id": "4136574033", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1470, "tweet_count": 107210, "listed_count": 3}, "location": "MG", "username": "effectlmix", "name": "Aline"}, {"verified": false, "id": "87238818", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 711, "tweet_count": 42985, "listed_count": 3}, "username": "tatilomb", "name": "Tatiana Lima \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "174864434", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 273, "tweet_count": 49188, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Afg5228", "name": "Augusto"}, {"verified": false, "id": "1700336143", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 989, "tweet_count": 46631, "listed_count": 0}, "username": "MarianaArgodins", "name": "Marii ls \ud83c\udfd9"}, {"verified": true, "id": "105155795", "public_metrics": {"followers_count": 2172275, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "location": "Brasil", "username": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva"}, {"verified": false, "id": "2381246563", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 602, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sonhacomigolr", "name": "BRUNA \ud83c\udf3b\u2728"}, {"verified": false, "id": "1103669706567897088", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 259, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}, "username": "CarlosS54882912", "name": "Carlos Saraiva"}, {"verified": false, "id": "1004530705181958144", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 825, "tweet_count": 18430, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "96_lipao", "name": "FILIPE"}, {"verified": false, "id": "1098025042909294597", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 502, "tweet_count": 14584, "listed_count": 2}, "username": "meucantinhols", "name": "Ellen 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "804902631743299584", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 647, "tweet_count": 26296, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "fenomenoluansan", "name": "Fen\u00f4meno Luan Santana \ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "2820026001", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1355, "tweet_count": 30453, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "CarolanmeloA", "name": "Carolbrasil Deus no controle!"}, {"verified": false, "id": "928376231632035842", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4990, "tweet_count": 274063, "listed_count": 1}, "location": "Albuquerque, NM", "username": "NeyRibeiro86", "name": "RoddyBILL"}, {"verified": false, "id": "976109201805234176", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 906, "tweet_count": 36328, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "foreverthefive", "name": "hope"}, {"verified": false, "id": "1082302749683924993", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 674, "tweet_count": 4057, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "akelaLili", "name": "Lilika Na Quarentena \ud83c\udfe0"}, {"verified": false, "id": "718994449158811648", "public_metrics": {"followers_count": 16660, "following_count": 14411, "tweet_count": 34973, "listed_count": 8}, "location": "043/013", "username": "caue_nascim", "name": "Cau\u00ea Nascimento"}, {"verified": false, "id": "215436350", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 111, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed", "username": "stevenenry", "name": "Steven"}, {"verified": false, "id": "1602191887", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 751, "tweet_count": 88894, "listed_count": 1}, "username": "Loody2792", "name": "Kenia L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1217791699", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 996, "tweet_count": 12987, "listed_count": 0}, "location": "Mexicali, Baja California", "username": "felipon311", "name": "Mr. Felipe"}, {"verified": false, "id": "612814671", "public_metrics": {"followers_count": 20304, "following_count": 11770, "tweet_count": 106381, "listed_count": 11}, "location": "fan account.", "username": "heartdoluans", "name": "karolzinha."}, {"verified": false, "id": "897635892", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 409, "tweet_count": 12089, "listed_count": 2}, "username": "rociocomenta", "name": "Roc\u00edo"}, {"verified": false, "id": "309936065", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4966, "tweet_count": 76193, "listed_count": 9}, "location": "Kyev Ucrania", "username": "HKalafate", "name": "El Zar de todas las miserias"}, {"verified": false, "id": "2962467256", "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 4478, "tweet_count": 93483, "listed_count": 5}, "location": "rj ", "username": "alentejoyas", "name": "y\u03b1s\u043ci\u0e17\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "859079785930268674", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 177, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thamifns", "name": "thamires"}, {"verified": false, "id": "575839090", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2185, "tweet_count": 100901, "listed_count": 7}, "location": "ciudadano del mundo", "username": "ragutz2", "name": "El Gutz"}, {"verified": false, "id": "624280152", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 287, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "username": "teamoluanls", "name": "Minha vida \u00e9 votar"}, {"verified": false, "id": "599685432", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1232, "tweet_count": 38875, "listed_count": 5}, "location": "Rawson Bs As", "username": "AylenZambre", "name": "Aylen Zambre."}, {"verified": false, "id": "1179491263638360064", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 759, "tweet_count": 14870, "listed_count": 5}, "username": "DavidCortezG1", "name": "David Cortez G"}, {"verified": false, "id": "45412867", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4867, "tweet_count": 83550, "listed_count": 152}, "location": "PERU", "username": "karembq", "name": "Karem Barboza"}, {"verified": false, "id": "893901344", "public_metrics": {"followers_count": 6813, "following_count": 4594, "tweet_count": 181929, "listed_count": 8}, "location": "SP", "username": "Viciio_Santtana", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "3295725770", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2688, "tweet_count": 46245, "listed_count": 5}, "username": "recantoluanjo", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "887397703294095360", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4408, "tweet_count": 42793, "listed_count": 3}, "location": "Bahia \u2764\ufe0f", "username": "lsinfinitamente", "name": "Silai"}, {"verified": false, "id": "1127042079991975942", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 317, "tweet_count": 29993, "listed_count": 0}, "username": "Rojo13489482", "name": "roger"}, {"verified": false, "id": "159142163", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 673, "tweet_count": 27382, "listed_count": 3}, "location": "Guaratuba, Paran\u00e1", "username": "SantanaEstrondo", "name": "3dez \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "3333786239", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2355, "tweet_count": 80902, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires", "username": "gachifernandez1", "name": "gracielafernandez \ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "1617912980", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 884, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "location": "Brasil - Fortaleza-ce", "username": "ilysluanrafael", "name": "D."}, {"verified": false, "id": "1158498801696542721", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 554, "tweet_count": 9394, "listed_count": 0}, "username": "Gracie66987603", "name": "Gracie"}, {"verified": false, "id": "48038707", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 568, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "location": "sao paulo", "username": "guspow", "name": "Gus"}, {"verified": false, "id": "979432980", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1196, "tweet_count": 52005, "listed_count": 4}, "location": "CDT \ud83d\udc9b MS", "username": "detalhesluanr", "name": "mar \ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "573217081", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2641, "tweet_count": 186969, "listed_count": 62}, "username": "angel_guar", "name": "Compa Angel guar +43"}, {"verified": false, "id": "1127427836174843905", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 284, "tweet_count": 404331, "listed_count": 3}, "username": "FRIEDLA82499789", "name": "FRIEDLAND"}, {"verified": false, "id": "1098372472334888961", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1952, "tweet_count": 37280, "listed_count": 0}, "location": "cosm\u00f3polis SP", "username": "DouradoRoque", "name": "VilmaDourado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": true, "id": "76049312", "public_metrics": {"followers_count": 471628, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1224}, "location": "Pernambuco", "username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa"}, {"verified": false, "id": "1064737487292108800", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 289, "tweet_count": 8231, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd81", "username": "jeanfeliperet23", "name": "Ret23 \ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "744772489981607936", "public_metrics": {"followers_count": 22664, "following_count": 264, "tweet_count": 13108, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "banguaovivo_", "name": "Bangu ao vivo"}, {"verified": false, "id": "1032156711535222786", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 3290, "tweet_count": 28819, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeDel lugar + bello del \ud83c\udf0e", "username": "Inspector_505NC", "name": "\ud83e\udd89\u4e59\u03b1\u0438\u03b1\u03c4\u4e47_\u0438\u03b9"}, {"verified": true, "id": "139866115", "public_metrics": {"followers_count": 156243, "following_count": 791, "tweet_count": 194049, "listed_count": 254}, "location": "Nicaragua", "username": "nuevaya", "name": "La Nueva Radio YA"}, {"verified": false, "id": "220443631", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4891, "tweet_count": 112562, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marianberesi", "name": "Andrea \ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "378375409", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "514648917", "public_metrics": {"followers_count": 14515, "following_count": 12919, "tweet_count": 107550, "listed_count": 12}, "location": "Silencio", "username": "MatildeCastro52", "name": "Matilde Si no cambias, todo se repite.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1165733621359161344", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "username": "karinahejessica", "name": "Karina Batista"}, {"verified": false, "id": "185813679", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 905, "tweet_count": 13882, "listed_count": 11}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "MARCOHSLP", "name": "Marco .*. Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "736186171", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3537, "tweet_count": 62098, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "alcalapone", "name": "JuanPaF41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1702754611", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213415, "listed_count": 6}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "Tosquitito", "name": "Jos\u00e9 Isais"}, {"verified": false, "id": "300675612", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 617, "tweet_count": 121630, "listed_count": 4}, "username": "phill790", "name": "phill"}, {"verified": true, "id": "137474821", "public_metrics": {"followers_count": 147016, "following_count": 506, "tweet_count": 283217, "listed_count": 1143}, "location": "M\u00e9xico", "username": "politicomx", "name": "Pol\u00edtico MX"}, {"verified": false, "id": "2994463199", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 590, "tweet_count": 13116, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "Sofia_PaezOK", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "289957663", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1892, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo | Brazil", "username": "ClairePirchiner", "name": "Claryssa Geminiana M\u00e3e de G\u00eameos"}, {"verified": false, "id": "3544780755", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 5002, "tweet_count": 195866, "listed_count": 26}, "username": "gobando577", "name": "Gloria Obando"}, {"verified": false, "id": "1149911662138417153", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 84, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_thiaago11", "name": "T h i a g u i t o \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f"}, {"verified": false, "id": "876992066273910784", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 474, "tweet_count": 21243, "listed_count": 2}, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "username": "yayitasway", "name": "sirenita minion llorona"}, {"verified": false, "id": "853069081678839808", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 5244, "tweet_count": 86634, "listed_count": 2}, "location": "Palermo , Argentina.", "username": "Lichibene1", "name": "Juliana-July\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83c\udf40 \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "4827195364", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 580, "tweet_count": 28818, "listed_count": 5}, "location": "Argentina ", "username": "f_lstx", "name": "Flor"}, {"verified": false, "id": "981932493942161410", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 356, "tweet_count": 7694, "listed_count": 2}, "location": "Oblivia", "username": "dontblamekaty", "name": "vini got that smile"}, {"verified": false, "id": "2875035997", "public_metrics": {"followers_count": 14740, "following_count": 12647, "tweet_count": 277113, "listed_count": 25}, "location": "Estados Unidos", "username": "LuzCortizo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1032446950749167617", "public_metrics": {"followers_count": 11350, "following_count": 10543, "tweet_count": 21888, "listed_count": 8}, "location": "La Pampa, Argentina", "username": "Claudia47728016", "name": "Claudia"}, {"verified": false, "id": "540408940", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 5430, "tweet_count": 249706, "listed_count": 24}, "location": "M\u00e9xico", "username": "PepeRinconi", "name": "J. Rinconi"}, {"verified": false, "id": "1355641399", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2962, "tweet_count": 79933, "listed_count": 0}, "username": "NildaMenchaca", "name": "Nilda Menchaca"}, {"verified": false, "id": "1177382223768707072", "public_metrics": {"followers_count": 14512, "following_count": 7145, "tweet_count": 161025, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Antoo_2108181", "name": "Antonia210818 #SOSCUBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "269896659", "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 7798, "tweet_count": 133046, "listed_count": 2}, "username": "famafeta", "name": "fanny #\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "2274052339", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 374, "tweet_count": 14665, "listed_count": 3}, "username": "Juan01Becerra", "name": "Juan Becerra"}, {"verified": false, "id": "823723287071092737", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 441, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "location": "Banfield, Argentina", "username": "zhoshannah", "name": "Hanna\ud83d\udc85"}, {"verified": false, "id": "1033486294821810176", "public_metrics": {"followers_count": 7112, "following_count": 129, "tweet_count": 18935, "listed_count": 9}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "proyectowok", "name": "\u2119\u211d\ud835\udd46\ud835\udd50\ud835\udd3c\u2102\ud835\udd4b\ud835\udd46 \ud835\udd4e \u2708"}, {"verified": false, "id": "756646442811396096", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 242, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}, "location": "icoaraci", "username": "alnflp", "name": "don juan"}, {"verified": false, "id": "264017858", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1288, "tweet_count": 275412, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "luisescarreola", "name": "Luis Escarreola"}, {"verified": false, "id": "861799160", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 1406, "tweet_count": 817658, "listed_count": 67}, "username": "danocamx", "name": "#NiUnVotoAlPRIANRDMC. Coraz\u00f3n de chairo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "54393216", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 909, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tdurazzo", "name": "TBD"}, {"verified": false, "id": "808692665432817664", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 457, "tweet_count": 44619, "listed_count": 7}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "NoticiasYaLA", "name": "Noticias Ya"}, {"verified": false, "id": "2299757672", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 820, "tweet_count": 62913, "listed_count": 1}, "location": "Uvaranas, Ponta Grossa", "username": "wallace_heron", "name": "jacal\u00e9"}, {"verified": false, "id": "57601065", "public_metrics": {"followers_count": 13762, "following_count": 15421, "tweet_count": 148174, "listed_count": 1473}, "location": "Finland", "username": "EU_Precious", "name": "Timo O. Korhonen"}, {"verified": false, "id": "1195491438", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 57, "tweet_count": 26756, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo Uruguay", "username": "AleeFernandezOK", "name": "Ale"}, {"verified": false, "id": "82734818", "public_metrics": {"followers_count": 5858, "following_count": 5721, "tweet_count": 136094, "listed_count": 183}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "gornajur", "name": "Esther Hermoso"}, {"verified": false, "id": "1470878293", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1523, "tweet_count": 31809, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "perr913", "name": "Jorand"}, {"verified": false, "id": "134664023", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 325, "tweet_count": 17779, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "Gustavo_Cejudo", "name": "Gustavo A. CEJUDO P."}, {"verified": false, "id": "82205716", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 437, "tweet_count": 14377, "listed_count": 8}, "location": "Monterrey", "username": "Hikaryme", "name": "bren bren\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "240089689", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 917, "tweet_count": 41516, "listed_count": 10}, "location": ".", "username": "brendailiana_", "name": "\u00d7"}, {"verified": false, "id": "1129928822915256321", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1236, "tweet_count": 36230, "listed_count": 29}, "location": "ela/elu + she/they", "username": "molinagfs", "name": "boni"}, {"verified": false, "id": "775833920365555713", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 269, "tweet_count": 12436, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "ervamaistriste", "name": "Eva"}, {"verified": false, "id": "2979008075", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 848, "tweet_count": 65243, "listed_count": 2}, "location": "abc pauli$ta", "username": "ewsadora", "name": "isadora \ud81a\udd10\u0f0b\u0f18\u0fd0"}, {"verified": false, "id": "603860742", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 335, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "baibai62", "name": "CalaBRa"}, {"verified": false, "id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"followers_count": 20766, "following_count": 4728, "tweet_count": 36458, "listed_count": 1}, "location": "Gotham City", "username": "jok_ase", "name": "\ud83e\udde8 JOKER \ud83e\udde8"}, {"verified": false, "id": "1011359293298364424", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 331, "tweet_count": 10775, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "diegoflam_", "name": "DIEG\ud83e\udda9"}, {"verified": false, "id": "3357739689", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 4427, "tweet_count": 4507, "listed_count": 1}, "username": "Nathan200W", "name": "silva \ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "722575744526852096", "public_metrics": {"followers_count": 5709, "following_count": 496, "tweet_count": 15869, "listed_count": 2}, "location": "bh", "username": "Gabriellsadala", "name": "Gabriel Sadala"}, {"verified": false, "id": "393063059", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 572, "tweet_count": 51125, "listed_count": 0}, "location": "Por ah\u00ed", "username": "AsiPosSii", "name": "le\u26bd"}, {"verified": false, "id": "4910644725", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 366, "tweet_count": 10998, "listed_count": 3}, "username": "Taureau04_95", "name": "Jo \ud83c\udf47"}, {"verified": false, "id": "45864814", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 277, "tweet_count": 55674, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "solfigueiredo", "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo"}, {"verified": false, "id": "1006497804578156544", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 375, "tweet_count": 21599, "listed_count": 2}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "OenningDuda", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "720038251214553088", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 322, "tweet_count": 15498, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "bruno_harger", "name": "bruno harger"}, {"verified": false, "id": "153152549", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 973, "tweet_count": 53881, "listed_count": 16}, "location": "Argentina", "username": "wra5", "name": "Wayala"}, {"verified": false, "id": "3364686779", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 743, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sami_torres01", "name": "Sami Torres \u2606"}, {"verified": false, "id": "3775269923", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597700, "listed_count": 12}, "username": "enrique_altami", "name": "Jorge Altamirano"}, {"verified": false, "id": "3152920497", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 375, "tweet_count": 82805, "listed_count": 18}, "location": "she/her", "username": "HYYHOSHl", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "3247893218", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4605, "tweet_count": 46984, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "matu__cba", "name": "Gustavo Galo #ElLiderEsMacri2023 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "235646600", "public_metrics": {"followers_count": 6102, "following_count": 6696, "tweet_count": 47092, "listed_count": 2}, "location": "Mexico, D.F.", "username": "heriberto_ba", "name": "Heriberto Bravo / McPrian = #TRAIDORES_A_LA_PATRIA"}, {"verified": false, "id": "33679911", "public_metrics": {"followers_count": 9976, "following_count": 1058, "tweet_count": 109936, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "username": "wegendes", "name": "adeuronar"}, {"verified": false, "id": "459431856", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 543, "tweet_count": 34464, "listed_count": 14}, "location": "Rue des Mauvais Gar\u00e7ons", "username": "ADasayev", "name": "Das\u00e1yev"}, {"verified": false, "id": "3902217035", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 656, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}, "username": "_gbmoreira", "name": "Moreira"}, {"verified": false, "id": "150035559", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 782, "tweet_count": 11732, "listed_count": 3}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "rafapaixao1", "name": "Rafael"}, {"verified": false, "id": "964899164281810945", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 462, "tweet_count": 5887, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, do incr\u00edvel mundo d Z.O", "username": "tarcianoRanon1", "name": "T.R \u270a\ud83c\udffe9"}, {"verified": false, "id": "3107686389", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 167, "tweet_count": 6240, "listed_count": 1}, "username": "JemappelleGab", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e (Taylor's Version)"}, {"verified": false, "id": "1066411839989391360", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 337, "tweet_count": 28312, "listed_count": 0}, "username": "IrisMac11071380", "name": "Iris Machado"}, {"verified": false, "id": "1001480696446234624", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 996, "tweet_count": 4219, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "Gs18Ct25", "name": "Ctgs25"}, {"verified": false, "id": "189901852", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 310, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "location": "Munich, Baviera", "username": "_Yaramartinez_", "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "748967346174300160", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 4975, "tweet_count": 212423, "listed_count": 4}, "location": "Chapadmalal, Argentina", "username": "AlinaNellen", "name": "@LidiaAlina\ud83d\udc31\ud83d\udc3e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4dcon \u2665\ufe0f\ud83d\udc31\ud83d\udc3emi Barrio \ud83d\udc9d"}, {"verified": false, "id": "1414247161", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 130, "tweet_count": 3621, "listed_count": 1}, "username": "comme_une_fille", "name": "Victoria"}, {"verified": false, "id": "1133755218775236608", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 397, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "username": "AnaLaMilagrosa", "name": "Aimy Patita"}, {"verified": false, "id": "247319119", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 2098, "tweet_count": 165630, "listed_count": 17}, "username": "leittedaniel", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1186823041411665925", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 418, "tweet_count": 6150, "listed_count": 0}, "username": "GraceSokolic", "name": "Grace Sokolic"}, {"verified": false, "id": "52583876", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 246, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "MRVilaca", "name": "Miriam Vila\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "127521285", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 683, "tweet_count": 111784, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "beiramarbaby", "name": "ludovico \u264f \u2647"}, {"verified": false, "id": "1165256314886512640", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 356, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "username": "niconasif8", "name": "Nick"}, {"verified": false, "id": "749733587885359104", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 446, "tweet_count": 6406, "listed_count": 0}, "username": "SoffiaCaano", "name": "\u2022\u0aa1\uaaae\u2022"}, {"verified": false, "id": "604185681", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 620, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "username": "meshito05", "name": "Erick Bautista"}, {"verified": false, "id": "795049459373797376", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 151, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "username": "Yuriindarkness", "name": "Nico \ud83e\udd8a | \ud83e\udd81\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1103757176567447552", "public_metrics": {"followers_count": 9594, "following_count": 6012, "tweet_count": 87028, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "prushoto", "name": "asLan | aus tododeku & nezushi \ud83d\udccc"}, {"verified": false, "id": "199946194", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1061, "tweet_count": 68148, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fabio_menDS", "name": "F\u00e1bio Mendes"}, {"verified": false, "id": "85914674", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1111, "tweet_count": 201338, "listed_count": 0}, "location": "Morning Glory\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "jasorcr", "name": "Hokage"}, {"verified": false, "id": "768636655", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 3238, "tweet_count": 76318, "listed_count": 6}, "location": "Temuco, La Araucan\u00eda", "username": "Poroto_wine", "name": "Tarantino"}, {"verified": false, "id": "2581330777", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "location": "Martinez", "username": "LiNov27", "name": "Li Nov"}, {"verified": false, "id": "976141279909335042", "public_metrics": {"followers_count": 8525, "following_count": 1111, "tweet_count": 12678, "listed_count": 55}, "location": "CDMX | Acapulco", "username": "MarioRiveretti", "name": "\u1d0d\u0280. \u0280\u026a\u1d20\u1d07\u0280\u1d07\u1d1b\u1d1b\u026a"}, {"verified": false, "id": "86130652", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 416, "tweet_count": 23852, "listed_count": 5}, "location": "Tlaxcala", "username": "ghs85", "name": "Gaudo Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1037145459687612417", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 148, "tweet_count": 10735, "listed_count": 0}, "location": "Cosqu\u00edn, Argentina", "username": "maraaggarcia", "name": "Marutaku"}, {"verified": false, "id": "2342796576", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 858, "tweet_count": 104260, "listed_count": 6}, "location": "Xaxim, Santa Catarina", "username": "Vitor_Soares17", "name": "vitinho"}, {"verified": false, "id": "4182592941", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 390, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "geoveroni", "name": "Georgina Prados"}, {"verified": false, "id": "844660166276628480", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 5053, "tweet_count": 508029, "listed_count": 8}, "username": "nela_godoy", "name": "MGDollcce"}, {"verified": false, "id": "1027744453098958848", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1091, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "location": "nova igua\u00e7u", "username": "Vinnypiloto18", "name": "pretinhoo \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1138857921557729280", "public_metrics": {"followers_count": 10586, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122"}, {"verified": false, "id": "2562583077", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 570, "tweet_count": 1467, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "rcarvalho220", "name": "Rafael Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "33520195", "public_metrics": {"followers_count": 1407813, "following_count": 1085, "tweet_count": 47095, "listed_count": 1988}, "location": "Weston, FL", "username": "Rconstantino", "name": "Rodrigo Constantino"}, {"verified": false, "id": "2905148338", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1010, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "luka9kw", "name": "Luka"}, {"verified": false, "id": "1162727896210952192", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 223, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "location": "Itabaiana, Brasil", "username": "maluzinha999", "name": "malu"}, {"verified": false, "id": "4875143543", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1102, "tweet_count": 14861, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "username": "_feerreira00", "name": "lucass"}, {"verified": false, "id": "1038407969006919680", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1610, "tweet_count": 101376, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela, s\u00f3 que n\u00e3o! ", "username": "metacapitalista", "name": "METACAPITALISTA"}, {"verified": false, "id": "4638777135", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 3342, "tweet_count": 39372, "listed_count": 18}, "location": "\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd27\ud835\udd1e", "username": "cutieilish", "name": "cat \u062a"}, {"verified": false, "id": "1091336435314118658", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 198, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}, "username": "jhobytheway", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf39; Lukas"}, {"verified": false, "id": "918667944997150722", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 528, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "cmsoouza", "name": "Cristian Souza"}, {"verified": false, "id": "4105049614", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 5005, "tweet_count": 257756, "listed_count": 8}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "estelascarione", "name": "lavidaesbella"}, {"verified": false, "id": "1031614061602123777", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1452, "tweet_count": 16973, "listed_count": 1}, "location": "jojofag&exol", "username": "LUVLAWLU", "name": "Issa \u26a2"}, {"verified": false, "id": "1081601519391260674", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 218, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "raulplz1", "name": "rauL plazA"}, {"verified": false, "id": "998283554445516800", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 299, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "username": "lydiaaromero_", "name": "lyydia"}, {"verified": false, "id": "295257883", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 24468, "listed_count": 6}, "location": "Nikko, Japan", "username": "Somiichan", "name": "Antares \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "84119248", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1302, "tweet_count": 79050, "listed_count": 26}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "will_emb", "name": "Will"}, {"verified": false, "id": "3343258816", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 248, "tweet_count": 18975, "listed_count": 0}, "username": "kamyqrz", "name": "KAMY"}, {"verified": false, "id": "1118280908451110912", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 256, "tweet_count": 18945, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "elpajaromedas", "name": "El P\u00e1jaro de Medas"}, {"verified": false, "id": "147333933", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 329, "tweet_count": 32001, "listed_count": 2}, "username": "erirobles", "name": "Erika Robles \u2764"}, {"verified": false, "id": "1884723271", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2261, "tweet_count": 23840, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e9xico", "username": "aalbsnchez10", "name": "alfredo S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "68821993", "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 5776, "tweet_count": 82194, "listed_count": 23}, "location": "Angelino Heights", "username": "drastiko1", "name": "Juan Manuel Pach \u2651\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "989844335486296064", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 255, "tweet_count": 12352, "listed_count": 0}, "username": "Dany85247382", "name": "Dany"}, {"verified": false, "id": "3432380038", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2290, "tweet_count": 31699, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "islander_galo", "name": "Islander_2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": true, "id": "139183350", "public_metrics": {"followers_count": 2098736, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "andrizek", "name": "Andr\u00e9 Rizek"}, {"verified": false, "id": "1080763808828805121", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 775, "tweet_count": 124801, "listed_count": 6}, "location": "T.A.R.D.I.S.", "username": "ryusoulgeed", "name": "Pierre"}, {"verified": false, "id": "1035967069", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2310, "tweet_count": 306297, "listed_count": 24}, "location": "Tatooine || He/Him", "username": "FlashsNDrew", "name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!"}, {"verified": false, "id": "2548256937", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 325, "tweet_count": 116827, "listed_count": 2}, "username": "macristenis", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"verified": false, "id": "869569027848404994", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA", "username": "MiaIza2", "name": "Mia Iza"}, {"verified": false, "id": "1121158201", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN"}, {"verified": false, "id": "982039263134060544", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3036, "tweet_count": 8785, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ouviverdades", "name": "Cami \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "852352465525776384", "public_metrics": {"followers_count": 200712, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "location": "Brasil", "username": "EuSouMBC", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador"}, {"verified": false, "id": "56520664", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2265, "tweet_count": 3046, "listed_count": 6}, "location": "Lima", "username": "javiersoto12", "name": "javier soto"}, {"verified": false, "id": "38167182", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 328, "tweet_count": 34252, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "juliaterezacomz", "name": "JULIA"}, {"verified": false, "id": "863408845527420928", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}, "username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1"}, {"verified": false, "id": "911747756779347968", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 379, "tweet_count": 26145, "listed_count": 1}, "location": "\u76ca / https://kook.com / \ud83c\udfa5", "username": "webjun_", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u2077"}, {"verified": false, "id": "1132888876505272321", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 3257, "tweet_count": 31939, "listed_count": 5}, "location": "BRAZIL HOPE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "tatacookymmy", "name": "Lua \u2077"}, {"verified": false, "id": "1123028807332581376", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1552, "tweet_count": 97187, "listed_count": 2}, "location": "ISLAS MALVINAS - ARGENTINA", "username": "trollperoncho", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfatr\u2600llper\u2600\ufe0fnch\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4824875320", "public_metrics": {"followers_count": 17285, "following_count": 7821, "tweet_count": 245604, "listed_count": 56}, "username": "LaVidaYElCanto", "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel"}, {"verified": false, "id": "4184398168", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3271, "tweet_count": 395080, "listed_count": 29}, "username": "Ma_maryOL", "name": "Mary O. L."}, {"verified": false, "id": "1022566772908666881", "public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 444, "tweet_count": 163640, "listed_count": 1}, "location": "bras\u00edlia", "username": "sccpglenda", "name": "\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddee"}, {"verified": false, "id": "864849307656212480", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 874, "tweet_count": 26253, "listed_count": 1}, "username": "ingridourado", "name": "ingrid"}, {"verified": false, "id": "784192748647649281", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 257, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "yambohemio", "name": "MR YAMBO Fiu Fiu"}, {"verified": false, "id": "1132592438", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 286, "tweet_count": 19472, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "carcamo_fatima", "name": "F\u00e1tima Flores"}, {"verified": false, "id": "86149676", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 501, "tweet_count": 68287, "listed_count": 23}, "location": "serra ga\u00facha", "username": "popgremista", "name": "Marcus Reis"}, {"verified": false, "id": "827585192328044546", "public_metrics": {"followers_count": 43668, "following_count": 3746, "tweet_count": 3833, "listed_count": 2}, "location": "dm for credit / removal", "username": "EarthDiscovers", "name": "Earth \ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "id": "1184601578726219776", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sandra_passini", "name": "Sandra Passini"}, {"verified": false, "id": "1431137658", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 21, "tweet_count": 50424, "listed_count": 2}, "username": "RICARDOBELLOCAS", "name": "RICARDO BELLO CASTRE"}, {"verified": false, "id": "220765960", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 5177, "tweet_count": 132901, "listed_count": 36}, "username": "believeinudemi", "name": "thalia"}, {"verified": false, "id": "459607320", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1816, "tweet_count": 82192, "listed_count": 0}, "username": "Antikuka64", "name": "Mr Black List"}, {"verified": false, "id": "424387025", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 484, "tweet_count": 10618, "listed_count": 2}, "location": "Coronel, Chile", "username": "yarorey", "name": "X educacion inclusiva efectiva y conciente"}, {"verified": false, "id": "2989133701", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 324, "tweet_count": 19477, "listed_count": 3}, "location": "Centro, Porto Alegre", "username": "_vemkrafa", "name": "Rafaela Alves"}, {"verified": false, "id": "253096396", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1141, "tweet_count": 127699, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, Qro; Mx.", "username": "medardorp", "name": "med rangel"}, {"verified": false, "id": "3021441145", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 864, "tweet_count": 16213, "listed_count": 0}, "username": "Jesussal23", "name": "Jesus"}, {"verified": false, "id": "97558644", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1005, "tweet_count": 11398, "listed_count": 5}, "location": "Jord\u00e3o, Rio de Janeiro.", "username": "wgustavo22", "name": "Wg"}, {"verified": false, "id": "3229649045", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 311, "tweet_count": 55073, "listed_count": 2}, "location": "  Tucson, argentina", "username": "navarroricky11", "name": "Richard"}, {"verified": false, "id": "457188994", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 306, "tweet_count": 54145, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "vinii_martinez", "name": "Vin\u00edcius Martinez"}, {"verified": false, "id": "244322445", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 610, "tweet_count": 124376, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "jeancaldeira97", "name": "Jean Caldeira"}, {"verified": false, "id": "75732594", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "location": "Mexico", "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras"}, {"verified": false, "id": "2637116351", "public_metrics": {"followers_count": 6522, "following_count": 3249, "tweet_count": 2475, "listed_count": 2}, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "patriciasalasc2", "name": "C.D. patirucha trucha"}, {"verified": false, "id": "778016717570084864", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1104, "tweet_count": 62355, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "MalfavonCarlos", "name": "Carlos Malfavon"}, {"verified": false, "id": "2536465378", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1194, "tweet_count": 54885, "listed_count": 6}, "username": "Kalyper67", "name": "Kalyper67"}, {"verified": false, "id": "827325627351052288", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 372, "tweet_count": 56224, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "71RCJ", "name": "CJR"}, {"verified": false, "id": "225053441", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1439, "tweet_count": 140585, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Bs. As, R.Argentina", "username": "Thamarzitro", "name": "Martha Ortiz Varela"}, {"verified": false, "id": "253547197", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "Leon_final1980", "name": "LUCIFER"}, {"verified": false, "id": "708130982", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 923, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Obirajara5521", "name": "Bira"}, {"verified": true, "id": "132253845", "public_metrics": {"followers_count": 27730, "following_count": 1286, "tweet_count": 6980, "listed_count": 166}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VictorFerreira", "name": "Victor Ferreira"}, {"verified": false, "id": "2458540790", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 561, "tweet_count": 350835, "listed_count": 126}, "username": "qennin53", "name": "Mercurio Ocaranza"}, {"verified": false, "id": "109659718", "public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 1837, "tweet_count": 122621, "listed_count": 104}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RitaVarelaM", "name": "Rita Varela Mayorga"}, {"verified": false, "id": "168894663", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 294, "tweet_count": 2623, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "pamgguimaraes", "name": "P\u00e2mela Guimar\u00e3es 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "138105784", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 3795, "tweet_count": 10830, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LuccaXeneize12", "name": "Mariano"}, {"verified": false, "id": "53190789", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 532, "tweet_count": 24661, "listed_count": 4}, "location": "SP", "username": "tatimarazzi", "name": "T M M (L) W"}, {"verified": false, "id": "1161243727295332353", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 109, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "username": "pamorettia", "name": "Chocolatinho"}, {"verified": false, "id": "1162539359280799744", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 110, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "username": "Rafa38686620", "name": "Rafa"}, {"verified": false, "id": "66508091", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 7801, "tweet_count": 162366, "listed_count": 85}, "location": "Cuernavaca, Mor.", "username": "leongato", "name": "Pepe Luis Crespo"}, {"verified": false, "id": "619500684", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 5007, "tweet_count": 237875, "listed_count": 19}, "location": "BUSCANDO EL UNICORNIO AZUL", "username": "ZULEYKAMARADA", "name": "ZULEYKA PEREZ PI\u00d1ATE"}, {"verified": false, "id": "2735579131", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2929, "tweet_count": 284827, "listed_count": 18}, "location": "Estados Unidos", "username": "marcymila50", "name": "Dra mila Mintegui"}, {"verified": false, "id": "2982779181", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76938, "listed_count": 5}, "location": "San Mateo.", "username": "BebetochavLui", "name": "lual"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "3263793375", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 416, "tweet_count": 15870, "listed_count": 0}, "username": "alfer1924", "name": "Alfredo Fernandez"}, {"verified": false, "id": "137513996", "public_metrics": {"followers_count": 34018, "following_count": 33230, "tweet_count": 553514, "listed_count": 38}, "username": "guilbert_ga", "name": "Guilbert \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "14676922", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 2753, "tweet_count": 159062, "listed_count": 19}, "location": "Temuco, Chile", "username": "IsaSerey", "name": "Isa Serey"}, {"verified": false, "id": "789868596268765185", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 836, "tweet_count": 85704, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sarahhcrf", "name": "$4r4h"}, {"verified": false, "id": "3079056306", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 72, "tweet_count": 71210, "listed_count": 0}, "username": "vicksan2312", "name": "Victoria Sanchez Fue"}, {"verified": false, "id": "16373973", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 326, "tweet_count": 2233, "listed_count": 2}, "location": "Gothan ", "username": "roferro", "name": "Rodrigo Ferro"}, {"verified": false, "id": "2286956616", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1054, "tweet_count": 157377, "listed_count": 19}, "username": "1113fco", "name": "fc #AMLOVER #QuedateEnCasa"}, {"verified": false, "id": "181438889", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 688, "tweet_count": 26384, "listed_count": 23}, "username": "miniBrend", "name": "BrenHdz"}, {"verified": false, "id": "626027393", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 169, "tweet_count": 73600, "listed_count": 3}, "username": "RiverFanatica", "name": "Fan\u00e1tica de River"}, {"verified": false, "id": "2324837769", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 5726, "tweet_count": 212388, "listed_count": 17}, "username": "sshkq1", "name": "joyboy"}, {"verified": false, "id": "1143297998555885570", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 313, "tweet_count": 8846, "listed_count": 1}, "location": "Otro Planeta ", "username": "S_Boo44", "name": "\u2730 \u0f18\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc87,\u0f18"}, {"verified": false, "id": "823008846360834050", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 85, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "username": "maluuraspantii", "name": "Maluu"}, {"verified": false, "id": "1154149498161156097", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 195, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}, "username": "Daniel53759442", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "926907057026076673", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1851, "tweet_count": 42393, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PabloGuazzotti", "name": "El Tano"}, {"verified": false, "id": "1247618017", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1104, "tweet_count": 34303, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Intensiva.", "username": "meizoara", "name": "Meri"}, {"verified": false, "id": "289998381", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 180, "tweet_count": 47179, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "renanzaco", "name": "Re"}, {"verified": false, "id": "1178058550767226882", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 120, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "username": "RobbieH75386265", "name": "Robbie Howard"}, {"verified": true, "id": "1202130601", "public_metrics": {"followers_count": 493667, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50", "name": "PSOL 50"}, {"verified": false, "id": "67995520", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 270, "tweet_count": 37864, "listed_count": 3}, "username": "samarynhac", "name": "perdida no personagem"}, {"verified": false, "id": "1022852320009351169", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 373, "tweet_count": 19804, "listed_count": 2}, "location": "Mustafar", "username": "realwebber77", "name": "\u30a6\u30a7\u30d0\u30fc"}, {"verified": false, "id": "1127013703386222592", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 2365, "tweet_count": 87742, "listed_count": 1}, "location": "Muy cercas de la Frontera", "username": "Hu2Dio", "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf37GRICELDA\ud83c\udf37\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "604902750", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 299, "tweet_count": 91645, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Mauricio_Salado", "name": "Mauricio"}, {"verified": false, "id": "104576191", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}, "location": "Rosenheim, Alemanha", "username": "amulherqueanda", "name": "Erica Caminha"}, {"verified": false, "id": "767057982660177920", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "location": "Muy lejos, pero cerca", "username": "shiberhanz", "name": "Shiber Hanz"}, {"verified": false, "id": "254260262", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4540, "tweet_count": 33438, "listed_count": 5}, "location": "puebla", "username": "vonettidigital1", "name": "fotoalbumybastidores"}, {"verified": false, "id": "923695157052092416", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 907, "tweet_count": 42782, "listed_count": 3}, "username": "peepws", "name": "ma1th3"}, {"verified": false, "id": "466600860", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1370, "tweet_count": 47967, "listed_count": 31}, "location": "Argentina", "username": "Simon__Templar", "name": "Simon Templar"}, {"verified": false, "id": "979210959473594368", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 4999, "tweet_count": 52034, "listed_count": 4}, "location": "Tlalpan, Cdmx.", "username": "AarnCarrillo2", "name": "Aar\u00f3n Carrillo"}, {"verified": false, "id": "990645311675695105", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 853, "tweet_count": 269831, "listed_count": 1}, "username": "rotascadenas1", "name": "@delfinasio"}, {"verified": false, "id": "846228900799762433", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 65, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "Rdmontteiro", "name": "R )("}, {"verified": false, "id": "2862237753", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 236, "tweet_count": 18013, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd31\ud83d\udc46", "username": "wljns", "name": "w"}, {"verified": false, "id": "2955201106", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 632, "tweet_count": 24476, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "caiohenriiqueee", "name": "Caio Henrique \u00e9 Lula 13 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3293535738", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 374, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "username": "daniels_coad", "name": "Daniels"}, {"verified": false, "id": "406196908", "public_metrics": {"followers_count": 35392, "following_count": 9312, "tweet_count": 523082, "listed_count": 44}, "username": "mumimumi09", "name": "La Falsa Mumi"}, {"verified": false, "id": "2175091323", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 325, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "location": "santa f\u00e9", "username": "juliacamillamf", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "1089398737", "public_metrics": {"followers_count": 15081, "following_count": 558, "tweet_count": 386857, "listed_count": 27}, "location": "Brasil", "username": "barb4ro", "name": "."}, {"verified": false, "id": "485451882", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1124, "tweet_count": 195153, "listed_count": 172}, "username": "sollgmz", "name": "toni"}, {"verified": false, "id": "955640342958825472", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 453, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "vitin_vrx", "name": "VR"}, {"verified": false, "id": "4064627902", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 339, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "location": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, Brasil", "username": "rafaellafeta1", "name": "aguiarrafael"}, {"verified": false, "id": "888506890900172801", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1076, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pxxx_camilla", "name": "Ariana raiz \u2648"}, {"verified": false, "id": "3106187721", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 254, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "username": "Tatum_rol", "name": "Tatum"}, {"verified": false, "id": "1039563451029446656", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 255, "tweet_count": 11110, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "Lulu10740866", "name": "Nalu 13 \ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "972530114981449728", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 214, "tweet_count": 4473, "listed_count": 0}, "username": "_raqquelf", "name": "rachel \u2022*\u00a8*\u2022.\u00b8\u00b8\u2606"}, {"verified": false, "id": "151322080", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1505, "tweet_count": 154115, "listed_count": 1}, "username": "Mmargiss", "name": "MARGARITA"}, {"verified": false, "id": "103803425", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 3394, "tweet_count": 211110, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Juaco_org", "name": "Juaco"}, {"verified": false, "id": "306877369", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1613, "tweet_count": 173112, "listed_count": 6}, "location": "BRASIL", "username": "silmaraprado36", "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca"}, {"verified": false, "id": "250541445", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1726, "tweet_count": 13880, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GiQuinta", "name": "Ji \u042f\u0391iy\u0391\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4826729194", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 294, "tweet_count": 10085, "listed_count": 0}, "location": "Friendship", "username": "Hociconazo", "name": "Cogitare"}, {"verified": false, "id": "826645372462301184", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1220, "tweet_count": 47766, "listed_count": 8}, "location": "grecia", "username": "stateofchae", "name": "roma\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "859904413141536769", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1481, "tweet_count": 24675, "listed_count": 1}, "username": "diovanamva", "name": "di \u00e0s vezes dio \ud83e\udeb8"}, {"verified": false, "id": "994389139", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 7, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "username": "miguel135855", "name": "miguel"}, {"verified": false, "id": "427482894", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1217, "tweet_count": 94175, "listed_count": 19}, "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "username": "ejecucion1", "name": "OMAR OFICIAL"}, {"verified": false, "id": "168293774", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 757, "tweet_count": 31406, "listed_count": 0}, "username": "vanvane78", "name": "Ivan R Aguilar"}, {"verified": false, "id": "1121224854844342273", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2181, "tweet_count": 6239, "listed_count": 0}, "username": "hachima19550071", "name": "hachiman"}, {"verified": false, "id": "1188655973017309184", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 82, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}, "username": "Noemi48277443", "name": "Noemi"}, {"verified": false, "id": "3396217888", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 323, "tweet_count": 41608, "listed_count": 1}, "username": "vanxbfr", "name": "vanessa"}, {"verified": false, "id": "529163174", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 500, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}, "location": "Westeros.", "username": "leolvarez", "name": "Nicol\u00e1s Nevali"}, {"verified": true, "id": "112770875", "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404034, "listed_count": 1228}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "62993342", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 540, "tweet_count": 4067, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "Brunaocoppini", "name": "Bruno Coppini"}, {"verified": true, "id": "53571393", "public_metrics": {"followers_count": 89603, "following_count": 787, "tweet_count": 278062, "listed_count": 255}, "location": "Rio, Brasil", "username": "danilo_sanches", "name": "Danilo Sanches"}, {"verified": false, "id": "310607783", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 3852, "tweet_count": 29919, "listed_count": 1}, "username": "alexruiz06", "name": "Alex ruiz"}, {"verified": false, "id": "1880674530", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1250, "tweet_count": 56751, "listed_count": 1}, "username": "davilucasmdc", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8"}, {"verified": false, "id": "1093281948", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 607, "tweet_count": 57771, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Fraanalon", "name": "Franco"}, {"verified": false, "id": "860699370961981440", "public_metrics": {"followers_count": 10498, "following_count": 1160, "tweet_count": 34066, "listed_count": 37}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Rebelion_fiscal", "name": "Rebe"}, {"verified": false, "id": "911777666998702081", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 126, "tweet_count": 44737, "listed_count": 0}, "username": "SilvinaTres", "name": "Silvina"}, {"verified": false, "id": "806159539255046144", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslaztra", "name": "El castigador"}, {"verified": true, "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3233044, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"verified": false, "id": "740230204308783104", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 257, "tweet_count": 19059, "listed_count": 0}, "username": "TheFlowerMarie", "name": "M a r i a"}, {"verified": false, "id": "1157693379729399808", "public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}, "username": "apostoladocatol", "name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor"}, {"verified": false, "id": "142893801", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 915, "tweet_count": 58979, "listed_count": 0}, "location": "MEXICO", "username": "ALURKA", "name": "ALURKA"}, {"verified": false, "id": "968676556154470401", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 631, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "location": "+55 64 ", "username": "dcsd_", "name": "dani california"}, {"verified": false, "id": "840018172950507521", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 456, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "capslockpri", "name": "priscilla"}, {"verified": false, "id": "1189363448519561216", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Humbert29739473", "name": "Humberto"}, {"verified": false, "id": "4577264700", "public_metrics": {"followers_count": 20866, "following_count": 5352, "tweet_count": 54170, "listed_count": 64}, "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "username": "VixNoTransito", "name": "VixNoTransito"}, {"verified": false, "id": "1110190079090266114", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1732, "tweet_count": 48090, "listed_count": 3}, "location": "Chetoslovaquia", "username": "gabywintergirl", "name": "Gaby \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "1123680335475036160", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1212, "tweet_count": 74502, "listed_count": 0}, "username": "MOISESLIMONOVI1", "name": "MOISES LIMONOVICH"}, {"verified": false, "id": "2728022516", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 129, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "username": "Mayra67821", "name": "Mayra"}, {"verified": true, "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1550897, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "24661045", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 890, "tweet_count": 159531, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "MiguelNLaOdisea", "name": "MiguelEnLaOdisea"}, {"verified": false, "id": "1375568599", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2439, "tweet_count": 9249, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nestorrubiales", "name": "nestor rubiales"}, {"verified": false, "id": "3402023547", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 3978, "tweet_count": 34886, "listed_count": 7}, "username": "NativaCris", "name": "Cris Nativa"}, {"verified": false, "id": "17683410", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 3057, "tweet_count": 300585, "listed_count": 142}, "location": "Buenos Aires", "username": "FlorencioSoy", "name": "Florencio \ud83d\udc53"}, {"verified": false, "id": "1014098161", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 891, "tweet_count": 102182, "listed_count": 5}, "location": "Bahia", "username": "EuDaniloMello", "name": "Danilo Mello \ud83c\udd53"}, {"verified": false, "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222236, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"verified": false, "id": "1179185431813988352", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 141, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "location": "Barra Mansa, Brasil", "username": "thss27", "name": "thssf \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "522875069", "public_metrics": {"followers_count": 7649, "following_count": 3859, "tweet_count": 297294, "listed_count": 37}, "location": "Columbia Brit\u00e1nica, Canad\u00e1", "username": "sandyluzleon", "name": "Sandy Leon M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Bot5559 \ud83e\udd16"}, {"verified": false, "id": "948353785147150336", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 512, "tweet_count": 50198, "listed_count": 0}, "username": "003_rene", "name": "rana_rene_003"}, {"verified": false, "id": "922193603228852224", "public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 5581, "tweet_count": 122312, "listed_count": 2}, "username": "StoccoSabina", "name": "Sabina Stocco \u270b"}, {"verified": false, "id": "287761782", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1130, "tweet_count": 15720, "listed_count": 2}, "username": "maverocajias", "name": "V E R O"}, {"verified": false, "id": "587570431", "public_metrics": {"followers_count": 5742, "following_count": 4995, "tweet_count": 241268, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "_LadyByron", "name": "\ud83d\udc22#AyotziNoSeOlvida\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "3107949320", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2689, "tweet_count": 164001, "listed_count": 50}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "SIQueretaro", "name": "Se\u00f1al Informativa"}, {"verified": false, "id": "3385203592", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 471, "tweet_count": 41097, "listed_count": 2}, "username": "lpsena_", "name": "lp"}, {"verified": false, "id": "628973778", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 626, "tweet_count": 19616, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "Mpaulag_16", "name": "Paulita\u2661"}, {"verified": false, "id": "1624204429", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 408, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "username": "eeliochoa", "name": "Eleana \u2665"}, {"verified": false, "id": "1247961649", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 276, "tweet_count": 59447, "listed_count": 7}, "username": "rsvargasn", "name": "Sergio vargas"}, {"verified": false, "id": "4333487135", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1821, "tweet_count": 97103, "listed_count": 9}, "username": "LuciaVa36025261", "name": "Luc\u00edaV\ud83d\udc9a#MemoriaVerdadYJusticia"}, {"verified": false, "id": "3428416847", "public_metrics": {"followers_count": 4193, "following_count": 2352, "tweet_count": 86913, "listed_count": 54}, "location": "wolverine", "username": "hangmandreas", "name": "julietaeren 1899"}, {"verified": false, "id": "356370889", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 729, "tweet_count": 782777, "listed_count": 167}, "location": "M\u00e9xico Edomex", "username": "BetitoHapo", "name": "Alberto Quintana Pliego"}, {"verified": false, "id": "94200993", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 267, "tweet_count": 12215, "listed_count": 0}, "username": "leitetiel", "name": "8 anos"}, {"verified": false, "id": "162209475", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1079, "tweet_count": 22240, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "Ale_Oliveira_", "name": "\ud83e\udd8bAle Oliveira\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "200545101", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 797, "tweet_count": 89257, "listed_count": 26}, "location": "Guadalajara,Jalisco, Mx", "username": "vach00", "name": "Victor"}, {"verified": false, "id": "188399599", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 621, "tweet_count": 25215, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza", "username": "MiirellaMatos", "name": "Mirella M. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #13 \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "81164869", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2318, "tweet_count": 64358, "listed_count": 16}, "location": "Portugal", "username": "Celticmoorish", "name": "\u5929\u9053\u866b"}, {"verified": false, "id": "362798169", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 128, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "nezyiu", "name": "n\u304a"}, {"verified": false, "id": "1161425480098242561", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 157, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloAjedrez", "name": "Gonzalo Figueroa"}, {"verified": false, "id": "146099241", "public_metrics": {"followers_count": 1709565, "following_count": 286, "tweet_count": 12511, "listed_count": 3288}, "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "PolloVignolo", "name": "Sebasti\u00e1n Vignolo"}, {"verified": false, "id": "291387096", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 4991, "tweet_count": 306025, "listed_count": 296}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Marco_Cerdio", "name": "Marco Antonio Cerdio Roussell"}, {"verified": false, "id": "925052217589161986", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 388, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "viiviichaves", "name": "VI(c)T\u00d3RIA NO SEGUNDO TURNO 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "181756472", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 430, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua ", "username": "lorenyane", "name": "Lore"}, {"verified": false, "id": "205405529", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1429, "tweet_count": 53720, "listed_count": 10}, "username": "mondavill", "name": "Mexicana"}, {"verified": false, "id": "216913421", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 3069, "tweet_count": 83392, "listed_count": 5}, "location": "m\u00e9xico", "username": "osomayor45", "name": "osomayor"}, {"verified": false, "id": "256856013", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 4749, "tweet_count": 120565, "listed_count": 11}, "location": "Poza Rica Ver,", "username": "rosiguevaraglez", "name": "El Pueblo demanda Justicia ,Justicia ,Justicia!!"}, {"verified": false, "id": "1147109567777689600", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3177, "tweet_count": 118134, "listed_count": 0}, "username": "Carla44886931", "name": "Carla Justino"}, {"verified": false, "id": "136488978", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3906, "tweet_count": 112778, "listed_count": 4}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "S_Alves08", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brava gente, brasileira!"}, {"verified": false, "id": "238598263", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 158, "tweet_count": 175483, "listed_count": 4}, "location": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto", "username": "cadutx", "name": "\u2022 \u023badw || 13\u2b50\ufe0f \u2022"}, {"verified": false, "id": "832105664", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 507, "tweet_count": 34165, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "UpsetGomes", "name": "Turco"}, {"verified": false, "id": "233649598", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 375, "tweet_count": 20899, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "andrevbt", "name": "Andr\u00e9 Luiz VBTR"}, {"verified": false, "id": "38782711", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 97, "tweet_count": 89805, "listed_count": 9}, "location": "Brazil", "username": "Quel_ah", "name": "Ra_quel \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "836724180", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 594, "tweet_count": 81245, "listed_count": 18}, "username": "jan_muniz", "name": "al\u00f4, sexuais!"}, {"verified": false, "id": "851212159392645120", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 124, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "Joaopgoulartt", "name": "JP"}, {"verified": false, "id": "3618747432", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1210, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "location": ",Tuxtla Gtz,Chiapas", "username": "Lara16Maria", "name": "Rosa Maria Lara"}, {"verified": false, "id": "247812292", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 424, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "putzshu", "name": "spooky Shu \ud83d\udd78"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 148, "end": 168, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Henrique Amorim"}]}, "text": "Algu\u00e9m avisa a Globo que o Presidente n\u00e3o pode ser julgado por crime anterior ao mandato. Se for pra inventar algo \u00e9 melhor colocar que ele matou o Paulo Henrique Amorim. A\u00ed sim d\u00e1 ruim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189391074441269248"], "created_at": "2019-10-30T03:58:24.000Z", "author_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 74, "like_count": 1948, "quote_count": 12}, "id": "1189391074441269248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xXC1vSo3Ao", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1189327365358456832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXC1vSo3Ao", "media_key": "3_1189327358462967808"}]}, "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU. https://t.co/gCu15grjKx https://t.co/xXC1vSo3Ao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189327365358456832"], "created_at": "2019-10-29T23:45:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "id": "1189327365358456832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/MASMhaxOi8", "expanded_url": "https://twitter.com/MARCELOFAVAOK/status/1189351745777999872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MASMhaxOi8", "media_key": "3_1189351738165415937"}]}, "text": "ALERTA:\n\nFOTO DOCUMENTO. ALBERTO FERN\u00c1NDEZ SE DESCOMPUSO\n\nEn Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, https://t.co/MASMhaxOi8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189351745777999872"], "created_at": "2019-10-30T01:22:07.000Z", "author_id": "976836928405430272", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 82, "like_count": 211, "quote_count": 25}, "id": "1189351745777999872"}, {"text": "@ValeriaBarran15 @andres171020 fue usted bro ?\ud83d\ude2a\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189390657481330688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValeriaBarran15", "id": "4847856369"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:56:45.000Z", "author_id": "956343338738880512", "in_reply_to_user_id": "4847856369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189380633207988224"}], "id": "1189390657481330688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}]}, "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "author_id": "114120864", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "id": "1189201568622616577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.3889, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 78, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ulEtnLuufZ", "expanded_url": "https://twitter.com/478_anonimus/status/1189367685269905409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulEtnLuufZ", "media_key": "3_1189367682707218432"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "4dias"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "MartesIntratable"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "En Tucum\u00e1n, efecto suicida ya est\u00e1 descompuesto Fern\u00e1ndez, compartan\n@edufeiok\n#BastaBaby\n#4dias\n#MartesIntratable\n#AnimalesSueltos https://t.co/ulEtnLuufZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367685269905409"], "created_at": "2019-10-30T02:25:28.000Z", "author_id": "135030006", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 28, "like_count": 61, "quote_count": 10}, "id": "1189367685269905409"}, {"text": "https://t.co/Vd9fHIYLBL", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189367571612454912"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vd9fHIYLBL", "expanded_url": "https://twitter.com/punalhec/status/1189367571612454912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd9fHIYLBL", "media_key": "3_1189367564771700736"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:25:01.000Z", "author_id": "556415716", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "id": "1189367571612454912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Imagina se algu\u00e9m da casa do Lula liberasse a entrada de um criminoso no condom\u00ednio que ele mora no dia que houve o crime...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189389910253412352"], "created_at": "2019-10-30T03:53:47.000Z", "author_id": "971415379103842304", "public_metrics": {"retweet_count": 2447, "reply_count": 130, "like_count": 12273, "quote_count": 124}, "id": "1189389910253412352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "text": "mano oq aconteceu com a a filha da zulema ???????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189388016755838976"], "created_at": "2019-10-30T03:46:15.000Z", "author_id": "846118701267062813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189388016755838976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "id": "1189041678818185217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8619, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/V5pYu8jHnD", "expanded_url": "https://t.co/V5pYu8jHnD", "display_url": "t.co/V5pYu8jHnD"}]}, "text": "O Presidente @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @carlosjordy @BolsonaroSP  estava em Brasilia neste dia e fez este video. Vcs v\u00e3o ter que se explicar @GloboNews @wilsonwitzel https://t.co/V5pYu8jHnD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189376118899523591"], "created_at": "2019-10-30T02:58:58.000Z", "author_id": "241421596", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1189376118899523591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298655049728000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vEcY4T8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1189298667796213762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEcY4T8CqV", "media_key": "3_1189298661072736256"}]}, "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/vEcY4T8CqV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189298667796213762"], "created_at": "2019-10-29T21:51:13.000Z", "author_id": "3229420803", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 175, "quote_count": 20}, "id": "1189298667796213762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "author_id": "1119051034473578496", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "id": "1189028995548925952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "text": "Foi lindo ver essa uni\u00e3o da gente. Fazia tempo que n\u00e3o acontecia isso. Ganhando ou n\u00e3o, a gente sabe o quanto o Luan merece isso e o quanto a gente se enfor\u00e7ou. Parab\u00e9ns pra gente!!! \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189377809329934336"], "created_at": "2019-10-30T03:05:41.000Z", "author_id": "2800842963", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1189377809329934336"}, {"text": "@celsogrusso @Normose_ J\u00e1 come\u00e7aram a sentir... Ahhahahah https://t.co/pM5xIo1lqX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189387906655363072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celsogrusso", "id": "96826754"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pM5xIo1lqX", "expanded_url": "https://twitter.com/NoTTGabriel/status/1189387906655363072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pM5xIo1lqX", "media_key": "3_1189387897931210752"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:45:49.000Z", "author_id": "126670456", "in_reply_to_user_id": "96826754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189385457731276800"}], "id": "1189387906655363072"}, {"text": "cada dia q algu\u00e9m se suicida por conta da depress\u00e3o (DOEN\u00c7A DESGRA\u00c7ADA) eu fico mt triste, eu vivo meu dia praticamente sozinho assim como outras pessoas, imagina se essa trag\u00e9dia acontecesse cmgo, ia brotar gente de tds os cantos falando q me amava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189385071310114816"], "created_at": "2019-10-30T03:34:33.000Z", "author_id": "747212680860172289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1189385071310114816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 110, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 111, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "text": "@GuilhermeBoulos O cerco ta se fechando. A mil\u00edcia no poder matou Marielle. #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189332983808962562"], "created_at": "2019-10-30T00:07:34.000Z", "author_id": "3664974377", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189331851258793984"}], "id": "1189332983808962562"}, {"text": "@aridattilo Yo lo hago gratis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189387156042780672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aridattilo", "id": "1193430066"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:42:50.000Z", "author_id": "238813941", "in_reply_to_user_id": "1193430066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189382943128608768"}], "id": "1189387156042780672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KnC4ZcHNfE", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Puebla"}]}, "text": "\u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestamente de forma irregular por Moreno Valle, trascendi\u00f3 el presunto suicidio del director de Archivos y Notar\u00edas en gobiernos panistas\u201d https://t.co/KnC4ZcHNfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189201432240508930"], "created_at": "2019-10-29T15:24:50.000Z", "author_id": "2838709113", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1189201432240508930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gFZgJE6h2I", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lxXBzVxOKl", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189366309550620672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxXBzVxOKl", "media_key": "3_1189363987768496129"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJE6h2I https://t.co/lxXBzVxOKl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366309550620672"], "created_at": "2019-10-30T02:20:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1189366309550620672"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "id": "1167173466694586368"}, {"text": "O jornalismo ideol\u00f3gico/partid\u00e1rio  vai acabar com boa parte da imprensa. Mat\u00e9rias intencionalmente mal escritas, feitas p desinformar, enterram as boas pr\u00e1ticas do of\u00edcio. Devemos nos ater  aos fatos sem personalizar os feitos. Sem induzir a opini\u00e3o p\u00fablica ao q nos conv\u00e9m.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189383300282011649"], "created_at": "2019-10-30T03:27:31.000Z", "author_id": "19994120", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 61, "like_count": 615, "quote_count": 7}, "id": "1189383300282011649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GVW7KtWPVX", "expanded_url": "http://youtu.be/WoLHaXFRVQg", "display_url": "youtu.be/WoLHaXFRVQg", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563604018588688384/qrPee-oW?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563604018588688384/qrPee-oW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mais uma mat\u00e9ria porca da Globo. Caso Marielle.", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WoLHaXFRVQg&feature=youtu.be"}]}, "text": "LIVE: Mais uma mat\u00e9ria porca da Globo. Caso Marielle. https://t.co/GVW7KtWPVX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189351917547339777"], "created_at": "2019-10-30T01:22:48.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 8130, "reply_count": 10495, "like_count": 43419, "quote_count": 2456}, "id": "1189351917547339777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FueYk7gj2N", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "text": "Exdirector de Archivos se suicida \nEl presunto suicidio de dio casi al mismo tiempo que Barbosa firmara los acuerdos de revocaci\u00f3n de las 29 patentes de notario que se entregaron antes. Ya hab\u00eda sido removido de su cargo por irregularidades en su caso  https://t.co/FueYk7gj2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189254837046788098"], "created_at": "2019-10-29T18:57:03.000Z", "author_id": "993434551669153792", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "id": "1189254837046788098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "ContraCara"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "John Travolta"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Cage"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/4gEFLyU9Me", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1189364140516761600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gEFLyU9Me", "media_key": "3_1189364136343429121"}]}, "text": "Estoy buscando pel\u00edculas de los 90 con tramas medio raras pero que por alg\u00fan extra\u00f1o motivo funcionaron. Tipo \"ContraCara\" donde John Travolta y Nicolas Cage intercambian de cara. https://t.co/4gEFLyU9Me", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189364140516761600"], "created_at": "2019-10-30T02:11:23.000Z", "author_id": "2941065797", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 637, "like_count": 4645, "quote_count": 22}, "id": "1189364140516761600"}, {"text": "@gatoletrado @bergmann_pj @andrizek Leitura de texto...n\u00e3o teve compara\u00e7\u00e3o das vidas, comparou apenas a aten\u00e7\u00e3o dada aos casos. Enqto os jornalistas de topo da nossa imprensa ficarem usando os fatos tr\u00e1gicos para fazer pol\u00edtica, estamos fadados ao fracasso. Em ambos os casos os respons\u00e1veis devem ser punidos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189386554239782913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gatoletrado", "id": "1089605529465511936"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bergmann_pj", "id": "820696560816324608"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:40:26.000Z", "author_id": "1226457114", "in_reply_to_user_id": "1089605529465511936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189358630782619648"}], "id": "1189386554239782913"}, {"text": "Quem estava na casa 58????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189354226406830081"], "created_at": "2019-10-30T01:31:59.000Z", "author_id": "80582734", "public_metrics": {"retweet_count": 6860, "reply_count": 431, "like_count": 34981, "quote_count": 201}, "id": "1189354226406830081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "author_id": "228430527", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "id": "1188968281908154374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELA"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/FvbgYZmfJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/pfvrsams/status/1189369262441484289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvbgYZmfJ7", "media_key": "7_1189369228266213376"}]}, "text": "AGORA QUERER\n\n*poe o \u00f3culos*\n\nME VINCULAR\n\n*tira o \u00f3culos*\n\n*faz a madrinha de casamento emocionada e respira pra n\u00e3o chorar*\n\nA MORTE DA MARIELA\n\nSEUS PATIFES DA TV GLOBO https://t.co/FvbgYZmfJ7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189369262441484289"], "created_at": "2019-10-30T02:31:44.000Z", "author_id": "108789750", "public_metrics": {"retweet_count": 8927, "reply_count": 559, "like_count": 27626, "quote_count": 3546}, "id": "1189369262441484289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia N\u00fa\u00f1ez"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.4586, "type": "Organization", "normalized_text": "EscuelaReberde"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4389, "type": "Organization", "normalized_text": "NoalTPP"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "Escazu"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 204, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "UnidadSocialCh", "id": "1185590903488024576"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/SskyNh0XfP", "expanded_url": "https://twitter.com/CamilaZarateZ/status/1189357801140822017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SskyNh0XfP", "media_key": "3_1189357778596438017"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "NoalTPP"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "Escazu"}, {"start": 229, "end": 240, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "text": "Comparte! Patricia N\u00fa\u00f1ez, directora EscuelaReberde y activista por la semilla y por #NoalTPP, es amenazada de muerte en el metro. Necesitamos la protecci\u00f3n urgente de nuestros dirigentes sociales! @inddhh @UnidadSocialCh #Escazu #ULTIMAHORA https://t.co/SskyNh0XfP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189357801140822017"], "created_at": "2019-10-30T01:46:11.000Z", "author_id": "906878229000138752", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 12, "like_count": 276, "quote_count": 25}, "id": "1189357801140822017"}, {"text": "@g1 @ggreenwald Algo me diz que o porteiro at\u00e9 amanh\u00e3 se suicida enforcado, com o cinto da cal\u00e7a a uma altura de meio metro do ch\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189355897849630720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 4, "end": 15, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-10-30T01:38:37.000Z", "author_id": "1026972674742996992", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189336162542014464"}], "id": "1189355897849630720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "melfossi", "id": "77901697"}]}, "text": "@melfossi Si y a la hija la tiene recluida en Cuba, al parecer, ya lleva varios intentos de suicidio.. A veces creo que se ve al espejo, se asusta y trata de matarse..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189382984765452288"], "created_at": "2019-10-30T03:26:15.000Z", "author_id": "95555788", "in_reply_to_user_id": "77901697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189382378978004993"}], "id": "1189382984765452288"}, {"text": "@unluckygenius8 ningu\u00e9m amiga vc eh maluca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189356713847263232"], "created_at": "2019-10-30T01:41:52.000Z", "author_id": "704681477", "in_reply_to_user_id": "781605993016942593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189355907303522305"}], "id": "1189356713847263232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@CaioGssi @folha Se ela era t\u00e3o insignificante porque foi morta? Porque investigava a a\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias nas favelas do Rio de Janeiro. E quem a matou? Ex policiais envolvidos com a mil\u00edcia. Quem mais era envolvido com esses milicianos? \u00c9 s\u00f3 seguir o fio para ligar os pontos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189374325926834176"], "created_at": "2019-10-30T02:51:51.000Z", "author_id": "66296970", "in_reply_to_user_id": "1001480696446234624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189354720495919105"}], "id": "1189374325926834176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G85I9xKNQa", "expanded_url": "https://twitter.com/RjInformeNews/status/1189377153013637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G85I9xKNQa", "media_key": "3_1189377130192347136"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G85I9xKNQa", "expanded_url": "https://twitter.com/RjInformeNews/status/1189377153013637120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G85I9xKNQa", "media_key": "3_1189377145736433665"}]}, "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/G85I9xKNQa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189377153013637120"], "created_at": "2019-10-30T03:03:05.000Z", "author_id": "2784415647", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1189377153013637120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Ericka Alonso"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cCbKa1YbmJ", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "text": "\u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pieza clave en el caso  Moreno Valle y Ericka Alonso. \n\nhttps://t.co/cCbKa1YbmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189250907910950913"], "created_at": "2019-10-29T18:41:26.000Z", "author_id": "1168719229992017920", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1189250907910950913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qOzlthTqEe", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=oTx17gNF94k", "display_url": "youtube.com/watch?v=oTx17g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oTx17gNF94k"}]}, "text": "2019.11.3sun \npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\nat studio 1989\nopen  18:15\n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeat cop\nTOPE SUICIDA\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian\n\nhttps://t.co/qOzlthTqEe", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189327847141380100"], "created_at": "2019-10-29T23:47:10.000Z", "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189327847141380100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hWFSG7hWEw", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/caso-alan-garcia-roxanne-cheesman-denuncia-por-calumnia-y-difamacion-a-luis-nava-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/caso-\u2026"}]}, "text": "Roxanne Cheesman denuncia por calumnia y difamaci\u00f3n a Luis Nava https://t.co/hWFSG7hWEw v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189378431831740416"], "created_at": "2019-10-30T03:08:10.000Z", "author_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1189378431831740416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "author_id": "753591879309156353", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "id": "1174442401064280065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mathmais_", "id": "33727203"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "prisci_lenta", "id": "147231752"}]}, "text": "@mathmais_ @prisci_lenta N\u00e3o era nesse sentindo.... Era em terminar como Get\u00falio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189381724863696902"], "created_at": "2019-10-30T03:21:15.000Z", "author_id": "85661599", "in_reply_to_user_id": "33727203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189381575160553472"}], "id": "1189381724863696902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "text": "Mi instinto suicida me hace querer probar la manaos de uva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189298344310562818"], "created_at": "2019-10-29T21:49:56.000Z", "author_id": "3669121517", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1189298344310562818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1F09CWfgaL", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/1F09CWfgaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189363543847636992"], "created_at": "2019-10-30T02:09:00.000Z", "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189363543847636992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "expanded_url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "display_url": "t.co/wTnNLBoQFM"}]}, "text": "T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra del pa\u00eds, no puedes negarlo. Jam\u00e1s te vi ACUSANDO DIRECTAMENTE AL COBARDE SUICIDA, nunca lo hiciste, ni con Mulder, Del Castillo, jam\u00e1s los denunciaste que https://t.co/wTnNLBoQFM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189199947813572616"], "created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "id": "1189199947813572616"}, {"text": "como eu queria ser https://t.co/QH03AN6xHI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371900134383616"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/QH03AN6xHI", "expanded_url": "https://twitter.com/lrtoliveira/status/1189371409665007616", "display_url": "twitter.com/lrtoliveira/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:42:13.000Z", "author_id": "1143742014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189371409665007616"}], "id": "1189371900134383616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde Terry"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5485, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.3824, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Barny"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cDQXRdwpkO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/734538571/posts/10158027690133572?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/734538571/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/734538571/posts/10158027690133572/?sfns=mo"}]}, "text": "El Presidente Fernando Belaunde Terry fue honrado, muri\u00f3 pobre en su humilde casa. Fujimori, Alan(suicida), Toledo, Humala y PPK, todos una sarta de ladrones, corruptos, investigados y en la c\u00e1rcel. Hoy AP envilecido por Vitocho y Barny. Violeta una dama!\n https://t.co/cDQXRdwpkO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368187315539969"], "created_at": "2019-10-30T02:27:27.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "id": "1189368187315539969"}, {"text": "@reborn_boy Amo vivir en paz .... eso no mata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189381720145039363"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reborn_boy", "id": "118215500"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:21:14.000Z", "author_id": "224679092", "in_reply_to_user_id": "118215500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189379859589599232"}], "id": "1189381720145039363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro Se a Globo trabalhasse com tanta efici\u00eancia, j\u00e1 teriam descoberto:\n1-Quem mandou matar Celso Daniel?\n2-Quem matou o ministro Teori?\n3-Quem sabotou o avi\u00e3o do Eduardo Campos?\nFinalmente:\n4-Quem contratou Ad\u00e9lio Bispo para dar aquelas facadas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189354892621692928"], "created_at": "2019-10-30T01:34:38.000Z", "author_id": "344308828", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351917547339777"}], "id": "1189354892621692928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Sejamos francos: esses fan\u00e1ticos que est\u00e3o agora dando piti, babando de \u00f3dio contra a Globo, continuariam defendendo Bolsonaro mesmo que fosse provado que ele mandou matar Marielle. \n\nSe bobear, isso aumentaria o amor deles pelo Mito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378230400278529"], "created_at": "2019-10-30T03:07:22.000Z", "author_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 1297, "reply_count": 2029, "like_count": 9426, "quote_count": 235}, "id": "1189378230400278529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.613, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "LulaOReiDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ga568I7csv", "expanded_url": "https://twitter.com/direita01/status/1189379206205054976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ga568I7csv", "media_key": "3_1189379200513429504"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 224, "tag": "LulaOReiDoCrime"}]}, "text": "@MarinaSilva Porque n\u00e3o se manifestou tbm no caso Celso Daniel dona Marina?\nVamos cobrar investiga\u00e7\u00e3o dos casos pela ordem??\nQuem matou Celso Daniel?\nQuem matou Marielle?\nQuem tentou mandou matar Bolsonaro ?\n#LulaOReiDoCrime https://t.co/Ga568I7csv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189379206205054976"], "created_at": "2019-10-30T03:11:15.000Z", "author_id": "2232853230", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364931776466949"}], "id": "1189379206205054976"}, {"text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"], "created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "author_id": "1007278353693511681", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "id": "1189230903047917568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Q0H2CmEIPn", "expanded_url": "http://ow.ly/Hz2z50wWwwG", "display_url": "ow.ly/Hz2z50wWwwG"}]}, "text": "\u27a1\ufe0f\ud83d\udea8Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda \n\nhttps://t.co/Q0H2CmEIPn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189240676376035328"], "created_at": "2019-10-29T18:00:46.000Z", "author_id": "184740401", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189240676376035328"}, {"text": "@paloguglielmone Que har\u00edan si mi?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189379450674257922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paloguglielmone", "id": "953657538561658886"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:12:13.000Z", "author_id": "2719369548", "in_reply_to_user_id": "953657538561658886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189379130464358401"}], "id": "1189379450674257922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "JN"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}]}, "text": "\u00c9 muito grave a den\u00fancia trazida pelo JN sobre uma poss\u00edvel associa\u00e7\u00e3o do Presidente com suspeitos pelo assassinato de Marielle Franco e Anderson Gomes. A Justi\u00e7a precisa investigar para que n\u00e3o paire qualquer suspeita sobre o ocupante do mais alto posto da Rep\u00fablica.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189364931776466949"], "created_at": "2019-10-30T02:14:31.000Z", "author_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 2217, "reply_count": 9337, "like_count": 21299, "quote_count": 796}, "id": "1189364931776466949"}, {"text": "Ele se suicidou politicamente. https://t.co/ZBHPrqwPdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189375480232861696"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ZBHPrqwPdB", "expanded_url": "https://twitter.com/MengaoNegro/status/1189373750212472832", "display_url": "twitter.com/MengaoNegro/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:56:26.000Z", "author_id": "928376231632035842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189375480232861696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "A pessoa q aparentemente mais tem envolvimento com mil\u00edcia na fam\u00edlia bolsonaro \u00e9 o Fl\u00e1vio, foi gente da mil\u00edcia q matou a Marielle, j\u00e1 se sabe q o acusado do assassinato conhecia a fam\u00edlia e morava pr\u00f3ximo, ent\u00e3o assim, eu acho q ta na hora de fazer umas perguntas pro senador ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189378354857828352"], "created_at": "2019-10-30T03:07:52.000Z", "author_id": "718994449158811648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1189378354857828352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BvFVjlsoBM", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/"}]}, "text": "La congresista Luciana Le\u00f3n, quien dijo se allanaba a la investigaci\u00f3n, ahora pide q se anule y se le devuelva todo lo que se le incaut\u00f3. Adem\u00e1s, pide denunciar a magistrados que allanaron su casa por el caso Los Intocables. \nDetalles en @Politica_ECpe \n\nhttps://t.co/BvFVjlsoBM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189213857862033409"], "created_at": "2019-10-29T16:14:12.000Z", "author_id": "45412867", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 179, "like_count": 608, "quote_count": 68}, "id": "1189213857862033409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.3705, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "\u00c9 preciso que o MP-RJ garanta a vida do porteiro do condom\u00ednio !!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189370601561055232"], "created_at": "2019-10-30T02:37:03.000Z", "author_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 423, "like_count": 2917, "quote_count": 59}, "id": "1189370601561055232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "MOTOCICLISTA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CATONHO"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Vasconcellos de Almeida"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pb289jruOl", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1189315641007845377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb289jruOl", "media_key": "3_1189315623563776000"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pb289jruOl", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1189315641007845377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb289jruOl", "media_key": "3_1189315630694096896"}]}, "text": "MULHER QUE ATROPELOU E MATOU MOTOCICLISTA NO CATONHO \u00c9 PRESA\n\nFoi presa, na tarde desta ter\u00e7a-feira, Karla Vasconcellos de Almeida, de 41 anos. Identificada como respons\u00e1vel pela morte de Jonatan Lima da Silva, de 24 anos, ela estava foragida e se entregou na Cidade da Pol\u00edcia. https://t.co/pb289jruOl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189315641007845377"], "created_at": "2019-10-29T22:58:39.000Z", "author_id": "744772489981607936", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "id": "1189315641007845377"}, {"text": "https://t.co/K0dJcHxHHO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189377553422864385"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K0dJcHxHHO", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/pastor-se-suicida-tras-violar-mas-de-100-veces-a-jovencita/", "display_url": "nuevaya.com.ni/pastor-se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T03:04:40.000Z", "author_id": "139866115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189377553422864385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BCbskmI0rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1189229039732572160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las investigaciones, pero por otro lado, recurren a artima\u00f1as y leguleyadas para entorpecer o anularlas. Igual hac\u00eda el cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/BCbskmI0rJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189233105292402689"], "created_at": "2019-10-29T17:30:41.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189229039732572160"}], "id": "1189233105292402689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 119, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BR3y3zjmQA", "expanded_url": "https://politico.mx/_/jl_", "display_url": "politico.mx/_/jl_"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9hMXStIqOK", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1189010719834038273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hMXStIqOK", "media_key": "3_1189010715891380225"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "text": "#Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. https://t.co/BR3y3zjmQA https://t.co/9hMXStIqOK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189010719834038273"], "created_at": "2019-10-29T02:47:01.000Z", "author_id": "137474821", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "id": "1189010719834038273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00edo Alberto"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "text": "Despu\u00e9s del 10 de diciembre, \u00bfcu\u00e1nto cre\u00e9s que tardar\u00e1 en explotarle el pa\u00eds al T\u00edo Alberto (porque no va a tener $$ ni apoyo) y ponerse de culo con Grabois, Sindicatos, Docentes, Perionismo, etc.?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189310893169041416"], "created_at": "2019-10-29T22:39:47.000Z", "author_id": "1033486294821810176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1189310893169041416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "MCR"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "FOB"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescene"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "PXNDX"}]}, "text": "Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramatizando mi vida jugandole al emo suicida escuchando MCR, FOB, Evanescene y PXNDX.\n10 a\u00f1os despu\u00e9s nada ha cambiado jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189060122036920320"], "created_at": "2019-10-29T06:03:19.000Z", "author_id": "240089689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1189060122036920320"}, {"text": "como que pode o filme favorito de um homem daquele tamanho ser esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189356444115783680"], "created_at": "2019-10-30T01:40:48.000Z", "author_id": "2979008075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189356444115783680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4155, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.7432, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "text": "Urgente: Confirmaron el procesamiento de CFK por la cartelizaci\u00f3n de la obra p\u00fablica. \n\nSi yo fuera mal pensado, te dir\u00eda que AF se da media vuelta en el aire, la manda en cana, y se queda con todo. \n\nPero ni yo soy mal pensado, ni AF ser\u00eda capaz de semejante traici\u00f3n. O si? \u26a1\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189266934187155467"], "created_at": "2019-10-29T19:45:07.000Z", "author_id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"retweet_count": 883, "reply_count": 518, "like_count": 3005, "quote_count": 58}, "id": "1189266934187155467"}, {"text": "era uma vez um hamster https://t.co/3lKbRnaDK7", "lang": "is", "edit_history_tweet_ids": ["1189373666318000128"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3lKbRnaDK7", "expanded_url": "https://twitter.com/bruno_harger/status/1189373666318000128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lKbRnaDK7", "media_key": "7_1189373533463482368"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:49:14.000Z", "author_id": "720038251214553088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1189373666318000128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gFZgJDOGba", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tVpishvmPn", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189368826586173440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVpishvmPn", "media_key": "3_1189366958723981312"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/gFZgJDOGba https://t.co/tVpishvmPn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368826586173440"], "created_at": "2019-10-30T02:30:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1189368826586173440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@folha Provavelmente Bolsonaro nem sabia quem era a Marielle, assim como 98% da popula\u00e7\u00e3o brasileira na \u00e9poca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189354720495919105"], "created_at": "2019-10-30T01:33:57.000Z", "author_id": "1001480696446234624", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189351785468715008"}], "id": "1189354720495919105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8958, "type": "Place", "normalized_text": "Toronto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "comme_une_fille", "id": "1414247161"}]}, "text": "@comme_une_fille Te entiendo marica, yo estaba llen\u00e1ndome de bandejas de sushi con mi bff en Toronto \ud83d\ude2d y ahora tratando de pagarle a alguien para que me atropelle", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368566979727362"], "created_at": "2019-10-30T02:28:58.000Z", "author_id": "1133755218775236608", "in_reply_to_user_id": "1414247161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189365896235630592"}], "id": "1189368566979727362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "gente que treta eh essa do Bolsonaro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373054515924992"], "created_at": "2019-10-30T02:46:48.000Z", "author_id": "1103757176567447552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189373054515924992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": ". Martin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "priqueiroz", "id": "10268232"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "text": "@priqueiroz @CdNLeon Desenvolveram dois projetos em paralelo, um com premissa original (que teve piloto filmado) e outro baseado diretamente em um livro do George R.R. Martin, Fire &amp; Blood. Decidiram seguir com o que tem material-base nos livros.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373429075628032"], "created_at": "2019-10-30T02:48:17.000Z", "author_id": "199946194", "in_reply_to_user_id": "10268232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368052686700546"}], "id": "1189373429075628032"}, {"text": "E vc a\u00ed achando que empina pra crlh \ud83d\ude05\ud83c\udfae\ud83d\ude80 https://t.co/uZwYr270BK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189295252311564288"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/uZwYr270BK", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1189295252311564288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZwYr270BK", "media_key": "7_1189295205188624384"}]}, "created_at": "2019-10-29T21:37:38.000Z", "author_id": "1138857921557729280", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 10, "like_count": 704, "quote_count": 177}, "id": "1189295252311564288"}, {"text": "@CarlosBolsonaro De assassinato de reputa\u00e7\u00e3o vcs entendem...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371552854401025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:40:50.000Z", "author_id": "33520195", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 194, "like_count": 249, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370456027078656"}], "id": "1189371552854401025"}, {"text": "@luka9kw @sailrog @Pedro_savio4k Aqui \u00e9 de confian\u00e7a irm\u00e3o \ud83e\udd7a\ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189373008856670208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luka9kw", "id": "2905148338"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "sailrog", "id": "3310669391"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Pedro_savio4k", "id": "991138883667681280"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:46:37.000Z", "author_id": "1162727896210952192", "in_reply_to_user_id": "2905148338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189372782771146757"}], "id": "1189373008856670208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "ziam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cutieilish", "id": "4638777135"}]}, "text": "@cutieilish la defensa de cupido \nl\u00ednea suicida\nantofobia\ncrazy (aunque la primera parte se llama brave y es ziam)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189371952231862272"], "created_at": "2019-10-30T02:42:25.000Z", "author_id": "1091336435314118658", "in_reply_to_user_id": "4638777135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189368940662853632"}], "id": "1189371952231862272"}, {"text": "coraz\u00f3n suicida bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189287949541748741"], "created_at": "2019-10-29T21:08:37.000Z", "author_id": "998283554445516800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1189287949541748741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "E pensar que, quando assassinaram Marielle, os milicianos covardes acharam que estavam se livrando de um problema. Era uma vereadora negra, favelada, gay, que lutava pelos pobres. Quem ia ligar para isso, pensaram. Hoje, toda pessoa decente quer saber: quem mandou matar Marielle?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189351159464714246"], "created_at": "2019-10-30T01:19:48.000Z", "author_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 5473, "reply_count": 2122, "like_count": 31741, "quote_count": 306}, "id": "1189351159464714246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}]}, "text": "S\u00e9rio que Arrow matou a Zoe? vai se FUDER, VOC\u00caS TEM O INSUPORTAVEL DO WILLIAM E MATAM A ZOE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189372427643621377"], "created_at": "2019-10-30T02:44:18.000Z", "author_id": "1035967069", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189372427643621377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/v7w2lbIw32", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1189033988998029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7w2lbIw32", "media_key": "3_1189033964725555200"}]}, "text": "\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/v7w2lbIw32", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189033988998029312"], "created_at": "2019-10-29T04:19:28.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "id": "1189033988998029312"}, {"text": "Izquierda aprista. https://t.co/WzSHiNYVAD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188988357981827072"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/WzSHiNYVAD", "expanded_url": "https://twitter.com/elchecho1967/status/1188985356118564866", "display_url": "twitter.com/elchecho1967/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:18:09.000Z", "author_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188985356118564866"}], "id": "1188988357981827072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Infelizmente Marielle sempre ser\u00e1 usada pela Esquerda com os objetivos mais escusos que existem.\n\nA Esquerda nunca se preocupou realmente com a morte da vereadora.\n\nO importante para eles \u00e9 apenas a narrativa e nada mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189348192665640961"], "created_at": "2019-10-30T01:08:00.000Z", "author_id": "852352465525776384", "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 95, "like_count": 3036, "quote_count": 39}, "id": "1189348192665640961"}, {"text": "Primeiro que eu n ia subir, e se subisse a minha mente suicida ia come\u00e7ar a falar \"Se joga\" https://t.co/kkcbXR8Vhs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189371751874125824"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kkcbXR8Vhs", "expanded_url": "https://twitter.com/EarthDiscovers/status/1188514855709560838", "display_url": "twitter.com/EarthDiscovers\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:41:37.000Z", "author_id": "1132888876505272321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188514855709560838"}], "id": "1189371751874125824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "En 4 a\u00f1os el pelotudo de Pinedo, el malo, pas\u00f3 de ser el mejor presidente a un suicida frustrado!\n\nS\u00f3lo en Argentina!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189365130133491712"], "created_at": "2019-10-30T02:15:19.000Z", "author_id": "4824875320", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1189365130133491712"}, {"text": "ola me recomiendan alguna fic que no sea tan larga?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189368940662853632"], "created_at": "2019-10-30T02:30:27.000Z", "author_id": "4638777135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1189368940662853632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3169, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida parece um funkeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189357766483333120"], "created_at": "2019-10-30T01:46:03.000Z", "author_id": "864849307656212480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1189357766483333120"}, {"text": "Tanto he sufrido y llorado en la vida que aun no consigo sanar esta herida. Enamorarse es un acto suicida \ud83c\udfb6 @NonoElBohemio @yambohemio @losbohemios", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189362031381618693"], "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "NonoElBohemio", "id": "179811016"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "yambohemio", "id": "784192748647649281"}, {"start": 135, "end": 147, "username": "losbohemios", "id": "111514484"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:03:00.000Z", "author_id": "1132592438", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1189362031381618693"}, {"text": "Climbing up the Ambuluwawa Tower in Kandy, Sri Lanka \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 https://t.co/35zOOUzfWM", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1188514855709560838"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/35zOOUzfWM", "expanded_url": "https://twitter.com/EarthDiscovers/status/1188514855709560838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/35zOOUzfWM", "media_key": "7_1188514718497103874"}]}, "created_at": "2019-10-27T17:56:37.000Z", "author_id": "827585192328044546", "public_metrics": {"retweet_count": 25166, "reply_count": 1207, "like_count": 58973, "quote_count": 16240}, "id": "1188514855709560838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nmj8ulbOCa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w0d0sC7lVd", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189202107506872322", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}, "text": "Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quieres evitar dolor te das en la boca o en la sien\n\nY pasa cuando el compa\u00f1ero Barbosa firma la revocaci\u00f3n de 29 patentes notarias y al ex Dir\n\nhttps://t.co/nmj8ulbOCa https://t.co/w0d0sC7lVd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189205779515088896"], "created_at": "2019-10-29T15:42:06.000Z", "author_id": "114120864", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189202107506872322"}], "id": "1189205779515088896"}, {"text": "Quem matou Herzog?", "lang": "de", "edit_history_tweet_ids": ["1189370886081712131"], "created_at": "2019-10-30T02:38:11.000Z", "author_id": "244322445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189370886081712131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "text": "@cafecomferri U\u00e9. A verdade clara e cristalina \u00e9 que o nome de Jair Bolsonaro foi citado no \u00e2mbito da investiga\u00e7\u00e3o do assassinato da Marielle. Ou seja: os investigadores chegaram ao nome de JB. Em qualquer lugar do mundo, isso precisaria ser investigado, n\u00e3o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189356488147513345"], "created_at": "2019-10-30T01:40:58.000Z", "author_id": "132253845", "in_reply_to_user_id": "437824506", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189336466553495555"}], "id": "1189356488147513345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kA1zYel9VE", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}]}, "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/kA1zYel9VE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189366279812997120"], "created_at": "2019-10-30T02:19:53.000Z", "author_id": "109659718", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189366279812997120"}, {"text": "@ViejoIjueputa Jejeje esos nacieron con esa cultura suicida..otro nivel.. Estos son barrialeros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188617263932477441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ViejoIjueputa", "id": "2387664054"}]}, "created_at": "2019-10-28T00:43:33.000Z", "author_id": "2735579131", "in_reply_to_user_id": "2387664054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483471649280000"}], "id": "1188617263932477441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tdH5NCL3ta", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/expareja-de-alan-garcia-denuncia-a-luis-nava-por-difamacion-odebrecht-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/expareja-de-alan-garcia-denuncia-a-luis-nava-por-difamacion-odebrecht-jorge-barata/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO | Expareja de Alan Garc\u00eda denuncia a Luis Nava por difamaci\u00f3n\nhttps://t.co/tdH5NCL3ta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189294559316135936"], "created_at": "2019-10-29T21:34:53.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 46, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "id": "1189294559316135936"}, {"text": "@Karimi_2v1 @Juanita_antunez AJJSJSJSJSJJSJD entras a mi perfil yy pensas q ca\u00ed en la depresi\u00f3n hace medio a\u00f1o blda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189369586933784577"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Juanita_antunez", "id": "1076980793765969920"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:33:01.000Z", "author_id": "823008846360834050", "in_reply_to_user_id": "1143297998555885570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189369238533869568"}], "id": "1189369586933784577"}, {"text": "Tantas ganas de vivir no hab\u00eda. https://t.co/UqAeiR03iv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189266141920792582"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UqAeiR03iv", "expanded_url": "https://twitter.com/meizoara/status/1189266141920792582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UqAeiR03iv", "media_key": "3_1189266135113437185"}]}, "created_at": "2019-10-29T19:41:58.000Z", "author_id": "1247618017", "public_metrics": {"retweet_count": 1291, "reply_count": 48, "like_count": 9023, "quote_count": 59}, "id": "1189266141920792582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Pkb6dcwbOL", "expanded_url": "http://psol50.org.br/nota-presidente-do-psol-exige-respostas-sobre-depoimento-que-envolve-bolsonaro-com-assassinato-de-marielle-e-anderson/", "display_url": "psol50.org.br/nota-president\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://psol50.org.br/nota-presidente-do-psol-exige-respostas-sobre-depoimento-que-envolve-bolsonaro-com-assassinato-de-marielle-e-anderson/"}]}, "text": "URGENTE: depoimento envolve Bolsonaro com assassinato de Marielle e Anderson. Exigimos respostas!\n\nhttps://t.co/Pkb6dcwbOL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339026626621442"], "created_at": "2019-10-30T00:31:35.000Z", "author_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 127, "like_count": 2867, "quote_count": 34}, "id": "1189339026626621442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "boliniro"}]}, "text": "Eu amo q quanto mais aperta o boliniro ele fica mais descontrolado \n\nMas 2 press\u00f5es e ele faz uma live surtado confessando tudo e batendo no peito q \u00e9 cidad\u00e3o de bem conservador", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "cc2bb6dd83d99dac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189369674032701441"], "created_at": "2019-10-30T02:33:22.000Z", "author_id": "67995520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189369674032701441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.4261, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Manejaba"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/frJf3GuzUB", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla, Rafael Moreno Valle, extra\u00f1amente se suicid\u00f3 en su domicilio, en Lomas de Angel\u00f3polis. Imaginemos el tipo de informaci\u00f3n que este personaje Manejaba! Puff..! https://t.co/frJf3GuzUB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189226407001497600"], "created_at": "2019-10-29T17:04:04.000Z", "author_id": "979210959473594368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1189226407001497600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rdmontteiro", "id": "846228900799762433"}]}, "text": "@Rdmontteiro E se os homi chega foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho!\nMas pensei na minha velha, falando\nRapaz n\u00e3o te criei pra isso...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189246175943254017"], "created_at": "2019-10-29T18:22:38.000Z", "author_id": "2862237753", "in_reply_to_user_id": "846228900799762433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189241835132203008"}], "id": "1189246175943254017"}, {"text": "vcs n\u00e3o t\u00e3o entendendo a gravidade da gente ter provavelmente um presidente envolvido com o assassinato de uma vereadora?!??? cara esse pa\u00eds devia t\u00e1 pegando fogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368840213405702"], "created_at": "2019-10-30T02:30:03.000Z", "author_id": "2955201106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189368840213405702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "marilia"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "ivete"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/lWvNZIxoq2", "expanded_url": "https://twitter.com/sollgmz/status/1189368922983849985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWvNZIxoq2", "media_key": "3_1189368918525272065"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/X3doMA8Kag", "expanded_url": "https://twitter.com/barb4ro/status/1189368450394841088", "display_url": "twitter.com/barb4ro/status\u2026"}]}, "text": "a menina t\u00e1 chorando porque teve o trabalho reconhecido e a poc vem falar isso sendo que a marilia e a ivete que estavam na categoria s\u00e3o superiores a essa outra a\u00ed https://t.co/lWvNZIxoq2 https://t.co/X3doMA8Kag", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189368922983849985"], "created_at": "2019-10-30T02:30:23.000Z", "author_id": "485451882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189368450394841088"}], "id": "1189368922983849985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Q man\u00e9 saber quem de franca q se pega eu quero saber \u00e9 quem matou Marielle", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189367606744113153"], "created_at": "2019-10-30T02:25:09.000Z", "author_id": "972530114981449728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1189367606744113153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistaproceso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189046994918096897"], "created_at": "2019-10-29T05:11:09.000Z", "author_id": "103803425", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1189046994918096897"}, {"text": "@carlaprietoh @ALERTADESISMO Obviamente esto no est\u00e1 bien, pero al menos sigue vivo, no como los que han muerto en manos de carabineros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367802647515141"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-10-30T02:25:56.000Z", "author_id": "826645372462301184", "in_reply_to_user_id": "14171310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189366976096931840"}], "id": "1189367802647515141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Da7M74HMiS", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/encuentra-a-su-hermano-sin-vida-en-valladolid-el-tercer-caso-de-octubre", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/encuen\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/encuentra-a-su-hermano-sin-vida-en-valladolid-el-tercer-caso-de-octubre"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "Valladolid"}]}, "text": "El hermano del joven de 21 a\u00f1os vio el cuerpo sin vida. Es el tercer suicida del mes en #Valladolid. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\n*L\u00ednea gratuita de apoyo a la salud mental: 01-800-00-00-779.\nhttps://t.co/Da7M74HMiS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189320077742628865"], "created_at": "2019-10-29T23:16:17.000Z", "author_id": "112770875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189320077742628865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "eu n\u00e3o acredito que o Lula atendeu o interfone da casa do Bolsonaro e deixou o suspeito de matar a Marielle entrar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189344715210219520"], "created_at": "2019-10-30T00:54:11.000Z", "author_id": "53571393", "public_metrics": {"retweet_count": 4219, "reply_count": 76, "like_count": 15864, "quote_count": 254}, "id": "1189344715210219520"}, {"text": "Los zurdos que piden redistribuci\u00f3n de la riqueza y despu\u00e9s evaden impuestos o afanan de las arcas p\u00fablicas son como esos loquitos que arman un culto suicida y se arrepienten cuando todos los dem\u00e1s se pasan a s\u00ed mismos a valores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189271210426798081"], "created_at": "2019-10-29T20:02:06.000Z", "author_id": "860699370961981440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "id": "1189271210426798081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/kQwVhF6SA6", "expanded_url": "http://ow.ly/pKOx30pNIBj", "display_url": "ow.ly/pKOx30pNIBj"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BbQijl8i6f", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1189331122951458818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbQijl8i6f", "media_key": "3_1189331121613479941"}]}, "text": "El abogado de Alejandro Toledo entreg\u00f3 un informe m\u00e9dico a la justicia de EE.UU. en el que advierte del estado de salud del expresidente. El documento resalta que el exgobernante padece dificultades para comer, temblores, p\u00e9rdida de memoria, entre otros \u25ba https://t.co/kQwVhF6SA6 https://t.co/BbQijl8i6f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189331122951458818"], "created_at": "2019-10-30T00:00:11.000Z", "author_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 185, "like_count": 37, "quote_count": 23}, "id": "1189331122951458818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"], "created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "author_id": "1157693379729399808", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "id": "1185628290071060485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}]}, "text": "o Marcos morreu mesmo???? pq isso n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a vei, n\u00e3o d\u00e1 pra digerir isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189308537257824258"], "created_at": "2019-10-29T22:30:26.000Z", "author_id": "840018172950507521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1189308537257824258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman -"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/itnEjT4K5H", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/todo-mundo-gostaria-de-passar-uma-tarde-com-um-principe-diz-bolsonaro-apos-jantar-com-bin-salman-1-24048054?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/todo-mun\u2026", "title": "'Todo mundo gostaria de passar uma tarde com um pr\u00edncipe', diz Bolsonaro ap\u00f3s jantar com Bin Salman", "description": "Pr\u00edncipe herdeiro saudita foi apontado por peritos da ONU como suspeito de ter ordenado o assassinato do jornalista Jamal Khashoggi, em outubro de 2018", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/todo-mundo-gostaria-de-passar-uma-tarde-com-um-principe-diz-bolsonaro-apos-jantar-com-bin-salman-1-24048054?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "'Todo mundo gostaria de passar uma tarde com um pr\u00edncipe', diz Bolsonaro ap\u00f3s jantar com Bin Salman - Bolsonaro, na verdade, passou a tarde c/ ditador que manda esquartejar jornalista, imp\u00f5e Apartheid contra mulheres e gays e pro\u00edbe sinagogas e igrejas https://t.co/itnEjT4K5H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189179583033217024"], "created_at": "2019-10-29T13:58:01.000Z", "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 1914, "reply_count": 782, "like_count": 11086, "quote_count": 207}, "id": "1189179583033217024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Pregunta: No es suicida que Macri cumpla su mandato?\nQuedara alg\u00fan peso para el 10 de diciembre?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189367139033063424"], "created_at": "2019-10-30T02:23:17.000Z", "author_id": "3402023547", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189367139033063424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Laureta"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Karola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EuDaniloMello", "id": "1014098161"}]}, "text": "@EuDaniloMello Laureta e Karola, DUAS CHACOTAS, que o digam kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189366255020625921"], "created_at": "2019-10-30T02:19:47.000Z", "author_id": "67656004", "in_reply_to_user_id": "1014098161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189336473918566401"}], "id": "1189366255020625921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "carlos lacerda"}]}, "text": "ok eu sei que carlos lacerda n\u00e3o morreu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189365075083218944"], "created_at": "2019-10-30T02:15:05.000Z", "author_id": "3385203592", "in_reply_to_user_id": "3385203592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189364931621249026"}], "id": "1189365075083218944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188601078230802434"], "created_at": "2019-10-27T23:39:14.000Z", "author_id": "1624204429", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "id": "1188601078230802434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "tomoyo"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "sakura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Celticmoorish", "id": "81164869"}]}, "text": "@Celticmoorish Eu por acaso percebi a rela\u00e7\u00e3o delas \ud83d\ude02 mesmo na sakura, lembro-me de na escola dizer a 1 amiga \"a tomoyo gosta da sakura\" \"mas sao as 2 raparigas!\" \"mas ela cora quando est\u00e1 com a sakura e nos desenhos animados isso significa que est\u00e1s apaixonada!\" e isto n nos fez mal nenhum \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189363634297806848"], "created_at": "2019-10-30T02:09:22.000Z", "author_id": "362798169", "in_reply_to_user_id": "81164869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189362032669274114"}], "id": "1189363634297806848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4199, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3Ty05mdH95", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk#.Xbjy7kix7SA.twitter", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/3Ty05mdH95", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189365938589597696"], "created_at": "2019-10-30T02:18:31.000Z", "author_id": "216913421", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1189365938589597696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3135, "type": "Person", "normalized_text": "Vereadora"}]}, "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que se tenta associar o Bolsonaro ao assassinato da Vereadora.Tenta-se enlamear o nome dele com suspei\u00e7\u00f5es infundadas.\nSabe-se que isso n\u00e3o tem o menor fundamento,mas o neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 descobrir quem matou,mas sim derrub\u00e1-lo a qualquer custo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189339173678960642"], "created_at": "2019-10-30T00:32:10.000Z", "author_id": "136488978", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1189339173678960642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Final de semana: Queiroz se queixando que n\u00e3o tem a mesma prote\u00e7\u00e3o que o Ad\u00e9lio Bispo (o esfaqueador do Bolsonaro).\n\nTer\u00e7a: policial que matou Marielle coloca o Bolsonaro (e o Carluxo) na linha temporal do crime.\n\nO que \u00e9 preciso mais pra tirar do Bolsonaro do poder?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189346022855708672"], "created_at": "2019-10-30T00:59:23.000Z", "author_id": "836724180", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1189346022855708672"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "Goian\u00e9sia, Brasil", "id": "cc2bb6dd83d99dac"}, {"full_name": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Brasil", "id": "6084978d66cca3ac"}]}, "errors": [{"resource_id": "1189389588479037441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189389588479037441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189389588479037441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188853118567505920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188853118567505920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188853118567505920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189359763777302528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189359763777302528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189359763777302528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189379424304664577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189379424304664577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189379424304664577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189219285064765441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189219285064765441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189219285064765441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "129209814", "value": "129209814", "detail": "User has been suspended: [129209814].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189381098675036162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189381098675036162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189381098675036162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4374390616", "value": "4374390616", "detail": "User has been suspended: [4374390616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189280242374004736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189280242374004736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189280242374004736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1305985862", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1305985862].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1305985862", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "716089980406378496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [716089980406378496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "716089980406378496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "70758883", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [70758883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "70758883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189376930040209408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189376930040209408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189376930040209408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155987931342917645", "value": "1155987931342917645", "detail": "User has been suspended: [1155987931342917645].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189254349693714432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189254349693714432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189254349693714432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189255235312771074", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189255235312771074", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189255235312771074].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189374044962996224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189374044962996224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189374044962996224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "275241130", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [275241130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "275241130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189373863727157249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189373863727157249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189373863727157249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "811631329334951936", "value": "811631329334951936", "detail": "User has been suspended: [811631329334951936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188483930154000389", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188483930154000389", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188483930154000389].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4068779758", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4068779758].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4068779758", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189368699364560896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189368699364560896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189368699364560896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015342794641170437", "value": "1015342794641170437", "detail": "User has been suspended: [1015342794641170437].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189364014264004608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189364014264004608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189364014264004608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157622618494832645", "value": "1157622618494832645", "detail": "User has been suspended: [1157622618494832645].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189357282926182401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189357282926182401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189357282926182401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "287253105", "value": "287253105", "detail": "User has been suspended: [287253105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189334142938472454", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189334142938472454", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189334142938472454].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189365272160931841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189365272160931841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189365272160931841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189391970684329984", "oldest_id": "1189366002812948485", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x5er5i8jglf66f0t8vsc307el"}}