{"data": [{"author_id": "4520493372", "edit_history_tweet_ids": ["1172197033211547655"], "id": "1172197033211547655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172156181038718976"}], "created_at": "2019-09-12T17:15:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "Celular"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "suicidio"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Edomex"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7574, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AjuaaNoticiasMx", "id": "50718224"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9qQJcFc6qy", "expanded_url": "http://ajuaa.com/?p=169851", "display_url": "ajuaa.com/?p=169851"}]}, "text": "RT @AjuaaNoticiasMx: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/9qQJcFc6qy #Celular #suicidio #Edomex https\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2252957198", "edit_history_tweet_ids": ["1172197027645730816"], "id": "1172197027645730816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172196680680316928"}], "created_at": "2019-09-12T17:15:24.000Z", "text": "RT @OaxacaPrensa: Ni\u00f1a se suicida al interior de su vivienda en Tlacolula https://t.co/uzSgNpiGBG", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uzSgNpiGBG", "expanded_url": "https://oaxacaprensa.com.mx/nina-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-tlacolula/", "display_url": "oaxacaprensa.com.mx/nina-se-suicid\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260381399", "in_reply_to_user_id": "137908875", "edit_history_tweet_ids": ["1172196952559235072"], "id": "1172196952559235072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172124415011774465"}], "created_at": "2019-09-12T17:15:06.000Z", "text": "@ClaudiaLopez No entiendo qu\u00e9 asesores de campa\u00f1a suicida es que tiene usted. Menos se entiende su actitud autodestructiva y burlona ante el disenso. Si quiere ganar s\u00f3lo tiene que hacer una cosa simple: hacer lo que haya que hacer por devolverle a la ciudadan\u00eda el metro subterr\u00e1neo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171919807018651649", "edit_history_tweet_ids": ["1172196926898548736"], "id": "1172196926898548736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "created_at": "2019-09-12T17:15:00.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974658386", "edit_history_tweet_ids": ["1172196814151462912"], "id": "1172196814151462912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T17:14:33.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839761532", "in_reply_to_user_id": "1167119100", "edit_history_tweet_ids": ["1172196781184167936"], "id": "1172196781184167936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172194807256702976"}], "created_at": "2019-09-12T17:14:25.000Z", "text": "@Kike94M @cantabriaball @Spaniard2002 \u00bfNadie? Podemos s\u00ed est\u00e1 de acuerdo en dejar que menores se puedan someter a esa cirug\u00eda y sin permiso de sus padres: \nhttps://t.co/JSf5MHOAeG\nPto.54 https://t.co/ccwJepTfMg\nTe sorprender\u00eda la gente trans que se suicida despues de someterse al cambio de sexo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "Spaniard2002", "id": "1089183333018415105"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/JSf5MHOAeG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/sociedad/2017/09/19/59c16f1f46163fd15d8b4584.html", "display_url": "elmundo.es/sociedad/2017/\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/ccwJepTfMg", "expanded_url": "https://podemos.info/materia/ninos-ninas-adolescentes/", "display_url": "podemos.info/materia/ninos-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038629380", "edit_history_tweet_ids": ["1172196680680316928"], "id": "1172196680680316928", "created_at": "2019-09-12T17:14:01.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida al interior de su vivienda en Tlacolula https://t.co/uzSgNpiGBG", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.32, "type": "Place", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uzSgNpiGBG", "expanded_url": "https://oaxacaprensa.com.mx/nina-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-tlacolula/", "display_url": "oaxacaprensa.com.mx/nina-se-suicid\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230601185", "edit_history_tweet_ids": ["1172196624182972419"], "id": "1172196624182972419", "created_at": "2019-09-12T17:13:48.000Z", "text": "O \ud83d\udc00 se suicidou se\ud83d\ude33\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/lBnja0pYIs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/lBnja0pYIs", "expanded_url": "https://giphy.com/gifs/he-tried-to-enter-the-ceiling-WU7DWO7ijBpJp33FC8", "display_url": "giphy.com/gifs/he-tried-\u2026"}]}}, {"author_id": "125412948", "edit_history_tweet_ids": ["1172196618885574657"], "id": "1172196618885574657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:13:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3387978147", "in_reply_to_user_id": "2925892831", "edit_history_tweet_ids": ["1172196509892431874"], "id": "1172196509892431874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172059802417139712"}], "created_at": "2019-09-12T17:13:20.000Z", "text": "@zaninixx ouvi uns boatos q ele se matou... mas n sei se \u00e9 vdd", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zaninixx", "id": "1300423993535672321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604848383", "edit_history_tweet_ids": ["1172196441344925701"], "id": "1172196441344925701", "created_at": "2019-09-12T17:13:04.000Z", "text": "Eu SEMPRE vou na frente \n\nAcho que sou meio suicida https://t.co/4wduw4Neo7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/4wduw4Neo7", "expanded_url": "https://twitter.com/TradeLyn18/status/1172182267462111232", "display_url": "twitter.com/TradeLyn18/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "875274165674233856", "edit_history_tweet_ids": ["1172196417760387072"], "id": "1172196417760387072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:12:59.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208495731", "edit_history_tweet_ids": ["1172196278018760704"], "id": "1172196278018760704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:12:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079139781957898241", "edit_history_tweet_ids": ["1172195892721594369"], "id": "1172195892721594369", "created_at": "2019-09-12T17:10:53.000Z", "text": "Acho que aquela mo\u00e7a se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239486395", "edit_history_tweet_ids": ["1172195875487125504"], "id": "1172195875487125504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181408434933762"}], "created_at": "2019-09-12T17:10:49.000Z", "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed... https://t.co/bekDs36Jvi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bekDs36Jvi", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs36Jvi", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184200614", "edit_history_tweet_ids": ["1172195857241739265"], "id": "1172195857241739265", "created_at": "2019-09-12T17:10:45.000Z", "text": "Elenco do Filme Esquadr\u00e3o Suicida 2! https://t.co/LCyyOsjJHy", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/LCyyOsjJHy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Ua0mSl0is/?igshid=hovvxznn3xyv", "display_url": "instagram.com/p/B2Ua0mSl0is/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120111800626896896", "edit_history_tweet_ids": ["1172195833946787841"], "id": "1172195833946787841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "created_at": "2019-09-12T17:10:39.000Z", "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773268919910031361", "edit_history_tweet_ids": ["1172195722986500097"], "id": "1172195722986500097", "created_at": "2019-09-12T17:10:13.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim num grau que eu n\u00e3o sei explicar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346643636", "edit_history_tweet_ids": ["1172195335248207872"], "id": "1172195335248207872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171823967486795776"}], "created_at": "2019-09-12T17:08:40.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: @jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "496095470", "edit_history_tweet_ids": ["1172195278830604296"], "id": "1172195278830604296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:08:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2830270253", "edit_history_tweet_ids": ["1172195099389956100"], "id": "1172195099389956100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:07:44.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808810023572951040", "edit_history_tweet_ids": ["1172195080876240901"], "id": "1172195080876240901", "created_at": "2019-09-12T17:07:40.000Z", "text": "nos escolhemos ser Hipocrita, gay, racista, suicida, normal, ladrao e bolsonaro", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046102076743389184", "edit_history_tweet_ids": ["1172195030653685760"], "id": "1172195030653685760", "created_at": "2019-09-12T17:07:28.000Z", "text": "Jamel Myles, un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os de la ciudad de Denver, en el estado de Colorado, se suicido a causa del acoso escolar sufrido despu\u00e9s de anunciar d\u00edas antes en el colegio que era gay.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/SzchkemIMf https://t.co/ifkm5pSXMG", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Jamel Myles"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Denver"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Colorado"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/SzchkemIMf", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=9649", "display_url": "elclosetlgbt.com/?p=9649"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ifkm5pSXMG", "expanded_url": "https://twitter.com/CasaDeMunecasEC/status/1172195030653685760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifkm5pSXMG", "media_key": "3_1172195002681909251"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151471455", "edit_history_tweet_ids": ["1172194861124063233"], "id": "1172194861124063233", "created_at": "2019-09-12T17:06:47.000Z", "text": "Seg\u00fan los est\u00e1ndares de \"amor propio\" de Barbara de Regil, vengo siendo algo as\u00ed como una suicida en potencia...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "amor propio"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara de Regil"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470128030", "edit_history_tweet_ids": ["1172194777548414982"], "id": "1172194777548414982", "created_at": "2019-09-12T17:06:27.000Z", "text": "Que ganas de agarrarme a las pi\u00f1as con alguien que cree que un suicida no comenta que se va a matar, solo lo hace y listo. Que caso contrario, solo est\u00e1 llamando la atenci\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274132423", "in_reply_to_user_id": "274132423", "edit_history_tweet_ids": ["1172194751904399362"], "id": "1172194751904399362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635708065202178"}], "created_at": "2019-09-12T17:06:21.000Z", "text": "Meu pai do c\u00e9u a segunda e \u00faltima parte desse document\u00e1rio me deixou extremamente angustiado pq ao mesmo tempo que tudo parecia encaminhado pra culpa da garota ela n\u00e3o tinha a culpa total por tamb\u00e9m ser atormentada e suicida tal qual o namorado que ela fez se matar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980705971", "edit_history_tweet_ids": ["1172194739870949377"], "id": "1172194739870949377", "created_at": "2019-09-12T17:06:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "BlogViiish"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "MulherQuerendoDoce"}, {"start": 108, "end": 123, "tag": "CuidadoComOCao"}, {"start": 124, "end": 137, "tag": "NoCalcadoNao"}, {"start": 138, "end": 154, "tag": "PoleiroDeBanana"}, {"start": 188, "end": 207, "tag": "QuintaDeTremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 206, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaDeTremuraSDV"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/loVnBjROaf", "expanded_url": "https://www.blogviiish.com.br/2019/09/gato-suicida.html", "display_url": "blogviiish.com.br/2019/09/gato-s\u2026"}]}, "text": "Gato suicida https://t.co/loVnBjROaf #BlogViiish atualizado! O que temos de legal hoje: #MulherQuerendoDoce #CuidadoComOCao #NoCalcadoNao #PoleiroDeBanana e mais! acessa ae o blog ae!! :D #QuintaDeTremuraSDV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117509872336216065", "in_reply_to_user_id": "68873341", "edit_history_tweet_ids": ["1172194699538509824"], "id": "1172194699538509824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171636040253300738"}], "created_at": "2019-09-12T17:06:09.000Z", "text": "@_LauraDiMarco @CFKArgentina @fvallejoss @_LauraDiMarco @LaBelgrana @eltatoyoung @Edu_Aulicino @fargosi  pero la dama vallejos es tan trucha como su jefa la Doctora.\u00bfcuanta plata nos cuesta custodiar a ese mamarracho cuando va a Cuba? Alguien revivsa sus valijas? Sigue mal la ex suicida? Flor? https://t.co/s2ZYFmkSRD", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "fvallejoss", "id": "301492316"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "eltatoyoung", "id": "147379436"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "Edu_Aulicino", "id": "908508895940923393"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/s2ZYFmkSRD", "expanded_url": "https://twitter.com/OlceseJuan/status/1172194699538509824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2ZYFmkSRD", "media_key": "16_1172194690172633093"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29679074", "edit_history_tweet_ids": ["1172194661336834050"], "id": "1172194661336834050", "created_at": "2019-09-12T17:06:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "suicidio"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "SUCESOS"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "SUCESOS"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zF0fApgIYb", "expanded_url": "https://bit.ly/2kdRlOC", "display_url": "bit.ly/2kdRlOC"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/J80c22u0Ps", "expanded_url": "https://twitter.com/don_Diario/status/1172194661336834050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J80c22u0Ps", "media_key": "3_1172091593509261312"}]}, "text": "\ud83c\udfa5 La dureza de las im\u00e1genes puede herir su sensibilidad: \u00a1Una mujer se suicida en directo! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\n\nhttps://t.co/zF0fApgIYb\n\n#VideoViral #suicidio #SUCESOS https://t.co/J80c22u0Ps", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329501112", "edit_history_tweet_ids": ["1172194644920360960"], "id": "1172194644920360960", "created_at": "2019-09-12T17:05:56.000Z", "text": "...i bulli... rifiuti della societ\u00e0!\nhttps://t.co/sePyABlFfN https://t.co/sePyABlFfN", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/sePyABlFfN", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/esteri/ragazza\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sePyABlFfN", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/esteri/ragazza\u2026"}]}}, {"author_id": "1143575936945860608", "edit_history_tweet_ids": ["1172194528381607936"], "id": "1172194528381607936", "created_at": "2019-09-12T17:05:28.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de intentar matar a su expareja por segunda\u00a0ocasi\u00f3n https://t.co/SWO1x0jAGn https://t.co/WEEcNutEqB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SWO1x0jAGn", "expanded_url": "https://puntofocalrd.com/index.php/2019/08/31/hombre-se-suicida-luego-de-intentar-matar-a-su-expareja-por-segunda-ocasion-jd13980900/", "display_url": "puntofocalrd.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WEEcNutEqB", "expanded_url": "https://twitter.com/puntofocalrd/status/1172194528381607936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEEcNutEqB", "media_key": "3_1172194526624198662"}]}}, {"author_id": "833273803836895232", "edit_history_tweet_ids": ["1172194417945587712"], "id": "1172194417945587712", "created_at": "2019-09-12T17:05:02.000Z", "text": "quando o amor da sua vida \u00e9 suicida e voc\u00ea paran\u00f3ica https://t.co/wlkt9ga3mF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/wlkt9ga3mF", "expanded_url": "https://twitter.com/tonsagitarius/status/1172194417945587712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlkt9ga3mF", "media_key": "3_1172194406658641922"}]}}, {"author_id": "852037735833509890", "edit_history_tweet_ids": ["1172194414158123008"], "id": "1172194414158123008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T17:05:01.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80292505", "edit_history_tweet_ids": ["1172194344729792513"], "id": "1172194344729792513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T17:04:44.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156537447", "edit_history_tweet_ids": ["1172194295882932225"], "id": "1172194295882932225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}], "created_at": "2019-09-12T17:04:33.000Z", "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234792665", "edit_history_tweet_ids": ["1172194279701340161"], "id": "1172194279701340161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T17:04:29.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015931300", "edit_history_tweet_ids": ["1172194247065427969"], "id": "1172194247065427969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "created_at": "2019-09-12T17:04:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015931300", "edit_history_tweet_ids": ["1172194220846845956"], "id": "1172194220846845956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "created_at": "2019-09-12T17:04:15.000Z", "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109644198", "edit_history_tweet_ids": ["1172193842612752384"], "id": "1172193842612752384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T17:02:45.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820487964", "edit_history_tweet_ids": ["1172193792386109443"], "id": "1172193792386109443", "created_at": "2019-09-12T17:02:33.000Z", "text": "En 1979, Ron se convierte en el primer polic\u00eda negro de Colorado Springs, pero sus superiores no le reciben de buen grado. Ron y su compa\u00f1ero Flip, jud\u00edo, afrontan una misi\u00f3n casi suicida: infiltrarse en el Ku Klux Klan local y desmantelarlo. https://t.co/mN3zGp189r", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Colorado Springs"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Flip"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.7224, "type": "Organization", "normalized_text": "Ku Klux Klan"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/mN3zGp189r", "expanded_url": "https://twitter.com/skyelsalvador/status/1172193792386109443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mN3zGp189r", "media_key": "3_1172193784723062784"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123331105782943744", "edit_history_tweet_ids": ["1172193617676558337"], "id": "1172193617676558337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "created_at": "2019-09-12T17:01:51.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317841354", "edit_history_tweet_ids": ["1172193612056223745"], "id": "1172193612056223745", "created_at": "2019-09-12T17:01:50.000Z", "text": "\"S\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/t2YA3EifRN", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/t2YA3EifRN", "expanded_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/", "display_url": "jotapov.com/2019/09/12/299\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2179587741", "edit_history_tweet_ids": ["1172193610579808259"], "id": "1172193610579808259", "created_at": "2019-09-12T17:01:49.000Z", "text": "Como podem brincar com um fato terrorista que matou milhares de pessoas, incluindo bombeiros, policiais e volunt\u00e1rios al\u00e9m das pessoas que se encontravam nas torres? Por que as pessoas eram americanas? Se fossem de outra nacionalidade haveria como\u00e7\u00e3o?  Triste. https://t.co/kgfPZO9oo3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/kgfPZO9oo3", "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1171935056086085632", "display_url": "twitter.com/RaquelBlak/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "926437912237019138", "edit_history_tweet_ids": ["1172193609480728577"], "id": "1172193609480728577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172193153748799489"}], "created_at": "2019-09-12T17:01:49.000Z", "text": "RT @PaolaRojas: Ten\u00eda ocho a\u00f1os y seg\u00fan sus padres nunca mostr\u00f3 signos de depresi\u00f3n https://t.co/6eNxxfxezE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6eNxxfxezE", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12D1", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12D1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597032389", "edit_history_tweet_ids": ["1172193539096285184"], "id": "1172193539096285184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T17:01:32.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106629615886446592", "edit_history_tweet_ids": ["1172193515796914177"], "id": "1172193515796914177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:01:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914459072946204672", "edit_history_tweet_ids": ["1172193464030773248"], "id": "1172193464030773248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T17:01:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163960992", "edit_history_tweet_ids": ["1172193388373979137"], "id": "1172193388373979137", "created_at": "2019-09-12T17:00:56.000Z", "text": "Totalmente conmocionada con esta noticia... \n\nUn pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/pFBAfd1jPT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pFBAfd1jPT", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190912/suicidio-jarrid-wilson-pastor-iglesia-california-ayuda-enfermos-depresion-7630580?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190912/suicidio-jarrid-wilson-pastor-iglesia-california-ayuda-enfermos-depresion-7630580?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}}, {"author_id": "4850944096", "edit_history_tweet_ids": ["1172193345160040449"], "id": "1172193345160040449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T17:00:46.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100555966", "edit_history_tweet_ids": ["1172193303087001602"], "id": "1172193303087001602", "created_at": "2019-09-12T17:00:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Paraguay"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Solano L\u00f3pez"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8832, "type": "Place", "normalized_text": "Las Condes"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.8447, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DMGPwwbt80", "expanded_url": "https://twitter.com/RiveraNotario/status/1172193303087001602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMGPwwbt80", "media_key": "3_1172193290059505664"}]}, "text": "Busto a Solano L\u00f3pez en la Plaza #Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe de Las Condes ~ Buena onda con Paraguay, pero curioso celebrar al tipo que inici\u00f3 una guerra suicida contra Argentina y Brasil al mismo tiempo, la que diezm\u00f3 a la poblaci\u00f3n paraguaya y obviamente perdieron (si, tambi\u00e9n estaba Uruguay) https://t.co/DMGPwwbt80", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051527605407617025", "edit_history_tweet_ids": ["1172193297491812354"], "id": "1172193297491812354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "created_at": "2019-09-12T17:00:35.000Z", "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764838865", "edit_history_tweet_ids": ["1172193292479545345"], "id": "1172193292479545345", "created_at": "2019-09-12T17:00:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Nogales"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/AJ90pt5gOg", "expanded_url": "http://ow.ly/Pkly30pwrXu", "display_url": "ow.ly/Pkly30pwrXu"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OTsGMkrny7", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariodeson/status/1172193292479545345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTsGMkrny7", "media_key": "3_1172193290898354182"}]}, "text": "Tragedia: Adolescente se suicida #Nogales  https://t.co/AJ90pt5gOg https://t.co/OTsGMkrny7", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95257207", "edit_history_tweet_ids": ["1172193153748799489"], "id": "1172193153748799489", "created_at": "2019-09-12T17:00:00.000Z", "text": "Ten\u00eda ocho a\u00f1os y seg\u00fan sus padres nunca mostr\u00f3 signos de depresi\u00f3n https://t.co/6eNxxfxezE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6eNxxfxezE", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12D1", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12D1"}]}}, {"author_id": "2416284834", "edit_history_tweet_ids": ["1172193151299121152"], "id": "1172193151299121152", "created_at": "2019-09-12T17:00:00.000Z", "text": "Ten\u00eda ocho a\u00f1os y seg\u00fan sus padres nunca mostr\u00f3 signos de depresi\u00f3n https://t.co/ZV4bcfYOcr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ZV4bcfYOcr", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12D1", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12D1"}]}}, {"author_id": "1086343886761529345", "edit_history_tweet_ids": ["1172193081468342272"], "id": "1172193081468342272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:59:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105605180987457536", "edit_history_tweet_ids": ["1172193065710358530"], "id": "1172193065710358530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "created_at": "2019-09-12T16:59:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935062681", "edit_history_tweet_ids": ["1172193023222042624"], "id": "1172193023222042624", "created_at": "2019-09-12T16:59:29.000Z", "text": "Se il PD vota proporzionale e riduzione dei parlamentari, con Renzi dietro l'angolo... in un colpo solo si suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018965627405561857", "edit_history_tweet_ids": ["1172193019413585923"], "id": "1172193019413585923", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171880243545759744"}], "created_at": "2019-09-12T16:59:28.000Z", "text": "En cualquier momento se suicida. https://t.co/KEAp10uIHD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/KEAp10uIHD", "expanded_url": "https://twitter.com/dongo_francisco/status/1171880243545759744", "display_url": "twitter.com/dongo_francisc\u2026"}]}}, {"author_id": "3054357467", "edit_history_tweet_ids": ["1172193005333307393"], "id": "1172193005333307393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "created_at": "2019-09-12T16:59:25.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069086821341192192", "in_reply_to_user_id": "91670522", "edit_history_tweet_ids": ["1172192827742281732"], "id": "1172192827742281732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171858218018099201"}], "created_at": "2019-09-12T16:58:43.000Z", "text": "@JManjarrez @lopezobrador_ L\u00f3pez se va a ba\u00f1ar en sangre durante su sexenio, no va a haber obra en los Estados, y los derechos universales no ser\u00e1n cubiertos por la suicida austeridad republicana.\nNo es pron\u00f3stico,  ya est\u00e1 ocurriendo y va a empeorar. \nNer\u00f3n en acci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JManjarrez", "id": "1314455052866777088"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52764532", "in_reply_to_user_id": "52764532", "edit_history_tweet_ids": ["1172192682355150848"], "id": "1172192682355150848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172192420374728704"}], "created_at": "2019-09-12T16:58:08.000Z", "text": "ou chamar todo mundo pra assistir batman vs superman com coment\u00e1rios do zack snyder, depois Liga da justi\u00e7a e por mim esquadr\u00e3o suicida\nquem aguentar por mais tempo e eleito presidente/prefeito/governador", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "zack snyder"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113140791", "edit_history_tweet_ids": ["1172192638000357377"], "id": "1172192638000357377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:57.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908382537432657921", "edit_history_tweet_ids": ["1172192611614023681"], "id": "1172192611614023681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:51.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974486892791164928", "in_reply_to_user_id": "4219978611", "edit_history_tweet_ids": ["1172192564734304256"], "id": "1172192564734304256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172191211345633285"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:40.000Z", "text": "@ExpertoIgualdad En Argentina tambi\u00e9n hab\u00eda un n\u00famero de asistencia al hombre maltratado, poco difundido y que se elimin\u00f3 ante el auge de las agrupaciones feministas. Y la l\u00ednea de asistencia al suicida solo funciona en determinados d\u00edas y horarios.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ExpertoIgualdad", "id": "4219978611"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908382537432657921", "edit_history_tweet_ids": ["1172192522141126656"], "id": "1172192522141126656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172091524504535040"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:30.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853294583450673152", "edit_history_tweet_ids": ["1172192491698868224"], "id": "1172192491698868224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908382537432657921", "edit_history_tweet_ids": ["1172192433372827650"], "id": "1172192433372827650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172090842120695808"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:09.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del P\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4798214895", "edit_history_tweet_ids": ["1172192338166394885"], "id": "1172192338166394885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116423092711424"}], "created_at": "2019-09-12T16:56:46.000Z", "text": "RT @OficialSad: Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2688568704", "edit_history_tweet_ids": ["1172192316318191617"], "id": "1172192316318191617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T16:56:41.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49825011", "edit_history_tweet_ids": ["1172192307355037698"], "id": "1172192307355037698", "created_at": "2019-09-12T16:56:39.000Z", "text": "Capit\u00e3o Assum\u00e7\u00e3o se vale da imunidade parlamentar para dar a declara\u00e7\u00e3o. Chegou a dizer que \u201cpagaria mais\u201d. Suspeito matou mulher na frente da filha dele, de 4 anos. https://t.co/b3BbmEDgMx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/b3BbmEDgMx", "expanded_url": "https://jornaldebrasilia.com.br/nahorah/deputado-do-psl-oferece-r-10-mil-para-quem-matar-suspeito/", "display_url": "jornaldebrasilia.com.br/nahorah/deputa\u2026"}]}}, {"author_id": "567341530", "edit_history_tweet_ids": ["1172192261133807617"], "id": "1172192261133807617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "created_at": "2019-09-12T16:56:27.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912628475080658945", "edit_history_tweet_ids": ["1172192163272232960"], "id": "1172192163272232960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:56:04.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954734815127003136", "edit_history_tweet_ids": ["1172192079566516225"], "id": "1172192079566516225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172174662954037248"}], "created_at": "2019-09-12T16:55:44.000Z", "text": "RT @ToomLoleo: No dan risa los chistes de profesores y los de los del fondo, no sean esas personas que los comparten, inundan mi inicio sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ToomLoleo", "id": "857031960673353733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053734227492122624", "edit_history_tweet_ids": ["1172192003683229697"], "id": "1172192003683229697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116423092711424"}], "created_at": "2019-09-12T16:55:26.000Z", "text": "RT @OficialSad: Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2732357923", "edit_history_tweet_ids": ["1172191790767726592"], "id": "1172191790767726592", "created_at": "2019-09-12T16:54:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 115, "username": "HTlacolula", "id": "1081970326894866433"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "HA_Tlacolula", "id": "821798261916913668"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "Oaxaca_9_1_1", "id": "818856523371659268"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/jhdFimhHxf", "expanded_url": "https://twitter.com/LagarrapataS22/status/1172191790767726592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhdFimhHxf", "media_key": "3_1172191780542062593"}]}, "text": "Por rega\u00f1o de sus padres, menor se suicida en su vivienda #Tlacolula de Matamoros, #Oaxaca. \ud83d\udcf8 Cortes\u00eda  @HTlacolula @HA_Tlacolula @Oaxaca_9_1_1 https://t.co/jhdFimhHxf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351697664", "edit_history_tweet_ids": ["1172191635079409666"], "id": "1172191635079409666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:53:58.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4883497887", "in_reply_to_user_id": "48576339", "edit_history_tweet_ids": ["1172191554951426054"], "id": "1172191554951426054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172165938944335875"}], "created_at": "2019-09-12T16:53:39.000Z", "text": "@Jimmyenlanada @meiermq Solo succionaba el falo del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312954857", "edit_history_tweet_ids": ["1172191538304233474"], "id": "1172191538304233474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T16:53:35.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826258405035761664", "edit_history_tweet_ids": ["1172191437259268096"], "id": "1172191437259268096", "created_at": "2019-09-12T16:53:11.000Z", "text": "Hombre se suicida al interior de su vivienda en Izalco\n\nhttps://t.co/kQrKtwViCt https://t.co/8kbih6gxbz", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Izalco"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kQrKtwViCt", "expanded_url": "https://diariolibresv.com/nacionales/2019/09/12/hombre-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-izalco/", "display_url": "diariolibresv.com/nacionales/201\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8kbih6gxbz", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolibresv/status/1172191437259268096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kbih6gxbz", "media_key": "3_1172191412487622656"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260370353", "edit_history_tweet_ids": ["1172191201187028993"], "id": "1172191201187028993", "created_at": "2019-09-12T16:52:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5497, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5VOD5nIjvD", "expanded_url": "http://ow.ly/Kf0230pwrOn", "display_url": "ow.ly/Kf0230pwrOn"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g3Y0IgD4UL", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1172191201187028993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3Y0IgD4UL", "media_key": "3_1172191193150754818"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular  \n#CDMX \ud83d\udea8 https://t.co/5VOD5nIjvD https://t.co/g3Y0IgD4UL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113514284665982977", "edit_history_tweet_ids": ["1172191011881308160"], "id": "1172191011881308160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "created_at": "2019-09-12T16:51:30.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908554813079560194", "edit_history_tweet_ids": ["1172190851138838528"], "id": "1172190851138838528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172190754975997953"}], "created_at": "2019-09-12T16:50:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7429, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WX7VEKVwl9", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1172190754975997953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WX7VEKVwl9", "media_key": "3_1172190744146259969"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Nacionales Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/WX7VEKVwl9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193050457", "edit_history_tweet_ids": ["1172190836043460608"], "id": "1172190836043460608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172190754975997953"}], "created_at": "2019-09-12T16:50:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7429, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WX7VEKVwl9", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1172190754975997953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WX7VEKVwl9", "media_key": "3_1172190744146259969"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Nacionales Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/WX7VEKVwl9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149451696273350656", "edit_history_tweet_ids": ["1172190767353335808"], "id": "1172190767353335808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361217648222209"}], "created_at": "2019-09-12T16:50:31.000Z", "text": "RT @CopMadrid: Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750421806", "in_reply_to_user_id": "2762520524", "edit_history_tweet_ids": ["1172190762466983937"], "id": "1172190762466983937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171915870974685184"}], "created_at": "2019-09-12T16:50:30.000Z", "text": "@daph_165 Veo el vaso medio vac\u00edo. No tengo suerte para nada. Seguro que no apruebo. Ella no me ama. El escuadr\u00f3n suicida no era tan mala. (135)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "daph_165", "id": "2762520524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077169598", "edit_history_tweet_ids": ["1172190754975997953"], "id": "1172190754975997953", "created_at": "2019-09-12T16:50:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WX7VEKVwl9", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1172190754975997953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WX7VEKVwl9", "media_key": "3_1172190744146259969"}]}, "text": "#Nacionales Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/WX7VEKVwl9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2258413721", "edit_history_tweet_ids": ["1172190656065867776"], "id": "1172190656065867776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T16:50:05.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146924348", "edit_history_tweet_ids": ["1172190648432234497"], "id": "1172190648432234497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "created_at": "2019-09-12T16:50:03.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365562058", "edit_history_tweet_ids": ["1172190499039563779"], "id": "1172190499039563779", "created_at": "2019-09-12T16:49:27.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile  via @El_Cooperante https://t.co/R9qc4ePPNJ", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R9qc4ePPNJ", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2737690554", "edit_history_tweet_ids": ["1172190470341939201"], "id": "1172190470341939201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172188616279224320"}], "created_at": "2019-09-12T16:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 41, "end": 51, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ppOtzYAV16", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tragedia-en-tlacolula-oaxaca-nina-se-suicida-en-su-vivienda/", "display_url": "elpinero.mx/tragedia-en-tl\u2026"}]}, "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nTragedia en #Tlacolula, #Oaxaca; ni\u00f1a se suicida en su vivienda\n\nhttps://t.co/ppOtzYAV16 https://t.co/nFYopGyy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284698137", "edit_history_tweet_ids": ["1172190460762370049"], "id": "1172190460762370049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T16:49:18.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103088900464132097", "edit_history_tweet_ids": ["1172190341035962369"], "id": "1172190341035962369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}], "created_at": "2019-09-12T16:48:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140928304", "edit_history_tweet_ids": ["1172190337160372225"], "id": "1172190337160372225", "created_at": "2019-09-12T16:48:49.000Z", "text": "Por motivo del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, participamos en Tu Casa Al D\u00eda. Hablamos de la importancia de la prevenci\u00f3n. Se realiz\u00f3 un llamado a la ciudadan\u00eda para estar al pendiente en detectar alguna conducta suicida. Prevenir los suicidios es una lucha de todos. https://t.co/FSL9pEtjZz", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 30, "end": 55, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Al"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FSL9pEtjZz", "expanded_url": "https://twitter.com/InsTemazcalli/status/1172190337160372225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSL9pEtjZz", "media_key": "3_1172190326754332673"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037529005937881088", "in_reply_to_user_id": "1164315925367185409", "edit_history_tweet_ids": ["1172190261532942337"], "id": "1172190261532942337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172189349783506944"}], "created_at": "2019-09-12T16:48:31.000Z", "text": "@samaralimareal PQ a hariany bajulou a gabi e rizia pra n\u00e3o ser votada. Ao contr\u00e1rio da P que se matou pra ganhar provas pra garantir sua imunidade e dependeu do sof\u00e1 pra ir na final . Sua fav \u00e9 sorrateira de merda ingrata falsa que deveria ser amiga da CAROL mesmo\nE SEQUER CHEGOU NA FINAL", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "gabi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106151722790121472", "in_reply_to_user_id": "1138450537261740033", "edit_history_tweet_ids": ["1172190249914654725"], "id": "1172190249914654725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172125268791701504"}], "created_at": "2019-09-12T16:48:28.000Z", "text": "@comely__lana @suicida_mne \u041e\u043d\u0438 \u0443\u0439\u0434\u0443\u0442 \u0441\u043e \u043c\u043d\u043e\u0439 \u0432 \u043c\u043e\u0433\u0438\u043b\u0443\u2764", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966590054708797440", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1172190167764996103"], "id": "1172190167764996103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172110029861920768"}], "created_at": "2019-09-12T16:48:08.000Z", "text": "@suicida_mne /\u0440\u0438\u0441\u0443\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0443\u0440\u043e\u043a\u0430\u0445/\n\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043b\u044f\u0442 ;)\n\u0444\u0430\u043d\u0444\u0438\u043a\u0438, \u0445\u0435\u0434\u043a\u0430\u043d\u043e\u043d\u044b \u043d\u0430 \u0443\u0440\u043e\u043a\u0430\u0445 \u044d\u0442\u043e \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u0435\u2728", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2424555740", "edit_history_tweet_ids": ["1172190089197379584"], "id": "1172190089197379584", "created_at": "2019-09-12T16:47:50.000Z", "text": "Matou uma garota de 18 anos e agora tentou se matar\n\nPena? De macho nojento igual voce n\u00e3o tenho NENHUMA! QUE MORRA", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560967269", "edit_history_tweet_ids": ["1172190085053374464"], "id": "1172190085053374464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:47:49.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "493983205", "edit_history_tweet_ids": ["1172189886109167617"], "id": "1172189886109167617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:47:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2419517701", "edit_history_tweet_ids": ["1172189744073195521"], "id": "1172189744073195521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "created_at": "2019-09-12T16:46:27.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806510064420974592", "edit_history_tweet_ids": ["1172189689245310977"], "id": "1172189689245310977", "created_at": "2019-09-12T16:46:14.000Z", "text": "La pelotuda de la lora estaba picoteando la bolsa de PEREJIL que dej\u00e9 en la mesa, re suicida y yo ah\u00ed \"FRANCINE PELOTUDA QU\u00c9 HACES TE QUER\u00c9S MORIR?!?!!!!\" jajj seguro en su mente de loro dijo \"s\u00ed gorda puta\".", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "PEREJIL"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860442944", "in_reply_to_user_id": "1044772503212740609", "edit_history_tweet_ids": ["1172189575839715329"], "id": "1172189575839715329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172189246960148480"}], "created_at": "2019-09-12T16:45:47.000Z", "text": "@_analauracm mas infelizmente ele tem problemas psicol\u00f3gicos e matou enquanto tava em surto n foi por maldade em si, eu fiquei bem triste tb pelo cachorrinho mas ficaria mais triste se ele morresse por isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_analauracm", "id": "1044772503212740609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3245722859", "in_reply_to_user_id": "3245722859", "edit_history_tweet_ids": ["1172189550975881217"], "id": "1172189550975881217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172148334334812161"}], "created_at": "2019-09-12T16:45:41.000Z", "text": "\ud83d\udca5 Fleabag\n\nUma com\u00e9dia narrada por uma protagonista sem nome que est\u00e1 passando pelo luto de uma amiga (que acidentalmente se matou) e tentando lidar com a culpa que sente sobre isso. Te faz rir, mas tamb\u00e9m toca as partes que doem. https://t.co/9MbhmywQVW", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "Fleabag"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9MbhmywQVW", "expanded_url": "https://twitter.com/fritinhadasilva/status/1172189550975881217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MbhmywQVW", "media_key": "3_1172189520680443904"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892797704971190272", "edit_history_tweet_ids": ["1172189517689708544"], "id": "1172189517689708544", "created_at": "2019-09-12T16:45:33.000Z", "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida \ud83d\udd75\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc08", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2831529055", "edit_history_tweet_ids": ["1172189408562487298"], "id": "1172189408562487298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "created_at": "2019-09-12T16:45:07.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65248036", "in_reply_to_user_id": "160348257", "edit_history_tweet_ids": ["1172189392166936577"], "id": "1172189392166936577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172182786825969664"}], "created_at": "2019-09-12T16:45:03.000Z", "text": "@serrotvsky @teeurano @gcralves28 Todas as minhas tentativas de suic\u00eddio ocorreram depois de algu\u00e9m me chamar no Inbox por que estavam preocupadas com meu estado de sa\u00fade e acabaram falando alguma coisa errada por n\u00e3o ter treinamento para lidar com uma pessoa suicida de verdade.", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Inbox"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "teeurano", "id": "25313823"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2831115402", "edit_history_tweet_ids": ["1172189112125685760"], "id": "1172189112125685760", "created_at": "2019-09-12T16:43:57.000Z", "text": "Se suicida ni\u00f1o de 8 a\u00f1os porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular - https://t.co/TGuua6BTxd https://t.co/XArdO6RvZO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TGuua6BTxd", "expanded_url": "https://verazinforma.com/nacional/se-suicida-nino-de-8-anos-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "verazinforma.com/nacional/se-su\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XArdO6RvZO", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1172189112125685760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XArdO6RvZO", "media_key": "3_1172189110712164352"}]}}, {"author_id": "706800088597831680", "edit_history_tweet_ids": ["1172189029498064896"], "id": "1172189029498064896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:43:37.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004334196062605312", "edit_history_tweet_ids": ["1172188856634023937"], "id": "1172188856634023937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "created_at": "2019-09-12T16:42:56.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014019931896152064", "edit_history_tweet_ids": ["1172188831350738949"], "id": "1172188831350738949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:42:50.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76232882", "edit_history_tweet_ids": ["1172188616279224320"], "id": "1172188616279224320", "created_at": "2019-09-12T16:41:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ppOtzYAV16", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tragedia-en-tlacolula-oaxaca-nina-se-suicida-en-su-vivienda/", "display_url": "elpinero.mx/tragedia-en-tl\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nFYopGyyzz", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1172188616279224320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFYopGyyzz", "media_key": "3_1172188612630175744"}]}, "text": "#POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nTragedia en #Tlacolula, #Oaxaca; ni\u00f1a se suicida en su vivienda\n\nhttps://t.co/ppOtzYAV16 https://t.co/nFYopGyyzz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339184233", "edit_history_tweet_ids": ["1172188537745235971"], "id": "1172188537745235971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:41:40.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056598099622268929", "edit_history_tweet_ids": ["1172188511946125312"], "id": "1172188511946125312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172169967854346240"}], "created_at": "2019-09-12T16:41:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "HoyxHoyMadrid", "id": "633588380"}]}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcfb Hoy hemos acudido a @HoyxHoyMadrid para hablar de la prevenci\u00f3n del #suicidio y de la Guia para familiares en duelo por\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872911275952664579", "edit_history_tweet_ids": ["1172188315757490177"], "id": "1172188315757490177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "created_at": "2019-09-12T16:40:47.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3057068843", "edit_history_tweet_ids": ["1172188247725891585"], "id": "1172188247725891585", "created_at": "2019-09-12T16:40:31.000Z", "text": "Hay una escena en como dice el dicho que se parece a la de Por 13 razones igualito cuando Hannah se suicida incluso la ba\u00f1era y las cuchillas man", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304269123", "edit_history_tweet_ids": ["1172188227253559298"], "id": "1172188227253559298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172177498186145792"}], "created_at": "2019-09-12T16:40:26.000Z", "text": "Bien por ti Gallardo, pero hoy nuestro \u00edcono si puede te \"suicida\"!!! https://t.co/6Gyf3yDRY2", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6Gyf3yDRY2", "expanded_url": "https://twitter.com/TodoRiver28/status/1172177498186145792", "display_url": "twitter.com/TodoRiver28/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2151885536", "edit_history_tweet_ids": ["1172188204600123392"], "id": "1172188204600123392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172164272648085504"}], "created_at": "2019-09-12T16:40:20.000Z", "text": "RT @KolaShyler: @StefydeShy Bello como siempre, el suicida xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3374698973", "edit_history_tweet_ids": ["1172188194068140032"], "id": "1172188194068140032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "created_at": "2019-09-12T16:40:18.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330594520", "edit_history_tweet_ids": ["1172187959040385025"], "id": "1172187959040385025", "created_at": "2019-09-12T16:39:22.000Z", "text": "querer conocerme es un acto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254517436", "in_reply_to_user_id": "2169128736", "edit_history_tweet_ids": ["1172187743990034434"], "id": "1172187743990034434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172187438262968326"}], "created_at": "2019-09-12T16:38:31.000Z", "text": "@ChinaBelisaria No se si deseo suicida. Pero sue\u00f1o y bostezo son buenos par\u00e1metros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChinaBelisaria", "id": "2169128736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2252957198", "edit_history_tweet_ids": ["1172187713228943360"], "id": "1172187713228943360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172186386226647042"}], "created_at": "2019-09-12T16:38:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8255, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.372, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OaxacaesNoticia", "id": "3057008351"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SvPaGvDeZa", "expanded_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-menor-se-suicida-en-su-vivienda-en-tlacolula-de-matamoros/", "display_url": "oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-me\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-menor-se-suicida-en-su-vivienda-en-tlacolula-de-matamoros/"}]}, "text": "RT @OaxacaesNoticia: Tras rega\u00f1o, menor se suicida en su vivienda en #Tlacolula de Matamoros, #Oaxaca  https://t.co/SvPaGvDeZa v\u00eda @Oaxacae\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50777248", "edit_history_tweet_ids": ["1172187575227944960"], "id": "1172187575227944960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "created_at": "2019-09-12T16:37:50.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2372908309", "edit_history_tweet_ids": ["1172187497734049797"], "id": "1172187497734049797", "created_at": "2019-09-12T16:37:32.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida\ud83c\udfb6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058049961517088768", "edit_history_tweet_ids": ["1172187488691138560"], "id": "1172187488691138560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172186889073451012"}], "created_at": "2019-09-12T16:37:30.000Z", "text": "RT @camiquint11: estoy en el colegio y me despejo aaaaa pero vuelvo a mi casa sola y soy una yegua suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camiquint11", "id": "3027504951"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020438235787550725", "edit_history_tweet_ids": ["1172187408697348102"], "id": "1172187408697348102", "created_at": "2019-09-12T16:37:11.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular https://t.co/j0ReolokvV https://t.co/uBcLW88eSC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/j0ReolokvV", "expanded_url": "https://k911noticias.com/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "k911noticias.com/nino-de-8-anos\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uBcLW88eSC", "expanded_url": "https://twitter.com/k911noticias/status/1172187408697348102/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uBcLW88eSC", "media_key": "3_1172187407082565633"}]}}, {"author_id": "525818419", "edit_history_tweet_ids": ["1172187405211852800"], "id": "1172187405211852800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:37:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "353585366", "edit_history_tweet_ids": ["1172187357283532807"], "id": "1172187357283532807", "created_at": "2019-09-12T16:36:58.000Z", "text": "Llegamos muy lejos con este nuevo vicio/ninera\n\nhttps://t.co/aiudnNNvnc https://t.co/aiudnNNvnc", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "ninera"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/aiudnNNvnc", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/policiacas/Nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular-en-CDMX-20190912-0047.html?utm_source=pushnotificactions&utm_medium=cms&utm_campaign=noticias_push", "display_url": "debate.com.mx/policiacas/Nin\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/aiudnNNvnc", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/policiacas/Nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular-en-CDMX-20190912-0047.html?utm_source=pushnotificactions&utm_medium=cms&utm_campaign=noticias_push", "display_url": "debate.com.mx/policiacas/Nin\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774285889220513792", "edit_history_tweet_ids": ["1172187322609217537"], "id": "1172187322609217537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172179695170916355"}], "created_at": "2019-09-12T16:36:50.000Z", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34\ud83d\udd34  Una nena, primera v\u00edctima mortal del joc de la Balena Blava a Espanya https://t.co/X0YWPgjrAT", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/X0YWPgjrAT", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noia-suicida-repte-balena-blava-guipuscoa-espanya_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1209845389", "in_reply_to_user_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1172187105449172992"], "id": "1172187105449172992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171245901261787136"}], "created_at": "2019-09-12T16:35:58.000Z", "text": "@juancampanella @MiguelPichetto @CFKArgentina @mariuvidal Sos un suicida Campanella. Ni Pichetto, ni Vidal est\u00e0n a la altura para debatir con Cristina ni con Axel. Hay una enorme distancia intelectual e ideol\u00f2gica. Pasar\u00ecan un papel\u00f2n enorme.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079105415458246656", "edit_history_tweet_ids": ["1172187082191790082"], "id": "1172187082191790082", "created_at": "2019-09-12T16:35:53.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790250805861425152", "edit_history_tweet_ids": ["1172186959822954496"], "id": "1172186959822954496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}], "created_at": "2019-09-12T16:35:24.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3027504951", "edit_history_tweet_ids": ["1172186889073451012"], "id": "1172186889073451012", "created_at": "2019-09-12T16:35:07.000Z", "text": "estoy en el colegio y me despejo aaaaa pero vuelvo a mi casa sola y soy una yegua suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128058531024916491", "edit_history_tweet_ids": ["1172186657996574721"], "id": "1172186657996574721", "created_at": "2019-09-12T16:34:12.000Z", "text": "Misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3232046517", "edit_history_tweet_ids": ["1172186594180325376"], "id": "1172186594180325376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172052366314672129"}], "created_at": "2019-09-12T16:33:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "DavidFosterWallace"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "LaBromaInfinita"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "DavidFosterWallace"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "LaBromaInfinita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "text": "RT @miguelrnuno: El 12/09/2008 se suicida con 46 a\u00f1os el escritor #DavidFosterWallace. Por #LaBromaInfinita (1996), una de sus tres #novela\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359942898", "edit_history_tweet_ids": ["1172186541688578048"], "id": "1172186541688578048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "created_at": "2019-09-12T16:33:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1568636490", "edit_history_tweet_ids": ["1172186418690580480"], "id": "1172186418690580480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172093068494946304"}], "created_at": "2019-09-12T16:33:15.000Z", "text": "RT @__lorrayn: como se suicida sem ir p inferno", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3057008351", "edit_history_tweet_ids": ["1172186386226647042"], "id": "1172186386226647042", "created_at": "2019-09-12T16:33:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.842, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4834, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "OaxacaesNoticia", "id": "3057008351"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SvPaGvDeZa", "expanded_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-menor-se-suicida-en-su-vivienda-en-tlacolula-de-matamoros/", "display_url": "oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-me\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-menor-se-suicida-en-su-vivienda-en-tlacolula-de-matamoros/"}]}, "text": "Tras rega\u00f1o, menor se suicida en su vivienda en #Tlacolula de Matamoros, #Oaxaca  https://t.co/SvPaGvDeZa v\u00eda @OaxacaesNoticia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129879572", "edit_history_tweet_ids": ["1172186283977924608"], "id": "1172186283977924608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T16:32:42.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821866163441430530", "edit_history_tweet_ids": ["1172186190352662528"], "id": "1172186190352662528", "created_at": "2019-09-12T16:32:20.000Z", "text": "Una pregunta, Sherlock no se suicida no? En la serie.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1623075325", "edit_history_tweet_ids": ["1172186057590353922"], "id": "1172186057590353922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172184073441353728"}], "created_at": "2019-09-12T16:31:48.000Z", "text": "RT @Vespertina1: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/HCk06QoZ4J", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Vespertina1", "id": "512256841"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HCk06QoZ4J", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2343560709", "edit_history_tweet_ids": ["1172185843425009664"], "id": "1172185843425009664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:30:57.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076347450242166785", "in_reply_to_user_id": "2832223824", "edit_history_tweet_ids": ["1172185814685478913"], "id": "1172185814685478913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172185602630008833"}], "created_at": "2019-09-12T16:30:51.000Z", "text": "@CarolinaBrialas @timba_exe Quien te dijo que e yo soy un suicida:v?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Timba_Exe", "id": "1517873646366306305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147771651", "edit_history_tweet_ids": ["1172185795257622529"], "id": "1172185795257622529", "created_at": "2019-09-12T16:30:46.000Z", "text": "Fiquei um pouco irritado com um crente que vivia falando que doen\u00e7as mentais eram falta de deus, aquele discurso. Um pastor se matou por causa de depress\u00e3o, do nada come\u00e7ou a falar sobre a import\u00e2ncia do cuidado com a sa\u00fade mental", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381642653", "edit_history_tweet_ids": ["1172185753213964288"], "id": "1172185753213964288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "created_at": "2019-09-12T16:30:36.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54201671", "edit_history_tweet_ids": ["1172185734729621510"], "id": "1172185734729621510", "created_at": "2019-09-12T16:30:31.000Z", "text": "VOC\u00ca PODE MATAR SEU PASTOR* \n\nJarrid Wilson, pai de dois filhos e numa \"mega Church\", o pastor n\u00e3o suportou e,  infelizmente, sucumbiu a depress\u00e3o a qual ele j\u00e1 lutava, e tirou a pr\u00f3pria vida. \n\nConfesso que me\u2026 https://t.co/p1lU1sNymZ", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/p1lU1sNymZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2UWN6zHAKB/?igshid=1ajo3urjfl297", "display_url": "instagram.com/p/B2UWN6zHAKB/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777532884", "edit_history_tweet_ids": ["1172185617125523456"], "id": "1172185617125523456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T16:30:03.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042903202595786752", "edit_history_tweet_ids": ["1172185602868969472"], "id": "1172185602868969472", "created_at": "2019-09-12T16:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "L8"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "M\u00e1sDetalles"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/31B5ZwmYlc", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1172185602868969472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31B5ZwmYlc", "media_key": "3_1171933612360400897"}]}, "text": "Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/31B5ZwmYlc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2832223824", "in_reply_to_user_id": "1148032041239400449", "edit_history_tweet_ids": ["1172185602630008833"], "id": "1172185602630008833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172185382592667649"}], "created_at": "2019-09-12T16:30:00.000Z", "text": "@timba_exe @jhonyra51503963 Si no es importante, deja el suicidio en el caj\u00f3n. Esas cosas ni jugando. Te lo dice un familiar de un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Timba_Exe", "id": "1517873646366306305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804667610726076416", "edit_history_tweet_ids": ["1172185601505931266"], "id": "1172185601505931266", "created_at": "2019-09-12T16:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 171, "tag": "samurai"}, {"start": 173, "end": 190, "tag": "JapanItalyBridge"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Giappone"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jAGMxGHfTs", "expanded_url": "http://bit.ly/2NNMoZp", "display_url": "bit.ly/2NNMoZp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.arte.tv/it/videos/085197-003-A/yukio-mishima-scrivere-fino-alla-morte/"}]}, "text": "Ossessionato dall\u2019unione tra il corpo e l\u2019arte, Yukio Mishima nel 1970 tenta un colpo di stato inneggiando all\u2019imperatore, e si suicida alla maniera degli antichi #samurai. #JapanItalyBridge #Giappone https://t.co/jAGMxGHfTs", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964011537110315008", "edit_history_tweet_ids": ["1172185383175630848"], "id": "1172185383175630848", "created_at": "2019-09-12T16:29:08.000Z", "text": "quem ta falando groselha \u00e9 quem queria q joker fosse tipo esquadr\u00e3o suicida q teoricamente s\u00e3o os piores vil\u00f5es mas no final ta todo mundo amigo, dando a vida um pelo outro e sendo at\u00e9 bonzinho, oq \u00e9 louv\u00e1vel mas se \u00e9 pra fazer filme de vil\u00e3o faz direito, o augeh https://t.co/HqG3j3GTs2", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/HqG3j3GTs2", "expanded_url": "https://twitter.com/mywaytoisengar/status/1172185383175630848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqG3j3GTs2", "media_key": "3_1172185376473137152"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093406922", "edit_history_tweet_ids": ["1172184893402636290"], "id": "1172184893402636290", "created_at": "2019-09-12T16:27:11.000Z", "text": "Peso de conciencia lo mata: L\u00edder paramilitar sandinista se suicida en Siuna https://t.co/M9PNd2YNnr v\u00eda @elinformenica", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Siuna"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 119, "username": "ElInformeNica", "id": "734800348078964737"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/M9PNd2YNnr", "expanded_url": "http://bit.ly/2I58jaB", "display_url": "bit.ly/2I58jaB"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717771415945146369", "edit_history_tweet_ids": ["1172184882098974720"], "id": "1172184882098974720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}], "created_at": "2019-09-12T16:27:08.000Z", "text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "480315137", "edit_history_tweet_ids": ["1172184846908690432"], "id": "1172184846908690432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T16:27:00.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1881729384", "edit_history_tweet_ids": ["1172184813090066433"], "id": "1172184813090066433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T16:26:52.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1172184703006388224"], "id": "1172184703006388224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172155113298911232"}], "created_at": "2019-09-12T16:26:25.000Z", "text": "RT @AlexRow2: @gemiliopp @jguaido En caso de querer activar la acci\u00f3n militar deber\u00e1n consultar con el Consejo de Seguridad de la ONU, as\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 128, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Seguridad de la"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "gemiliopp", "id": "49763746"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2272472305", "edit_history_tweet_ids": ["1172184636124028929"], "id": "1172184636124028929", "created_at": "2019-09-12T16:26:10.000Z", "text": "Matou um estudante sem mais nem menos cara, porque disso?. A\u00ed tem gente que fala que ngm merece estar na cadeia, que s\u00e3o v\u00edtimas da sociedade. Vai se fuder", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2167239175", "edit_history_tweet_ids": ["1172184611692208128"], "id": "1172184611692208128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T16:26:04.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700446540964478976", "edit_history_tweet_ids": ["1172184595539877891"], "id": "1172184595539877891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T16:26:00.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973258023778078720", "edit_history_tweet_ids": ["1172184571787567105"], "id": "1172184571787567105", "created_at": "2019-09-12T16:25:54.000Z", "text": "Hoje, eu estou perplexa. Duas de minhas amigas mais pr\u00f3ximas, deram crise de ansiedade na escola. Uma quase se matou e a outra podia ter dado um ataque card\u00edaco, pelo tanro de rem\u00e9dio e caf\u00e9 que ela tomou para controlar-se.\nE vcs ainda acham de ansiedade \u00e9 normal.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3067990683", "edit_history_tweet_ids": ["1172184404174749698"], "id": "1172184404174749698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:25:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150420558", "edit_history_tweet_ids": ["1172184387875672066"], "id": "1172184387875672066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "created_at": "2019-09-12T16:25:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1398020624", "in_reply_to_user_id": "3024817763", "edit_history_tweet_ids": ["1172184278362443777"], "id": "1172184278362443777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172182488493543425"}], "created_at": "2019-09-12T16:24:44.000Z", "text": "@sshuhz Infatti \u00e8 quello a cui ho pensato \"all'internet suicida\" della mia kohai.\nHai tempo per recuperare tutto. In tua assenza \u00e8 successo qualcosina come vedi su telegram \ud83d\ude06", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sshuhz", "id": "3024817763"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1458351049", "in_reply_to_user_id": "965648214572654593", "edit_history_tweet_ids": ["1172184252756176896"], "id": "1172184252756176896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171968160200908800"}], "created_at": "2019-09-12T16:24:38.000Z", "text": "@JulioJavierSR @KarlaCalle Qui\u00e9n? El oanzon suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "oanzon"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373535381", "in_reply_to_user_id": "142393421", "edit_history_tweet_ids": ["1172184234947174401"], "id": "1172184234947174401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171901814276612096"}], "created_at": "2019-09-12T16:24:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "GloboLixo"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "@GloboNews @gugachacra Quero saber quando vcs ir\u00e3o se retratar do infeliz coment\u00e1rio de sua jornalista, que fez piada com um atentado que matou tantas pessoas!#GloboLixo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908368277595926528", "edit_history_tweet_ids": ["1172184201917009920"], "id": "1172184201917009920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171992547729784832"}], "created_at": "2019-09-12T16:24:26.000Z", "text": "RT @Slc_veloso: saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Slc_veloso", "id": "870600476"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169069988642250752", "in_reply_to_user_id": "48884228", "edit_history_tweet_ids": ["1172184155876208640"], "id": "1172184155876208640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172182724142149633"}], "created_at": "2019-09-12T16:24:15.000Z", "text": "@mwolosker @BolsonaroSP Foi como eu disse: Em guerras, excessos s\u00e3o cometidos, por\u00e9m no caso de Hitler, ele n\u00e3o teve o enforcamento devido pelas suas atrocidades! Se matou antes, \u00e9 o que dizem!", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mwolosker", "id": "48884228"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "512256841", "edit_history_tweet_ids": ["1172184073441353728"], "id": "1172184073441353728", "created_at": "2019-09-12T16:23:55.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/HCk06QoZ4J", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HCk06QoZ4J", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47217928", "edit_history_tweet_ids": ["1172184058497028096"], "id": "1172184058497028096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171941900770861056"}], "created_at": "2019-09-12T16:23:52.000Z", "text": "RT @gipsy_safer: Acho q t\u00e1 faltando uma s\u00e9rie sobre ser professor, tipo uma q mostre a gente trabalhando em casa no fds corrigindo prova e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206467102", "edit_history_tweet_ids": ["1172184040998391808"], "id": "1172184040998391808", "created_at": "2019-09-12T16:23:48.000Z", "text": "Diario Gol: V\u00eddeo terrible: se suicida (y lo graban). Miguel Bos\u00e9, Thal\u00eda y M\u00e9xico, en shock.\nhttps://t.co/FrDOgvJfYQ\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Bos\u00e9,"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FrDOgvJfYQ", "expanded_url": "https://www.diariogol.com/gossip/video-terrible-se-suicida-y-lo-graban-miguel-bose-thalia-y-mexico-en-shock_649493_102.html", "display_url": "diariogol.com/gossip/video-t\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240088223", "in_reply_to_user_id": "295258634", "edit_history_tweet_ids": ["1172184036816707585"], "id": "1172184036816707585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172180551215636481"}], "created_at": "2019-09-12T16:23:47.000Z", "text": "@williamsHdez @MetroCDMX Cuando hay una falla t\u00e9cnica, un  suicida o un percance dentro de los vagones si se espera ese tiempo.  Aunque hay muchas fallas t\u00e9cnicas en el Metro, los retrasos ocurren por.muchos otros motivos, peleas, accidentes, hasta desmallados dentro de los vagones. Hay de todo.\u00d1", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7386, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "williamsHdez", "id": "295258634"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482171027", "edit_history_tweet_ids": ["1172183968420114433"], "id": "1172183968420114433", "created_at": "2019-09-12T16:23:30.000Z", "text": "Una nena, primera v\u00edctima mortal del joc de la Balena Blava a Espanya https://t.co/4M6BTn2yRM", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4M6BTn2yRM", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noia-suicida-repte-balena-blava-guipuscoa-espanya_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}}, {"author_id": "929414026513338369", "edit_history_tweet_ids": ["1172183960887144453"], "id": "1172183960887144453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "created_at": "2019-09-12T16:23:29.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472123827", "edit_history_tweet_ids": ["1172183925151731713"], "id": "1172183925151731713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T16:23:20.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424333387", "edit_history_tweet_ids": ["1172183840460161026"], "id": "1172183840460161026", "created_at": "2019-09-12T16:23:00.000Z", "text": "Kevin de 8 a\u00f1os se ahorc\u00f3 porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 su celular. \nhttps://t.co/qDSThmoHfq https://t.co/qYGvSjFhgD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qDSThmoHfq", "expanded_url": "https://bit.ly/2mdB9xA", "display_url": "bit.ly/2mdB9xA"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qYGvSjFhgD", "expanded_url": "https://twitter.com/almomento_mx/status/1172183840460161026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYGvSjFhgD", "media_key": "3_1172170077447307264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1222656398", "edit_history_tweet_ids": ["1172183816481452032"], "id": "1172183816481452032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T16:22:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147254367101378565", "edit_history_tweet_ids": ["1172183803550478343"], "id": "1172183803550478343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "created_at": "2019-09-12T16:22:51.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124652777", "edit_history_tweet_ids": ["1172183781261762560"], "id": "1172183781261762560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-12T16:22:46.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069385947358420994", "in_reply_to_user_id": "773616844074778624", "edit_history_tweet_ids": ["1172183763801071616"], "id": "1172183763801071616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172176087922696192"}], "created_at": "2019-09-12T16:22:42.000Z", "text": "@04578099213x Que est\u00e9 no vea el documental de Kurt cobain que se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "04578099213x", "id": "773616844074778624"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "445101943", "edit_history_tweet_ids": ["1172183679352942597"], "id": "1172183679352942597", "created_at": "2019-09-12T16:22:21.000Z", "text": "Si un nene se suicida porque le sacan el celular, no les deber\u00eda preocupar m\u00e1s el hecho de que sepa lo que es suicidarse antes que el hecho de que tenga un celular???", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1966913058", "edit_history_tweet_ids": ["1172183672205860864"], "id": "1172183672205860864", "created_at": "2019-09-12T16:22:20.000Z", "text": "Reportagem amanh\u00e3: jovem se suicida pois n\u00e3o aguentava mais esse calor infernal.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2611635407", "edit_history_tweet_ids": ["1172183345217691648"], "id": "1172183345217691648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T16:21:02.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195436024", "edit_history_tweet_ids": ["1172183178964086790"], "id": "1172183178964086790", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T16:20:22.000Z", "text": "El caso de V\u00edctor M\u00e1rquez Dos Santos, en Santa Ana Misiones. \"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\". https://t.co/IAkREp4sMj", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor M\u00e1rquez Dos Santos"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.7214, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana Misiones"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IAkREp4sMj", "expanded_url": "https://twitter.com/_florgi/status/1170392078565724161", "display_url": "twitter.com/_florgi/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163291504", "edit_history_tweet_ids": ["1172183107891601409"], "id": "1172183107891601409", "created_at": "2019-09-12T16:20:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Larsa"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "Larsa"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NdlJvh8bcE", "expanded_url": "http://ow.ly/JUCd30pwqwk", "display_url": "ow.ly/JUCd30pwqwk"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/24jXZfs4jz", "expanded_url": "https://twitter.com/LARSAVISIONTV/status/1172183107891601409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/24jXZfs4jz", "media_key": "3_1172183105790251008"}]}, "text": "\u00a1Qu\u00e9 tristeza! Alerta pap\u00e1s \u26a0 Se suicida menor de 8 a\u00f1os porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular como castigo. Ocurri\u00f3 en #M\u00e9xico #Larsa https://t.co/NdlJvh8bcE https://t.co/24jXZfs4jz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3375527175", "edit_history_tweet_ids": ["1172183056356188160"], "id": "1172183056356188160", "created_at": "2019-09-12T16:19:53.000Z", "text": "Suicidou-se depois de ser insultada e expulsa da aula por professora https://t.co/zv0Ej5xP4v", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zv0Ej5xP4v", "expanded_url": "https://ift.tt/30hfnaE", "display_url": "ift.tt/30hfnaE"}]}}, {"author_id": "240088223", "in_reply_to_user_id": "943544720625733634", "edit_history_tweet_ids": ["1172182887996637184"], "id": "1172182887996637184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172180642605543425"}], "created_at": "2019-09-12T16:19:13.000Z", "text": "@jesant0n @MetroCDMX Cuando hay una falla t\u00e9cnica, un  suicida o un percance dentro de los vagones si se espera ese tiempo.  Aunque hay muchas fallas t\u00e9cnicas en el Metro, los retrasos ocurren por.muchos otros motivos, peleas, accidentes, hasta desmallados dentro de los vagones. Hay de todo.", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.7501, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jesant0n", "id": "943544720625733634"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185000453", "edit_history_tweet_ids": ["1172182773227900931"], "id": "1172182773227900931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "created_at": "2019-09-12T16:18:45.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071895639", "edit_history_tweet_ids": ["1172182650502688768"], "id": "1172182650502688768", "created_at": "2019-09-12T16:18:16.000Z", "text": "https://t.co/aSLLaxbtOD", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aSLLaxbtOD", "expanded_url": "https://revistatrayecto.com.mx/2019/09/nino-de-8-anos-se-suicida-por-que-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "revistatrayecto.com.mx/2019/09/nino-d\u2026"}]}}, {"author_id": "4647608969", "edit_history_tweet_ids": ["1172182644395663360"], "id": "1172182644395663360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:18:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143082445", "edit_history_tweet_ids": ["1172182594882064385"], "id": "1172182594882064385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:18:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140976359", "edit_history_tweet_ids": ["1172182589987315712"], "id": "1172182589987315712", "created_at": "2019-09-12T16:18:02.000Z", "text": "Por la importancia del riesgo suicida. No puedo quitar el dedo del rengl\u00f3n... https://t.co/94X4Jg8CTQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/94X4Jg8CTQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/729318368/posts/10156873278098369/", "display_url": "facebook.com/729318368/post\u2026"}]}}, {"author_id": "1195436024", "edit_history_tweet_ids": ["1172182587697225728"], "id": "1172182587697225728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "created_at": "2019-09-12T16:18:01.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080611569728475137", "edit_history_tweet_ids": ["1172182565530157056"], "id": "1172182565530157056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172168525701476353"}], "created_at": "2019-09-12T16:17:56.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfTu hij@ tiene cambios de abruptos de conducta? \u00bfReacciona de manera violenta? \u00bfDice que se quiere morir? Pon atenci\u00f3n a l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788862314955046912", "edit_history_tweet_ids": ["1172182563261206529"], "id": "1172182563261206529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "created_at": "2019-09-12T16:17:55.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3105211414", "edit_history_tweet_ids": ["1172182216237047810"], "id": "1172182216237047810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:16:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2314457215", "edit_history_tweet_ids": ["1172182171915816961"], "id": "1172182171915816961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:16:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384561226", "edit_history_tweet_ids": ["1172182045872857089"], "id": "1172182045872857089", "created_at": "2019-09-12T16:15:52.000Z", "text": "C\u00f3mo olvidarme cuando en pleno Capital me puse a forcejear con el motochorro que quer\u00eda robarme el celular, y no pudo. Soy mi propio h\u00e9roe suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881333279223406596", "edit_history_tweet_ids": ["1172181900103946241"], "id": "1172181900103946241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181531042992128"}], "created_at": "2019-09-12T16:15:17.000Z", "text": "RT @DiarioLaPrensa: 'Pastor se suicida', la reflexi\u00f3n del salmista Fernel Monroy sobre Jarrid Wilson\n\nhttps://t.co/DhJ59YSvwk", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Fernel Monroy"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DhJ59YSvwk", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1318213-410/jarrid_wilson-pastor_se_suicida-fernel_monroy-salmista_profetas-la-biblia-profetas_biblia-", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1318213-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/jarrid_wilson-pastor_se_suicida-fernel_monroy-salmista_profetas-la-biblia-profetas_biblia-IYLP1318213"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2483102179", "edit_history_tweet_ids": ["1172181826892439553"], "id": "1172181826892439553", "created_at": "2019-09-12T16:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/hJN4R6zvHe", "expanded_url": "http://bit.ly/2lR4hKE", "display_url": "bit.ly/2lR4hKE"}]}, "text": "#Policiaca \u26a0| El personal del motel descubri\u00f3 el cuerpo del hombre con algunas pertenencias de \u00e9l, hasta el momento se desconoce su identidad.\nhttps://t.co/hJN4R6zvHe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725105635369574401", "edit_history_tweet_ids": ["1172181785968619521"], "id": "1172181785968619521", "created_at": "2019-09-12T16:14:50.000Z", "text": "a fjv n\u00e3o matou ningu\u00e9m com espeto de churrasco, se tivesse matado, j\u00e1 estar\u00edamos de volta ao est\u00e1dio, isso pq o governador odeia bandido hein, rs \ud83d\ude05.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220878820", "edit_history_tweet_ids": ["1172181597489115138"], "id": "1172181597489115138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T16:14:05.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17347668", "edit_history_tweet_ids": ["1172181531042992128"], "id": "1172181531042992128", "created_at": "2019-09-12T16:13:49.000Z", "text": "'Pastor se suicida', la reflexi\u00f3n del salmista Fernel Monroy sobre Jarrid Wilson\n\nhttps://t.co/DhJ59YSvwk", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Fernel Monroy"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DhJ59YSvwk", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1318213-410/jarrid_wilson-pastor_se_suicida-fernel_monroy-salmista_profetas-la-biblia-profetas_biblia-", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1318213-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/jarrid_wilson-pastor_se_suicida-fernel_monroy-salmista_profetas-la-biblia-profetas_biblia-IYLP1318213"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70613168", "edit_history_tweet_ids": ["1172181408434933762"], "id": "1172181408434933762", "created_at": "2019-09-12T16:13:20.000Z", "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed... https://t.co/bekDs36Jvi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bekDs36Jvi", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs36Jvi", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}}, {"author_id": "821707473363095555", "edit_history_tweet_ids": ["1172181369650331648"], "id": "1172181369650331648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:13:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3067949663", "edit_history_tweet_ids": ["1172181309881495553"], "id": "1172181309881495553", "created_at": "2019-09-12T16:12:57.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"author_id": "108366003", "edit_history_tweet_ids": ["1172181290738565122"], "id": "1172181290738565122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857750613254147"}], "created_at": "2019-09-12T16:12:52.000Z", "text": "RT @Johanisss: Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/X0kQt7ywhv v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8351, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Johanisss", "id": "26685114"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X0kQt7ywhv", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751611538369343488", "edit_history_tweet_ids": ["1172181144227450881"], "id": "1172181144227450881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "created_at": "2019-09-12T16:12:17.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556989248", "edit_history_tweet_ids": ["1172180988132241409"], "id": "1172180988132241409", "created_at": "2019-09-12T16:11:40.000Z", "text": "En CDMX ni\u00f1o se suicida porque su mam\u00e1 le quito el\u00a0celular https://t.co/c4nr5e2FjJ https://t.co/Vl21aSCoxz", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7695, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/c4nr5e2FjJ", "expanded_url": "http://www.unpsicoanalista.com/salud-mental/nino-se-suicida-en-cdmx-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "unpsicoanalista.com/salud-mental/n\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Vl21aSCoxz", "expanded_url": "https://twitter.com/UnPsic0analista/status/1172180988132241409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vl21aSCoxz", "media_key": "3_1172180986693607426"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123254401391570944", "edit_history_tweet_ids": ["1172180926379565056"], "id": "1172180926379565056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:11:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1869217561", "in_reply_to_user_id": "1869217561", "edit_history_tweet_ids": ["1172180910453743617"], "id": "1172180910453743617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172180848856244224"}], "created_at": "2019-09-12T16:11:21.000Z", "text": "Quem gosta do calor \u00e9 suicida, \u00e9 isto.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3347190370", "edit_history_tweet_ids": ["1172180766559784960"], "id": "1172180766559784960", "created_at": "2019-09-12T16:10:47.000Z", "text": "quem que aguenta o 50 cent falando do eminem como se o eminem nao estivesse morto desde que a Mariah matou ele sem piedade em Obsessed? https://t.co/TLNE3U1dtg", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "eminem"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Mariah"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TLNE3U1dtg", "expanded_url": "https://twitter.com/amanteobscena/status/1172180766559784960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLNE3U1dtg", "media_key": "16_1172180606396092416"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90425731", "edit_history_tweet_ids": ["1172180678231900161"], "id": "1172180678231900161", "created_at": "2019-09-12T16:10:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 256, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 229, "end": 235, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ibn0rfllTY", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/municao-que-matou-marielle-e-do-mesmo-lote-usado-em-chacina-na-grande-sp-em-2015.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "text": "Agentes do Estado, com muni\u00e7\u00e3o paga com $ p\u00fablico executaram uma representante eleita interrompendo uma trajet\u00f3ria louv\u00e1vel de luta por direitos.\nAt\u00e9 hoje n\u00e3o se conhece o mandante.\nEste crime precisa ser elucidado @wilsonwitzel @MP_RJ\n#Justi\u00e7aParaMarielle\nhttps://t.co/ibn0rfllTY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099100070560051200", "in_reply_to_user_id": "1088101782281175041", "edit_history_tweet_ids": ["1172180543875833857"], "id": "1172180543875833857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172176435924078592"}], "created_at": "2019-09-12T16:09:54.000Z", "text": "@_lauragode Mas nessa lista de machos escrotos q criaram, tinha gnt que matou pessoas.. eu ( na minha opini\u00e3o) acho q s\u00e3o coisas q n se comparam e n devem estar juntas!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_lauragode", "id": "1088101782281175041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1172180518454124544"], "id": "1172180518454124544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116941957410816"}], "created_at": "2019-09-12T16:09:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SL8jfZfRa1", "expanded_url": "https://bit.ly/2mdciKi", "display_url": "bit.ly/2mdciKi"}]}, "text": "RT @ObsCinema: James Gunn afirma que Zatanna n\u00e3o est\u00e1 em seu Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/SL8jfZfRa1\n#SuicideSquad https://t.co/9mGOdWkr\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272338627", "edit_history_tweet_ids": ["1172180453534720001"], "id": "1172180453534720001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:09:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2858845243", "edit_history_tweet_ids": ["1172180325692313600"], "id": "1172180325692313600", "created_at": "2019-09-12T16:09:02.000Z", "text": "Lembrando aqui que meu ex amor, aquele que matou o relacionamento yurona, esses dias n\u00e3o se deu nem ao trabalho de sair do quarto pra me cumprimentar :( @yurimacintosh", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "yurimacintosh", "id": "234872396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1172180317194641408"], "id": "1172180317194641408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "created_at": "2019-09-12T16:09:00.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1172179977699299328"], "id": "1172179977699299328", "created_at": "2019-09-12T16:07:39.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/EyeK8BP4bj", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EyeK8BP4bj", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720921925736861696", "edit_history_tweet_ids": ["1172179902881325056"], "id": "1172179902881325056", "created_at": "2019-09-12T16:07:21.000Z", "text": "Hey People Sup? \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\nJ\u00e1 Encontra-se Dispon\u00edvel A M\u00fasica \ud83d\udd1d\n*SUICIDA* \u2620\ufe0f\nDe: *Last Catala* C/ *H\u00e9lder Ndombaxi* , *Rui Leite* &amp; *Aires Edvandro* \n\ud83d\udd38 SC: https://t.co/NdfjODvsCM\n\ud83d\udd39 MF: https://t.co/jf5T8PwEul\n\ud83d\udd3a YT: https://t.co/H5QeDmB117\n*EP 30 D\u2019Novembro 3 Brevemente*", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "Leite"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NdfjODvsCM", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mws2E5", "display_url": "bit.ly/2Mws2E5", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/fvckin-c/suicida-feat-helder-ndombaxi-rui-leite-aires-edvandro"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/jf5T8PwEul", "expanded_url": "http://bit.ly/33QbM6d", "display_url": "bit.ly/33QbM6d", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mediafire.com/file/r9q2uzng0809cs1/Last_Catala_-_Suicida_%2528Feat_H%25C3%25A9lder_Ndombaxi%252C_Rui_Leite_%2526_Aires_Edvandro%2529.mp3/file"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/H5QeDmB117", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mx7Y4o", "display_url": "bit.ly/2Mx7Y4o", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JPUupEjBv0Y"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2165588817", "edit_history_tweet_ids": ["1172179866147545088"], "id": "1172179866147545088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:07:12.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169357632139866112", "edit_history_tweet_ids": ["1172179790322905088"], "id": "1172179790322905088", "created_at": "2019-09-12T16:06:54.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 mierda me pasa ?\nCada d\u00eda otra idea suicida , otra maldita idea . No puede ser , la vida me est\u00e1 cojiendo pero piola...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758045690", "edit_history_tweet_ids": ["1172179777853296642"], "id": "1172179777853296642", "created_at": "2019-09-12T16:06:51.000Z", "text": "Siganles dando el celular para que sus hijos \"no se la pase molestando\". Esto es CULPA DE LOS PADRES. https://t.co/gMWW6BOudv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gMWW6BOudv", "expanded_url": "https://pst.cr/D5cxD", "display_url": "pst.cr/D5cxD"}]}}, {"author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1172179751219408898"], "id": "1172179751219408898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172179695170916355"}], "created_at": "2019-09-12T16:06:45.000Z", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34\ud83d\udd34  Una nena, primera v\u00edctima mortal del joc de la Balena Blava a Espanya https://t.co/X0YWPgjrAT", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/X0YWPgjrAT", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noia-suicida-repte-balena-blava-guipuscoa-espanya_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384978051", "in_reply_to_user_id": "921800037725888512", "edit_history_tweet_ids": ["1172179723880935424"], "id": "1172179723880935424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172179389959802882"}], "created_at": "2019-09-12T16:06:38.000Z", "text": "@lectorentuiter Si lo dices por el proceso suicida en el que anda inmersa la Iglesia, pues no. Pero me sorprende la obscenidad con la que se prodiga.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1172179695170916355"], "id": "1172179695170916355", "created_at": "2019-09-12T16:06:32.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34  Una nena, primera v\u00edctima mortal del joc de la Balena Blava a Espanya https://t.co/X0YWPgjrAT", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/X0YWPgjrAT", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noia-suicida-repte-balena-blava-guipuscoa-espanya_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}}, {"author_id": "93083501", "edit_history_tweet_ids": ["1172179635209199618"], "id": "1172179635209199618", "created_at": "2019-09-12T16:06:17.000Z", "text": "Hombre se suicida al interior de su vivienda en Izalco, Sonsonate https://t.co/gwuEELQyae", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Izalco"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5742, "type": "Place", "normalized_text": "Sonsonate"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gwuEELQyae", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/12/hombre-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-izalco-sonsonate/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/12/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153265399", "edit_history_tweet_ids": ["1172179633959243779"], "id": "1172179633959243779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "created_at": "2019-09-12T16:06:17.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3297750887", "edit_history_tweet_ids": ["1172179519865794561"], "id": "1172179519865794561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:05:50.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165459469624586240", "edit_history_tweet_ids": ["1172179488102387713"], "id": "1172179488102387713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "created_at": "2019-09-12T16:05:42.000Z", "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159880025702879232", "edit_history_tweet_ids": ["1172179411388575752"], "id": "1172179411388575752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172174662954037248"}], "created_at": "2019-09-12T16:05:24.000Z", "text": "RT @ToomLoleo: No dan risa los chistes de profesores y los de los del fondo, no sean esas personas que los comparten, inundan mi inicio sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ToomLoleo", "id": "857031960673353733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1588083740", "edit_history_tweet_ids": ["1172179286377291777"], "id": "1172179286377291777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:04:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2737768509", "in_reply_to_user_id": "1164197242787586048", "edit_history_tweet_ids": ["1172179268757073922"], "id": "1172179268757073922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172153845964824576"}], "created_at": "2019-09-12T16:04:50.000Z", "text": "@CoisasDosJogos Se vc nunca matou esse cara e dps precisou voltar nele vc n jogou direito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CoisasDosJogos", "id": "1164197242787586048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462321587", "edit_history_tweet_ids": ["1172179265372282880"], "id": "1172179265372282880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "created_at": "2019-09-12T16:04:49.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108862909", "edit_history_tweet_ids": ["1172179227292119042"], "id": "1172179227292119042", "created_at": "2019-09-12T16:04:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Qu\u00e9Cabr\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Babysaurio"}]}, "text": "Por un lado tenemos a un peque\u00f1o pegando carteles porque extravi\u00f3 a su amigo de peluche \"Babysaurio\" y por otro un ni\u00f1o se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular... #Qu\u00e9Cabr\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728633090688593920", "edit_history_tweet_ids": ["1172179164742541312"], "id": "1172179164742541312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "created_at": "2019-09-12T16:04:25.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "547602582", "edit_history_tweet_ids": ["1172179140365180929"], "id": "1172179140365180929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:04:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1965038113", "edit_history_tweet_ids": ["1172179039043411969"], "id": "1172179039043411969", "created_at": "2019-09-12T16:03:55.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/kPnScB7mzT https://t.co/8cQcJpwJSE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kPnScB7mzT", "expanded_url": "https://tamaulipeco.com.mx/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "tamaulipeco.com.mx/nino-de-8-anos\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8cQcJpwJSE", "expanded_url": "https://twitter.com/_TAMAULIPECO_/status/1172179039043411969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8cQcJpwJSE", "media_key": "3_1172179037541847043"}]}}, {"author_id": "244980097", "edit_history_tweet_ids": ["1172178980306411525"], "id": "1172178980306411525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:03:41.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350060996", "in_reply_to_user_id": "1002230286439116800", "edit_history_tweet_ids": ["1172178823519133696"], "id": "1172178823519133696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172171854800465920"}], "created_at": "2019-09-12T16:03:04.000Z", "text": "@marcosjaniot @benebarbosa_mvb @LuzCortizo Nada disso.\nDaqui a pouco vem PL contra estilingue, cajado, funda, pedra, porrete...\n\nV\u00e3o alegar que David matou Golias com uma funda, Estev\u00e3o foi morto com pedras (At. 7:59)... e assim vai. \n\nMas vai sobrar unhas e dentes pra gente se defender.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Estev\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcosjaniot", "id": "1002230286439116800"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "LuzCortizo", "id": "2875035997"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079030132608827399", "edit_history_tweet_ids": ["1172178793647288320"], "id": "1172178793647288320", "created_at": "2019-09-12T16:02:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 111, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "suicidios"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "SuicidePreventionDay"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 155, "username": "Suicidios", "id": "7258082"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2q0u4gau2Z", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/2q0u4gau2Z\n#SuicidePrevention #suicidios\n#SuicidePreventionDay @suicidios\n#menores", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084102272", "edit_history_tweet_ids": ["1172178773657169924"], "id": "1172178773657169924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T16:02:52.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145795935", "edit_history_tweet_ids": ["1172178672167587842"], "id": "1172178672167587842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171954797261594624"}], "created_at": "2019-09-12T16:02:28.000Z", "text": "Bueno es nieto de un SUICIDA.\nQue se puede esperar de un tipo con \u00e9sos genes ? https://t.co/1TePNX51e6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1TePNX51e6", "expanded_url": "https://twitter.com/LDanieri/status/1171954797261594624", "display_url": "twitter.com/LDanieri/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "250299834", "edit_history_tweet_ids": ["1172178647081525250"], "id": "1172178647081525250", "created_at": "2019-09-12T16:02:22.000Z", "text": "1 persona jove es su\u00efcida cada 5,2 dies a Catalunya.\nPrimera causa de mort.\nPer cada mort, almenys 6 persones necessiten acompanyament. https://t.co/tN2zO7k3ic", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/tN2zO7k3ic", "expanded_url": "https://twitter.com/peredelescabres/status/1172178647081525250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tN2zO7k3ic", "media_key": "3_1172178634498592768"}]}}, {"author_id": "887363382353043456", "edit_history_tweet_ids": ["1172178509713825792"], "id": "1172178509713825792", "created_at": "2019-09-12T16:01:49.000Z", "text": "\"La vida est\u00e1 para llorar, los ojos est\u00e1n para llorar\" dijo mi amiga suicida tratando de tranquilizarme jajajajjajajaj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124766370", "in_reply_to_user_id": "1059858987057930240", "edit_history_tweet_ids": ["1172178434015092737"], "id": "1172178434015092737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172120167695945730"}], "created_at": "2019-09-12T16:01:31.000Z", "text": "@LucasAlba17 @RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru @KarlaCalle @Mauriciomulder Talvez esten buscando una embajada para esconderse o a lo mejor se fueron acolombia como con el cuento de ser empresarios en ese lugar quien sabe o el suicida se los llevo despues de habernos dejado a sus esperpentos como muestra de su depreci\u00f3", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745324658518462464", "edit_history_tweet_ids": ["1172178318508118016"], "id": "1172178318508118016", "created_at": "2019-09-12T16:01:03.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/Sj9hpbNeBW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Sj9hpbNeBW", "expanded_url": "http://puntoinformativo.com.mx/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/09/12/nin\u2026"}]}}, {"author_id": "772820061580996609", "in_reply_to_user_id": "912480170", "edit_history_tweet_ids": ["1172178151901978624"], "id": "1172178151901978624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172176154624765952"}], "created_at": "2019-09-12T16:00:24.000Z", "text": "@krmonge Que dijo que taaaaal vez vaya el s\u00e1bado\nSi no va, el domingo lo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "krmonge", "id": "1386777648937029635"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306256251", "edit_history_tweet_ids": ["1172178073325834245"], "id": "1172178073325834245", "created_at": "2019-09-12T16:00:05.000Z", "text": "Em vez de julgamento, pessoas com comportamento suicida precisam de tratamento. Saiba como ajudar aqueles que perderam a vontade de viver! https://t.co/SBD1WuvZTq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/SBD1WuvZTq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2USu5vl-hi/?igshid=7tpl7tlzhy1x", "display_url": "instagram.com/p/B2USu5vl-hi/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2USu5vl-hi/?igshid=7tpl7tlzhy1x"}]}}, {"author_id": "363818672", "edit_history_tweet_ids": ["1172178032125239296"], "id": "1172178032125239296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172177153556910080"}], "created_at": "2019-09-12T15:59:55.000Z", "text": "A pleno sol, con chaqueta y totalmente de negro. Menudo suicida. https://t.co/35kZbyTL6P", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/35kZbyTL6P", "expanded_url": "https://twitter.com/IbaiLlanos/status/1172177153556910080", "display_url": "twitter.com/IbaiLlanos/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "39770349", "in_reply_to_user_id": "36597234", "edit_history_tweet_ids": ["1172178029583491073"], "id": "1172178029583491073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172153963078197250"}], "created_at": "2019-09-12T15:59:54.000Z", "text": "@Luciandrade Explicar a insanidade do Joker, como sendo v\u00edtima da sociedade e para que tenhamos compaix\u00e3o dele, matou o maior vil\u00e3o da DC... Se tornou apenas um filme de drama de um palha\u00e7o qualquer...", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.6411, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luciandrade", "id": "36597234"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946101519157530624", "edit_history_tweet_ids": ["1172177774783750145"], "id": "1172177774783750145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "created_at": "2019-09-12T15:58:54.000Z", "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860176895706529793", "in_reply_to_user_id": "1141318433197428738", "edit_history_tweet_ids": ["1172177685889585152"], "id": "1172177685889585152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172176988985053184"}], "created_at": "2019-09-12T15:58:32.000Z", "text": "@The_Onifodente ninguem se suicida porque quer, eu mesma ja quase fiz isso, \u00e9 como se voce tivesse em um momento que so aquilo \u00e9 o certo a se fazer \num momento de desespero", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "The_Onifodente", "id": "1141318433197428738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152853904", "edit_history_tweet_ids": ["1172177490007207948"], "id": "1172177490007207948", "created_at": "2019-09-12T15:57:46.000Z", "text": "No le teme a la muerte, quien vive como un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2499702966", "edit_history_tweet_ids": ["1172177461372735488"], "id": "1172177461372735488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}], "created_at": "2019-09-12T15:57:39.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2499702966", "edit_history_tweet_ids": ["1172177444746534912"], "id": "1172177444746534912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172091524504535040"}], "created_at": "2019-09-12T15:57:35.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2499702966", "edit_history_tweet_ids": ["1172177429747654656"], "id": "1172177429747654656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172090842120695808"}], "created_at": "2019-09-12T15:57:31.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del P\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623073930", "edit_history_tweet_ids": ["1172177367474888707"], "id": "1172177367474888707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:57:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987827327068499968", "edit_history_tweet_ids": ["1172177215389347841"], "id": "1172177215389347841", "created_at": "2019-09-12T15:56:40.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/ffJDBkf6AK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ffJDBkf6AK", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026"}]}}, {"author_id": "988855852798005249", "edit_history_tweet_ids": ["1172177168769699842"], "id": "1172177168769699842", "created_at": "2019-09-12T15:56:29.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/boUfDh5whq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/boUfDh5whq", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026"}]}}, {"author_id": "1079030132608827399", "edit_history_tweet_ids": ["1172177147978498048"], "id": "1172177147978498048", "created_at": "2019-09-12T15:56:24.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/2q0u4gau2Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2q0u4gau2Z", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}]}}, {"author_id": "2257853431", "edit_history_tweet_ids": ["1172177076021080067"], "id": "1172177076021080067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:56:07.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127656811060920320", "edit_history_tweet_ids": ["1172177040704974848"], "id": "1172177040704974848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-12T15:55:59.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3514000462", "edit_history_tweet_ids": ["1172176958249230336"], "id": "1172176958249230336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:55:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244602041", "edit_history_tweet_ids": ["1172176693634719748"], "id": "1172176693634719748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:54:36.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2751988270", "edit_history_tweet_ids": ["1172176466110554112"], "id": "1172176466110554112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:53:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311691572", "edit_history_tweet_ids": ["1172176459101888512"], "id": "1172176459101888512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:53:40.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1666346114", "in_reply_to_user_id": "779046311848976384", "edit_history_tweet_ids": ["1172176263806672896"], "id": "1172176263806672896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172042524925953"}], "created_at": "2019-09-12T15:52:53.000Z", "text": "@Biersilva quem se matou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Biersilva", "id": "779046311848976384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3234506963", "edit_history_tweet_ids": ["1172176234970832897"], "id": "1172176234970832897", "created_at": "2019-09-12T15:52:47.000Z", "text": "E eu que no dia da abertura do apoio ao setembro amarelo no est\u00e1gio, fui com a camisa do esquadr\u00e3o suicida sem querer", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2919939490", "in_reply_to_user_id": "1126484355549990912", "edit_history_tweet_ids": ["1172176151755796481"], "id": "1172176151755796481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172175743423590401"}], "created_at": "2019-09-12T15:52:27.000Z", "text": "@smanaraquel @beccacarvalho10 agora a curiosidade me matou n\u00e9. se voc\u00ea n\u00e3o me falar eu vou pesquisar no google", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7681, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smanaraquel", "id": "1126484355549990912"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "beccacarvalho10", "id": "1095475979944898560"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191126518", "edit_history_tweet_ids": ["1172176144109580288"], "id": "1172176144109580288", "created_at": "2019-09-12T15:52:25.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida!!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3599102901", "edit_history_tweet_ids": ["1172176081102786561"], "id": "1172176081102786561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-12T15:52:10.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306123056", "edit_history_tweet_ids": ["1172176013381525505"], "id": "1172176013381525505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171747647025287168"}], "created_at": "2019-09-12T15:51:54.000Z", "text": "Aquest dissabte em trobareu signant llibres d\u2019Un turista se su\u00efcida a @LaSetmana amb @bromera :) https://t.co/45Z7XDKBg1", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 80, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "bromera", "id": "41825913"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/45Z7XDKBg1", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1171747647025287168", "display_url": "twitter.com/bromera/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"author_id": "447890574", "edit_history_tweet_ids": ["1172176008948137984"], "id": "1172176008948137984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:51:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156345190", "edit_history_tweet_ids": ["1172175901150392321"], "id": "1172175901150392321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:51:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924269556532686848", "edit_history_tweet_ids": ["1172175875900657664"], "id": "1172175875900657664", "created_at": "2019-09-12T15:51:21.000Z", "text": "sub\u00ed una historia de un gatito suicida y mil pibas con novio me dijeron same, es horrible q hagan eso, yo me muero si mi novia lo hiciera porfa valoren a sus novios y no flasheen haciendo esas boludeses que estando en pareja no dan", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562248884", "edit_history_tweet_ids": ["1172175857999331328"], "id": "1172175857999331328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-12T15:51:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1222151605", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "edit_history_tweet_ids": ["1172175713698484224"], "id": "1172175713698484224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171980824444592130"}], "created_at": "2019-09-12T15:50:42.000Z", "text": "@_OtakusBrasil @xgabixavier Serio quem considera o eren um heroi precisa se tratar urgentemente, o cara matou pessoas inocentes, ele hoje \u00e9 o vil\u00e3o da obra, isso n dx a obra ruim mas \u00e9 complicado ver um personagem q eu tanto gostava virar um genocida.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "eren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "xgabixavier", "id": "715997348619542531"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569558037", "edit_history_tweet_ids": ["1172175656727322626"], "id": "1172175656727322626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:50:29.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369001423", "edit_history_tweet_ids": ["1172175418989981696"], "id": "1172175418989981696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:49:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887401549", "in_reply_to_user_id": "887401549", "edit_history_tweet_ids": ["1172175275897118720"], "id": "1172175275897118720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172173543553019905"}], "created_at": "2019-09-12T15:48:58.000Z", "text": "Si tambi\u00e9n obligan a los empresarios a contratar como se debe, el wey se suicida antes que ofrecer prestaciones de ley.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118467396363345923", "edit_history_tweet_ids": ["1172175266808041478"], "id": "1172175266808041478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:48:56.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "397302064", "edit_history_tweet_ids": ["1172175209861996545"], "id": "1172175209861996545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:48:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140412189", "in_reply_to_user_id": "312055755", "edit_history_tweet_ids": ["1172175107940323328"], "id": "1172175107940323328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172164892499021825"}], "created_at": "2019-09-12T15:48:18.000Z", "text": "@MarcelloVillani @Tombiribuborz @matteosalvinimi Io sono convinto che si riferisca invece al progetto di Flat Tax  per l'Irpef. Cos\u00ec almeno \u00e8 il linguaggio di Zingaretti, che contrappone quello al cuneo fiscale come dimensione.\nSul forfettario dubito fortemente facciano un'azione cos\u00ec suicida per recuperare 400 milioni.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelloVillani", "id": "312055755"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Tombiribuborz", "id": "2358662270"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3434499910", "edit_history_tweet_ids": ["1172175106883428352"], "id": "1172175106883428352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172174936141651969"}], "created_at": "2019-09-12T15:48:18.000Z", "text": "RT @otaviotimm: como deve ser tentar dormir sabendo que voc\u00ea tirou a vida de algu\u00e9m por pr\u00f3pria imprud\u00eancia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "otaviotimm", "id": "1219727420"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3160173365", "edit_history_tweet_ids": ["1172175087056936960"], "id": "1172175087056936960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172138525346664448"}], "created_at": "2019-09-12T15:48:13.000Z", "text": "RT @Vityspain: Los in\u00fatiles como Pedro @sanchezcastejon siempre culpan a los dem\u00e1s de su desastre.\n\nEst\u00e1 recibiendo la lecci\u00f3n del NO ES NO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vityspain", "id": "228141360"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080168425740214272", "edit_history_tweet_ids": ["1172174987203096577"], "id": "1172174987203096577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "created_at": "2019-09-12T15:47:49.000Z", "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2456801863", "edit_history_tweet_ids": ["1172174972523044866"], "id": "1172174972523044866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:47:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1219727420", "edit_history_tweet_ids": ["1172174936141651969"], "id": "1172174936141651969", "created_at": "2019-09-12T15:47:37.000Z", "text": "como deve ser tentar dormir sabendo que voc\u00ea tirou a vida de algu\u00e9m por pr\u00f3pria imprud\u00eancia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857031960673353733", "edit_history_tweet_ids": ["1172174662954037248"], "id": "1172174662954037248", "created_at": "2019-09-12T15:46:32.000Z", "text": "No dan risa los chistes de profesores y los de los del fondo, no sean esas personas que los comparten, inundan mi inicio suicida con giladas, los tkm", "lang": "es", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010632780022255618", "edit_history_tweet_ids": ["1172174658399100929"], "id": "1172174658399100929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "created_at": "2019-09-12T15:46:31.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042480878033657862", "edit_history_tweet_ids": ["1172174565096734720"], "id": "1172174565096734720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "created_at": "2019-09-12T15:46:08.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60096966", "edit_history_tweet_ids": ["1172174243460722688"], "id": "1172174243460722688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173309770915841"}], "created_at": "2019-09-12T15:44:52.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n\nhttps://t.co/fbAgQK4HAe", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fbAgQK4HAe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/12/jarrid-wilson-pastor-cristiano-ayudaba-otros-contra-depresion-suicidio-quita-vida/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "603762804", "edit_history_tweet_ids": ["1172174209000378368"], "id": "1172174209000378368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:44:44.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042480878033657862", "edit_history_tweet_ids": ["1172174151207010304"], "id": "1172174151207010304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}], "created_at": "2019-09-12T15:44:30.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113739211", "edit_history_tweet_ids": ["1172174055723720705"], "id": "1172174055723720705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}], "created_at": "2019-09-12T15:44:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117531528", "in_reply_to_user_id": "168838685", "edit_history_tweet_ids": ["1172174043895779329"], "id": "1172174043895779329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172166832490536962"}], "created_at": "2019-09-12T15:44:04.000Z", "text": "@DonPorfirioDiaz Todos, y luego se suicida usted por fis. https://t.co/bYjIfiZMul", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPorfirioDiaz", "id": "168838685"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bYjIfiZMul", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertPV19/status/1172174043895779329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYjIfiZMul", "media_key": "16_1172174032227229696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131926452", "edit_history_tweet_ids": ["1172174021062025216"], "id": "1172174021062025216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172157530010726403"}], "created_at": "2019-09-12T15:43:59.000Z", "text": "RT @direitaminas: Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queima\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126059864", "edit_history_tweet_ids": ["1172173989193670656"], "id": "1172173989193670656", "created_at": "2019-09-12T15:43:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 209, "tag": "Polic\u00eda"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.654, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.538, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.453, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/dDlxQFzLUo", "expanded_url": "https://www.desdeelbalcon.com/capricho-suicida/#.XXpm6ihKjcc", "display_url": "desdeelbalcon.com/capricho-suici\u2026"}]}, "text": "Como si fuera el gui\u00f3n de una pel\u00edcula, un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os decidi\u00f3 quitarse la vida porque su abuelo no lo dej\u00f3 'jugar' con el celular.\n\nEsto sucedi\u00f3 en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, en la Ciudad de M\u00e9xico.\n\n#Polic\u00eda\n\nhttps://t.co/dDlxQFzLUo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2298202105", "edit_history_tweet_ids": ["1172173968855322624"], "id": "1172173968855322624", "created_at": "2019-09-12T15:43:46.000Z", "text": "El 28 de septiembre doy un taller sobre el suicidio y me he decidido a guardar todos los memes que vea relacionado con ideaci\u00f3n suicida.  Yo digo que si junto unos 50", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122843163511721984", "edit_history_tweet_ids": ["1172173836986519558"], "id": "1172173836986519558", "created_at": "2019-09-12T15:43:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "suicidio"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "menor"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "uso"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "abuso"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "moviles"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "terminales"}, {"start": 127, "end": 141, "tag": "RedesSociales"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 76, "username": "mexico", "id": "284083080"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/6iHHWnz126", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil\n@mexico\n#suicidio\n#menor\n#uso\n#abuso\n#moviles\n#terminales\n#RedesSociales https://t.co/6iHHWnz126", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44499678", "edit_history_tweet_ids": ["1172173799988629504"], "id": "1172173799988629504", "created_at": "2019-09-12T15:43:06.000Z", "text": "Felipe Boleiz... se liga nessa not\u00edcia! https://t.co/ReHrdtLkR7", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Boleiz"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ReHrdtLkR7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/12/a-misteriosa-doenca-ligada-a-cigarros-eletronicos-que-ja-matou-6-pessoas-nos-eua.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3207416265", "edit_history_tweet_ids": ["1172173793256726528"], "id": "1172173793256726528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-09-12T15:43:04.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2575047191", "edit_history_tweet_ids": ["1172173737870929921"], "id": "1172173737870929921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:42:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229598421", "edit_history_tweet_ids": ["1172173681231060993"], "id": "1172173681231060993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "created_at": "2019-09-12T15:42:38.000Z", "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41677967", "edit_history_tweet_ids": ["1172173675396771841"], "id": "1172173675396771841", "created_at": "2019-09-12T15:42:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 224, "end": 247, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/lDzDhW5tCA", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeFiveBR/status/1171378635674013696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDzDhW5tCA", "media_key": "7_1171378560365297664"}]}, "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios e dar um r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/lDzDhW5tCA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134419159444533256", "edit_history_tweet_ids": ["1172173567208955904"], "id": "1172173567208955904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:42:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2798572458", "in_reply_to_user_id": "102377222", "edit_history_tweet_ids": ["1172173514608193536"], "id": "1172173514608193536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172373770035203"}], "created_at": "2019-09-12T15:41:58.000Z", "text": "@saidinezhotmail @anistiabrasil @chico_pinheiro N\u00e3o dizem, e pura fofoca tua fake, e voc\u00ea esqueceu que quem matou est\u00e1 preso, s\u00f3 n\u00e3o se sabe o mandante.\nFake!!!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "saidinezhotmail", "id": "102377222"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2696802954", "edit_history_tweet_ids": ["1172173463034966016"], "id": "1172173463034966016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}], "created_at": "2019-09-12T15:41:46.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "502213641", "in_reply_to_user_id": "1030168330597031936", "edit_history_tweet_ids": ["1172173449743273985"], "id": "1172173449743273985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172025920623960064"}], "created_at": "2019-09-12T15:41:43.000Z", "text": "@MarcoSanavia1 Vorrei ricordare che ci sono i 600.000 da dover gestire,prima di far entrare altri,altro che aprire senza se e senza ma. Ci vuole una strategia per ridurre le partenze da parte della UE che invece vuole solo convogliarli in IT con qualche mancetta palliativa e suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3331902165", "edit_history_tweet_ids": ["1172173442159980544"], "id": "1172173442159980544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172146635364806658"}], "created_at": "2019-09-12T15:41:41.000Z", "text": "RT @MonicaSalvadorT: \u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaSalvadorT", "id": "778417362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89751991", "in_reply_to_user_id": "710896252", "edit_history_tweet_ids": ["1172173420756443137"], "id": "1172173420756443137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172941305495553"}], "created_at": "2019-09-12T15:41:36.000Z", "text": "@chirolalopez21 @Julisegarra15 Lo bueno es que te va a dejar viudo eso. Tu mujer cuando no tenga que comprar se suicida. \ud83e\udd23", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0021712c0bd7eec1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chirolalopez21", "id": "710896252"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Julisegarra15", "id": "1161621754235772928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249514089", "edit_history_tweet_ids": ["1172173406709657600"], "id": "1172173406709657600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "created_at": "2019-09-12T15:41:32.000Z", "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1172173309770915841"], "id": "1172173309770915841", "created_at": "2019-09-12T15:41:09.000Z", "text": "Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n\nhttps://t.co/fbAgQK4HAe", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fbAgQK4HAe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/12/jarrid-wilson-pastor-cristiano-ayudaba-otros-contra-depresion-suicidio-quita-vida/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"author_id": "500869643", "edit_history_tweet_ids": ["1172173156867608581"], "id": "1172173156867608581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:40:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57719142", "edit_history_tweet_ids": ["1172173150857113600"], "id": "1172173150857113600", "created_at": "2019-09-12T15:40:31.000Z", "text": "El ni\u00f1o nunca mostr\u00f3 signos de depresi\u00f3n, ni arranques de ira pero al quitarle el celular explot\u00f3 y se encerr\u00f3 en su cuarto. Horas despu\u00e9s fue encontrado sin vida https://t.co/Se5I77Jw0Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Se5I77Jw0Q", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/policiacas/Nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular-en-CDMX-20190912-0047.html", "display_url": "debate.com.mx/policiacas/Nin\u2026"}]}}, {"author_id": "1062161909330386946", "in_reply_to_user_id": "1062161909330386946", "edit_history_tweet_ids": ["1172173135094980609"], "id": "1172173135094980609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172724560637952"}], "created_at": "2019-09-12T15:40:27.000Z", "text": "@kessrodri Ele acabou entrando em depress\u00e3o e se matou, a\u00ed nessa vida veio todo atrofiado tamb\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kessrodri", "id": "736958858418106368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932990191517798401", "edit_history_tweet_ids": ["1172173072088150018"], "id": "1172173072088150018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172162956571922433"}], "created_at": "2019-09-12T15:40:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "TRUAD1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "TRUAD1"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5Zol8iRgli", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloDurango/status/1172162956571922433", "display_url": "twitter.com/SigloDurango/s\u2026"}]}, "text": "Hombre se suicida en un motel\n#TRUAD1 https://t.co/5Zol8iRgli", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779046311848976384", "in_reply_to_user_id": "829896280449101824", "edit_history_tweet_ids": ["1172172945067794432"], "id": "1172172945067794432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172606621069313"}], "created_at": "2019-09-12T15:39:42.000Z", "text": "@psmarcello_ n\u00e3o sei o nome dela amigo, s\u00f3 fiquei sabendo que ela se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "psmarcello_", "id": "829896280449101824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810904202243411972", "edit_history_tweet_ids": ["1172172839656595457"], "id": "1172172839656595457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:39:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36705448", "edit_history_tweet_ids": ["1172172821407174658"], "id": "1172172821407174658", "created_at": "2019-09-12T15:39:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "tbt"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/FuX692B65y", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2UPiv_AEoX/?igshid=q2bfapvuhzdn", "display_url": "instagram.com/p/B2UPiv_AEoX/\u2026"}]}, "text": "#tbt 2 anos atr\u00e1s saiu um som que \u201cdeu ruim\u201d de certo modo, por falar de temas perturbadores demais pros algoritmos. \n.\n.\nMas na vida real n\u00e3o d\u00e1 pra deixar de falar sobre droga e tend\u00eancia suicida nos dias de hoje.\u2026 https://t.co/FuX692B65y", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.57627, -23.49718]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132771089", "edit_history_tweet_ids": ["1172172738221563905"], "id": "1172172738221563905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172167507031003137"}], "created_at": "2019-09-12T15:38:53.000Z", "text": "RT @Edy_Lozano: A B\u00e1rbara de Regil le deber\u00eda de valer un kilo lo que los dem\u00e1s hacen con su cuerpo, cada qui\u00e9n se suicida como quiere.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8532, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4057, "type": "Other", "normalized_text": "Regil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "edy_lozano", "id": "1527303417235853313"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236950829", "edit_history_tweet_ids": ["1172172618243411968"], "id": "1172172618243411968", "created_at": "2019-09-12T15:38:24.000Z", "text": "Drama familiar porque le quitaron el celular a un ni\u00f1o https://t.co/Ev76Ve0YWO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ev76Ve0YWO", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}}, {"author_id": "740485516915822593", "edit_history_tweet_ids": ["1172172529068388354"], "id": "1172172529068388354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:38:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118015281", "edit_history_tweet_ids": ["1172172456519458816"], "id": "1172172456519458816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:37:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25673896", "edit_history_tweet_ids": ["1172172310180257792"], "id": "1172172310180257792", "created_at": "2019-09-12T15:37:11.000Z", "text": "E se Lula for condenado em segunda inst\u00e2ncia a mais 10 anos de pris\u00e3o em regime fechado? Os lulopetistas v\u00e3o continuar gritando Lula Livre? E se ele for condenado uma terceira vez e uma quarta vez nos outros processos a que responde? \u00c9 uma t\u00e1tica paralisante e, a rigor, suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760783893083684864", "edit_history_tweet_ids": ["1172172258045046784"], "id": "1172172258045046784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171819825125101574"}], "created_at": "2019-09-12T15:36:58.000Z", "text": "O cara comparar a facada que levou com o ataque de 11 de setembro que matou mais de 3000 pessoas foi o auge pra gente ver que ele s\u00f3 se importa com o que \u00e9 do interesse dele nojo de quem elegeu essa anta pra presidir o Brasil https://t.co/EhBwWXSGIj", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/EhBwWXSGIj", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1171819825125101574", "display_url": "twitter.com/BrazilianRepor\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893472050916065281", "edit_history_tweet_ids": ["1172172198360035328"], "id": "1172172198360035328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "created_at": "2019-09-12T15:36:44.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426602035", "edit_history_tweet_ids": ["1172172117804310534"], "id": "1172172117804310534", "created_at": "2019-09-12T15:36:25.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida \ud83e\udd2f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144324434", "edit_history_tweet_ids": ["1172172116772478977"], "id": "1172172116772478977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:36:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131682532", "edit_history_tweet_ids": ["1172172113345691649"], "id": "1172172113345691649", "created_at": "2019-09-12T15:36:24.000Z", "text": "Mais um pastor se suicidou, uma triste realidade, a religi\u00e3o de forma errada coloca um julgo dif\u00edcil de ser carregado. https://t.co/eKNrsM1VRs", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/eKNrsM1VRs", "expanded_url": "https://twitter.com/fesogal/status/1172172113345691649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKNrsM1VRs", "media_key": "3_1172172106911629318"}]}}, {"author_id": "2302369018", "edit_history_tweet_ids": ["1172172060992385025"], "id": "1172172060992385025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "created_at": "2019-09-12T15:36:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}]}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779046311848976384", "edit_history_tweet_ids": ["1172172042524925953"], "id": "1172172042524925953", "created_at": "2019-09-12T15:36:07.000Z", "text": "o 4 fazendo mural de setembro amarelo e quando a menina se matou eles cagaram pro que aconteceu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172171952049524736"], "id": "1172171952049524736", "created_at": "2019-09-12T15:35:45.000Z", "text": "Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos rumores https://t.co/gZ016QPxrw https://t.co/33MNoTPyVZ", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gZ016QPxrw", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN34lc", "display_url": "bit.ly/2UN34lc"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/33MNoTPyVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172171952049524736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33MNoTPyVZ", "media_key": "3_1172171946718576641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 440, "quote_count": 23}}, {"author_id": "983284452", "edit_history_tweet_ids": ["1172171943342149633"], "id": "1172171943342149633", "created_at": "2019-09-12T15:35:43.000Z", "text": "PARA Q DE LOS SIGAN DANDO... https://t.co/OHYHqfnzFO", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "SIGAN"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/OHYHqfnzFO", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/policiacas/Nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular-en-CDMX-20190912-0047.html", "display_url": "debate.com.mx/policiacas/Nin\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94351275", "edit_history_tweet_ids": ["1172171916465098752"], "id": "1172171916465098752", "created_at": "2019-09-12T15:35:37.000Z", "text": "Num dia um agrado, no outro...\nOu querem q eu vire assassino ou suicida.\nChegando ao limite.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127648920", "in_reply_to_user_id": "127648920", "edit_history_tweet_ids": ["1172171827348721664"], "id": "1172171827348721664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172171731840229382"}], "created_at": "2019-09-12T15:35:16.000Z", "text": "si probarte es un acto suicida.. Y qu\u00e9?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082696076484898816", "edit_history_tweet_ids": ["1172171689817497600"], "id": "1172171689817497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:34:43.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151973917", "edit_history_tweet_ids": ["1172171471214583808"], "id": "1172171471214583808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "created_at": "2019-09-12T15:33:51.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1397620526", "in_reply_to_user_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1172171416764108802"], "id": "1172171416764108802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172170588909121539"}], "created_at": "2019-09-12T15:33:38.000Z", "text": "@NTelevisa_com una persona bipolar o suicida tiene un trastorno, no creo que alguien en su sano juicio agarre una tela, se enrolle en ella y se lance al vac\u00edo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742454427366346753", "edit_history_tweet_ids": ["1172171393120837633"], "id": "1172171393120837633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:33:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11154402", "edit_history_tweet_ids": ["1172171387831836672"], "id": "1172171387831836672", "created_at": "2019-09-12T15:33:31.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular en\u00a0CDMX https://t.co/QIXHs5jfTP https://t.co/NuKhRcZy89", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QIXHs5jfTP", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular-en-cdmx/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NuKhRcZy89", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1172171387831836672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuKhRcZy89", "media_key": "3_1172171385952702464"}]}}, {"author_id": "3018779702", "edit_history_tweet_ids": ["1172171379459969024"], "id": "1172171379459969024", "created_at": "2019-09-12T15:33:29.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular en\u00a0CDMX https://t.co/oLbXa4Xute https://t.co/XDoKmQ8uiQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oLbXa4Xute", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular-en-cdmx/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XDoKmQ8uiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1172171379459969024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDoKmQ8uiQ", "media_key": "3_1172171378046504960"}]}}, {"author_id": "288595283", "in_reply_to_user_id": "67147670", "edit_history_tweet_ids": ["1172171378386243595"], "id": "1172171378386243595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172170959446560770"}], "created_at": "2019-09-12T15:33:29.000Z", "text": "@andrekalel80 @dahoraspfc10 @henriolliveira @UOL Transexuais s\u00e3o o grupo mais assassinado e q mais se suicida dos LGBTs, a expectativa de vida deles \u00e9 de 35 anos. E n\u00e3o te custa nada. Outro abra\u00e7o.", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andrekalel80", "id": "67147670"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "dahoraspfc10", "id": "2510858814"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 44, "end": 48, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59272558", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "edit_history_tweet_ids": ["1172171222563610624"], "id": "1172171222563610624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172107784667750401"}], "created_at": "2019-09-12T15:32:52.000Z", "text": "@ArthurWeint Seu (des)governo e a Globo se merecem. Seu presidente enaltece a tortura e a ditadura, que torturou milhares e matou centenas e que contava com total apoio dos Marinho.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Seu"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828160380", "in_reply_to_user_id": "159317739", "edit_history_tweet_ids": ["1172171217857654784"], "id": "1172171217857654784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172137807042756609"}], "created_at": "2019-09-12T15:32:50.000Z", "text": "@at_ramon se matou e me matou t\u00f4 bem triste", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "at_ramon", "id": "159317739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152777551", "edit_history_tweet_ids": ["1172171134885924866"], "id": "1172171134885924866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "created_at": "2019-09-12T15:32:31.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276246105", "edit_history_tweet_ids": ["1172170932162564098"], "id": "1172170932162564098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172169967854346240"}], "created_at": "2019-09-12T15:31:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "HoyxHoyMadrid", "id": "633588380"}]}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcfb Hoy hemos acudido a @HoyxHoyMadrid para hablar de la prevenci\u00f3n del #suicidio y de la Guia para familiares en duelo por\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47376636", "edit_history_tweet_ids": ["1172170929427886086"], "id": "1172170929427886086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172158492737769473"}], "created_at": "2019-09-12T15:31:42.000Z", "text": "RT @saudealegria: Ernst Gotsch: \"Vamos mudar a nossa forma de agir em vez de explorar, produzir. O que eu posso fazer? Como posso interagir\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Ernst Gotsch"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40595270", "in_reply_to_user_id": "63305695", "edit_history_tweet_ids": ["1172170909052018689"], "id": "1172170909052018689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172168319316746242"}], "created_at": "2019-09-12T15:31:37.000Z", "text": "@cokenacho @ikusizko @ivanauta @biobio @metrodesantiago No, no me quejo cuando alguien se suicida. No mezcle peras con manzanas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cokenacho", "id": "63305695"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ikusizko", "id": "76839120"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "ivanauta", "id": "15411806"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990771659836715013", "edit_history_tweet_ids": ["1172170858728697859"], "id": "1172170858728697859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171986394014765056"}], "created_at": "2019-09-12T15:31:25.000Z", "text": "RT @MangosftUst: ME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nHEEEEY SUICIDIO AAAAY :D", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MangosftUst", "id": "1147984732606607365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2458507772", "edit_history_tweet_ids": ["1172170856572882945"], "id": "1172170856572882945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "created_at": "2019-09-12T15:31:24.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140078470", "in_reply_to_user_id": "4924373523", "edit_history_tweet_ids": ["1172170828303208448"], "id": "1172170828303208448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172142504780664841"}], "created_at": "2019-09-12T15:31:18.000Z", "text": "@Carrous_el @Esteban19960687 @PLibertarioCABA @AlberdianoArg @jlespert @horaciorlarreta Bobo soy m\u00e1s liberal que vos, yo voto al Liberalismo desde el 88, pero no soy suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 139, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberalismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "PLibertarioCABA", "id": "1047482654369730560"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407773640", "edit_history_tweet_ids": ["1172170700028874752"], "id": "1172170700028874752", "created_at": "2019-09-12T15:30:47.000Z", "text": "Drama familiar porque le quitaron el celular a un ni\u00f1o https://t.co/BnhtjWVIZi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BnhtjWVIZi", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}}, {"author_id": "1058360807443054597", "edit_history_tweet_ids": ["1172170577991348224"], "id": "1172170577991348224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172136334129016832"}], "created_at": "2019-09-12T15:30:18.000Z", "text": "RT @insidtears: homem matou uma cadela gr\u00e1vida e tinha sido condenado mas a pena foi suspensa, a cria foi adotada pelo vizinho, mas esse ho\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409515450", "edit_history_tweet_ids": ["1172170494596046850"], "id": "1172170494596046850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929745417990000642", "edit_history_tweet_ids": ["1172170473397993473"], "id": "1172170473397993473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147958101491712"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:53.000Z", "text": "RT @louisstronger91: Eu sou uma louie muito chata mesmo. Principalmente quando vejo que levantam tags pedindo a morte dele, chamando ele de\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058111698593349634", "edit_history_tweet_ids": ["1172170455580663808"], "id": "1172170455580663808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172170337754275842"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:49.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: O \u00faltimo filme da DC proibido na China foi esquadr\u00e3o suicida. \n\nProvavelmente Birds of Prey tamb\u00e9m vai ser. https://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.6295, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927252051725307904", "edit_history_tweet_ids": ["1172170342653157378"], "id": "1172170342653157378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720001459", "edit_history_tweet_ids": ["1172170339570388993"], "id": "1172170339570388993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:21.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2255625498", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1172170337754275842"], "id": "1172170337754275842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172169220974620673"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:21.000Z", "text": "O \u00faltimo filme da DC proibido na China foi esquadr\u00e3o suicida. \n\nProvavelmente Birds of Prey tamb\u00e9m vai ser. https://t.co/5ND4zvZlol", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5ND4zvZlol", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1172170337754275842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ND4zvZlol", "media_key": "16_1172170327352401921"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "522960943", "edit_history_tweet_ids": ["1172170297199538183"], "id": "1172170297199538183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29778623", "edit_history_tweet_ids": ["1172170255873060864"], "id": "1172170255873060864", "created_at": "2019-09-12T15:29:01.000Z", "text": "Revelan llamada al 911 de hispano suicida que mat\u00f3 a esposa, hija y suegra #911 Haz click aqu\u00ed para m\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/UsAk410lUK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/UsAk410lUK", "expanded_url": "https://buff.ly/2LLzwAi", "display_url": "buff.ly/2LLzwAi"}]}}, {"author_id": "840314323142610945", "edit_history_tweet_ids": ["1172170241465561090"], "id": "1172170241465561090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:28:58.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954468843581247488", "in_reply_to_user_id": "1159133950687625216", "edit_history_tweet_ids": ["1172170231659278336"], "id": "1172170231659278336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172166126706384896"}], "created_at": "2019-09-12T15:28:55.000Z", "text": "@TrevijanoM @Emma_Marug @cohonesshhh @hermanntertsch disgregadora y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TrevijanoM", "id": "1159133950687625216"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Emma_Marug", "id": "720892234934128640"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "cohonesshhh", "id": "232353891"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903737634538889216", "edit_history_tweet_ids": ["1172170108623568896"], "id": "1172170108623568896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:28:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917838177443991553", "edit_history_tweet_ids": ["1172170057184686080"], "id": "1172170057184686080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:28:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1172169967854346240"], "id": "1172169967854346240", "created_at": "2019-09-12T15:27:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "suicidio"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "Salud"}, {"start": 254, "end": 264, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "HoyxHoyMadrid", "id": "633588380"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/FnilEODt1o", "expanded_url": "https://play.cadenaser.com/audio/001RD010000005713117/", "display_url": "play.cadenaser.com/audio/001RD010\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/i5bvMziKVI", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1172169967854346240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5bvMziKVI", "media_key": "3_1172169961726459907"}]}, "text": "\ud83d\udcfb Hoy hemos acudido a @HoyxHoyMadrid para hablar de la prevenci\u00f3n del #suicidio y de la Guia para familiares en duelo por suicidio que hemos editado con @RedAipis .\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/FnilEODt1o\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbM\u00e1s info en nuestra web \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#Salud #Depresi\u00f3n https://t.co/i5bvMziKVI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1424187901", "edit_history_tweet_ids": ["1172169949726543872"], "id": "1172169949726543872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "created_at": "2019-09-12T15:27:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813496137135046656", "edit_history_tweet_ids": ["1172169943632240642"], "id": "1172169943632240642", "created_at": "2019-09-12T15:27:47.000Z", "text": "assistindo um documentario de um cara que se matou e tempo depois descobriram que quem tava instigando ele a se matar era namorada dele.............", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51746782", "in_reply_to_user_id": "556557110", "edit_history_tweet_ids": ["1172169845544292358"], "id": "1172169845544292358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171832204621688834"}], "created_at": "2019-09-12T15:27:23.000Z", "text": "@DocHinostroza Sancho Panza por la panza colosal no ser\u00eda cierto suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho Panza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DocHinostroza", "id": "1519848032350711809"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701795016189079554", "edit_history_tweet_ids": ["1172169838149689344"], "id": "1172169838149689344", "created_at": "2019-09-12T15:27:21.000Z", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela 729299191827 vez obrigada Netflix, obrigada", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8212, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275198653", "edit_history_tweet_ids": ["1172169818616848385"], "id": "1172169818616848385", "created_at": "2019-09-12T15:27:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ku1riuL92L", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoleShante13/status/1172169818616848385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku1riuL92L", "media_key": "3_1172169812983894019"}]}, "text": "#SuicidePrevention Hablar de esto no refuerza la idea suicida, por el contrario, ayuda a prevenir conductas autodestructivas. https://t.co/ku1riuL92L", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077019733382303745", "edit_history_tweet_ids": ["1172169532275941379"], "id": "1172169532275941379", "created_at": "2019-09-12T15:26:09.000Z", "text": "La mitad del mundo se suicida s\u00f3lo falto yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24800231", "edit_history_tweet_ids": ["1172169483584249856"], "id": "1172169483584249856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:25:57.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1368007927", "edit_history_tweet_ids": ["1172169466135941122"], "id": "1172169466135941122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172148380056936448"}], "created_at": "2019-09-12T15:25:53.000Z", "text": "RT @portal_bhaz: Um pastor de 30 anos tirou a pr\u00f3pria vida depois de publicar um texto nas redes sociais. Na postagem, ele disse que \"amar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "portal_bhaz", "id": "181962968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2884676656", "edit_history_tweet_ids": ["1172169456765865994"], "id": "1172169456765865994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:25:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "622003010", "edit_history_tweet_ids": ["1172169402621603844"], "id": "1172169402621603844", "created_at": "2019-09-12T15:25:38.000Z", "text": "*Entramos a un centro comercial, explota un globo*\nYo: Listo, ya empezamos con los atentados.\nMi sobrino: Menos mal que no te entienden.\n\nYo me r\u00edo, \u00e9l se r\u00ede, los de seguridad se r\u00eden, el terrorista suicida se r\u00ede, le disparan al terrorista suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2488664263", "edit_history_tweet_ids": ["1172169361324298241"], "id": "1172169361324298241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172151688196759555"}], "created_at": "2019-09-12T15:25:28.000Z", "text": "RT @bastianbila: \u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bastianbila", "id": "896368194516135936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48552528", "edit_history_tweet_ids": ["1172169213370408960"], "id": "1172169213370408960", "created_at": "2019-09-12T15:24:52.000Z", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/v4X3gDCvHz", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/v4X3gDCvHz", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1172169213370408960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4X3gDCvHz", "media_key": "3_1172169211726245888"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3184233094", "in_reply_to_user_id": "100005242", "edit_history_tweet_ids": ["1172169029794127872"], "id": "1172169029794127872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172126927685115907"}], "created_at": "2019-09-12T15:24:09.000Z", "text": "@BeckyCanata Jajajajaja vo so suicida o ke ase", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BeckyCanata", "id": "100005242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76868084", "edit_history_tweet_ids": ["1172169005194457088"], "id": "1172169005194457088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172168525701476353"}], "created_at": "2019-09-12T15:24:03.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfTu hij@ tiene cambios de abruptos de conducta? \u00bfReacciona de manera violenta? \u00bfDice que se quiere morir? Pon atenci\u00f3n a l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2651386772", "edit_history_tweet_ids": ["1172168941373988867"], "id": "1172168941373988867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:23:48.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189538540", "edit_history_tweet_ids": ["1172168881496100875"], "id": "1172168881496100875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "created_at": "2019-09-12T15:23:33.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717627741", "edit_history_tweet_ids": ["1172168840417095680"], "id": "1172168840417095680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:23:24.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3407739045", "edit_history_tweet_ids": ["1172168798331396097"], "id": "1172168798331396097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-12T15:23:14.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890365783305596928", "edit_history_tweet_ids": ["1172168787778342912"], "id": "1172168787778342912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:23:11.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2918824335", "edit_history_tweet_ids": ["1172168767801110529"], "id": "1172168767801110529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "created_at": "2019-09-12T15:23:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952928824404140033", "edit_history_tweet_ids": ["1172168626364923904"], "id": "1172168626364923904", "created_at": "2019-09-12T15:22:33.000Z", "text": "F\u00e1cil ,es lamentable cu\u00e1nta gente se suicida,por q su familia muere de https://t.co/BBN03CcJvy miseria.facil.quedarian millonarias y con un h\u00e9roe. https://t.co/BSTP6GHtkq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BBN03CcJvy", "expanded_url": "http://xn--inanicin-13a.de", "display_url": "inanici\u00f3n.de"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/BSTP6GHtkq", "expanded_url": "https://twitter.com/DIRTYKELLER/status/1171876915692654592", "display_url": "twitter.com/DIRTYKELLER/st\u2026"}]}}, {"author_id": "391591759", "edit_history_tweet_ids": ["1172168535075954688"], "id": "1172168535075954688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:22:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65797233", "edit_history_tweet_ids": ["1172168525701476353"], "id": "1172168525701476353", "created_at": "2019-09-12T15:22:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 179, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/t5TIShSQ3n", "expanded_url": "https://fernandafamiliar.soy/noticias/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-en-la-alcaldia-cuauhtemoc/", "display_url": "fernandafamiliar.soy/noticias/cdmx/\u2026"}]}, "text": "\u00bfTu hij@ tiene cambios de abruptos de conducta? \u00bfReacciona de manera violenta? \u00bfDice que se quiere morir? Pon atenci\u00f3n a las se\u00f1ales\ud83d\udc40 Ll\u00e1manos a cualquier hora la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533, te orientamos para prevenir y contener el suicidio \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/t5TIShSQ3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "587112431", "edit_history_tweet_ids": ["1172168405341954048"], "id": "1172168405341954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:21:40.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517834224", "edit_history_tweet_ids": ["1172168399360860160"], "id": "1172168399360860160", "created_at": "2019-09-12T15:21:38.000Z", "text": "TVI24: Jovem de 14 anos suicida-se depois de professora a humilhar por ter a menstrua\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/ArwKCN2Oql\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "TVI24"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ArwKCN2Oql", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/quenia/jovem-de-14-anos-suicida-se-depois-de-professora-a-humilhar-por-ter-o-periodo", "display_url": "tvi24.iol.pt/internacional/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "296592711", "edit_history_tweet_ids": ["1172168204824842242"], "id": "1172168204824842242", "created_at": "2019-09-12T15:20:52.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular https://t.co/KoCHZ8QNcO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KoCHZ8QNcO", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/local/cdmx/nino-8-anos-suicida-mama-quito-celular-cuauhtemoc-cdmx.html", "display_url": "sdpnoticias.com/local/cdmx/nin\u2026"}]}}, {"author_id": "77588718", "in_reply_to_user_id": "2997558031", "edit_history_tweet_ids": ["1172168202685689856"], "id": "1172168202685689856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172167700057141250"}], "created_at": "2019-09-12T15:20:52.000Z", "text": "@naggyinho Roh Moo-hyun sensat\u00edssimo\nPodia fazer a diferen\u00e7a nessas tretas que tem acontecido com o Jap\u00e3o, mas ele se matou :(", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Roh Moo-hyun"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Naggyinho", "id": "1265693477075025920"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321264725", "in_reply_to_user_id": "2153639454", "edit_history_tweet_ids": ["1172168155139063810"], "id": "1172168155139063810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172141349916893184"}], "created_at": "2019-09-12T15:20:40.000Z", "text": "@grande_luciano Legge suicida.", "lang": "en", "geo": {"place_id": "85e99ef6ccfea52e"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grande_luciano", "id": "2153639454"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "397997259", "edit_history_tweet_ids": ["1172168124885557248"], "id": "1172168124885557248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:20:33.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146678450", "edit_history_tweet_ids": ["1172168114966016000"], "id": "1172168114966016000", "created_at": "2019-09-12T15:20:31.000Z", "text": "N\u00e3o conto as horas mas ainda vivo a hist\u00f3ria\nDe fazer todos irm\u00e3o crescer, do que vale o poder se s\u00f3 eu vencer?!\nMeus irm\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e3o classe A\nViva la vida quem for ganhar\nSou su\u00edcida e se eu estourar n\u00e3o vai faltar dinheiro pra n\u00f3s gastar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1172167821222174721"], "id": "1172167821222174721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172142972940500992"}], "created_at": "2019-09-12T15:19:21.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ex Supremo VillaStein da marcha atr\u00e1s sobre ponerse en huelga de hambre, pq le cambiaron juez en juicio por difamaci\u00f3n contra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "VillaStein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2739017783", "edit_history_tweet_ids": ["1172167800225509376"], "id": "1172167800225509376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:19:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884296555464990721", "edit_history_tweet_ids": ["1172167760593526785"], "id": "1172167760593526785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "created_at": "2019-09-12T15:19:06.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883298462279847936", "in_reply_to_user_id": "883298462279847936", "edit_history_tweet_ids": ["1172167749176610818"], "id": "1172167749176610818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172167647611510784"}], "created_at": "2019-09-12T15:19:03.000Z", "text": "@xWhiteSoxl__ &lt; suicida, si te paras a pensarlo. Pero es el momento, nosotros no vamos con m\u00e1scaras, en el momento que entremos de pleno derecho en la Orden seremos reconocidos, ser\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil, \u2014  y las palabras cortan justo cuando siente que Aberforth se vuelve hacia ellos. Quiz\u00e1s &gt;", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 256, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Aberforth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xWhiteSoxl__", "id": "942874316097638400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2769327009", "edit_history_tweet_ids": ["1172167647259181066"], "id": "1172167647259181066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:18:39.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "465656451", "edit_history_tweet_ids": ["1172167557471715335"], "id": "1172167557471715335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172103293230886912"}], "created_at": "2019-09-12T15:18:18.000Z", "text": "RT @apples_girl: Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/g9n1DecKJL", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "apples_girl", "id": "213520371"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/g9n1DecKJL", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748609712233525249", "edit_history_tweet_ids": ["1172167333231640576"], "id": "1172167333231640576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "created_at": "2019-09-12T15:17:24.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804391601359429632", "edit_history_tweet_ids": ["1172167175655841794"], "id": "1172167175655841794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "created_at": "2019-09-12T15:16:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}]}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4549095562", "edit_history_tweet_ids": ["1172167168802381825"], "id": "1172167168802381825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:16:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2183177182", "edit_history_tweet_ids": ["1172167121733898240"], "id": "1172167121733898240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "created_at": "2019-09-12T15:16:34.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041400066060283904", "edit_history_tweet_ids": ["1172167057095516160"], "id": "1172167057095516160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:16:18.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825432095577296896", "edit_history_tweet_ids": ["1172166814941495296"], "id": "1172166814941495296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "created_at": "2019-09-12T15:15:21.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196882854", "edit_history_tweet_ids": ["1172166768103739393"], "id": "1172166768103739393", "created_at": "2019-09-12T15:15:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 270, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 269, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 256, "username": "RGottino", "id": "48815890"}]}, "text": "Antigamente o homic\u00eddio, hoje feminicidio, qdo o fulano era preso, no mesmo dia aparecia a not\u00edcia de q ele se matou com 50 facadas nas costas. Hoje o cara fica de boa assistindo TV. Coloca ele junto com todos. Quero ver se vai acontecer de novo. @RGottino #Balan\u00e7oGeral", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108754269283500032", "edit_history_tweet_ids": ["1172166748994514945"], "id": "1172166748994514945", "created_at": "2019-09-12T15:15:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "Cayal"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "Carxcter"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "Campeche"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Cayal"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.3275, "type": "Place", "normalized_text": "Carxcter"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6565, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Na6eGfITUp", "expanded_url": "http://ow.ly/jQwD30pwpjW", "display_url": "ow.ly/jQwD30pwpjW", "unwound_url": "http://www.carxcter.com/2019/09/12/otro-suicida-en-septiembre-suman-75-este-ano/"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate Se quit\u00f3 la vida un joven en #Cayal, suman nueve suicidios en septiembre y 75 en lo que va del #2019.\n\n#Carxcter #Campeche https://t.co/Na6eGfITUp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871887436271550468", "edit_history_tweet_ids": ["1172166481246851072"], "id": "1172166481246851072", "created_at": "2019-09-12T15:14:01.000Z", "text": "rescate suicida de andrew v mac laglen https://t.co/aey3m0zngc", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/aey3m0zngc", "expanded_url": "https://twitter.com/NovilloArturo2/status/1172166481246851072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aey3m0zngc", "media_key": "3_1172166474766725120"}]}}, {"author_id": "1001671838072786945", "edit_history_tweet_ids": ["1172166457683259392"], "id": "1172166457683259392", "created_at": "2019-09-12T15:13:55.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 su\u00a0celular https://t.co/myvunAk80Q https://t.co/NAMwHKCsWy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/myvunAk80Q", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-su-celular/", "display_url": "venoticia.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NAMwHKCsWy", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1172166457683259392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAMwHKCsWy", "media_key": "3_1172166455317733377"}]}}, {"author_id": "901591204743307265", "edit_history_tweet_ids": ["1172166447524716544"], "id": "1172166447524716544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "created_at": "2019-09-12T15:13:53.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46375600", "edit_history_tweet_ids": ["1172166409562066946"], "id": "1172166409562066946", "created_at": "2019-09-12T15:13:44.000Z", "text": "Como assim o @JarridWilson se suicidou? \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "JarridWilson", "id": "17076385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839773161323388929", "edit_history_tweet_ids": ["1172166259254923264"], "id": "1172166259254923264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172092717830234112"}], "created_at": "2019-09-12T15:13:08.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839773161323388929", "edit_history_tweet_ids": ["1172166240820957185"], "id": "1172166240820957185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172091524504535040"}], "created_at": "2019-09-12T15:13:04.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839773161323388929", "edit_history_tweet_ids": ["1172166225054633984"], "id": "1172166225054633984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172090842120695808"}], "created_at": "2019-09-12T15:13:00.000Z", "text": "RT @ksmtpay: @iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del P\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434487843", "edit_history_tweet_ids": ["1172166210231963648"], "id": "1172166210231963648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:12:56.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2888409249", "in_reply_to_user_id": "995820120554524673", "edit_history_tweet_ids": ["1172166204695429126"], "id": "1172166204695429126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172106765615472640"}], "created_at": "2019-09-12T15:12:55.000Z", "text": "@lo_ser11 suicida consciente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725020973045547009", "in_reply_to_user_id": "735932270377349121", "edit_history_tweet_ids": ["1172166113536434176"], "id": "1172166113536434176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171966279294554112"}], "created_at": "2019-09-12T15:12:33.000Z", "text": "@freedom031056 @canalN_ @N_Portada Igualito que su jefe suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131303580", "edit_history_tweet_ids": ["1172166076068745218"], "id": "1172166076068745218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172165651391242241"}], "created_at": "2019-09-12T15:12:24.000Z", "text": "RT @PacamRD: Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mauor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219119503", "edit_history_tweet_ids": ["1172166006896234496"], "id": "1172166006896234496", "created_at": "2019-09-12T15:12:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 101, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SertvDigital"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "Librada Torrero Fr\u00edas"}, {"start": 36, "end": 57, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "La carta de un suicida"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 119, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/FNscxbWR6f", "expanded_url": "https://twitter.com/SERTVPANAMA/status/1172166006896234496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNscxbWR6f", "media_key": "7_1172165964689018886"}]}, "text": "Librada Torrero Fr\u00edas nos presenta \u201cLa carta de un suicida\u201d, reportaje especial en la #Edici\u00f3nEstelar de @SertvNoticias; hoy jueves 12.\n#SertvDigital https://t.co/FNscxbWR6f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019032344278249472", "edit_history_tweet_ids": ["1172165964231827456"], "id": "1172165964231827456", "created_at": "2019-09-12T15:11:58.000Z", "text": "eu n\u00e3o me achava suicida, mas to caindo em mim.. e parece que eu penso em morrer muitas vezes ao dia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349716765", "edit_history_tweet_ids": ["1172165847500185607"], "id": "1172165847500185607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172165651391242241"}], "created_at": "2019-09-12T15:11:30.000Z", "text": "RT @PacamRD: Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mauor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198571706", "edit_history_tweet_ids": ["1172165651391242241"], "id": "1172165651391242241", "created_at": "2019-09-12T15:10:43.000Z", "text": "Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mauor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u00f3n, ansiedad, trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico, ideaci\u00f3n suicida y quejas som\u00e1ticas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "225445834", "edit_history_tweet_ids": ["1172165603752366080"], "id": "1172165603752366080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789461383987200"}], "created_at": "2019-09-12T15:10:32.000Z", "text": "@camila_vallejo Menos mal que lo sacaron los militares al  Borracho, cobarde, suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Borracho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106269297", "edit_history_tweet_ids": ["1172165514354974721"], "id": "1172165514354974721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-12T15:10:11.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106269297", "edit_history_tweet_ids": ["1172165470847406080"], "id": "1172165470847406080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-12T15:10:00.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106269297", "edit_history_tweet_ids": ["1172165459413782532"], "id": "1172165459413782532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:09:57.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27081180", "edit_history_tweet_ids": ["1172165447623614466"], "id": "1172165447623614466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171823967486795776"}], "created_at": "2019-09-12T15:09:55.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: @jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128471374564081664", "edit_history_tweet_ids": ["1172165378967031810"], "id": "1172165378967031810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "created_at": "2019-09-12T15:09:38.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180069287", "edit_history_tweet_ids": ["1172165332011757568"], "id": "1172165332011757568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:09:27.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1526404075", "edit_history_tweet_ids": ["1172165132438429696"], "id": "1172165132438429696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "created_at": "2019-09-12T15:08:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2827419736", "edit_history_tweet_ids": ["1172165003325186048"], "id": "1172165003325186048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:08:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341530763", "edit_history_tweet_ids": ["1172164962594316288"], "id": "1172164962594316288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171946598965940224"}], "created_at": "2019-09-12T15:07:59.000Z", "text": "Ya bueno, con escuadr\u00f3n suicida tambi\u00e9n se pusieron as\u00ed https://t.co/EKhylKEDT3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/EKhylKEDT3", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1171946598965940224", "display_url": "twitter.com/DCEUMX/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "884659957861429249", "edit_history_tweet_ids": ["1172164909800599554"], "id": "1172164909800599554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:07:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1172164838426107905"], "id": "1172164838426107905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172009655108849665"}], "created_at": "2019-09-12T15:07:29.000Z", "text": "RT @cleverricardo10: @canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065961612631252992", "edit_history_tweet_ids": ["1172164686592303105"], "id": "1172164686592303105", "created_at": "2019-09-12T15:06:53.000Z", "text": "Te juro que necesito de una persona, pero ya no esta mas conmigo, perdon no se cuanto me queda de vida , no resisto la mierda que estoy pasando, estoy en modo suicida bancando la toma mas de lo normal\ud83d\udc94", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1283383728", "edit_history_tweet_ids": ["1172164629247725570"], "id": "1172164629247725570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124700333547521"}], "created_at": "2019-09-12T15:06:40.000Z", "text": "RT @Mision_Verdad: En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mision_Verdad", "id": "801184628"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171731206074970112", "edit_history_tweet_ids": ["1172164533277868032"], "id": "1172164533277868032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:06:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108357266405818370", "edit_history_tweet_ids": ["1172164356009840640"], "id": "1172164356009840640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172138525346664448"}], "created_at": "2019-09-12T15:05:34.000Z", "text": "RT @Vityspain: Los in\u00fatiles como Pedro @sanchezcastejon siempre culpan a los dem\u00e1s de su desastre.\n\nEst\u00e1 recibiendo la lecci\u00f3n del NO ES NO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vityspain", "id": "228141360"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3280963878", "edit_history_tweet_ids": ["1172164292587773952"], "id": "1172164292587773952", "created_at": "2019-09-12T15:05:19.000Z", "text": "Pastora se suicida en Barahona; dej\u00f3 mensaje pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a Dios https://t.co/x0V8fgOtqK", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/x0V8fgOtqK", "expanded_url": "https://visionrdn.com/pastora-se-suicida-en-barahona-dejo-mensaje-pidiendole-perdon-a-dios/", "display_url": "visionrdn.com/pastora-se-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047625108230209536", "in_reply_to_user_id": "2151885536", "edit_history_tweet_ids": ["1172164272648085504"], "id": "1172164272648085504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171967074903760897"}], "created_at": "2019-09-12T15:05:15.000Z", "text": "@StefydeShy Bello como siempre, el suicida xd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947504502", "edit_history_tweet_ids": ["1172164229069250560"], "id": "1172164229069250560", "created_at": "2019-09-12T15:05:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "CEI"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 275, "username": "Pontifex", "id": "500704345"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/9VqP94WxqZ", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/09/12/saluti-romani-a-funerale-delle-chiaie_a594901c-19dd-4799-af89-eb8c02d46f67.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}]}, "text": "Quindi: a stragisti fascisti i funerali in Chiesa s\u00ec.\nA un suicida magari depresso, ad esempio, invece no... \nQuando la fede Cristiana \u00e8 spietata merita la disaffezione che sempre pi\u00f9 si ha nella societ\u00e0!\nhttps://t.co/9VqP94WxqZ\nFatevi domande dando risposte nuove!\n@Pontifex\n#CEI", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132952643", "edit_history_tweet_ids": ["1172164180402741248"], "id": "1172164180402741248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172117916868927491"}], "created_at": "2019-09-12T15:04:53.000Z", "text": "RT @Noticaribe: Se suicida menor en la CDMX luego de que le retiraran el tel\u00e9fono celular porque no conviv\u00eda en\u00a0casa https://t.co/hLeEIhLQE\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noticaribe", "id": "8083452"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101039874", "edit_history_tweet_ids": ["1172164100719284229"], "id": "1172164100719284229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:04:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2241828203", "edit_history_tweet_ids": ["1172164095224815616"], "id": "1172164095224815616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:04:32.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2301713838", "edit_history_tweet_ids": ["1172163956724719617"], "id": "1172163956724719617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172029541860237312"}], "created_at": "2019-09-12T15:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 58, "tag": "SaharKhodayari"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "ChelseaFC", "id": "22910295"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Esteghlal", "id": "714911856385720321"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "AzzurreFIGC", "id": "1124243819086712833"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fWqVbOWPxU", "expanded_url": "https://twitter.com/ChelseaFC/status/1172029541860237312", "display_url": "twitter.com/ChelseaFC/stat\u2026"}]}, "text": "Anche @ChelseaFc piange con @Esteghlal per #SaharKhodayari suicida dopo una condanna per essere andata allo stadio. Le @AzzurreFIGC, invece, tacciono\nPeccato! Questa non \u00e8 \"una questione iraniana\". Il calcio \u00e8 libert\u00e0 o non \u00e8 sport. E i diritti delle donne vanno difesi, ovunque https://t.co/fWqVbOWPxU", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234061833", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1172163932204740609"], "id": "1172163932204740609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172161166405197825"}], "created_at": "2019-09-12T15:03:53.000Z", "text": "@jairbolsonaro Adulto/velho conservador que se diz crist\u00e3o por\u00e9m \u00e9 a favor de \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" que vai todo domingo a igreja mas diz que a ditadura matou e torturou foi pouco. https://t.co/GGpWesV8n1", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/GGpWesV8n1", "expanded_url": "https://twitter.com/sheric_/status/1172163932204740609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGpWesV8n1", "media_key": "3_1172163922482388993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1432055497", "in_reply_to_user_id": "105928637", "edit_history_tweet_ids": ["1172163806115565568"], "id": "1172163806115565568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171886436561358849"}], "created_at": "2019-09-12T15:03:23.000Z", "text": "@melgregorini @francotorchia_ @JEYMAMMON Exacto. Muchxs corremos con la suerte de tener contenci\u00f3n dentro del grupo familiar, pero no todas las familias est\u00e1n tan preparadas. Es clave recordar que un suicida puede no demostrar ning\u00fan tipo de indicio de lo que va a hacer.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "melgregorini", "id": "105928637"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "francotorchia_", "id": "3085252480"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "JEYMAMMON", "id": "103921123"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3238197760", "edit_history_tweet_ids": ["1172163760527675393"], "id": "1172163760527675393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "created_at": "2019-09-12T15:03:12.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920837861921796097", "edit_history_tweet_ids": ["1172163676545011712"], "id": "1172163676545011712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "created_at": "2019-09-12T15:02:52.000Z", "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52437839", "edit_history_tweet_ids": ["1172163662687154178"], "id": "1172163662687154178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172070317583425536"}], "created_at": "2019-09-12T15:02:49.000Z", "text": "RT @hilwagner: Imagina o Dr Leonardo dando aulas em escola p\u00fablica.\n2000,00 bruto.\nEle suicida. https://t.co/Tr1l9JMILh", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4063, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hilwagner", "id": "4138162769"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Tr1l9JMILh", "expanded_url": "https://twitter.com/albertocalmeida/status/1171967650584518657", "display_url": "twitter.com/albertocalmeid\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872102501960617988", "edit_history_tweet_ids": ["1172163587747536897"], "id": "1172163587747536897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-12T15:02:31.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041093659704418304", "edit_history_tweet_ids": ["1172163563844251649"], "id": "1172163563844251649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}], "created_at": "2019-09-12T15:02:26.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69041519", "edit_history_tweet_ids": ["1172163482650861568"], "id": "1172163482650861568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-12T15:02:06.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2869779501", "edit_history_tweet_ids": ["1172163455878668289"], "id": "1172163455878668289", "created_at": "2019-09-12T15:02:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 244, "tag": "Marianela"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 243, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "Marianela"}]}, "text": "\"El suicida merece la m\u00e1s viva, la m\u00e1s cordial compasi\u00f3n. Bueno ser\u00eda indagar qu\u00e9 causas le llevaron a tan horrible extremo de desesperaci\u00f3n... y observar\u00eda si la sociedad no le ha dejado abierta la puerta de ese abismo horrendo...\"\n\n#Marianela", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "287899772", "edit_history_tweet_ids": ["1172163442125475841"], "id": "1172163442125475841", "created_at": "2019-09-12T15:01:57.000Z", "text": "*se esconde en el brake room comerse su guisado gord\u00edsimo de salchichas y en silencio eleva una oraci\u00f3n al cielo para que no la vea su jefe*\n*entra el jefe del jefe de su jefe y le dice \u201cprovechitooo\u201d*\n*se suicida con mejoralitos*", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "brake room"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "DozettiHanna", "name": "Hanna dozetti Y", "id": "4520493372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 95, "tweet_count": 3088, "listed_count": 1}}, {"username": "AjuaaNoticiasMx", "name": "Ajuaa Noticias", "id": "50718224", "verified": false, "location": "Saltillo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 21086, "following_count": 8687, "tweet_count": 95193, "listed_count": 108}}, {"username": "EstebanMM85", "name": "Esteban Moya", "id": "2252957198", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 599, "tweet_count": 155677, "listed_count": 2}}, {"username": "ElAutonomoOax", "name": "El Aut\u00f3nomo", "id": "3038629380", "verified": false, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 366, "tweet_count": 43821, "listed_count": 35}}, {"username": "Perrodeparamo", "name": "Perro de P\u00e1ramo", "id": "260381399", "verified": false, "location": "Vivo en Paramado ", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1921, "tweet_count": 14447, "listed_count": 4}}, {"username": "ClaudiaLopez", "name": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "id": "137908875", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2830302, "following_count": 2943, "tweet_count": 71341, "listed_count": 3203}}, {"username": "ogarotodepapel", "name": "Joaquim", "id": "1171919807018651649", "verified": false, "location": "Beberibe, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2156, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"username": "luisete744", "name": "Luisete", "id": "974658386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12622, "following_count": 12581, "tweet_count": 63072, "listed_count": 5}}, {"username": "UFP_Granada", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3067949663", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}}, {"username": "Paterbubo", "name": "Paterbubo", "id": "839761532", "verified": false, "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1803, "tweet_count": 24621, "listed_count": 2}}, {"username": "elipaulablog", "name": "Eliene de Paula", "id": "230601185", "verified": false, "location": "Boa Vista / Roraima / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 229, "tweet_count": 7019, "listed_count": 1}}, {"username": "lamilanabonita", "name": "Esteban Mart\u00ednez Bra", "id": "125412948", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 335, "tweet_count": 2166, "listed_count": 1}}, {"username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "id": "108670198", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}}, {"username": "showshowwwww", "name": "alice", "id": "3387978147", "verified": false, "location": "satolep", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 822, "tweet_count": 16799, "listed_count": 3}}, {"username": "zatlya", "name": "naj", "id": "2925892831", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 932, "tweet_count": 21606, "listed_count": 1}}, {"username": "oliveiraspamela", "name": "p\u00e2mela \u2728", "id": "604848383", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 210, "tweet_count": 42830, "listed_count": 1}}, {"username": "ANA98564509", "name": "Progremita", "id": "875274165674233856", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 3828, "tweet_count": 30445, "listed_count": 4}}, {"username": "MaiBrodel", "name": "Juan Fdez P\ud83d\udd3b", "id": "208495731", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 3671, "tweet_count": 14166, "listed_count": 5}}, {"username": "amaanda_jackson", "name": "Amanda Andressa \u2b50\u2764", "id": "1079139781957898241", "verified": false, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 424, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}}, {"username": "ProtestMusica", "name": "@ProtestMusica \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "239486395", "verified": false, "location": "Jalisco/Texas & Global", "public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 6068, "tweet_count": 966194, "listed_count": 146}}, {"username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil", "id": "70613168", "verified": false, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}}, {"username": "Dusalomot", "name": "Eduardo Salom\u00e3o", "id": "184200614", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 355, "tweet_count": 3146, "listed_count": 3}}, {"username": "Cassandra201820", "name": "AlmaLibre", "id": "1120111800626896896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 105, "tweet_count": 6150, "listed_count": 1}}, {"username": "kolontai1959", "name": "Kolontai", "id": "241257094", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}}, {"username": "MariaEd91921826", "name": "Duds\ud83e\udd0d\ud83c\udf28", "id": "773268919910031361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 204, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}}, {"username": "Clglopes", "name": "Clery Lobo G. Lopes", "id": "346643636", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 258, "tweet_count": 10641, "listed_count": 0}}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"username": "luperario", "name": "@luperario", "id": "496095470", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1499, "tweet_count": 60435, "listed_count": 13}}, {"username": "Pacodejuana", "name": "Paco de Juana\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc93", "id": "2830270253", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7818, "following_count": 7698, "tweet_count": 27133, "listed_count": 18}}, {"username": "seumelancia", "name": "uidi", "id": "808810023572951040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 142, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}}, {"username": "CasaDeMunecasEC", "name": "La Casa de las Mu\u00f1ecas Ecuador", "id": "1046102076743389184", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 501, "tweet_count": 1762, "listed_count": 1}}, {"username": "javierpachecor", "name": "Javier Pacheco", "id": "1151471455", "verified": false, "location": "Aqu\u00cd y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4880, "following_count": 720, "tweet_count": 1850, "listed_count": 38}}, {"username": "CandeRomann", "name": "Cande", "id": "2470128030", "verified": false, "location": "Glew.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 187, "tweet_count": 30576, "listed_count": 3}}, {"username": "luanptoramos", "name": "pericoloso", "id": "274132423", "verified": false, "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1158, "tweet_count": 104587, "listed_count": 38}}, {"username": "BlogViiish", "name": "Blog Viiish", "id": "980705971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 5351, "tweet_count": 26392, "listed_count": 6}}, {"username": "OlceseJuan", "name": "el raton atomico", "id": "1117509872336216065", "verified": false, "location": "EIRE .", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 269, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"username": "_LauraDiMarco", "name": "Laura Di Marco", "id": "68873341", "verified": true, "location": "Capital Federal-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85070, "following_count": 1000, "tweet_count": 15560, "listed_count": 319}}, {"username": "don_Diario", "name": "donDiario.com", "id": "29679074", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44545, "following_count": 80, "tweet_count": 182428, "listed_count": 1170}}, {"username": "queloilmessia", "name": "stefano gallozzi", "id": "329501112", "verified": false, "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 33, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}}, {"username": "puntofocalrd", "name": "puntofocalrd", "id": "1143575936945860608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}}, {"username": "anticanelinha", "name": "ant\u00f4nia", "id": "833273803836895232", "verified": false, "location": "idade m\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 137, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}}, {"username": "GerinkGG", "name": "\ud83c\udf43Adri\u00e1n dice:", "id": "852037735833509890", "verified": false, "location": "Korriban - Borde Exterior", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 338, "tweet_count": 55184, "listed_count": 11}}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"username": "carlam88", "name": "Carla Marina", "id": "80292505", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 916, "tweet_count": 9686, "listed_count": 6}}, {"username": "angelbautistav", "name": "Angel Bautista", "id": "156537447", "verified": false, "location": "National District, Dominican R", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2131, "tweet_count": 38067, "listed_count": 4}}, {"username": "manuelamaro_d", "name": "Manuel Amaro", "id": "37635602", "verified": false, "location": "Kansas City, MO", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1780, "tweet_count": 52655, "listed_count": 26}}, {"username": "HernisUy", "name": "Herni", "id": "234792665", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 250, "tweet_count": 8622, "listed_count": 5}}, {"username": "_florgi", "name": "florgi", "id": "960910880388108289", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}}, {"username": "najchc", "name": "Franklin Hern\u00e1ndez", "id": "1015931300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 36, "tweet_count": 1453, "listed_count": 1}}, {"username": "opsomsels", "name": "OPS/OMS El Salvador", "id": "1259843052", "verified": true, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}}, {"username": "Cerzak", "name": "Isaac Cervantes", "id": "109644198", "verified": false, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2187, "tweet_count": 28054, "listed_count": 4}}, {"username": "skyelsalvador", "name": "SKY EL SALVADOR", "id": "820487964", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 787, "tweet_count": 2223, "listed_count": 3}}, {"username": "Santos_Dani22", "name": "Daniela \ud83e\udd8b", "id": "1123331105782943744", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 510, "tweet_count": 15964, "listed_count": 0}}, {"username": "FeehRamos_", "name": "insta: @fernandaramos1", "id": "3393435665", "verified": false, "location": "Rj- S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3229, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}}, {"username": "COMBISOL", "name": "Julian", "id": "317841354", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 230, "tweet_count": 192431, "listed_count": 4}}, {"username": "JudithCristina1", "name": "Judith Cristina", "id": "2179587741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 636, "tweet_count": 10207, "listed_count": 2}}, {"username": "RigouLopez", "name": "Rigou_L\u00f3pez", "id": "926437912237019138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 249, "tweet_count": 252029, "listed_count": 1}}, {"username": "PaolaRojas", "name": "Paola Rojas", "id": "95257207", "verified": true, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2082222, "following_count": 1118, "tweet_count": 56501, "listed_count": 5717}}, {"username": "tyrell_m9", "name": "Amanda", "id": "597032389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 333, "tweet_count": 8788, "listed_count": 2}}, {"username": "AlbertoTolosaM1", "name": "\u2665\ufe0f\ud83d\udda4Alberto\u200f\u200e\u200e\u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648", "id": "1106629615886446592", "verified": false, "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 4843, "tweet_count": 72191, "listed_count": 4}}, {"username": "finitadinamita", "name": "Finitadinamita", "id": "914459072946204672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 35, "tweet_count": 113431, "listed_count": 1}}, {"username": "karypatricio", "name": "K\u15e9\u1587I\u144e\u15e9", "id": "163960992", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 407, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}}, {"username": "Martinezelfach3", "name": "Marstinez", "id": "4850944096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2306, "tweet_count": 30686, "listed_count": 0}}, {"username": "RiveraNotario", "name": "RiveraNotario \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "100555966", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1442, "tweet_count": 112103, "listed_count": 80}}, {"username": "RoseliaVelsant", "name": "Roselia Velasco", "id": "1051527605407617025", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 267, "tweet_count": 61094, "listed_count": 1}}, {"username": "bastianbila", "name": "Bastian Bil\u00e1", "id": "896368194516135936", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31565, "following_count": 25891, "tweet_count": 29131, "listed_count": 4}}, {"username": "eldiariodeson", "name": "El Diario de Sonora", "id": "764838865", "verified": false, "location": "Nogales, Sonora, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 1150, "tweet_count": 95542, "listed_count": 74}}, {"username": "paolarojascommx", "name": "Sitio de Paola Rojas", "id": "2416284834", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 10408, "following_count": 320, "tweet_count": 83152, "listed_count": 66}}, {"username": "lunaticaindigna", "name": "lunatica indignada", "id": "1086343886761529345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 240, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"username": "pelapaz3", "name": "pela paz", "id": "1105605180987457536", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 101, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"username": "GianfriBlas1", "name": "Gianfranco Blasi", "id": "935062681", "verified": false, "location": "Potenza", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 761, "tweet_count": 1140, "listed_count": 28}}, {"username": "FlorGalvn2", "name": "Flor Galv\u00e1n", "id": "1018965627405561857", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 300, "tweet_count": 11973, "listed_count": 0}}, {"username": "dongo_francisco", "name": "Dongo", "id": "985283419717455872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 174, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}}, {"username": "Samuelcolmena23", "name": "Samuel_RM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3054357467", "verified": false, "location": "Cuenca, Castilla-La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 4804, "tweet_count": 88709, "listed_count": 9}}, {"username": "Larri55416321", "name": "Larri.", "id": "1079105415458246656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 21041, "tweet_count": 79966, "listed_count": 11}}, {"username": "LupitaV29552867", "name": "Lupita Vazquez", "id": "1069086821341192192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 673, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}}, {"username": "maiconprimo", "name": "maicon primo de jesus", "id": "52764532", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 977, "tweet_count": 204774, "listed_count": 13}}, {"username": "PazenVzla", "name": "La China del Castillo \ud83d\udc99", "id": "113140791", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 25005, "following_count": 10527, "tweet_count": 164001, "listed_count": 22}}, {"username": "Henryviny", "name": "Henry", "id": "908382537432657921", "verified": false, "location": "Laredo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3417, "tweet_count": 99212, "listed_count": 3}}, {"username": "ksmtpay", "name": "ksmtpay", "id": "602905731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2769, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}}, {"username": "BornUnderShaula", "name": "Hereje D\u00edscola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "974486892791164928", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 11, "tweet_count": 16279, "listed_count": 1}}, {"username": "ExpertoIgualdad", "name": "Experto en Igualdad", "id": "4219978611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31723, "following_count": 503, "tweet_count": 40248, "listed_count": 112}}, {"username": "Xmpolitik", "name": "Xm\ud83d\udd3b", "id": "853294583450673152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1133, "tweet_count": 123615, "listed_count": 1}}, {"username": "neves0505", "name": "catyy\ud83d\udc79", "id": "4798214895", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 71, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}}, {"username": "OficialSad", "name": "sad_vibe_oficial", "id": "1127957771641606144", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 216, "tweet_count": 1271, "listed_count": 1}}, {"username": "CleverSafo", "name": "La Spooky Rata \ud83d\udc00\ud83c\udf83", "id": "2688568704", "verified": false, "location": "Islas del Eco", "public_metrics": {"followers_count": 23609, "following_count": 6351, "tweet_count": 259183, "listed_count": 47}}, {"username": "OficialJBr", "name": "Jornal de Bras\u00edlia", "id": "49825011", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 75776, "following_count": 274, "tweet_count": 143738, "listed_count": 306}}, {"username": "7kamiche", "name": "Roberto Kamiche Morante", "id": "567341530", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 539, "tweet_count": 36113, "listed_count": 46}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}}, {"username": "CrespoMiota", "name": "Julian Crespo Miota", "id": "912628475080658945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2806, "tweet_count": 16536, "listed_count": 0}}, {"username": "solmujik2", "name": "sol", "id": "954734815127003136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 183, "tweet_count": 11657, "listed_count": 0}}, {"username": "ToomLoleo", "name": "Tomillo", "id": "857031960673353733", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 136, "tweet_count": 6744, "listed_count": 0}}, {"username": "leonor_garcia01", "name": "Nocas\u264e\ufe0f", "id": "1053734227492122624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 367, "tweet_count": 21012, "listed_count": 0}}, {"username": "LagarrapataS22", "name": "La Garrapata S-22", "id": "2732357923", "verified": false, "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 13941, "following_count": 2643, "tweet_count": 158419, "listed_count": 109}}, {"username": "CordobesAlcala3", "name": "Sebastian: \u270a\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\u06de", "id": "351697664", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba-Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 398, "tweet_count": 17513, "listed_count": 0}}, {"username": "thedfctr", "name": "Marco", "id": "4883497887", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 175, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}}, {"username": "Jimmyenlanada", "name": "Jimmyenlanada", "id": "48576339", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 300, "tweet_count": 203773, "listed_count": 26}}, {"username": "Martinaarism", "name": "\u00ac\u00ac", "id": "312954857", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 7121, "following_count": 1392, "tweet_count": 49746, "listed_count": 15}}, {"username": "diariolibresv", "name": "Diario Libre SV", "id": "826258405035761664", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1710, "tweet_count": 36555, "listed_count": 21}}, {"username": "NoticierosGREM", "name": "Noticieros GREM", "id": "260370353", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 21781, "following_count": 5694, "tweet_count": 200466, "listed_count": 143}}, {"username": "Angelo87241952", "name": "Angelo", "id": "1113514284665982977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 38665, "listed_count": 0}}, {"username": "pirucano", "name": "#DuroConLosChairos", "id": "908554813079560194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}}, {"username": "aldiagt", "name": "al d\u00eda", "id": "1077169598", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}}, {"username": "elsiglogt", "name": "El Siglo", "id": "193050457", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 396455, "following_count": 4, "tweet_count": 174468, "listed_count": 946}}, {"username": "PsicopirE", "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "id": "1149451696273350656", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1398, "listed_count": 8}}, {"username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}}, {"username": "AnubisMora", "name": "Anubis, El cadaver de los ojos de sal.", "id": "750421806", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 886, "tweet_count": 94820, "listed_count": 6}}, {"username": "daph_165", "name": "daphne\ud83c\udf3b", "id": "2762520524", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1087, "tweet_count": 24943, "listed_count": 2}}, {"username": "_lailaareco", "name": "Lai", "id": "2258413721", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1159, "tweet_count": 41147, "listed_count": 3}}, {"username": "barbosafilhofr", "name": "F\u00e1bio CPX", "id": "146924348", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 644, "tweet_count": 12615, "listed_count": 1}}, {"username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "id": "3317555339", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}}, {"username": "MiDberCiudadano", "name": "Julio Cesar Diaz", "id": "365562058", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6093, "following_count": 6694, "tweet_count": 191200, "listed_count": 53}}, {"username": "Anel817", "name": "Mochilas Anel", "id": "2737690554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 132220, "listed_count": 5}}, {"username": "ELPINERO", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "id": "76232882", "verified": false, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}}, {"username": "manudefleitas", "name": "Manu", "id": "284698137", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 4086, "tweet_count": 118870, "listed_count": 17}}, {"username": "kimadamshague", "name": "Ann L. Martin \ud83c\udf37 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "id": "1103088900464132097", "verified": false, "location": "Detroit, MI", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 38, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}}, {"username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina", "id": "1101368186", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}}, {"username": "InsTemazcalli", "name": "Instituto Temazcalli", "id": "140928304", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, S.L.P. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 738, "tweet_count": 3877, "listed_count": 16}}, {"username": "Cris_Ironico", "name": "Cris Ir\u00f4nico", "id": "1037529005937881088", "verified": false, "location": "ZERO CABRESTO ", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 629, "tweet_count": 231315, "listed_count": 3}}, {"username": "stupidgirrrrrl", "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "id": "1106151722790121472", "verified": false, "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}}, {"username": "neidrral", "name": "neidral.", "id": "966590054708797440", "verified": false, "location": "|\uff53\uff48\uff45\uff0f\uff48\uff45\uff52 | INFP | 4w5 |", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 1491, "listed_count": 4}}, {"username": "LifeBays", "name": "Naay \ud83c\udfaa\u2696\ufe0f", "id": "2424555740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11523, "following_count": 398, "tweet_count": 313286, "listed_count": 15}}, {"username": "silversampler", "name": "\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f\ud83d\udd3b(Pilo) \ud83c\udf0d", "id": "560967269", "verified": false, "location": "Espa\u00f1istan", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 4999, "tweet_count": 193452, "listed_count": 37}}, {"username": "malasombra999", "name": "malasombra999", "id": "493983205", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1681, "tweet_count": 201373, "listed_count": 35}}, {"username": "Antoni297", "name": "Antoni297 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "2419517701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6044, "tweet_count": 144872, "listed_count": 1}}, {"username": "jailofmirrors", "name": "enano del frasco", "id": "806510064420974592", "verified": false, "location": "Monta\u00f1a Paoz", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 105, "tweet_count": 22617, "listed_count": 1}}, {"username": "marietop_", "name": "ligie liginha", "id": "860442944", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1632, "tweet_count": 65195, "listed_count": 0}}, {"username": "_analauracm", "name": "Ariel", "id": "1044772503212740609", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 1512, "tweet_count": 93761, "listed_count": 2}}, {"username": "fritinhadasilva", "name": "nhe", "id": "3245722859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 484, "tweet_count": 52168, "listed_count": 11}}, {"username": "3rickgeronimo", "name": "Erick Ger\u00f3nimo", "id": "892797704971190272", "verified": false, "location": "La calle de la Pared", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 687, "tweet_count": 21653, "listed_count": 12}}, {"username": "Raky1963", "name": "Raquel DG \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2831529055", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 5700, "following_count": 5709, "tweet_count": 22137, "listed_count": 2}}, {"username": "CamilaAngel", "name": "O Camila Cerdeira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "65248036", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 856, "tweet_count": 181723, "listed_count": 54}}, {"username": "evamosderick", "name": "MonoBehaviour", "id": "160348257", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 99, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}}, {"username": "VerazInforma", "name": "VerazInforma.com", "id": "2831115402", "verified": false, "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}}, {"username": "Nani45324350", "name": "Nani", "id": "706800088597831680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 719, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}}, {"username": "Sigridmdrd", "name": "@\u00a7\u00ccGR\u00cc\u00d0~\u2022~", "id": "1004334196062605312", "verified": false, "location": "Madrid \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 4289, "tweet_count": 119159, "listed_count": 8}}, {"username": "Domingo583", "name": "Domingo58", "id": "1014019931896152064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 92, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}}, {"username": "Con_Suerte", "name": "Holiday_tfe", "id": "339184233", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 249, "tweet_count": 14257, "listed_count": 1}}, {"username": "m_romor", "name": "Mercedes Rodrigo Moriche", "id": "1056598099622268929", "verified": false, "location": "Ayuntamiento de Alcobendas", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1618, "tweet_count": 4388, "listed_count": 5}}, {"username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid", "id": "953996688670314496", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}}, {"username": "_Palas_Atenea", "name": "Diosa Minerva \u271d\ufe0f", "id": "872911275952664579", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La ciudad de los sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 19362, "following_count": 13783, "tweet_count": 115550, "listed_count": 11}}, {"username": "iHONEYLUZ", "name": "hann; LUZ VOLVI\u00d3. LUZ TE AMO TANTO", "id": "3057068843", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe0=Luz & Jennie. ", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2206, "tweet_count": 136789, "listed_count": 49}}, {"username": "ViamenSilvia", "name": "Silvia", "id": "3304269123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2133, "tweet_count": 31025, "listed_count": 7}}, {"username": "TodoRiver28", "name": "TodoRiver \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "343531385", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87624, "following_count": 74835, "tweet_count": 29192, "listed_count": 108}}, {"username": "s0ftwuxian", "name": "miercoles", "id": "2151885536", "verified": false, "location": "Lotus pier", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1045, "tweet_count": 91185, "listed_count": 30}}, {"username": "KolaShyler", "name": "\ud83c\udf83", "id": "1047625108230209536", "verified": false, "location": "\n\n              INTPendeja 5w4", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 427, "tweet_count": 48428, "listed_count": 7}}, {"username": "wontaekie", "name": "be\u00f8llie", "id": "3374698973", "verified": false, "location": "\ube45\uc2a4 -\uc5d1\uc18c- \uc0e4\uc774\ub2c8 ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 385, "tweet_count": 18008, "listed_count": 1}}, {"username": "rafajudd", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d05\u1d07\u21ac\uc8fc\ub4dc | \u02b7\u1d49'\u02b3\u1d49 \u02e1\u2071\u1d4f\u1d49 \u02e1\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52 \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d58\u02e1\u2071\u1d49\u1d57 \ud83c\udfb6", "id": "41677967", "verified": false, "location": "5HINee.McFly", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1938, "tweet_count": 160931, "listed_count": 43}}, {"username": "tobisie7e", "name": "Friomalvinas", "id": "330594520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 786, "tweet_count": 48509, "listed_count": 1}}, {"username": "cristianDCo", "name": "CristianDCo", "id": "254517436", "verified": false, "location": "Argentina, zona sur de la vida", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 228, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}}, {"username": "ChinaBelisaria", "name": "ChinaBelisaria", "id": "2169128736", "verified": false, "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 439, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}}, {"username": "OaxacaesNoticia", "name": "OaxacaesNoticia", "id": "3057008351", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 825, "tweet_count": 48742, "listed_count": 36}}, {"username": "CristinaKapp", "name": "Cristina Kapp \ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf3b\ud83c\udf31\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "id": "50777248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2905, "tweet_count": 108834, "listed_count": 38}}, {"username": "Blitoo1", "name": "\ud83d\udc7a \u0432\u0139\u2780\u277c\u0472 \u2669\ud83d\udd25", "id": "2372908309", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 763, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}}, {"username": "Franqlun", "name": "\u0192\u044f\u03b1\u03b7\u00a2\u03c3\ud83c\udf1b", "id": "1058049961517088768", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 535, "tweet_count": 33143, "listed_count": 0}}, {"username": "camiquint11", "name": "\u1d9c\u1d43\ud83e\udd0e", "id": "3027504951", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1473, "tweet_count": 54214, "listed_count": 1}}, {"username": "k911noticias", "name": "K911 Noticias", "id": "1020438235787550725", "verified": false, "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 419, "tweet_count": 41321, "listed_count": 10}}, {"username": "ISMVALSyR", "name": "\u262d\ud83d\udd3b\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9cLERI#\u200eDignidad22M\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "id": "525818419", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 6561, "following_count": 7203, "tweet_count": 556852, "listed_count": 133}}, {"username": "matcaballero", "name": "Manuel Caballero", "id": "353585366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 112, "tweet_count": 51933, "listed_count": 0}}, {"username": "MCR1886", "name": "MCR", "id": "774285889220513792", "verified": false, "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 274, "tweet_count": 49060, "listed_count": 1}}, {"username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}}, {"username": "CabreraElnegro", "name": "Carlos Cabrera", "id": "1209845389", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 220, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"username": "juancampanella", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "id": "180990597", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 918889, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}}, {"username": "InfoMaletus", "name": "Una de dos", "id": "790250805861425152", "verified": false, "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 537, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}}, {"username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374", "verified": false, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21449, "following_count": 7743, "tweet_count": 52245, "listed_count": 145}}, {"username": "DustinGmz_", "name": "Dustin.", "id": "1128058531024916491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 132, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}}, {"username": "miguelrnuno", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "id": "3232046517", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 869, "tweet_count": 27183, "listed_count": 20}}, {"username": "serjinvisage", "name": "Serjin", "id": "359942898", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1175, "tweet_count": 2635, "listed_count": 1}}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}}, {"username": "capitao_gadinho", "name": "Am\u00e9rica \u264c", "id": "1568636490", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 588, "tweet_count": 5915, "listed_count": 1}}, {"username": "lorrayneffc", "name": "ayne", "id": "2859724817", "verified": false, "location": "25/04 \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 3544, "tweet_count": 45130, "listed_count": 1}}, {"username": "AaronTenerife", "name": "Aar\u00f3n \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "129879572", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 2623, "tweet_count": 11567, "listed_count": 11}}, {"username": "sxarletwxtch", "name": "Mila \ud83c\udf39", "id": "821866163441430530", "verified": false, "location": " \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1691, "tweet_count": 24223, "listed_count": 10}}, {"username": "vilafrances", "name": "alfonso vila franc\u00e9s", "id": "1623075325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 4988, "tweet_count": 68469, "listed_count": 34}}, {"username": "Vespertina1", "name": "Vespertina", "id": "512256841", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 5283, "tweet_count": 115700, "listed_count": 41}}, {"username": "juanmiroal7", "name": "juan miguel rodrigue", "id": "2343560709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2706, "tweet_count": 188471, "listed_count": 27}}, {"username": "Im_Latte_", "name": "\u2113\u03b1\u0442\u0442\u0454 R\u00ebt!! \ud83d\udc99", "id": "1076347450242166785", "verified": false, "location": "en un limbo", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 287, "tweet_count": 25542, "listed_count": 3}}, {"username": "MotherOfMikies", "name": "Carol \ud83d\udd25MotherOfMikies\ud83d\udd25", "id": "2832223824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 289, "tweet_count": 50466, "listed_count": 61}}, {"username": "matheusuchoa_", "name": "Jacar\u00e9 Paleol\u00edtico", "id": "147771651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 175, "tweet_count": 22990, "listed_count": 4}}, {"username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez", "id": "381642653", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305935, "listed_count": 71}}, {"username": "rodrigomatias7", "name": "Rodrigo Matias", "id": "54201671", "verified": false, "location": "Volta Redonda-RJ-Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 171, "tweet_count": 30530, "listed_count": 18}}, {"username": "Maarif2000", "name": "Maarif", "id": "777532884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 998, "tweet_count": 34192, "listed_count": 1}}, {"username": "EntreComillasM", "name": "Entre Comillas", "id": "1042903202595786752", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 455, "tweet_count": 9473, "listed_count": 1}}, {"username": "breezehanaPh", "name": "breeze Philippine way", "id": "1148032041239400449", "verified": false, "location": "Republic of the Philippines", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 119, "tweet_count": 5524, "listed_count": 6}}, {"username": "japanitalybridg", "name": "Japan Italy Bridge", "id": "804667610726076416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 85, "tweet_count": 836, "listed_count": 1}}, {"username": "mywaytoisengard", "name": "helen", "id": "964011537110315008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1875, "tweet_count": 61765, "listed_count": 18}}, {"username": "Ravalle_ni", "name": "Javier Rayo", "id": "1093406922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 54, "tweet_count": 21569, "listed_count": 0}}, {"username": "voxlarioja", "name": "VOX La Rioja", "id": "717771415945146369", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2053, "tweet_count": 34401, "listed_count": 29}}, {"username": "AbogadosCrist", "name": "Abogados Cristianos\ufee6", "id": "849969704", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14875, "following_count": 1412, "tweet_count": 5246, "listed_count": 114}}, {"username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "480315137", "verified": false, "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4977, "tweet_count": 213163, "listed_count": 8}}, {"username": "bruno16pereira", "name": "Bruno Pereira", "id": "1881729384", "verified": false, "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 230, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"username": "AlexRow2", "name": "Alex Row", "id": "873302742", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 4994, "tweet_count": 105258, "listed_count": 5}}, {"username": "m_brumatti", "name": "BRUMATTI", "id": "2272472305", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 2007, "tweet_count": 162611, "listed_count": 1}}, {"username": "MartRodo", "name": "M.", "id": "2167239175", "verified": false, "location": "\u27643 y 4, 25, 13 y 22\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 969, "tweet_count": 33173, "listed_count": 6}}, {"username": "_MinaMurray", "name": "Mina Murray", "id": "700446540964478976", "verified": false, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 3779, "tweet_count": 113970, "listed_count": 173}}, {"username": "mafort027", "name": "Estudante", "id": "973258023778078720", "verified": false, "location": "Localiza\u00e7\u00e3o do Capixaba ", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 638, "tweet_count": 10154, "listed_count": 0}}, {"username": "paki_64", "name": "Paqui Olmedo", "id": "3067990683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3455, "tweet_count": 164961, "listed_count": 27}}, {"username": "GilbertoJoseMG", "name": "Gilberto Jos\u00e9 Morales \ud83d\udc99", "id": "150420558", "verified": false, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 777, "tweet_count": 7700, "listed_count": 2}}, {"username": "AleteiaES", "name": "Aleteia", "id": "290102129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145764, "following_count": 523, "tweet_count": 197042, "listed_count": 791}}, {"username": "SalvoPanda", "name": "Salvo \u30d1\u30f3\u30c0\u3055\u3093 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "1398020624", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 334, "tweet_count": 23115, "listed_count": 0}}, {"username": "sshuhz", "name": "Bloom into You(soro)\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3024817763", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 491, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}}, {"username": "MikaPS4", "name": "MikaPS", "id": "1458351049", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 295, "tweet_count": 29328, "listed_count": 2}}, {"username": "w_veri", "name": "WesleyCRVG", "id": "373535381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 917, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"username": "GloboNews", "name": "GloboNews", "id": "142393421", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5318243, "following_count": 131, "tweet_count": 163160, "listed_count": 7948}}, {"username": "d_oliveiraaaa", "name": "\ud83d\ude36", "id": "908368277595926528", "verified": false, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 189, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}}, {"username": "Slc_veloso", "name": "veloso \ud83d\udcb8", "id": "870600476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 232, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}}, {"username": "Giovann05689747", "name": "Giovanna do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1169069988642250752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 68, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}}, {"username": "mwolosker", "name": "Max CPX 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "48884228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1054, "tweet_count": 15717, "listed_count": 2}}, {"username": "Rebordosahh", "name": "Janine Rodrigues", "id": "47217928", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 226, "tweet_count": 9781, "listed_count": 0}}, {"username": "quebracopos", "name": "\ud83d\udc4d\ud83c\udfff", "id": "3021609011", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 219, "tweet_count": 8648, "listed_count": 0}}, {"username": "NestorGu2011", "name": "Dr. Nestor Gutierrez", "id": "206467102", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 310, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}}, {"username": "BeeswaxBuzz2", "name": "Mephistopheles", "id": "240088223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 948, "tweet_count": 12640, "listed_count": 3}}, {"username": "williamsHdez", "name": "Will", "id": "295258634", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1392, "tweet_count": 14185, "listed_count": 1}}, {"username": "ToniVaoficial", "name": "Toni \u270a //*// \ud83c\udf97", "id": "482171027", "verified": false, "location": "Catalunya, nou estat d'Europa\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 3824, "tweet_count": 22536, "listed_count": 4}}, {"username": "Heyjjuu", "name": "juju", "id": "929414026513338369", "verified": false, "location": "sla", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 255, "tweet_count": 22917, "listed_count": 0}}, {"username": "ROSAV0Z", "name": "Rosa Mar\u00eda", "id": "472123827", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1661, "tweet_count": 45810, "listed_count": 5}}, {"username": "almomento_mx", "name": "almomento.mx", "id": "424333387", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 494, "tweet_count": 122176, "listed_count": 90}}, {"username": "SoofiKaruu", "name": "Sof\u00eda Lewis", "id": "1222656398", "verified": false, "location": "Trelew, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 708, "tweet_count": 37142, "listed_count": 3}}, {"username": "natanysousa_", "name": "ninoca", "id": "1147254367101378565", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 840, "tweet_count": 100048, "listed_count": 25}}, {"username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini", "id": "15862782", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}}, {"username": "PortgasDZumi", "name": "Bordetella pertussis", "id": "124652777", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 379, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}}, {"username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "verified": false, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"username": "dotor_torres", "name": "fuck'u fernandotorres", "id": "1069385947358420994", "verified": false, "location": "Centro de desintoxicaci\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 321, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}}, {"username": "04578099213x", "name": "9100828282", "id": "773616844074778624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86782, "following_count": 1, "tweet_count": 12944, "listed_count": 88}}, {"username": "Camilaaa0", "name": "Cami", "id": "445101943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 19, "tweet_count": 13390, "listed_count": 0}}, {"username": "_natinnnha", "name": "Natalii", "id": "1966913058", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 839, "tweet_count": 111302, "listed_count": 5}}, {"username": "awdlp90", "name": "\uaa96\uaa80\u1994\ud835\udd63\uaac0\uaa96\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "id": "2611635407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 728, "tweet_count": 12734, "listed_count": 1}}, {"username": "queenlizard6", "name": "\ud83d\udc9b", "id": "1195436024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 824, "tweet_count": 103551, "listed_count": 4}}, {"username": "MexicanaNews", "name": "La Mexicana Noticias", "id": "163291504", "verified": false, "location": "Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 22117, "following_count": 6516, "tweet_count": 202805, "listed_count": 119}}, {"username": "PT_VidaPratica", "name": "BuzzTimes", "id": "3375527175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 660, "tweet_count": 11975, "listed_count": 4}}, {"username": "jesant0n", "name": "X L R 8", "id": "943544720625733634", "verified": false, "location": "Pinotepa Nacional ", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 153, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}}, {"username": "oroyino", "name": "dario", "id": "185000453", "verified": false, "location": "sud america", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 42236, "listed_count": 0}}, {"username": "Conexiionaldia", "name": "Conexi\u00f3n al d\u00eda", "id": "1071895639", "verified": false, "location": "Xalapa. Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 987, "tweet_count": 86522, "listed_count": 0}}, {"username": "boticacambio", "name": "La botica del cambio", "id": "4647608969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2520, "tweet_count": 81978, "listed_count": 41}}, {"username": "sinue_234", "name": "M\u00aa Carmen", "id": "143082445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 981, "tweet_count": 162743, "listed_count": 14}}, {"username": "Psicosofando", "name": "Luis Velazquez", "id": "140976359", "verified": false, "location": "Guadalajara Jalisco Mex", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 20, "tweet_count": 1774, "listed_count": 1}}, {"username": "lo_belen", "name": "Bel\u00e9n Lo", "id": "1080611569728475137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}}, {"username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "id": "65797233", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}}, {"username": "ACMartinezRamos", "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fAna Mart\u00ednez", "id": "788862314955046912", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 902, "tweet_count": 13257, "listed_count": 1}}, {"username": "64bd6e05b7f1445", "name": "Emilio \ud83d\udd3b", "id": "3105211414", "verified": false, "location": "\"Estos d\u00edas azules, y este sol", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 5002, "tweet_count": 169181, "listed_count": 14}}, {"username": "1Elmarques", "name": "Juan Vargas", "id": "2314457215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 3538, "tweet_count": 130576, "listed_count": 43}}, {"username": "rossimsol_", "name": "Mar\u00eda Sol", "id": "384561226", "verified": false, "location": "Bragado", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 914, "tweet_count": 30118, "listed_count": 0}}, {"username": "Humbert13545425", "name": "Atahualpa", "id": "881333279223406596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 3493, "tweet_count": 166225, "listed_count": 1}}, {"username": "DiarioLaPrensa", "name": "Diario La Prensa", "id": "17347668", "verified": true, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 547608, "following_count": 1089, "tweet_count": 463812, "listed_count": 1981}}, {"username": "ElSoldeDurango", "name": "El Sol de Durango", "id": "2483102179", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13441, "following_count": 624, "tweet_count": 140114, "listed_count": 154}}, {"username": "MarcoFjv70", "name": "Marco", "id": "725105635369574401", "verified": false, "location": "1\u00aa Fam\u00edlia Fjv \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1373, "tweet_count": 54431, "listed_count": 2}}, {"username": "broco_liz", "name": "Liz (\u25b0\u02d8\u25e1\u02d8\u25b0) \u2727", "id": "220878820", "verified": false, "location": "where this flower blooms", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 339, "tweet_count": 18454, "listed_count": 0}}, {"username": "marilen1955", "name": "Maria Elena Arrieta", "id": "821707473363095555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 75, "tweet_count": 13360, "listed_count": 1}}, {"username": "C_AvilesA", "name": "Carlos Avil\u00e9s Allende", "id": "108366003", "verified": false, "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 452, "tweet_count": 2934, "listed_count": 18}}, {"username": "Johanisss", "name": "Johana Robles", "id": "26685114", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7311, "following_count": 8043, "tweet_count": 103871, "listed_count": 80}}, {"username": "MyFuckingRiot_", "name": "Riot/Rioti/Rito", "id": "751611538369343488", "verified": false, "location": "Num caralho de lugar por ai", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 700, "tweet_count": 44401, "listed_count": 0}}, {"username": "UnPsic0analista", "name": "Alejandro Carca\u00f1o", "id": "556989248", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 21605, "following_count": 2320, "tweet_count": 18181, "listed_count": 84}}, {"username": "Monny1963", "name": "Monny\ud83d\udc9c", "id": "1123254401391570944", "verified": false, "location": "Moralzarzal, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3837, "tweet_count": 221698, "listed_count": 7}}, {"username": "Valq_kg", "name": "Valquiria Geib", "id": "1869217561", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 11918, "listed_count": 2}}, {"username": "amanteobscena", "name": "Louyse Nacyo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3347190370", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 244, "tweet_count": 91603, "listed_count": 3}}, {"username": "blangeani", "name": "Bruno Langeani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "id": "90425731", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 2046, "tweet_count": 13669, "listed_count": 44}}, {"username": "hyasbomfim", "name": "hyas", "id": "1099100070560051200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 246, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"username": "_lauragode", "name": "laura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1088101782281175041", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 447, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}}, {"username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"username": "yomismaconcha", "name": "Concelook", "id": "272338627", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1273, "tweet_count": 304146, "listed_count": 6}}, {"username": "lerdadora", "name": "To Perdida", "id": "2858845243", "verified": false, "location": "num sei", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 581, "tweet_count": 42808, "listed_count": 4}}, {"username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}}, {"username": "LastCatala", "name": "Amazing", "id": "720921925736861696", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 182, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}}, {"username": "troyana25", "name": "TROYANA", "id": "2165588817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 2763, "tweet_count": 599825, "listed_count": 49}}, {"username": "CristiB55998919", "name": "Cristi B", "id": "1169357632139866112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"username": "latlayudamx", "name": "M\u00e9xico Ahora", "id": "758045690", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 2319, "tweet_count": 316161, "listed_count": 49}}, {"username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185241, "following_count": 710, "tweet_count": 561474, "listed_count": 1531}}, {"username": "Dre_santander", "name": "DRE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "384978051", "verified": false, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4989, "tweet_count": 34621, "listed_count": 24}}, {"username": "SoloNoticiasSV", "name": "Solo Noticias", "id": "93083501", "verified": true, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 67416, "following_count": 1301, "tweet_count": 52503, "listed_count": 152}}, {"username": "m_adams74", "name": "melvi adams", "id": "153265399", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay \u00abporahora\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 374, "tweet_count": 283006, "listed_count": 2}}, {"username": "Mision_Verdad", "name": "MV", "id": "801184628", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 96172, "following_count": 201, "tweet_count": 166910, "listed_count": 497}}, {"username": "Comoespecie", "name": "GAIA \u2640\ufe0f\ud83d\udd3b@UnionDeLuchas", "id": "3297750887", "verified": false, "location": "Vallekana por el Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 12111, "following_count": 4626, "tweet_count": 152649, "listed_count": 48}}, {"username": "Angelin06643469", "name": "AngeLina L. Duran", "id": "1165459469624586240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 283, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}}, {"username": "milipalavecin0", "name": "Mili.palavecino", "id": "1159880025702879232", "verified": false, "location": "San antonio de areco", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 184, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"username": "JMMR696969", "name": "jose miguel munoz \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "1588083740", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4980, "tweet_count": 87430, "listed_count": 3}}, {"username": "PompeinCEC", "name": "Ry\ud83c\udde6n Pompein", "id": "2737768509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 679, "tweet_count": 8198, "listed_count": 0}}, {"username": "CoisasDosJogos", "name": "Coisas dos Jogos", "id": "1164197242787586048", "verified": false, "location": "Sugest\u00f5es DM \ud83d\udce9", "public_metrics": {"followers_count": 13778, "following_count": 1, "tweet_count": 241, "listed_count": 6}}, {"username": "IagoSMoraes", "name": "IagoMoraes", "id": "462321587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 252, "tweet_count": 17027, "listed_count": 1}}, {"username": "The_Eraserhead", "name": "EMEH", "id": "108862909", "verified": false, "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1096, "tweet_count": 3056, "listed_count": 2}}, {"username": "stefaemin", "name": "Stefy", "id": "728633090688593920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 186, "tweet_count": 35581, "listed_count": 0}}, {"username": "hameau21", "name": "Antonio S. \ud83d\udd3b\ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "id": "547602582", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 449, "tweet_count": 40277, "listed_count": 6}}, {"username": "_TAMAULIPECO_", "name": "El Tamaulipeco", "id": "1965038113", "verified": false, "location": "Cd. Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 44, "tweet_count": 46242, "listed_count": 9}}, {"username": "clarcadi", "name": "Clara\ud83d\udd3b", "id": "244980097", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 3688, "tweet_count": 401011, "listed_count": 42}}, {"username": "Esilvares", "name": "Eduardus", "id": "350060996", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 570, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}}, {"username": "elitediario", "name": "@elitediario", "id": "1079030132608827399", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 423, "tweet_count": 34446, "listed_count": 4}}, {"username": "culedeloslakers", "name": "Un socio cul\u00e9", "id": "1084102272", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 143, "tweet_count": 126965, "listed_count": 0}}, {"username": "kamalherrera", "name": "Kamal Zoghbi Herrera", "id": "145795935", "verified": false, "location": "En algun lugar de Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 4686, "tweet_count": 104983, "listed_count": 8}}, {"username": "LDanieri", "name": "Lenin Danieri D", "id": "65533151", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "public_metrics": {"followers_count": 90794, "following_count": 3629, "tweet_count": 92238, "listed_count": 383}}, {"username": "peredelescabres", "name": "Marc August Muntanya", "id": "250299834", "verified": false, "location": " Riudaura, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 1023, "tweet_count": 53249, "listed_count": 68}}, {"username": "Tizids", "name": "Tizi \u30c4", "id": "887363382353043456", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 396, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}}, {"username": "tamaracarvi", "name": "#LaMafiaSigueAtacando", "id": "124766370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}}, {"username": "LucasAlba17", "name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1059858987057930240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1643, "tweet_count": 38290, "listed_count": 3}}, {"username": "puntoinforma2", "name": "Punto Informativo", "id": "745324658518462464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22570, "listed_count": 5}}, {"username": "Quiros2111", "name": "Alberto Quir\u00f3s", "id": "772820061580996609", "verified": false, "location": "Ciudad Quesada ", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 903, "tweet_count": 12779, "listed_count": 0}}, {"username": "pstsamuelwall", "name": "Pst Samuel Wall", "id": "306256251", "verified": false, "location": "Pelotas-RS", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 85, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}}, {"username": "Pauvlychenko", "name": "Pablo", "id": "363818672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 182, "tweet_count": 151401, "listed_count": 14}}, {"username": "IbaiLlanos", "name": "Ibai", "id": "2754746065", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 10973275, "following_count": 902, "tweet_count": 65549, "listed_count": 3056}}, {"username": "cellomaia", "name": "Marcello Maia", "id": "39770349", "verified": false, "location": "BraSiL", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 482, "tweet_count": 12145, "listed_count": 3}}, {"username": "Luciandrade", "name": "Luciano Andrade", "id": "36597234", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 30638, "following_count": 429, "tweet_count": 105312, "listed_count": 120}}, {"username": "softluhannie", "name": "Debs\ud83d\udccdWangxian!au\ud83d\udccd", "id": "946101519157530624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 2831, "tweet_count": 22435, "listed_count": 27}}, {"username": "twentykai", "name": "\u2078\u2078 Brenna \ud83c\udf51", "id": "980975330948198400", "verified": false, "location": "L - 1485", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 878, "tweet_count": 39684, "listed_count": 11}}, {"username": "ittyoongi", "name": "yas", "id": "860176895706529793", "verified": false, "location": "(she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 3367, "tweet_count": 27899, "listed_count": 0}}, {"username": "DamiJuryk", "name": "Damian Juryk", "id": "152853904", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 105, "tweet_count": 1543, "listed_count": 1}}, {"username": "milagros_andreu", "name": "milandreu", "id": "2499702966", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4997, "tweet_count": 500169, "listed_count": 5}}, {"username": "isamaro57", "name": "Isa Maestre Romero \u2640", "id": "623073930", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3967, "tweet_count": 52010, "listed_count": 6}}, {"username": "isidropr66", "name": "Isidropr66", "id": "987827327068499968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 125, "tweet_count": 17950, "listed_count": 1}}, {"username": "eliteradiosvq", "name": "Elite Radio Sevilla", "id": "988855852798005249", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 757, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}}, {"username": "Lihuenmc", "name": "Lichu \ud83d\udcab", "id": "2257853431", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 515, "tweet_count": 59501, "listed_count": 2}}, {"username": "Undomiel69", "name": "Und\u00f3miel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1127656811060920320", "verified": false, "location": "Tierra Media", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 222, "tweet_count": 20386, "listed_count": 0}}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"username": "rodmontbcn", "name": "sergio_r", "id": "3514000462", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 971, "tweet_count": 45417, "listed_count": 1}}, {"username": "cavernacubica", "name": "caverna c\u00fabica", "id": "244602041", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 3708, "tweet_count": 92815, "listed_count": 64}}, {"username": "yerayneizan", "name": "Yeray \ud83c\udf34\ud83c\udf1e I C \u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "2751988270", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 2125, "tweet_count": 61789, "listed_count": 0}}, {"username": "manssiniuno", "name": "Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "311691572", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2052, "tweet_count": 144926, "listed_count": 5}}, {"username": "bluxknees", "name": "astro rei\u29d7\u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "1666346114", "verified": false, "location": "honeymoon ave", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2314, "tweet_count": 14188, "listed_count": 2}}, {"username": "Biersilva", "name": "Teen Idle \ud83d\udd25", "id": "779046311848976384", "verified": false, "location": "Hollywood, Calif\u00f3rnia", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 393, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}}, {"username": "_kassiaroberta", "name": "kassia", "id": "3234506963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 114, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}}, {"username": "analuisabueno_", "name": "Bueno", "id": "2919939490", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 135, "tweet_count": 29136, "listed_count": 0}}, {"username": "smanaraquel", "name": "Quequel", "id": "1126484355549990912", "verified": false, "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 154, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"username": "Juancedano07", "name": "Juan Cedano", "id": "191126518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 328, "tweet_count": 74427, "listed_count": 3}}, {"username": "blancaseg70", "name": "Blanca Aragoneses", "id": "3599102901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 104, "tweet_count": 634, "listed_count": 2}}, {"username": "silvia_nape", "name": "S\u00edlvia Navarro", "id": "306123056", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}}, {"username": "bromera", "name": "Bromera", "id": "41825913", "verified": false, "location": "Alzira", "public_metrics": {"followers_count": 8040, "following_count": 1688, "tweet_count": 15548, "listed_count": 256}}, {"username": "cerumu", "name": "cerumu", "id": "447890574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 789, "tweet_count": 82071, "listed_count": 8}}, {"username": "jkarlos46", "name": "Fuck vox", "id": "156345190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1536, "tweet_count": 158132, "listed_count": 11}}, {"username": "Fracasatres", "name": "\u2022|| Netero ||\u2022", "id": "924269556532686848", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 425, "tweet_count": 8607, "listed_count": 0}}, {"username": "dafnedumes", "name": "Dafne Dumes Tello", "id": "562248884", "verified": false, "location": "Quevedo - Los Rios - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 517, "tweet_count": 5891, "listed_count": 2}}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"username": "KingJackKingg", "name": "KawakiDrogado", "id": "1222151605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 8, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}}, {"username": "castilla923", "name": "Ernesto Madrid", "id": "569558037", "verified": false, "location": "Madrid, Castilla, \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 5542, "following_count": 6092, "tweet_count": 13234, "listed_count": 22}}, {"username": "AlexVendetta69", "name": "Alex Bravo\ud83d\udd3b", "id": "369001423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2854, "tweet_count": 55356, "listed_count": 2}}, {"username": "elisabetvogler_", "name": "\ud83e\udd87 Ms. 45 gRRRave \ud83e\udd87", "id": "887401549", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1169, "tweet_count": 89037, "listed_count": 14}}, {"username": "damaso_terceno", "name": "D\u00e1maso Isidoro Terce\u00f1o", "id": "1118467396363345923", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 4979, "tweet_count": 197237, "listed_count": 8}}, {"username": "andres7anna", "name": "Andr\u00e9s Mart\u00ed Batalle", "id": "397302064", "verified": false, "location": "Anna (valencia).", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 944, "tweet_count": 73806, "listed_count": 5}}, {"username": "ACKant", "name": "Andrea Canton", "id": "140412189", "verified": false, "location": "Ponte San Nicol\u00f2, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 3321, "tweet_count": 27237, "listed_count": 19}}, {"username": "MarcelloVillani", "name": "Mar\u00e7elo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Black and White Forever \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "312055755", "verified": false, "location": "Parma, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2195, "tweet_count": 12599, "listed_count": 3}}, {"username": "werneer_", "name": "duda", "id": "3434499910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1352, "tweet_count": 56533, "listed_count": 0}}, {"username": "otaviotimm", "name": "Ot\u00e1vio", "id": "1219727420", "verified": false, "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 967, "tweet_count": 80386, "listed_count": 1}}, {"username": "ignacitacp", "name": "Ignacia Camarena", "id": "3160173365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1343, "tweet_count": 71797, "listed_count": 35}}, {"username": "Vityspain", "name": "Mi Querida Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "228141360", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2888, "tweet_count": 109447, "listed_count": 33}}, {"username": "H0LY3OL", "name": "bruna.", "id": "1080168425740214272", "verified": false, "location": "EX9.\ud83c\udf90", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1725, "tweet_count": 9672, "listed_count": 7}}, {"username": "enlos_SILENCIOS", "name": "en los silencios", "id": "2456801863", "verified": false, "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2438, "tweet_count": 119068, "listed_count": 5}}, {"username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "verified": false, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5395, "following_count": 4264, "tweet_count": 60374, "listed_count": 71}}, {"username": "FlamingChBr", "name": "Flaming Charisma Br - 'Heartbreak' 21.12.2021", "id": "1042480878033657862", "verified": false, "location": "Membro da fam\u00edlia LDF -  Liga", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 392, "tweet_count": 12584, "listed_count": 24}}, {"username": "manu_1924", "name": "M a n \u24ca", "id": "60096966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 403, "tweet_count": 75486, "listed_count": 10}}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823369, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}}, {"username": "macuaguagar", "name": "Macu Garc\u00eda", "id": "603762804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 726, "tweet_count": 41967, "listed_count": 2}}, {"username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}}, {"username": "RobertPV19", "name": "Robert PV \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "id": "117531528", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1385, "tweet_count": 8925, "listed_count": 6}}, {"username": "DonPorfirioDiaz", "name": "Porfirio D\u00edaz Mori", "id": "168838685", "verified": false, "location": "Castillo de Chapultepec", "public_metrics": {"followers_count": 227386, "following_count": 3925, "tweet_count": 127437, "listed_count": 1421}}, {"username": "soulmates913", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 J B 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "131926452", "verified": false, "location": "somewhere around the world", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 181, "tweet_count": 141711, "listed_count": 30}}, {"username": "direitaminas", "name": "Direita Minas \ud83d\udd3a\u21aa", "id": "919972230217584641", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35860, "following_count": 144, "tweet_count": 2995, "listed_count": 55}}, {"username": "desdebalcon", "name": "Desde el Balc\u00f3n", "id": "126059864", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 9027, "following_count": 1726, "tweet_count": 61055, "listed_count": 84}}, {"username": "Bran_kun", "name": "Bran Targaryen \u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "2298202105", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 377, "tweet_count": 15359, "listed_count": 1}}, {"username": "ajimenal1", "name": "ajimenal", "id": "1122843163511721984", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 702, "tweet_count": 18282, "listed_count": 0}}, {"username": "flavioboleiz", "name": "Fl\u00e1vio Boleiz J\u00fanior", "id": "44499678", "verified": false, "location": "Natal - RN - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 84, "tweet_count": 9142, "listed_count": 1}}, {"username": "silvirios_", "name": "Silvi", "id": "3207416265", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 128, "tweet_count": 1073, "listed_count": 1}}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}}, {"username": "arthursus", "name": "Imperator", "id": "2575047191", "verified": false, "location": "Hispania citerior", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1199, "tweet_count": 46958, "listed_count": 5}}, {"username": "bezerides", "name": "Joel Martinez", "id": "229598421", "verified": false, "location": "Honduras ", "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 3671, "tweet_count": 332771, "listed_count": 41}}, {"username": "NRacion", "name": "No Te Lleves Mi Raci\u00f3n", "id": "1134419159444533256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1082, "tweet_count": 28876, "listed_count": 5}}, {"username": "Anlosito_ls", "name": "Anlosito \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udf0e", "id": "2798572458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 157, "tweet_count": 13983, "listed_count": 2}}, {"username": "OsoWalle", "name": "Youssouf ellaw", "id": "2696802954", "verified": false, "location": "Macuspana, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 866, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"username": "EOnelli", "name": "enrico onelli", "id": "502213641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 242, "tweet_count": 15550, "listed_count": 0}}, {"username": "DefendamsChiloe", "name": "\u2757\ufe0fDefendamos Chilo\u00e9\u2757\ufe0f", "id": "3331902165", "verified": false, "location": "Chilo\u00e9, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18372, "following_count": 7259, "tweet_count": 67470, "listed_count": 42}}, {"username": "MonicaSalvadorT", "name": "MonySalvaT", "id": "778417362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2869, "tweet_count": 25311, "listed_count": 9}}, {"username": "GabysGarcia", "name": "Gabys", "id": "89751991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 477, "tweet_count": 8338, "listed_count": 0}}, {"username": "chirolalopez21", "name": "chirola 73", "id": "710896252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 102, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}}, {"username": "Linterna3000", "name": "Linterna 3000", "id": "249514089", "verified": false, "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 2725, "tweet_count": 86783, "listed_count": 15}}, {"username": "Rafawgonzalez", "name": "ESEBETISG\u00dcENO", "id": "500869643", "verified": false, "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 2073, "tweet_count": 79707, "listed_count": 22}}, {"username": "ELDEBATE", "name": "Debate", "id": "57719142", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 189367, "following_count": 1824, "tweet_count": 362760, "listed_count": 706}}, {"username": "eukristavares", "name": "kris", "id": "1062161909330386946", "verified": false, "location": "kxias", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1466, "tweet_count": 76655, "listed_count": 0}}, {"username": "Dpd610", "name": "Emperatriz \u2728", "id": "932990191517798401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 210, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"username": "SigloDurango", "name": "El Siglo de Durango", "id": "164777194", "verified": true, "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36944, "following_count": 899, "tweet_count": 555402, "listed_count": 389}}, {"username": "psmarcello_", "name": "\ud83c\udf0acello", "id": "829896280449101824", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 232, "tweet_count": 16921, "listed_count": 0}}, {"username": "Xema53", "name": "hammer", "id": "810904202243411972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 388, "tweet_count": 28885, "listed_count": 1}}, {"username": "felipeflip__", "name": "Felipe Flip", "id": "36705448", "verified": false, "location": "Vila Maria", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 402, "tweet_count": 33882, "listed_count": 8}}, {"username": "carlos26rangel", "name": "Jos\u00e9 Carlos Rangel", "id": "132771089", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 4594, "tweet_count": 64307, "listed_count": 12}}, {"username": "edylozano_", "name": "Edy", "id": "113227163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 956, "tweet_count": 17635, "listed_count": 2}}, {"username": "KiSSiNa80", "name": "KiSSiNa", "id": "236950829", "verified": false, "location": "Algun lugar del jodido pais", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 99, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}}, {"username": "SiQuizas", "name": "Disidir & Decidir - PAZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa PAX", "id": "740485516915822593", "verified": false, "location": "Espa\u00f1@ Tenerif\u20ac LaLagun@", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 4472, "tweet_count": 143031, "listed_count": 0}}, {"username": "Amelycie", "name": "amelie\ud83c\udf97", "id": "1118015281", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1488, "tweet_count": 89752, "listed_count": 9}}, {"username": "augustodefranco", "name": "Augusto de Franco", "id": "25673896", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21904, "following_count": 2827, "tweet_count": 74006, "listed_count": 371}}, {"username": "_therickk", "name": "rick", "id": "760783893083684864", "verified": false, "location": "onde o mato n\u00e3o \u00e9 fino", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 816, "tweet_count": 27122, "listed_count": 2}}, {"username": "BrazilianReport", "name": "The Brazilian Report", "id": "876864066190536705", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 993, "tweet_count": 22591, "listed_count": 495}}, {"username": "tio_plagg", "name": "Tio Plagg The Acorn Freedom Fighters\u2122 Knothole\u2122", "id": "893472050916065281", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 4987, "tweet_count": 120457, "listed_count": 15}}, {"username": "Nahuel_WY", "name": "Nahuel Romero", "id": "426602035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 218, "tweet_count": 17124, "listed_count": 0}}, {"username": "FREE_70", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a70", "id": "144324434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2415, "tweet_count": 36413, "listed_count": 14}}, {"username": "fesogal", "name": "Fernando Galv\u00e3o", "id": "131682532", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 123, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}}, {"username": "markuszabaleta", "name": "2020 mz", "id": "2302369018", "verified": false, "location": "ciudad de un peque\u00f1o pa\u00eds ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 565, "tweet_count": 35045, "listed_count": 0}}, {"username": "Guatevision_tv", "name": "Guatevisi\u00f3n", "id": "43971175", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1172462, "following_count": 42, "tweet_count": 293136, "listed_count": 1815}}, {"username": "lilovher", "name": "Lilia .m olvera H.", "id": "983284452", "verified": false, "location": "df, miguel hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 773, "tweet_count": 103619, "listed_count": 2}}, {"username": "RJosemendanha", "name": "RJos\u00e9 Mendanha", "id": "94351275", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 404, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}}, {"username": "andreasalasok", "name": "UnaCienVeces", "id": "127648920", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1200, "tweet_count": 4283, "listed_count": 2}}, {"username": "desfavorecidos3", "name": "Aurora B\u00e9cquer", "id": "1082696076484898816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1898, "tweet_count": 37848, "listed_count": 4}}, {"username": "victorvives", "name": "Victor H. Vives", "id": "151973917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 93, "tweet_count": 75009, "listed_count": 7}}, {"username": "medeciankoki", "name": "Patrocinio", "id": "1397620526", "verified": false, "location": "PAIS: MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2445, "tweet_count": 105032, "listed_count": 3}}, {"username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}}, {"username": "abuelarebelde1", "name": "Antonia Font", "id": "742454427366346753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 365, "tweet_count": 99986, "listed_count": 1}}, {"username": "VilloReyes", "name": "Villo Reyes", "id": "11154402", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78271, "listed_count": 21}}, {"username": "golfo_pacifico", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "id": "3018779702", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67416, "listed_count": 10}}, {"username": "Iti_Malina", "name": "Tem mas acabou", "id": "288595283", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 659, "tweet_count": 9721, "listed_count": 2}}, {"username": "federicoerdocia", "name": "Fred Erdocia Libertadores eu sou Tri", "id": "59272558", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1087, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}}, {"username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"username": "__natzz__", "name": "Nat", "id": "828160380", "verified": false, "location": "Boa Vista, Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 318, "tweet_count": 20811, "listed_count": 0}}, {"username": "at_ramon", "name": "Ramon", "id": "159317739", "verified": false, "location": "Extremo Norte do Brasil. RR", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 432, "tweet_count": 21915, "listed_count": 1}}, {"username": "EugeMarcone", "name": "ChiinaMarcone", "id": "152777551", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 283, "tweet_count": 10759, "listed_count": 0}}, {"username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione", "id": "389287861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}}, {"username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "id": "276246105", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}}, {"username": "fabinhopena", "name": "F\u00e1bio Pena", "id": "47376636", "verified": false, "location": "santarem", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1246, "tweet_count": 10383, "listed_count": 9}}, {"username": "saudeealegria", "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria", "id": "397459427", "verified": false, "location": "Santar\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 856, "tweet_count": 2435, "listed_count": 28}}, {"username": "Tosuvag", "name": "Tosuvag", "id": "40595270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 29, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}}, {"username": "cokenacho", "name": "Jorge Guerra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2696\ufe0f\ud83c\udfc9\ud83d\udeb4\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "63305695", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 790, "tweet_count": 8905, "listed_count": 0}}, {"username": "ElvimarCabezas", "name": "elvipache.exe #COMPAS", "id": "990771659836715013", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 109, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}}, {"username": "MangosftUst", "name": "ManguUUUUuuuu\ud83d\udc7b \ud83c\udf3bComisiones Abiertas\ud83c\udf3b", "id": "1147984732606607365", "verified": false, "location": "Saquenme de \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 13064, "following_count": 375, "tweet_count": 30990, "listed_count": 126}}, {"username": "MARLEN181165", "name": "Marlen", "id": "2458507772", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 640, "tweet_count": 46402, "listed_count": 9}}, {"username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185035, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}}, {"username": "Dicegentile", "name": "TOTA-IPSC \ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "140078470", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 483, "tweet_count": 9256, "listed_count": 6}}, {"username": "Carrous_el", "name": "M. Azcurra", "id": "4924373523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4873, "tweet_count": 462320, "listed_count": 16}}, {"username": "itziipavon", "name": "itzii pav\u00d3n", "id": "407773640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 63, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"username": "hobabiess", "name": "hobi's wife.", "id": "1058360807443054597", "verified": false, "location": "your voice is the most beautiful thing I've ever heard! long days thinking how talented you are and deserve all the love in the world. ; \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1370, "tweet_count": 41948, "listed_count": 11}}, {"username": "eIfoBeliefs", "name": "to na @elfffffo", "id": "1123228513505619968", "verified": false, "location": "NB: ela-ele ", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 3589, "tweet_count": 38114, "listed_count": 11}}, {"username": "TraperoM", "name": "Mar\u00eda Trapero", "id": "409515450", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1877, "tweet_count": 14861, "listed_count": 59}}, {"username": "joancmarch", "name": "joan carles march", "id": "195065263", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}}, {"username": "LVAC95", "name": "Faith in the future \u2764", "id": "929745417990000642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 308, "tweet_count": 19141, "listed_count": 1}}, {"username": "mikkrosmoslouie", "name": "Jubs\u2077 \u25df\u033d\u25de\u033d - \ud83c\udf20\ud83d\udc9c MY UNIVERSE\ud83d\udc9c\ud83c\udf20", "id": "3152918175", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 676, "tweet_count": 41424, "listed_count": 7}}, {"username": "Fla81Nilda", "name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "id": "1058111698593349634", "verified": false, "location": "MG Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5529, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}}, {"username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}}, {"username": "Apcanoc", "name": "Antonio Cano", "id": "927252051725307904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 5007, "tweet_count": 155072, "listed_count": 1}}, {"username": "hdm_78", "name": "H\u00e9ctor D\u00edaz", "id": "720001459", "verified": false, "location": "G\u00e1ldar, Gran Canaria, Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 274, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}}, {"username": "javimolina73", "name": "E.j", "id": "522960943", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 330, "tweet_count": 28677, "listed_count": 4}}, {"username": "MundoNowOficial", "name": "MundoNow", "id": "29778623", "verified": false, "location": "Atlanta, Georgia", "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75280, "listed_count": 117}}, {"username": "winstonsmith03", "name": "Winston Smith", "id": "840314323142610945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 511, "tweet_count": 65191, "listed_count": 1}}, {"username": "joseper33329963", "name": "jose perez", "id": "954468843581247488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 20, "tweet_count": 16546, "listed_count": 2}}, {"username": "TrevijanoM", "name": "Maverick GT", "id": "1159133950687625216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 337, "tweet_count": 1518, "listed_count": 0}}, {"username": "CJBENITEZO", "name": "JBO", "id": "903737634538889216", "verified": false, "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 198, "tweet_count": 48705, "listed_count": 0}}, {"username": "Pilar28317796", "name": "Pilar", "id": "917838177443991553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 136, "tweet_count": 6204, "listed_count": 0}}, {"username": "maslowkelsen", "name": "@maslowkelsen", "id": "1424187901", "verified": false, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1818, "tweet_count": 76708, "listed_count": 14}}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"username": "jessibliero", "name": "neta das broxa", "id": "813496137135046656", "verified": false, "location": "jundia\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 704, "tweet_count": 51934, "listed_count": 4}}, {"username": "hshperu", "name": "Henry Stewart", "id": "51746782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2833, "tweet_count": 41908, "listed_count": 8}}, {"username": "VIadiCerruchon", "name": "Bladimiro Cerruch\u00f3n", "id": "556557110", "verified": false, "location": "El Centro.", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 84, "tweet_count": 8362, "listed_count": 7}}, {"username": "Stephaniecrvg16", "name": "Stephanie", "id": "701795016189079554", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1591, "tweet_count": 42002, "listed_count": 0}}, {"username": "NicoleShante13", "name": "Shant\u00e9", "id": "275198653", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 175, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}}, {"username": "francprisci", "name": "priscila", "id": "1077019733382303745", "verified": false, "location": "Virasoro, Ctes.", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 144, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}}, {"username": "mollimo", "name": "Ya estamos hartos", "id": "24800231", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 345, "tweet_count": 11852, "listed_count": 0}}, {"username": "renatoalmax", "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1368007927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 926, "tweet_count": 90188, "listed_count": 0}}, {"username": "portal_bhaz", "name": "BHAZ", "id": "181962968", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 170, "tweet_count": 14425, "listed_count": 43}}, {"username": "LaperrinaChispa", "name": "Inma", "id": "2884676656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 288, "tweet_count": 98175, "listed_count": 13}}, {"username": "R_FleshAfterAll", "name": "Flesh \ud83d\udc79", "id": "622003010", "verified": false, "location": "M\u00e1laga / A 3,7m de la nevera.", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 304, "tweet_count": 68576, "listed_count": 9}}, {"username": "guadalupe_acua", "name": "lupita acu\u00f1a", "id": "2488664263", "verified": false, "location": "Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 125, "tweet_count": 65934, "listed_count": 12}}, {"username": "garciavictor_m", "name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda Hidalgo", "id": "48552528", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 73451, "following_count": 6522, "tweet_count": 612638, "listed_count": 748}}, {"username": "mayulamai", "name": "Mariela", "id": "3184233094", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 133, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}}, {"username": "BeckyCanata", "name": "Rebe Canata", "id": "100005242", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 450, "tweet_count": 12441, "listed_count": 5}}, {"username": "seniorerre", "name": "Luis R.", "id": "76868084", "verified": false, "location": "Sin City, D.Fecal", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 4968, "tweet_count": 35653, "listed_count": 19}}, {"username": "AlexDe_Large_", "name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *", "id": "2651386772", "verified": false, "location": "Discovery 1", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4998, "tweet_count": 245757, "listed_count": 22}}, {"username": "Josmandi", "name": "JOSMANDI\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "189538540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1359, "tweet_count": 20245, "listed_count": 6}}, {"username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "id": "82794341", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}}, {"username": "Fuenteprado", "name": "Prado Santos Abanzas", "id": "2717627741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 847, "tweet_count": 44942, "listed_count": 4}}, {"username": "Tony1315Tenyx", "name": "Anthony..", "id": "3407739045", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 556, "tweet_count": 143709, "listed_count": 11}}, {"username": "YairGTorres", "name": "Barbie Jota", "id": "890365783305596928", "verified": false, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanPaCampillo", "name": "Juan Pablo", "id": "2918824335", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 297, "tweet_count": 7004, "listed_count": 0}}, {"username": "maitalinda62", "name": "ana garcia", "id": "952928824404140033", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 3856, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}}, {"username": "nestorbg3", "name": "Nestor barreto Gonz\u00e1lez", "id": "391591759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 4348, "tweet_count": 264632, "listed_count": 3}}, {"username": "Moreantom", "name": "Antonia Moreno", "id": "587112431", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1920, "tweet_count": 9295, "listed_count": 9}}, {"username": "GuestPT2012", "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "id": "517834224", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4996, "tweet_count": 344712, "listed_count": 37}}, {"username": "jramiroMX", "name": "CHILANGO", "id": "296592711", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525901, "listed_count": 345}}, {"username": "MizuYabai", "name": "\ud83c\udf37 twitch.tv/mizuyong \u2661", "id": "77588718", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2694, "tweet_count": 119410, "listed_count": 16}}, {"username": "Stelio_Bonsegna", "name": "Stelio Bonsegna", "id": "321264725", "verified": false, "location": "Perugia, Umbria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 4688, "tweet_count": 149973, "listed_count": 8}}, {"username": "grande_luciano", "name": "luciano dgl", "id": "2153639454", "verified": false, "location": "Campania, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 4997, "tweet_count": 19248, "listed_count": 5}}, {"username": "gabiigut26", "name": "Gabita", "id": "397997259", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 367, "tweet_count": 32000, "listed_count": 4}}, {"username": "MaatMatheus", "name": "MX7HDXU$UPTOWN", "id": "1146678450", "verified": false, "location": "+55ZERO12", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 114, "tweet_count": 40151, "listed_count": 0}}, {"username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "verified": false, "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212484, "listed_count": 2}}, {"username": "yandrak86", "name": "yandrak86", "id": "2739017783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1749, "tweet_count": 15757, "listed_count": 1}}, {"username": "Tifanyzinhaa", "name": "Tifany", "id": "884296555464990721", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1121, "tweet_count": 23947, "listed_count": 0}}, {"username": "mxcmuffin", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85", "id": "883298462279847936", "verified": false, "location": "En el hombro de Marlene | #mes", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 250, "tweet_count": 26813, "listed_count": 3}}, {"username": "Rochiii_f", "name": "Ro", "id": "2769327009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 338, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}}, {"username": "Jadesiux", "name": "Tu mam\u00e1 en tanga \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "465656451", "verified": false, "location": "Lesbialandia ", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 781, "tweet_count": 41278, "listed_count": 5}}, {"username": "apples_girl", "name": "\ud83c\udf4eAdictaALasManzanas\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "213520371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1304, "tweet_count": 18930, "listed_count": 2}}, {"username": "chema_jaen", "name": "Chema Jaen", "id": "748609712233525249", "verified": false, "location": "Jaen, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 825, "tweet_count": 14662, "listed_count": 1}}, {"username": "pi_elia", "name": "Aile Pi", "id": "1121032196238848000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 205, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}}, {"username": "mariogarcilazo9", "name": "Mario Monterroso", "id": "804391601359429632", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 373, "tweet_count": 19385, "listed_count": 0}}, {"username": "Ferdiaz65", "name": "Fernando Diaz", "id": "4549095562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 228, "tweet_count": 25329, "listed_count": 1}}, {"username": "AgueroIrma", "name": "Irma Ag\u00fcero Garrido", "id": "2183177182", "verified": false, "location": "En La Ciudad de La Furia Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2415, "tweet_count": 21769, "listed_count": 13}}, {"username": "dramaclubbs", "name": "\u2605", "id": "1041400066060283904", "verified": false, "location": "she/her | fan account", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 68, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}}, {"username": "anap1958", "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "id": "825432095577296896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1077, "tweet_count": 390485, "listed_count": 4}}, {"username": "Diga_NaoMane", "name": "RJL", "id": "196882854", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 468, "tweet_count": 8344, "listed_count": 1}}, {"username": "carxcter", "name": "Carxcter", "id": "1108754269283500032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 146, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}}, {"username": "NovilloArturo2", "name": "Novillo caceres Arturo", "id": "871887436271550468", "verified": false, "location": "Argentina-casado", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 3685, "tweet_count": 91001, "listed_count": 9}}, {"username": "ve_noticia", "name": "Ve Noticia", "id": "1001671838072786945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14787, "listed_count": 4}}, {"username": "GD_Kalash", "name": "kalash\u2720", "id": "901591204743307265", "verified": false, "location": "Serop\u00e9dica", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 678, "tweet_count": 86764, "listed_count": 0}}, {"username": "MayaraMah", "name": "Maya", "id": "46375600", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 663, "tweet_count": 110496, "listed_count": 10}}, {"username": "capelanevesjose", "name": "Jos\u00e9 Recio", "id": "839773161323388929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1325, "tweet_count": 114887, "listed_count": 2}}, {"username": "robertogamezfer", "name": "ROBERTOJ\u2620\u2620\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b", "id": "434487843", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4980, "tweet_count": 41663, "listed_count": 5}}, {"username": "SouoWall", "name": ".", "id": "2888409249", "verified": false, "location": "natal", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 113, "tweet_count": 15537, "listed_count": 0}}, {"username": "MercedesMestan1", "name": "Mercedes Mestanza", "id": "725020973045547009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 44, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"username": "freedom031056", "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55463, "listed_count": 0}}, {"username": "pedroemateo", "name": "Pedro Mateo", "id": "131303580", "verified": false, "location": "Santo Domingo, D.N., Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4501, "tweet_count": 356245, "listed_count": 63}}, {"username": "PacamRD", "name": "PACAM", "id": "198571706", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 1371, "tweet_count": 25616, "listed_count": 32}}, {"username": "SERTVPANAMA", "name": "SERTV \ud83d\udcfa", "id": "219119503", "verified": true, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 72282, "following_count": 641, "tweet_count": 100867, "listed_count": 220}}, {"username": "kilingsta", "name": "Lauv \ud83d\udd2a", "id": "1019032344278249472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11235, "following_count": 11210, "tweet_count": 4578, "listed_count": 6}}, {"username": "sorayalaracaba", "name": "Dra. Soraya Lara Caba", "id": "349716765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13624, "following_count": 5388, "tweet_count": 52413, "listed_count": 38}}, {"username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}}, {"username": "camila_vallejo", "name": "Camila Vallejo Dowling", "id": "225445834", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1587263, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}}, {"username": "3leazar_IX", "name": "Eleazar", "id": "106269297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 725, "tweet_count": 134744, "listed_count": 8}}, {"username": "TM_Pereira", "name": "#FechaRedeGlobo", "id": "27081180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 4996, "tweet_count": 51384, "listed_count": 2}}, {"username": "tenpelado", "name": "desativado", "id": "1128471374564081664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 755, "tweet_count": 67160, "listed_count": 3}}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"username": "francomaigar", "name": "franco", "id": "180069287", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 757, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}}, {"username": "KarakterKid", "name": "\u2b50\ufe0fKarakter Kid", "id": "1526404075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1555, "tweet_count": 37147, "listed_count": 2}}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88670, "listed_count": 361}}, {"username": "pilichus", "name": "pil", "id": "2827419736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2034, "tweet_count": 718915, "listed_count": 28}}, {"username": "Espillaque", "name": "Edgerunner", "id": "341530763", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 713, "tweet_count": 115608, "listed_count": 22}}, {"username": "DCEUMX", "name": "DC Unlimited \uea00", "id": "826618255158677504", "verified": false, "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 44209, "following_count": 274, "tweet_count": 10678, "listed_count": 108}}, {"username": "Anamaria0277Ana", "name": "ana gonzalez prieto", "id": "884659957861429249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 390, "tweet_count": 9775, "listed_count": 3}}, {"username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}}, {"username": "EscaladaJulian1", "name": "Juli'LPC\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "1065961612631252992", "verified": false, "location": "LLAVALLOL", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 940, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}}, {"username": "patriotacas", "name": "Franklin Castrillo", "id": "1283383728", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 487, "tweet_count": 11561, "listed_count": 2}}, {"username": "Pepe04215399", "name": "Pepe", "id": "1171731206074970112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 507, "tweet_count": 54073, "listed_count": 3}}, {"username": "CienciaRes", "name": "Res_sin_ciencia", "id": "1108357266405818370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 256, "tweet_count": 5780, "listed_count": 0}}, {"username": "elviscalvovende", "name": "Elvis Calvo Vende", "id": "3280963878", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}}, {"username": "AM_Porta", "name": "Antonio Mario Porta", "id": "947504502", "verified": false, "location": "Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2579, "tweet_count": 44389, "listed_count": 6}}, {"username": "QuidProQuo2", "name": "Quid Pro Quo", "id": "132952643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1544, "tweet_count": 125846, "listed_count": 0}}, {"username": "Noticaribe", "name": "Noticaribe", "id": "8083452", "verified": false, "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 104243, "following_count": 9446, "tweet_count": 336711, "listed_count": 564}}, {"username": "detrasdelaluna", "name": "Negone Enogen\ud83d\udd3b\u253b\u2501\u253b\u30df\uff3c(\u2267\uff9b\u2266\uff3c)", "id": "101039874", "verified": false, "location": "Eurozone", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1430, "tweet_count": 32731, "listed_count": 0}}, {"username": "MartaFrontenis", "name": "Marta S\u00e1nchez Gil", "id": "2241828203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 158, "tweet_count": 19649, "listed_count": 2}}, {"username": "MrsIngr", "name": "Marisa Ingrosso", "id": "2301713838", "verified": false, "location": "Italia/Italy", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 720, "tweet_count": 2962, "listed_count": 2}}, {"username": "ChelseaFC", "name": "Chelsea FC", "id": "22910295", "verified": true, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 22884423, "following_count": 301, "tweet_count": 111520, "listed_count": 26788}}, {"username": "sheric_", "name": "Meu nome \u00e9 PAYSANDU", "id": "234061833", "verified": false, "location": "campin\u00e3o bonito", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1006, "tweet_count": 99476, "listed_count": 1}}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440231, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"username": "MSFrighetto", "name": "Sof\u00eda\ud83d\udc9a", "id": "1432055497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 541, "tweet_count": 7669, "listed_count": 0}}, {"username": "melgregorini", "name": "Mel gregorini.", "id": "105928637", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 586, "tweet_count": 13320, "listed_count": 3}}, {"username": "PorcelConchi", "name": "conchi PM. \u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "id": "3238197760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 2307, "tweet_count": 141298, "listed_count": 7}}, {"username": "AlondraLainez22", "name": "Alondra\ud83d\udc8b", "id": "920837861921796097", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2167, "tweet_count": 22600, "listed_count": 0}}, {"username": "hibsvl", "name": "El de los ojos tristes", "id": "101823090", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41412, "following_count": 1253, "tweet_count": 5860, "listed_count": 32}}, {"username": "Claudio_msz", "name": "Cl\u00e1udio Black, seguidor de R'hllor\ud83e\udd91\ud83c\udf33\ud83c\udff9\ud83e\udd40", "id": "52437839", "verified": false, "location": "onde minha vpn achar melhor. ", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1058, "tweet_count": 103271, "listed_count": 10}}, {"username": "hilwagner", "name": "Hilton Wagner", "id": "4138162769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 751, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}}, {"username": "Francanceladiaz", "name": "Francisco", "id": "872102501960617988", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}}, {"username": "shineescity", "name": "Barbara", "id": "1041093659704418304", "verified": false, "location": "@wtfeitan \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 620, "tweet_count": 17053, "listed_count": 10}}, {"username": "jorgebastidasc", "name": "Jorge Bastidas C", "id": "69041519", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2127, "tweet_count": 23309, "listed_count": 7}}, {"username": "carolibabe", "name": "Caroline", "id": "2869779501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 946, "tweet_count": 1199, "listed_count": 1}}, {"username": "humanndiscoball", "name": "Alejandra sin H", "id": "287899772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 377, "tweet_count": 15949, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"author_id": "50718224", "edit_history_tweet_ids": ["1172156181038718976"], "id": "1172156181038718976", "created_at": "2019-09-12T14:33:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Celular"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "suicidio"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Edomex"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9qQJcFc6qy", "expanded_url": "http://ajuaa.com/?p=169851", "display_url": "ajuaa.com/?p=169851"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qWGTQkt2qu", "expanded_url": "https://twitter.com/AjuaaNoticiasMx/status/1172156181038718976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWGTQkt2qu", "media_key": "3_1172156177838424070"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/9qQJcFc6qy #Celular #suicidio #Edomex https://t.co/qWGTQkt2qu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038629380", "edit_history_tweet_ids": ["1172196680680316928"], "id": "1172196680680316928", "created_at": "2019-09-12T17:14:01.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida al interior de su vivienda en Tlacolula https://t.co/uzSgNpiGBG", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.32, "type": "Place", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uzSgNpiGBG", "expanded_url": "https://oaxacaprensa.com.mx/nina-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-tlacolula/", "display_url": "oaxacaprensa.com.mx/nina-se-suicid\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137908875", "edit_history_tweet_ids": ["1172124415011774465"], "id": "1172124415011774465", "created_at": "2019-09-12T12:26:52.000Z", "text": "Anoche revis\u00e9 sus comentarios a mis \u00faltimas publicaciones. Me llenan de entusiasmo las palabras de apoyo y se las agradezco de coraz\u00f3n. Tambi\u00e9n leo sus cr\u00edticas y me motivan a mejorar. Cu\u00e9ntenme qu\u00e9 podemos hacer mejor. Creo en las buenas ideas y respeto su opini\u00f3n. \u00a1Los escucho! https://t.co/XvXBOTEXUx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 1173, "like_count": 2301, "quote_count": 81}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvXBOTEXUx", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaLopez/status/1172124415011774465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvXBOTEXUx", "media_key": "3_1172124403271905280"}]}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172171952049524736"], "id": "1172171952049524736", "created_at": "2019-09-12T15:35:45.000Z", "text": "Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos rumores https://t.co/gZ016QPxrw https://t.co/33MNoTPyVZ", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gZ016QPxrw", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN34lc", "display_url": "bit.ly/2UN34lc"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/33MNoTPyVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172171952049524736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33MNoTPyVZ", "media_key": "3_1172171946718576641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 440, "quote_count": 23}}, {"author_id": "3067949663", "edit_history_tweet_ids": ["1172181309881495553"], "id": "1172181309881495553", "created_at": "2019-09-12T16:12:57.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"author_id": "108670198", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "id": "1172051228358074369", "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}}, {"author_id": "70613168", "edit_history_tweet_ids": ["1172181408434933762"], "id": "1172181408434933762", "created_at": "2019-09-12T16:13:20.000Z", "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed... https://t.co/bekDs36Jvi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bekDs36Jvi", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs36Jvi", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}}, {"author_id": "241257094", "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "id": "1171457585142124545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799260530", "in_reply_to_user_id": "24802340", "edit_history_tweet_ids": ["1171823967486795776"], "id": "1171823967486795776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818449984606209"}], "created_at": "2019-09-11T16:32:59.000Z", "text": "@jornalextra Em 11 de setembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274132423", "in_reply_to_user_id": "274132423", "edit_history_tweet_ids": ["1169635708065202178"], "id": "1169635708065202178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169633727468724229"}], "created_at": "2019-09-05T15:37:38.000Z", "text": "O namorado com depress\u00e3o e etc disse pra namorada que tava pensando em se matar e ela literalmente disse formas e como fazer e incentivou tudo por mensagem de texto! O ser humano n\u00e3o cansa de ser um lixo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68873341", "edit_history_tweet_ids": ["1171636040253300738"], "id": "1171636040253300738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171199751171256320"}], "created_at": "2019-09-11T04:06:14.000Z", "text": "\u00bfPuede una mujer que se ha hecho rica con el robo del dinero del pueblo hablar un \"esfuerzo\" de tod@s para sacar el pa\u00eds adelante? Debo decir que comparto conceptualmente lo que plantea @CFKArgentina, pero  @fvallejoss, \u00bfno crees que le falta autoridad moral para decirlo? https://t.co/QyXOzoJH7X", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 199, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "fvallejoss", "id": "301492316"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QyXOzoJH7X", "expanded_url": "https://twitter.com/fvallejoss/status/1171199751171256320", "display_url": "twitter.com/fvallejoss/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 150, "like_count": 679, "quote_count": 29}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}}, {"author_id": "37635602", "edit_history_tweet_ids": ["1171847205231181824"], "id": "1171847205231181824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804023441244161"}], "created_at": "2019-09-11T18:05:20.000Z", "text": "La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciudad en la que los veh\u00edculos de motor agreden constante al ciudadano. La alcald\u00eda debe trabajar para que caminar o montar bicicleta deje de ser un acto suicida. https://t.co/IDKb5jxMLv", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IDKb5jxMLv", "expanded_url": "https://twitter.com/AcentoTV/status/1171804023441244161", "display_url": "twitter.com/AcentoTV/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960910880388108289", "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "id": "1170392078565724161", "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1259843052", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "id": "1171509958015209472", "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}]}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1259843052", "edit_history_tweet_ids": ["1171805585332932609"], "id": "1171805585332932609", "created_at": "2019-09-11T15:19:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H0mULJbzAq", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MAMODm8lxk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171805585332932609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMODm8lxk", "media_key": "3_1171805578269736960"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/H0mULJbzAq\n #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/MAMODm8lxk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3393435665", "edit_history_tweet_ids": ["1171966936038744065"], "id": "1171966936038744065", "created_at": "2019-09-12T02:01:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}}, {"author_id": "95257207", "edit_history_tweet_ids": ["1172193153748799489"], "id": "1172193153748799489", "created_at": "2019-09-12T17:00:00.000Z", "text": "Ten\u00eda ocho a\u00f1os y seg\u00fan sus padres nunca mostr\u00f3 signos de depresi\u00f3n https://t.co/6eNxxfxezE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6eNxxfxezE", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12D1", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12D1"}]}}, {"author_id": "896368194516135936", "edit_history_tweet_ids": ["1172151688196759555"], "id": "1172151688196759555", "created_at": "2019-09-12T14:15:14.000Z", "text": "\u00bfQue est\u00e1 pasando?\n\u00bfque nos est\u00e1 robando la voluntad?\n\u00bfCuando dej\u00f3 de ser un gozo la vida?\nCreo que todos sabemos las respuestas...\n\nCada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/oPfkwXCgds", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.5349, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/oPfkwXCgds", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 3}}, {"author_id": "799260530", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "id": "1171825651533455360", "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985283419717455872", "edit_history_tweet_ids": ["1171880243545759744"], "id": "1171880243545759744", "created_at": "2019-09-11T20:16:37.000Z", "text": "[TEOR\u00cdA]: Todas las canciones de Wos (excepto canguro y protocolo) est\u00e1n conectadas y son cantadas por un mismo personaje inventado por Wos.\nAbro hilo. https://t.co/Up8iv8C0HD", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Up8iv8C0HD", "expanded_url": "https://twitter.com/dongo_francisco/status/1171880243545759744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Up8iv8C0HD", "media_key": "3_1171880241016582146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3780, "reply_count": 214, "like_count": 21198, "quote_count": 1105}}, {"author_id": "1079105415458246656", "edit_history_tweet_ids": ["1172187082191790082"], "id": "1172187082191790082", "created_at": "2019-09-12T16:35:53.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52764532", "in_reply_to_user_id": "52764532", "edit_history_tweet_ids": ["1172192420374728704"], "id": "1172192420374728704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172192313512210433"}], "created_at": "2019-09-12T16:57:05.000Z", "text": "quem fizesse o melhor rap seria eleito presidente/prefeito/governador", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602905731", "in_reply_to_user_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1172092717830234112"], "id": "1172092717830234112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172091524504535040"}], "created_at": "2019-09-12T10:20:55.000Z", "text": "@iescolar Recapitulando (para que nadie pierda el hilo en un hilo tan largo), @iescolar finge ser muy cr\u00edtico con S\u00e1nchez (NO con todo el Psoe, al q s\u00f3lo acusa d estar sometido en exceso a su l\u00edder) como coartada para acusar d lo mismo a Iglesias: hiperliderazgo y estrategia suicida\n\nSigue", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4219978611", "in_reply_to_user_id": "4219978611", "edit_history_tweet_ids": ["1172191211345633285"], "id": "1172191211345633285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172188650010005504"}], "created_at": "2019-09-12T16:52:17.000Z", "text": "2.000 personas en contra de que los hombres maltratados sean atendidos e informados adecuadamente.\n\nNo es broma. https://t.co/VyY440jYvV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 19, "like_count": 279, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/VyY440jYvV", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpertoIgualdad/status/1172191211345633285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyY440jYvV", "media_key": "3_1172191200662773765"}]}}, {"author_id": "602905731", "in_reply_to_user_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1172091524504535040"], "id": "1172091524504535040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172090842120695808"}], "created_at": "2019-09-12T10:16:10.000Z", "text": "@iescolar Lo de suicida iba, sobre todo, por el riesgo que corr\u00eda S\u00e1nchez al no evitar una repetici\u00f3n electoral\nVali\u00e9ndose de esas 2 verdades innegables y us\u00e1ndolas como coartada para lo que vino despu\u00e9s, dedico el resto del art\u00edculo a equipararle EN ESE MISMO SENTIDO con Iglesias \n\nSigue", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602905731", "in_reply_to_user_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1172090842120695808"], "id": "1172090842120695808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172089919101161472"}], "created_at": "2019-09-12T10:13:27.000Z", "text": "@iescolar As\u00ed, @iescolar puso recientemente un art\u00edculo que parec\u00eda a primera vista que iba en contra del comportamiento del Psoe en sus negociaciones con Podemos\nAcusaba al Psoe de estar en exceso sometido a S\u00e1nchez, al que criticaba su hiperliderazgo e, incluso su actitud suicida\n\nSigue", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127957771641606144", "edit_history_tweet_ids": ["1172116423092711424"], "id": "1172116423092711424", "created_at": "2019-09-12T11:55:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouvir saber algo que n\u00e3o queria saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "id": "1171899714255708161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}}, {"author_id": "857031960673353733", "edit_history_tweet_ids": ["1172174662954037248"], "id": "1172174662954037248", "created_at": "2019-09-12T15:46:32.000Z", "text": "No dan risa los chistes de profesores y los de los del fondo, no sean esas personas que los comparten, inundan mi inicio suicida con giladas, los tkm", "lang": "es", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48576339", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1172165938944335875"], "id": "1172165938944335875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172052547298824192"}], "created_at": "2019-09-12T15:11:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "MagnetoPonce"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoPonce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "@meiermq Jajajajaja. Ni #MagnetoPonce se atrevi\u00f3 a tanto \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077169598", "edit_history_tweet_ids": ["1172190754975997953"], "id": "1172190754975997953", "created_at": "2019-09-12T16:50:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WX7VEKVwl9", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1172190754975997953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WX7VEKVwl9", "media_key": "3_1172190744146259969"}]}, "text": "#Nacionales Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/WX7VEKVwl9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2816614800", "edit_history_tweet_ids": ["1171361217648222209"], "id": "1171361217648222209", "created_at": "2019-09-10T09:54:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YptEz8CEr3", "expanded_url": "https://www.copmadrid.org/web/comunicacion/noticias/1318/comunicado-la-oms-cada-40-segundos-se-suicida-persona", "display_url": "copmadrid.org/web/comunicaci\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/rvpNmow8Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171361217648222209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvpNmow8Uu", "media_key": "3_1171361215311962112"}]}, "text": "Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicidio, pero no es suficiente.\n\nhttps://t.co/YptEz8CEr3 https://t.co/rvpNmow8Uu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2762520524", "edit_history_tweet_ids": ["1171915870974685184"], "id": "1171915870974685184", "created_at": "2019-09-11T22:38:11.000Z", "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\n\n[Por cada comentario negativo que reciba, ma\u00f1ana me hago 27 nudes m\u00e1s\ud83c\udf38] https://t.co/pKsJcqMxWa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pKsJcqMxWa", "expanded_url": "https://twitter.com/daph_165/status/1171915870974685184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKsJcqMxWa", "media_key": "3_1171915844118614017"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pKsJcqMxWa", "expanded_url": "https://twitter.com/daph_165/status/1171915870974685184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKsJcqMxWa", "media_key": "3_1171915856248487936"}]}}, {"author_id": "3317555339", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "id": "1171638087459491841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}}, {"author_id": "76232882", "edit_history_tweet_ids": ["1172188616279224320"], "id": "1172188616279224320", "created_at": "2019-09-12T16:41:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ppOtzYAV16", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tragedia-en-tlacolula-oaxaca-nina-se-suicida-en-su-vivienda/", "display_url": "elpinero.mx/tragedia-en-tl\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nFYopGyyzz", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1172188616279224320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFYopGyyzz", "media_key": "3_1172188612630175744"}]}, "text": "#POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nTragedia en #Tlacolula, #Oaxaca; ni\u00f1a se suicida en su vivienda\n\nhttps://t.co/ppOtzYAV16 https://t.co/nFYopGyyzz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101368186", "edit_history_tweet_ids": ["1171878603597869057"], "id": "1171878603597869057", "created_at": "2019-09-11T20:10:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdGpyt", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XXqiMsH1kU", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171878603597869057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXqiMsH1kU", "media_key": "3_1171878602037780480"}]}, "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate AHORA: https://t.co/sNE5xdGpyt https://t.co/XXqiMsH1kU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160348257", "in_reply_to_user_id": "25313823", "edit_history_tweet_ids": ["1172182786825969664"], "id": "1172182786825969664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171945145006268421"}], "created_at": "2019-09-12T16:18:49.000Z", "text": "@teeurano @gcralves28 sobre o inbox: acredito que seja mais um ato pra pessoa nao cometer o ato em si e acabar tendo assistencia [pelo menos da minha parte \u00e9 isso]", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "teeurano", "id": "25313823"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953996688670314496", "edit_history_tweet_ids": ["1172169967854346240"], "id": "1172169967854346240", "created_at": "2019-09-12T15:27:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "suicidio"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "Salud"}, {"start": 254, "end": 264, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "HoyxHoyMadrid", "id": "633588380"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/FnilEODt1o", "expanded_url": "https://play.cadenaser.com/audio/001RD010000005713117/", "display_url": "play.cadenaser.com/audio/001RD010\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/i5bvMziKVI", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1172169967854346240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5bvMziKVI", "media_key": "3_1172169961726459907"}]}, "text": "\ud83d\udcfb Hoy hemos acudido a @HoyxHoyMadrid para hablar de la prevenci\u00f3n del #suicidio y de la Guia para familiares en duelo por suicidio que hemos editado con @RedAipis .\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/FnilEODt1o\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbM\u00e1s info en nuestra web \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#Salud #Depresi\u00f3n https://t.co/i5bvMziKVI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343531385", "edit_history_tweet_ids": ["1172177498186145792"], "id": "1172177498186145792", "created_at": "2019-09-12T15:57:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 175, "tag": "River"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "MARCELO GALLARDO"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Maradona"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/bvtTbiHg3E", "expanded_url": "https://twitter.com/TodoRiver28/status/1172177498186145792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvtTbiHg3E", "media_key": "3_1172177492825845760"}]}, "text": "MARCELO GALLARDO: \"Diego Maradona es un \u00edcono de nuestro f\u00fatbol. En una semana nos cruzaremos y le dar\u00e9 un abrazo. Ojal\u00e1 tenga salud y le pueda ir bien en Gimnasia. \u26aa\ud83d\udd34\u26aa #River https://t.co/bvtTbiHg3E", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 6, "like_count": 459, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1047625108230209536", "in_reply_to_user_id": "2151885536", "edit_history_tweet_ids": ["1172164272648085504"], "id": "1172164272648085504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171967074903760897"}], "created_at": "2019-09-12T15:05:15.000Z", "text": "@StefydeShy Bello como siempre, el suicida xd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41677967", "edit_history_tweet_ids": ["1172173675396771841"], "id": "1172173675396771841", "created_at": "2019-09-12T15:42:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 224, "end": 247, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/lDzDhW5tCA", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeFiveBR/status/1171378635674013696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDzDhW5tCA", "media_key": "7_1171378560365297664"}]}, "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios e dar um r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/lDzDhW5tCA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2169128736", "in_reply_to_user_id": "254517436", "edit_history_tweet_ids": ["1172187438262968326"], "id": "1172187438262968326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171776568210927618"}], "created_at": "2019-09-12T16:37:18.000Z", "text": "@cristianDCo Un lema que reza : \" Si veo una serie que en menos de 15 min me da 15 deseos de suicidarme, la abandono.\"", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cristianDCo", "id": "254517436"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3057008351", "edit_history_tweet_ids": ["1172186386226647042"], "id": "1172186386226647042", "created_at": "2019-09-12T16:33:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Tlacolula"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.842, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4834, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "OaxacaesNoticia", "id": "3057008351"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SvPaGvDeZa", "expanded_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-menor-se-suicida-en-su-vivienda-en-tlacolula-de-matamoros/", "display_url": "oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-me\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oaxacaesnoticia.com.mx/tras-regano-menor-se-suicida-en-su-vivienda-en-tlacolula-de-matamoros/"}]}, "text": "Tras rega\u00f1o, menor se suicida en su vivienda en #Tlacolula de Matamoros, #Oaxaca  https://t.co/SvPaGvDeZa v\u00eda @OaxacaesNoticia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3027504951", "edit_history_tweet_ids": ["1172186889073451012"], "id": "1172186889073451012", "created_at": "2019-09-12T16:35:07.000Z", "text": "estoy en el colegio y me despejo aaaaa pero vuelvo a mi casa sola y soy una yegua suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1172179695170916355"], "id": "1172179695170916355", "created_at": "2019-09-12T16:06:32.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34  Una nena, primera v\u00edctima mortal del joc de la Balena Blava a Espanya https://t.co/X0YWPgjrAT", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/X0YWPgjrAT", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noia-suicida-repte-balena-blava-guipuscoa-espanya_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}}, {"author_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1171245901261787136"], "id": "1171245901261787136", "created_at": "2019-09-10T02:15:58.000Z", "text": "Realmente ser\u00eda interesante un debate entre @MiguelPichetto y @CFKArgentina . Creo que son dos pol\u00edticos de peso que nos deber\u00edan dar ese lujo. Y ya que estamos, que debatan Axel Kicillof y @mariuvidal , aunque este ser\u00eda mucho m\u00e1s desparejo. AK no se va a animar.", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 186, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "AK"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 190, "end": 201, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3901, "reply_count": 901, "like_count": 11190, "quote_count": 188}}, {"author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "id": "1172048865987637249", "created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}]}, "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3232046517", "edit_history_tweet_ids": ["1172052366314672129"], "id": "1172052366314672129", "created_at": "2019-09-12T07:40:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 68, "tag": "DavidFosterWallace"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "LaBromaInfinita"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "novelas"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "narrativa"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Literatura"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "DavidFosterWallace"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "LaBromaInfinita"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1172052366314672129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NyUpQ5Nhg", "media_key": "3_1172052359805100032"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1172052366314672129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NyUpQ5Nhg", "media_key": "3_1172052359826104321"}]}, "text": "El 12/09/2008 se suicida con 46 a\u00f1os el escritor #DavidFosterWallace. Por #LaBromaInfinita (1996), una de sus tres #novelas, algunos le consideran \"cumbre\" de la #narrativa estadounidense de finales del XX y otros, autor \"super potente\" intocable solo para \u201cmodernos\u201d.\n#Literatura https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "id": "1171518193547931648", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}}, {"author_id": "2859724817", "edit_history_tweet_ids": ["1172093068494946304"], "id": "1172093068494946304", "created_at": "2019-09-12T10:22:18.000Z", "text": "como se suicida sem ir p inferno", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"author_id": "512256841", "edit_history_tweet_ids": ["1172184073441353728"], "id": "1172184073441353728", "created_at": "2019-09-12T16:23:55.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/HCk06QoZ4J", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HCk06QoZ4J", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2832223824", "in_reply_to_user_id": "1148032041239400449", "edit_history_tweet_ids": ["1172185602630008833"], "id": "1172185602630008833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172185382592667649"}], "created_at": "2019-09-12T16:30:00.000Z", "text": "@timba_exe @jhonyra51503963 Si no es importante, deja el suicidio en el caj\u00f3n. Esas cosas ni jugando. Te lo dice un familiar de un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Timba_Exe", "id": "1517873646366306305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148032041239400449", "in_reply_to_user_id": "2832223824", "edit_history_tweet_ids": ["1172185382592667649"], "id": "1172185382592667649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172185144205217792"}], "created_at": "2019-09-12T16:29:08.000Z", "text": "@CarolinaBrialas @jhonyra51503963 Nada importante tranquila :3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849969704", "edit_history_tweet_ids": ["1171471020718350337"], "id": "1171471020718350337", "created_at": "2019-09-10T17:10:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "eutanasia"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "VidaDigna"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.2386, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O1boezoojT", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1171471020718350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1boezoojT", "media_key": "3_1171471013101490176"}]}, "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de medicaci\u00f3n que reduce la Ideaci\u00f3n Suicida en lugar de promover el negocio de la #eutanasia. #VidaDigna https://t.co/O1boezoojT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873302742", "in_reply_to_user_id": "873302742", "edit_history_tweet_ids": ["1172155113298911232"], "id": "1172155113298911232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172155033569386496"}], "created_at": "2019-09-12T14:28:51.000Z", "text": "@gemiliopp @jguaido En caso de querer activar la acci\u00f3n militar deber\u00e1n consultar con el Consejo de Seguridad de la ONU, as\u00ed lo establece el TIAR. Le recuerdo el 30A, el 23F y la abstenci\u00f3n del 20M, no le parece lo suficientemente suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 114, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Seguridad de la"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.3356, "type": "Organization", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gemiliopp", "id": "49763746"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290102129", "edit_history_tweet_ids": ["1172122188528459776"], "id": "1172122188528459776", "created_at": "2019-09-12T12:18:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PapaFrancisco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "text": "#PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 99, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3024817763", "in_reply_to_user_id": "1398020624", "edit_history_tweet_ids": ["1172182488493543425"], "id": "1172182488493543425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172179952294400000"}], "created_at": "2019-09-12T16:17:38.000Z", "text": "@PandaSalvo Senpai ormai dovresti sapere che il mio internet se non muore una volta ogni tanto non ci sente piacere \ud83d\ude02 \u00c8 tornato da poco e ora piano piano sto recuperando tutto \ud83d\ude4f", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142393421", "edit_history_tweet_ids": ["1171901814276612096"], "id": "1171901814276612096", "created_at": "2019-09-11T21:42:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 181, "tag": "GloboNews"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "Edicao16"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4952, "type": "Place", "normalized_text": "Torres"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/bTnX7XZFRX", "expanded_url": "https://glo.bo/2LsuGsQ", "display_url": "glo.bo/2LsuGsQ"}]}, "text": ".@gugachacra relembra os motivos que levaram os Estados Unidos a entrarem no conflito mais longo de sua hist\u00f3ria ap\u00f3s o atentado \u00e0s Torres G\u00eameas: https://t.co/bTnX7XZFRX #GloboNews #Edicao16", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 26, "like_count": 105, "quote_count": 1}}, {"author_id": "870600476", "edit_history_tweet_ids": ["1171992547729784832"], "id": "1171992547729784832", "created_at": "2019-09-12T03:42:52.000Z", "text": "saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3o vem \u00e0 cabe\u00e7a que precisamos parar de julgar a dor do pr\u00f3ximo e dar mais amor pra esse mundo,vamos ajudar,ter compaix\u00e3o,estender a m\u00e3o pra quem precisa!!!!!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3021609011", "edit_history_tweet_ids": ["1171941900770861056"], "id": "1171941900770861056", "created_at": "2019-09-12T00:21:37.000Z", "text": "Acho q t\u00e1 faltando uma s\u00e9rie sobre ser professor, tipo uma q mostre a gente trabalhando em casa no fds corrigindo prova e preparando aula, algo mostrando a gente segurando a barra de crian\u00e7a e adolescente com fam\u00edlia ausente, tend\u00eancia suicida, v\u00edtima de abuso sexual...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295258634", "in_reply_to_user_id": "147227083", "edit_history_tweet_ids": ["1172180551215636481"], "id": "1172180551215636481", "created_at": "2019-09-12T16:09:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 49, "tag": "L3"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 44, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Divisi\u00f3n del Norte"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "L3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "text": "@MetroCDMX llevo 10 min en Divisi\u00f3n del Norte #L3 direcci\u00f3n universidad y no pasa ning\u00fan tren.\nSe maman", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15862782", "edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "id": "1171952231207395331", "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}}, {"author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}}, {"author_id": "773616844074778624", "edit_history_tweet_ids": ["1172176087922696192"], "id": "1172176087922696192", "created_at": "2019-09-12T15:52:11.000Z", "text": "https://t.co/ZLEucTf4H8", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 173, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZLEucTf4H8", "expanded_url": "https://twitter.com/04578099213x/status/1172176087922696192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLEucTf4H8", "media_key": "3_1172176078439424001"}]}}, {"author_id": "943544720625733634", "edit_history_tweet_ids": ["1172180642605543425"], "id": "1172180642605543425", "created_at": "2019-09-12T16:10:17.000Z", "text": "\u00bfEs normal esperar 15 minutos en la estaci\u00f3n Zapata, direcci\u00f3n Universidad a que pase el tren? @MetroCDMX", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "Zapata"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65797233", "edit_history_tweet_ids": ["1172168525701476353"], "id": "1172168525701476353", "created_at": "2019-09-12T15:22:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 179, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/t5TIShSQ3n", "expanded_url": "https://fernandafamiliar.soy/noticias/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-en-la-alcaldia-cuauhtemoc/", "display_url": "fernandafamiliar.soy/noticias/cdmx/\u2026"}]}, "text": "\u00bfTu hij@ tiene cambios de abruptos de conducta? \u00bfReacciona de manera violenta? \u00bfDice que se quiere morir? Pon atenci\u00f3n a las se\u00f1ales\ud83d\udc40 Ll\u00e1manos a cualquier hora la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533, te orientamos para prevenir y contener el suicidio \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/t5TIShSQ3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17347668", "edit_history_tweet_ids": ["1172181531042992128"], "id": "1172181531042992128", "created_at": "2019-09-12T16:13:49.000Z", "text": "'Pastor se suicida', la reflexi\u00f3n del salmista Fernel Monroy sobre Jarrid Wilson\n\nhttps://t.co/DhJ59YSvwk", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Fernel Monroy"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DhJ59YSvwk", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1318213-410/jarrid_wilson-pastor_se_suicida-fernel_monroy-salmista_profetas-la-biblia-profetas_biblia-", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1318213-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/jarrid_wilson-pastor_se_suicida-fernel_monroy-salmista_profetas-la-biblia-profetas_biblia-IYLP1318213"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26685114", "edit_history_tweet_ids": ["1171857750613254147"], "id": "1171857750613254147", "created_at": "2019-09-11T18:47:14.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/X0kQt7ywhv v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8111, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/X0kQt7ywhv", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1869217561", "edit_history_tweet_ids": ["1172180848856244224"], "id": "1172180848856244224", "created_at": "2019-09-12T16:11:07.000Z", "text": "Eu odeio o calor mano, sempre que t\u00e1 quente eu passo mal por estar tudo abafado, minha m\u00e3o e meu p\u00e9 queimam de t\u00e3o secos que ficam, sangra meu nariz por causo do ar seco e ainda por cima vem mosquito do al\u00e9m pra me picar e encher o saco o dia todo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088101782281175041", "in_reply_to_user_id": "1099100070560051200", "edit_history_tweet_ids": ["1172176435924078592"], "id": "1172176435924078592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172173377559302144"}], "created_at": "2019-09-12T15:53:34.000Z", "text": "@hyasbomfim esses deveriam t\u00e1 inclusos nos machos escrotos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hyasbomfim", "id": "1099100070560051200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3008841633", "edit_history_tweet_ids": ["1172116941957410816"], "id": "1172116941957410816", "created_at": "2019-09-12T11:57:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SL8jfZfRa1", "expanded_url": "https://bit.ly/2mdciKi", "display_url": "bit.ly/2mdciKi"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9mGOdWkrSd", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1172116941957410816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9mGOdWkrSd", "media_key": "3_1172116940225204225"}]}, "text": "James Gunn afirma que Zatanna n\u00e3o est\u00e1 em seu Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/SL8jfZfRa1\n#SuicideSquad https://t.co/9mGOdWkrSd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801184628", "edit_history_tweet_ids": ["1172124700333547521"], "id": "1172124700333547521", "created_at": "2019-09-12T12:28:00.000Z", "text": "En Espa\u00f1a hay una especie de epidemia del suicidio: cada 2 horas y media se suicida una persona, un promedio de 10 al d\u00eda https://t.co/zI6cTmaZBU", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zI6cTmaZBU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaKGBy", "display_url": "bit.ly/2NaKGBy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1164197242787586048", "edit_history_tweet_ids": ["1172153845964824576"], "id": "1172153845964824576", "created_at": "2019-09-12T14:23:49.000Z", "text": "Merchant https://t.co/HNbPUa7xhf", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 14, "like_count": 712, "quote_count": 58}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HNbPUa7xhf", "expanded_url": "https://twitter.com/CoisasDosJogos/status/1172153845964824576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNbPUa7xhf", "media_key": "3_1172153833692303363"}]}}, {"author_id": "65533151", "edit_history_tweet_ids": ["1171954797261594624"], "id": "1171954797261594624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171806856278417409"}], "created_at": "2019-09-12T01:12:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/crA57EPoi2", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1171806856278417409", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "text": "Como se nota que \u00e9ste se\u00f1or no tiene la mas m\u00ednima idea de lo que pasa en #Venezuela Dios, saca a pasear su ignorancia sin pena alguna, me da l\u00e1stima si les soy honesto. https://t.co/crA57EPoi2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 123, "like_count": 330, "quote_count": 33}}, {"author_id": "1059858987057930240", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1172120167695945730"], "id": "1172120167695945730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990663052824576"}], "created_at": "2019-09-12T12:09:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "RATITAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru @KarlaCalle @JorgeDCG @Mauriciomulder . ME ENCANTA SU SILENCIO, #RATITAS.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2754746065", "edit_history_tweet_ids": ["1172177153556910080"], "id": "1172177153556910080", "created_at": "2019-09-12T15:56:26.000Z", "text": "Acabo de dar dos vueltas en un coche de 1,6 millones de euros con Pedro Mart\u00ednez De la Rosa. \n\nEn ese momento estaba con una sonrisa. Despu\u00e9s han venido los peores minutos de mi vida. Pronto lo podr\u00e9is ver. https://t.co/zKkVfs11Tf", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 90, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Mart\u00ednez De la Rosa"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/zKkVfs11Tf", "expanded_url": "https://twitter.com/LVPibai/status/1172177153556910080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKkVfs11Tf", "media_key": "3_1172177143624847360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1022, "reply_count": 252, "like_count": 13060, "quote_count": 58}}, {"author_id": "36597234", "edit_history_tweet_ids": ["1172153963078197250"], "id": "1172153963078197250", "created_at": "2019-09-12T14:24:17.000Z", "text": "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\n\u00d1 vou pagar p/ ver no cinema. De jeito nenhum. C@g@r@m o personagem. Sem mais. https://t.co/OHZMsufP35", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OHZMsufP35", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciandrade/status/1172153963078197250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHZMsufP35", "media_key": "3_1172153948607848448"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OHZMsufP35", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciandrade/status/1172153963078197250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHZMsufP35", "media_key": "3_1172153956400807937"}]}}, {"author_id": "980975330948198400", "edit_history_tweet_ids": ["1171788222281723904"], "id": "1171788222281723904", "created_at": "2019-09-11T14:10:57.000Z", "text": "SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no final SM matou dois coelhos numa cajadada s\u00f3 enfraqueceu o fandom e ainda vai ganhar o dinheiro https://t.co/xfvV94pjVm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5568, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/xfvV94pjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/twentykai/status/1171788222281723904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfvV94pjVm", "media_key": "3_1171788219370917896"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815994028189696004", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}}, {"author_id": "779046311848976384", "edit_history_tweet_ids": ["1172172042524925953"], "id": "1172172042524925953", "created_at": "2019-09-12T15:36:07.000Z", "text": "o 4 fazendo mural de setembro amarelo e quando a menina se matou eles cagaram pro que aconteceu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1126484355549990912", "in_reply_to_user_id": "2919939490", "edit_history_tweet_ids": ["1172175743423590401"], "id": "1172175743423590401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172128460409622528"}], "created_at": "2019-09-12T15:50:49.000Z", "text": "@analuisabueno_ @beccacarvalho10 N\u00e3o mesmo, vai assistir", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "analuisabueno_", "id": "2919939490"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "beccacarvalho10", "id": "1095475979944898560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41825913", "edit_history_tweet_ids": ["1171747647025287168"], "id": "1171747647025287168", "created_at": "2019-09-11T11:29:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "LaSetmana19"}, {"start": 166, "end": 180, "tag": "S\u00edlviaNavarro"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 87, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "MarFont75", "id": "943433582722342912"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "martameneuborja", "id": "4848565234"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "MartaBotet", "id": "375529175"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/BeN4dkSPCd", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1171747647025287168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeN4dkSPCd", "media_key": "3_1171747645641109504"}]}, "text": "\ud83d\ude4c\ud83e\udd13\ud83d\udcd6 Est\u00e0s a Barcelona aquest cap de setmana? Les nostres autores t'esperen a @LaSetmana!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n#LaSetmana19 \ud83d\udc4c\u2764 @murielvillanuev @MarFont75 @martameneuborja @MartaBotet #S\u00edlviaNavarro https://t.co/BeN4dkSPCd", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "id": "1171483552254283776", "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}}, {"author_id": "887401549", "edit_history_tweet_ids": ["1172173543553019905"], "id": "1172173543553019905", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171986629298462720"}], "created_at": "2019-09-12T15:42:05.000Z", "text": "Tengo a\u00f1os esperando a que por fin \"afecten\" a los empresarios. Mi ex-jefe explotador y mezquino seguramente est\u00e1 que se lo lleva la chingada \ud83d\ude02 https://t.co/lmF51ck5yt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lmF51ck5yt", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_balboa/status/1171986629298462720", "display_url": "twitter.com/gus_balboa/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "312055755", "in_reply_to_user_id": "2358662270", "edit_history_tweet_ids": ["1172164892499021825"], "id": "1172164892499021825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172137781017108482"}], "created_at": "2019-09-12T15:07:42.000Z", "text": "@Tombiribuborz @matteosalvinimi E riportare il limite come era precedentemente cio\u00e8 30.000\u20ac infatti noi commercialisti siamo gi\u00e0 stati allertati su questa possibilit\u00e0 !! Quella sui forfettari anche se limitata pu\u00f2 considerarsi una mini flat tax sul fatturato.....", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tombiribuborz", "id": "2358662270"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1219727420", "edit_history_tweet_ids": ["1172174936141651969"], "id": "1172174936141651969", "created_at": "2019-09-12T15:47:37.000Z", "text": "como deve ser tentar dormir sabendo que voc\u00ea tirou a vida de algu\u00e9m por pr\u00f3pria imprud\u00eancia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228141360", "edit_history_tweet_ids": ["1172138525346664448"], "id": "1172138525346664448", "created_at": "2019-09-12T13:22:56.000Z", "text": "Los in\u00fatiles como Pedro @sanchezcastejon siempre culpan a los dem\u00e1s de su desastre.\n\nEst\u00e1 recibiendo la lecci\u00f3n del NO ES NO en sus propias carnes.\n\nEl @PSOE suicida. https://t.co/8MrdfpfHC4", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 152, "end": 157, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/8MrdfpfHC4", "expanded_url": "https://twitter.com/ganiafote/status/1172113107658903552", "display_url": "twitter.com/ganiafote/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1172173309770915841"], "id": "1172173309770915841", "created_at": "2019-09-12T15:41:09.000Z", "text": "Se suicida pastor cristiano que ayudaba a otros a no tomar esta decisi\u00f3n\nhttps://t.co/fbAgQK4HAe", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fbAgQK4HAe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/12/jarrid-wilson-pastor-cristiano-ayudaba-otros-contra-depresion-suicidio-quita-vida/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"author_id": "41677967", "edit_history_tweet_ids": ["1172147761787150337"], "id": "1172147761787150337", "created_at": "2019-09-12T13:59:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ft1Z65YXib", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/?p=222749", "display_url": "cinepop.com.br/?p=222749"}]}, "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios dando r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida. #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/Ft1Z65YXib", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "168838685", "edit_history_tweet_ids": ["1172166832490536962"], "id": "1172166832490536962", "created_at": "2019-09-12T15:15:25.000Z", "text": "\u00bfA qu\u00e9 pol\u00edtico debo fusilar a continuaci\u00f3n?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 181, "like_count": 406, "quote_count": 24}}, {"author_id": "919972230217584641", "edit_history_tweet_ids": ["1172157530010726403"], "id": "1172157530010726403", "created_at": "2019-09-12T14:38:27.000Z", "text": "Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queimadas, asfixiadas, soterradas e se atiraram do alto das torres pra fugir das chamas. Um completo DESRESPEITO e IRRESPONSABILIDADE. Abutres! https://t.co/AhnZKwk0am", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/AhnZKwk0am", "expanded_url": "https://twitter.com/direitaminas/status/1172157530010726403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhnZKwk0am", "media_key": "7_1172157479096111104"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1043922632436011010", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}}, {"author_id": "778417362", "edit_history_tweet_ids": ["1172146635364806658"], "id": "1172146635364806658", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172134998683586560"}], "created_at": "2019-09-12T13:55:09.000Z", "text": "\u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por menos. El irrespeto por el otro y el medio ambiente es casi suicida. https://t.co/UbLG6tNCNp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/UbLG6tNCNp", "expanded_url": "https://twitter.com/DefendamsChiloe/status/1172134998683586560", "display_url": "twitter.com/DefendamsChilo\u2026"}]}}, {"author_id": "710896252", "in_reply_to_user_id": "1161621754235772928", "edit_history_tweet_ids": ["1172172941305495553"], "id": "1172172941305495553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172163373259206659"}], "created_at": "2019-09-12T15:39:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "argenzuela"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "argenzuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Julisegarra15", "id": "1161621754235772928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/19HWpHN949", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1172163373259206659", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "text": "@Julisegarra15 esto nos espera!!\n#argenzuela https://t.co/19HWpHN949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062161909330386946", "in_reply_to_user_id": "736958858418106368", "edit_history_tweet_ids": ["1172172724560637952"], "id": "1172172724560637952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172156010351517696"}], "created_at": "2019-09-12T15:38:50.000Z", "text": "@kessrodri A casa de centro esp\u00edrita que eu frequentava tinha um menino com paralisia infantil, a hist\u00f3ria dele passou at\u00e9 na r\u00e1dio esp\u00edrita, na vida passada, ele era cientista e testou v\u00e1rias coisas em um amigo e o amigo ficou todo atrofiado e morreu+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kessrodri", "id": "736958858418106368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164777194", "edit_history_tweet_ids": ["1172162956571922433"], "id": "1172162956571922433", "created_at": "2019-09-12T15:00:01.000Z", "text": "Localizan hombre sin vida en motel https://t.co/75avWIGC5k", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/75avWIGC5k", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1073505.localizan-hombre-sin-vida-en-motel.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/107350\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/2019/localizan-hombre-sin-vida-en-motel.html?from=old"}]}}, {"author_id": "829896280449101824", "in_reply_to_user_id": "779046311848976384", "edit_history_tweet_ids": ["1172172606621069313"], "id": "1172172606621069313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172042524925953"}], "created_at": "2019-09-12T15:38:21.000Z", "text": "@Biersilva que menina?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Biersilva", "id": "779046311848976384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113227163", "edit_history_tweet_ids": ["1172167507031003137"], "id": "1172167507031003137", "created_at": "2019-09-12T15:18:06.000Z", "text": "A B\u00e1rbara de Regil le deber\u00eda de valer un kilo lo que los dem\u00e1s hacen con su cuerpo, cada qui\u00e9n se suicida como quiere.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Regil"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876864066190536705", "edit_history_tweet_ids": ["1171819825125101574"], "id": "1171819825125101574", "created_at": "2019-09-11T16:16:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 97, "tag": "September11"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "BrazilianReport"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 145, "end": 164, "probability": 0.844, "type": "Organization", "normalized_text": "Social Liberal Party"}, {"start": 224, "end": 238, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "BrazilianReport"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ebfARtqqii", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1171819825125101574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebfARtqqii", "media_key": "3_1171819800479354881"}]}, "text": "Jair Bolsonaro's party compared the attack against the then-candidate last year with #September11, when almost 3,000 people were killed. For the Social Liberal Party, both \"impacted the society and left a mark on history.\" #BrazilianReport https://t.co/ebfARtqqii", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1365, "reply_count": 801, "like_count": 5786, "quote_count": 4584}}, {"author_id": "43971175", "edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "id": "1172005681303609344", "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}]}, "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}}, {"author_id": "127648920", "in_reply_to_user_id": "127648920", "edit_history_tweet_ids": ["1172171731840229382"], "id": "1172171731840229382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172171576101539842"}], "created_at": "2019-09-12T15:34:53.000Z", "text": "y qu\u00e9 si esperando me quedo sin d\u00edas?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1172170588909121539"], "id": "1172170588909121539", "created_at": "2019-09-12T15:30:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "EspecialesNT"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6Q47uq0IGi", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/especiales/los-ninos-heroes-una-mentira-necesaria/", "display_url": "noticieros.televisa.com/especiales/los\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/especiales/los-ninos-heroes-una-mentira-necesaria/"}]}, "text": "\u00bfDe qu\u00e9 le sirvi\u00f3 a M\u00e9xico la historia de los Ni\u00f1os H\u00e9roes? #EspecialesNT\nhttps://t.co/6Q47uq0IGi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1074209186752413696", "edit_history_tweet_ids": ["1172107784667750401"], "id": "1172107784667750401", "created_at": "2019-09-12T11:20:47.000Z", "text": "Globo/marinhos. Atentado de 11 de setembro, onde morreram milhares de inocentes, \"fez 18 anos e j\u00e1 pode votar kkkkkkkk!\". N\u00e3o devo acreditar nos meus olhos? Gargalhada e esc\u00e1rnio da \"jornalista\". N\u00e3o \u00e9 que passaram dos limites. Para eles n\u00e3o h\u00e1 limites. https://t.co/4wyDJvPj8U", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4wyDJvPj8U", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1172107784667750401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wyDJvPj8U", "media_key": "7_1172107731324612610"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4682, "reply_count": 2759, "like_count": 21342, "quote_count": 1108}}, {"author_id": "159317739", "edit_history_tweet_ids": ["1172137807042756609"], "id": "1172137807042756609", "created_at": "2019-09-12T13:20:05.000Z", "text": "Campesina se matou ao aumentar t\u00e3o absurdamente o pre\u00e7o de algumas coisas! \nPoxa, o meu eu pobre j\u00e1 t\u00e1 procurando outro lugar para adotar como casinha", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "389287861", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "id": "1171588490422890496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}}, {"author_id": "397459427", "edit_history_tweet_ids": ["1172158492737769473"], "id": "1172158492737769473", "created_at": "2019-09-12T14:42:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 236, "tag": "SintropiaNaAmazonia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Ernst Gotsch"}, {"start": 217, "end": 235, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "SintropiaNaAmazonia"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/i5fOwaaI1I", "expanded_url": "https://twitter.com/saudealegria/status/1172158492737769473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5fOwaaI1I", "media_key": "3_1172158443681177600"}]}, "text": "Ernst Gotsch: \"Vamos mudar a nossa forma de agir em vez de explorar, produzir. O que eu posso fazer? Como posso interagir para ser querido, ser \u00fatil no sistema? Eu n\u00e3o vou matar a m\u00e3e que me nutre, n\u00e3o sou suicida.\" #SintropiaNaAmazonia https://t.co/i5fOwaaI1I", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63305695", "in_reply_to_user_id": "40595270", "edit_history_tweet_ids": ["1172168319316746242"], "id": "1172168319316746242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172118210096881664"}], "created_at": "2019-09-12T15:21:19.000Z", "text": "@Tosuvag @ikusizko @ivanauta @biobio @metrodesantiago Amigo, no. El problema es justamente pensar as\u00ed. Es usted de los que se queja porque llegar\u00e1 tarde a su destino, cuando alguien decide suicidarse en el metro? El individualismo exacerbado impide darnos cuenta cu\u00e1nto vale (y necesitamos) al pr\u00f3jimo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tosuvag", "id": "40595270"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "ikusizko", "id": "76839120"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ivanauta", "id": "15411806"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147984732606607365", "edit_history_tweet_ids": ["1171986394014765056"], "id": "1171986394014765056", "created_at": "2019-09-12T03:18:25.000Z", "text": "ME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nHEEEEY SUICIDIO AAAAY :D", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "id": "1171590181364875264", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4924373523", "in_reply_to_user_id": "140078470", "edit_history_tweet_ids": ["1172142504780664841"], "id": "1172142504780664841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172136782965673985"}], "created_at": "2019-09-12T13:38:45.000Z", "text": "@Dicegentile @Esteban19960687 @PLibertarioCABA @AlberdianoArg @jlespert @horaciorlarreta jajaj se pasan estos globertos. Con raz\u00f3n perdieron por paliza las paso, viven totalmente alejados de la realidad https://t.co/XHMV1wUZCy", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dicegentile", "id": "140078470"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "PLibertarioCABA", "id": "1047482654369730560"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XHMV1wUZCy", "expanded_url": "https://twitter.com/Carrous_el/status/1172142504780664841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHMV1wUZCy", "media_key": "3_1172142494349479936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123228513505619968", "edit_history_tweet_ids": ["1172136334129016832"], "id": "1172136334129016832", "created_at": "2019-09-12T13:14:13.000Z", "text": "homem matou uma cadela gr\u00e1vida e tinha sido condenado mas a pena foi suspensa, a cria foi adotada pelo vizinho, mas esse homem merecia se foder na pris\u00e3o por maus tratos a animais, e a pena dele era s\u00f3 de 16 meses", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195065263", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "id": "1171827430866206720", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}]}, "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3152918175", "edit_history_tweet_ids": ["1172147958101491712"], "id": "1172147958101491712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171920324570562562"}], "created_at": "2019-09-12T14:00:25.000Z", "text": "Eu sou uma louie muito chata mesmo. Principalmente quando vejo que levantam tags pedindo a morte dele, chamando ele de rato, falando que a culpa da morte da fizzy \u00e9 dele, que ele matou a pr\u00f3pria m\u00e3e pra se promover. Quando falam da voz dele, quando reclamam de todo + https://t.co/tp7RGd1JCf", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "fizzy"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tp7RGd1JCf", "expanded_url": "https://twitter.com/hiatusbarnes/status/1171920324570562562", "display_url": "twitter.com/hiatusbarnes/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2255625498", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1172170337754275842"], "id": "1172170337754275842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172169220974620673"}], "created_at": "2019-09-12T15:29:21.000Z", "text": "O \u00faltimo filme da DC proibido na China foi esquadr\u00e3o suicida. \n\nProvavelmente Birds of Prey tamb\u00e9m vai ser. https://t.co/5ND4zvZlol", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5ND4zvZlol", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1172170337754275842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ND4zvZlol", "media_key": "16_1172170327352401921"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1172169220974620673"], "id": "1172169220974620673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172168217365811200"}], "created_at": "2019-09-12T15:24:54.000Z", "text": "O filme tem custo de 55 milh\u00f5es. Deve ser proibido em alguns pa\u00edses como a China. https://t.co/x5ORdNVjaa", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/x5ORdNVjaa", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1172168217365811200", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159133950687625216", "in_reply_to_user_id": "954468843581247488", "edit_history_tweet_ids": ["1172166126706384896"], "id": "1172166126706384896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172164528160825344"}], "created_at": "2019-09-12T15:12:37.000Z", "text": "@joseper33329963 @Emma_Marug @cohonesshhh @hermanntertsch \u00bfQu\u00e9 considera ud. que se \"ha venido abajo\"?, el estado u oligarqu\u00eda de partidos se fortalece controlando a la disidencia, Podemos anulado, Ciudadanos tambi\u00e9n, ahora est\u00e1n en anular a VOX y luego vendr\u00e1 voto obligatorio para que no haya escape, NADIE creer\u00e1 en otro partido nuevo.", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9421, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.6592, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Emma_Marug", "id": "720892234934128640"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "cohonesshhh", "id": "232353891"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}}, {"author_id": "556557110", "edit_history_tweet_ids": ["1171832204621688834"], "id": "1171832204621688834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171829293367857152"}], "created_at": "2019-09-11T17:05:43.000Z", "text": "Nuevo juego:\nJuego con tus amigos \"La Polla del Codinome\". https://t.co/3Jv7XABz9g", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 55, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "La Polla del Codinome"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3Jv7XABz9g", "expanded_url": "https://twitter.com/RyukxUx/status/1171829293367857152", "display_url": "twitter.com/RyukxUx/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"author_id": "181962968", "edit_history_tweet_ids": ["1172148380056936448"], "id": "1172148380056936448", "created_at": "2019-09-12T14:02:05.000Z", "text": "Um pastor de 30 anos tirou a pr\u00f3pria vida depois de publicar um texto nas redes sociais. Na postagem, ele disse que \"amar a Jesus nem sempre cura a depress\u00e3o\" e levantou um debate a respeito de suic\u00eddio e religiosidade. https://t.co/7h2z7pPDtW", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7h2z7pPDtW", "expanded_url": "https://bhaz.com.br/2019/09/11/pastor-comete-suicidio/", "display_url": "bhaz.com.br/2019/09/11/pas\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "100005242", "edit_history_tweet_ids": ["1172126927685115907"], "id": "1172126927685115907", "created_at": "2019-09-12T12:36:51.000Z", "text": "Ey, meteorito que nos va a matar a todos, te esperamos! Apurate nom\u00e1s por favor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "id": "1171996858362687489", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2153639454", "edit_history_tweet_ids": ["1172141349916893184"], "id": "1172141349916893184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172042219261497346"}], "created_at": "2019-09-12T13:34:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "truffa"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "pd"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/SdeWYhVGIH", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVeritaWeb/status/1172042219261497346", "display_url": "twitter.com/LaVeritaWeb/st\u2026"}]}, "text": "#truffa m5s la solita legge a favore delle banche e meno male che hanno fatto l'alleanza con il #pd per \"il bene del paese\". Il mio paese si chiama Italia non banca https://t.co/SdeWYhVGIH", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1172142972940500992"], "id": "1172142972940500992", "created_at": "2019-09-12T13:40:36.000Z", "text": "Ex Supremo VillaStein da marcha atr\u00e1s sobre ponerse en huelga de hambre, pq le cambiaron juez en juicio por difamaci\u00f3n contra la prensa, esta ma\u00f1ana en @BDPTV dijo q: \" El @IDL_R no merece un cad\u00e1ver m\u00e1s\". En alusi\u00f3n al cobarde suicida, dijivq continuar\u00e1 hasta el final el juicio.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "VillaStein"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 158, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}, {"start": 172, "end": 178, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "883298462279847936", "in_reply_to_user_id": "883298462279847936", "edit_history_tweet_ids": ["1172167647611510784"], "id": "1172167647611510784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172167558675521536"}], "created_at": "2019-09-12T15:18:39.000Z", "text": "@xWhiteSoxl__ &lt; mantenerse a salvo. Pero no es suficiente, ella lo sabe, \u00e9l lo sabe. Las dudas bajan por la garganta junto a la espuma de la cerveza. Moody no tiene porque enterarse y ellos podr\u00edan ser de utilidad real, por una vez, \n\n\u2014 Claro que quiero participar, pero es peligroso, &gt;", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Moody"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xWhiteSoxl__", "id": "942874316097638400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213520371", "edit_history_tweet_ids": ["1172103293230886912"], "id": "1172103293230886912", "created_at": "2019-09-12T11:02:56.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/g9n1DecKJL", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/g9n1DecKJL", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121032196238848000", "edit_history_tweet_ids": ["1172102157052592129"], "id": "1172102157052592129", "created_at": "2019-09-12T10:58:25.000Z", "text": "Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes del domingo sabremos si se suicida s\u00f3lo o arrastra a UP y a la izquierda. https://t.co/bdWirffjp8", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6059, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828542107648"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828546301952"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "id": "1171925622886752256", "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}}, {"author_id": "735932270377349121", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1171966279294554112"], "id": "1171966279294554112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "created_at": "2019-09-12T01:58:29.000Z", "text": "@canalN_ @N_Portada El vivo ataranta a los bobos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198571706", "edit_history_tweet_ids": ["1172165651391242241"], "id": "1172165651391242241", "created_at": "2019-09-12T15:10:43.000Z", "text": "Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mauor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u00f3n, ansiedad, trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico, ideaci\u00f3n suicida y quejas som\u00e1ticas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225445834", "edit_history_tweet_ids": ["1171789461383987200"], "id": "1171789461383987200", "created_at": "2019-09-11T14:15:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "NoVamosaOlvidar"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 210, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FRIkfgTcCU", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FRIkfgTcCU", "media_key": "3_1171789450881458177"}]}, "text": "Hoy recordamos a los luchadores, a los que cre\u00edan en una revoluci\u00f3n para un pa\u00eds m\u00e1s justo. Jam\u00e1s ser\u00e1n olvidados y ese esp\u00edritu jam\u00e1s se apagar\u00e1 \n\u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d\nSalvador Allende\n#NoVamosaOlvidar https://t.co/FRIkfgTcCU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 1149, "like_count": 5577, "quote_count": 146}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}}, {"author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}}, {"author_id": "826618255158677504", "edit_history_tweet_ids": ["1171946598965940224"], "id": "1171946598965940224", "created_at": "2019-09-12T00:40:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "JokerMovie"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5039, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8192, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cDrlZWhgNG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1171946598965940224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDrlZWhgNG", "media_key": "3_1171946588912201728"}]}, "text": "\"No podemos vencer a Marvel. Es un gigante. Pero hicimos algo que ellos no pueden.\" - Todd Phillips director del Joker. #JokerMovie https://t.co/cDrlZWhgNG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 52, "like_count": 1103, "quote_count": 153}}, {"author_id": "759448928731398144", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1172009655108849665"], "id": "1172009655108849665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "created_at": "2019-09-12T04:50:51.000Z", "text": "@canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores, no le responden, no lo cuestionan, s\u00f3lo atinan a verlo y un poquito mas, lo aplauden..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2151885536", "in_reply_to_user_id": "1047625108230209536", "edit_history_tweet_ids": ["1171967074903760897"], "id": "1171967074903760897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171671949589843969"}], "created_at": "2019-09-12T02:01:39.000Z", "text": "@KolaShyler https://t.co/6mWr7SwEON", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/6mWr7SwEON", "expanded_url": "https://twitter.com/cat9_V/status/1171671949589843969", "display_url": "twitter.com/cat9_V/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8083452", "edit_history_tweet_ids": ["1172117916868927491"], "id": "1172117916868927491", "created_at": "2019-09-12T12:01:02.000Z", "text": "Se suicida menor en la CDMX luego de que le retiraran el tel\u00e9fono celular porque no conviv\u00eda en\u00a0casa https://t.co/hLeEIhLQEP https://t.co/1H2eogZkk0", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hLeEIhLQEP", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/09/12/se-suicida-menor-en-la-cdmx-luego-de-que-le-retiraran-el-telefono-celular-porque-no-convivia-en-casa/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/09/12/se-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/1H2eogZkk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1172117916868927491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1H2eogZkk0", "media_key": "3_1172117915166007297"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22910295", "edit_history_tweet_ids": ["1172029541860237312"], "id": "1172029541860237312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171166566362341378"}], "created_at": "2019-09-12T06:09:52.000Z", "text": "We were deeply saddened to hear of the death of Sahar Khodayari. Football is a sport for all and we believe stadiums must be open to all. https://t.co/nHp8psi7He", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/nHp8psi7He", "expanded_url": "https://twitter.com/EsteghlalFC_En/status/1171166566362341378", "display_url": "twitter.com/EsteghlalFC_En\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2348, "reply_count": 269, "like_count": 10871, "quote_count": 103}}, {"author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1172161166405197825"], "id": "1172161166405197825", "created_at": "2019-09-12T14:52:54.000Z", "text": "UMA FOTO,...DOIS MITOS!\n\n* MITO - 01: chefe da equipe que salvou minha vida em MG, Dr. Luiz Henrique Borsato.\n* MITO - 02: quem salvou minha vida em SP, Dr. Antonio Luiz Macedo.\n\n- No centro, apenas o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, que sem os dois e DEUS, n\u00e3o teria VIDA https://t.co/ILYHz563aj", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.6176, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Henrique Borsato"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Luiz Macedo"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ILYHz563aj", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1172161166405197825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILYHz563aj", "media_key": "3_1172161159765667843"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5880, "reply_count": 4591, "like_count": 49511, "quote_count": 1362}}, {"author_id": "105928637", "in_reply_to_user_id": "1432055497", "edit_history_tweet_ids": ["1171886436561358849"], "id": "1171886436561358849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609354992328704"}], "created_at": "2019-09-11T20:41:13.000Z", "text": "@MSFrighetto @francotorchia_ @JEYMAMMON es incre\u00edble lo q pasa con este tema en particular ,es una desatenci\u00f3n constante...es un abandono de persona total.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MSFrighetto", "id": "1432055497"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "francotorchia_", "id": "3085252480"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "JEYMAMMON", "id": "103921123"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101823090", "edit_history_tweet_ids": ["1171958701705461760"], "id": "1171958701705461760", "created_at": "2019-09-12T01:28:23.000Z", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4138162769", "edit_history_tweet_ids": ["1172070317583425536"], "id": "1172070317583425536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171967650584518657"}], "created_at": "2019-09-12T08:51:54.000Z", "text": "Imagina o Dr Leonardo dando aulas em escola p\u00fablica.\n2000,00 bruto.\nEle suicida. https://t.co/Tr1l9JMILh", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Tr1l9JMILh", "expanded_url": "https://twitter.com/albertocalmeida/status/1171967650584518657", "display_url": "twitter.com/albertocalmeid\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "0021712c0bd7eec1"}, {"full_name": "Corciano, Umbria", "id": "85e99ef6ccfea52e"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1167119100", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167119100].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167119100", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172194807256702976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172194807256702976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172194807256702976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172059802417139712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172059802417139712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172059802417139712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "91670522", "value": "91670522", "detail": "User has been suspended: [91670522].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171858218018099201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171858218018099201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171858218018099201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164315925367185409", "value": "1164315925367185409", "detail": "User has been suspended: [1164315925367185409].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172189349783506944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172189349783506944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172189349783506944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138450537261740033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138450537261740033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138450537261740033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172125268791701504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172125268791701504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172125268791701504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172110029861920768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172110029861920768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172110029861920768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172189246960148480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172189246960148480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172189246960148480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172148334334812161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172148334334812161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172148334334812161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "965648214572654593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [965648214572654593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965648214572654593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171968160200908800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171968160200908800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171968160200908800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172182724142149633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172182724142149633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172182724142149633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "921800037725888512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [921800037725888512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "921800037725888512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172179389959802882", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172179389959802882].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172179389959802882", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002230286439116800", "value": "1002230286439116800", "detail": "User has been suspended: [1002230286439116800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172171854800465920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172171854800465920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172171854800465920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "912480170", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912480170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912480170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172176154624765952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172176154624765952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172176154624765952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141318433197428738", "value": "1141318433197428738", "detail": "User has been suspended: [1141318433197428738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172176988985053184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172176988985053184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172176988985053184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171980824444592130", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171980824444592130", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171980824444592130].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "102377222", "value": "102377222", "detail": "User has been suspended: [102377222].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172172373770035203", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172172373770035203", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172172373770035203].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1030168330597031936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030168330597031936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030168330597031936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172025920623960064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172025920623960064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172025920623960064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "67147670", "value": "67147670", "detail": "User has been suspended: [67147670].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172170959446560770", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172170959446560770", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172170959446560770].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2997558031", "value": "2997558031", "detail": "User has been suspended: [2997558031].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172167700057141250", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172167700057141250", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172167700057141250].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "995820120554524673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995820120554524673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995820120554524673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172106765615472640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172106765615472640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172106765615472640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172197033211547655", "oldest_id": "1172163442125475841", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z71uia667iio4sf89n0476c77h"}}