{"data": [{"author_id": "146391586", "created_at": "2019-11-09T10:16:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193110085519728641", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110085519728641"]}, {"author_id": "1102974112610308097", "created_at": "2019-11-09T10:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "id": "1193109833643438087", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193109833643438087"]}, {"author_id": "3228869974", "created_at": "2019-11-09T10:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193109695743057927", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193109695743057927"]}, {"author_id": "95435519", "created_at": "2019-11-09T10:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1193109635437338624", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193109635437338624"]}, {"author_id": "293108977", "created_at": "2019-11-09T10:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193109469292572672", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193109469292572672"]}, {"author_id": "1350253632", "created_at": "2019-11-09T10:13:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193109328527527936", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193109328527527936"]}, {"author_id": "231059687", "created_at": "2019-11-09T10:12:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193108446188584960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Monty Python"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaBotb", "id": "865076472"}]}, "id": "1193109184318967808", "in_reply_to_user_id": "231059687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaBotb -&gt; estos jovenes, siempre pensando en el sexo, una cruz por persona, yo soy Brian, y mi se\u00f1ora tambi\u00e9n, el escuadron su\u00efcida, Always look the bright side of life... Y seguro que me dejo un mont\u00f3n. Grandes, Monty Python.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193109184318967808"]}, {"author_id": "1125068924893237248", "created_at": "2019-11-09T10:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193027276943896577"}], "id": "1193109140220129280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KarinaSilva1203: Esse bandido matou tua fome um dia, esse bandido te prop\u00f4s entrar em uma universidade, esse bandido nunca desrespeitou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193109140220129280"]}, {"author_id": "1141009177", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/w5qj525cHq", "expanded_url": "https://g.co/kgs/xRJMF8", "display_url": "g.co/kgs/xRJMF8"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:11:31.000Z", "id": "1193108850167169024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "38 Escalones: (historia de un Suicida) https://t.co/w5qj525cHq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193108850167169024"]}, {"author_id": "2712177197", "created_at": "2019-11-09T10:11:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193108720735182848", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193108720735182848"]}, {"author_id": "22576338", "created_at": "2019-11-09T10:10:21.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1193108558910541825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soltaram o Lula pra desviar o foco da aten\u00e7\u00e3o, Bozo mandou matou Marielle e alteraram a voz do porteiro, n\u00e3o se percam o foco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193108558910541825"]}, {"author_id": "2172842958", "created_at": "2019-11-09T10:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193022983083823111"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Floripa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maritaoquei", "id": "1061055113048088576"}]}, "id": "1193107484229193728", "in_reply_to_user_id": "1061055113048088576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maritaoquei No centro de Floripa tem um pessoal fantasiado de esquadr\u00e3o suicida faz um tempo j\u00e1, eles passeiam de camionete pela beira mar quase todo dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193107484229193728"]}, {"author_id": "627683618", "created_at": "2019-11-09T10:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193107482643763200", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193107482643763200"]}, {"author_id": "2436847294", "created_at": "2019-11-09T10:06:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193107478491389952", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193107478491389952"]}, {"author_id": "909569512110002176", "created_at": "2019-11-09T10:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193107214627680257", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193107214627680257"]}, {"author_id": "101868404", "created_at": "2019-11-09T10:04:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193107120922791938", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193107120922791938"]}, {"author_id": "1121032196238848000", "created_at": "2019-11-09T10:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193107005302616064", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193107005302616064"]}, {"author_id": "2873740808", "created_at": "2019-11-09T10:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192883091175624704"}], "id": "1193106749936611329", "in_reply_to_user_id": "2635083195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danmatgil Pues a m\u00ed me gust\u00f3 escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danmatgil", "id": "2635083195"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193106749936611329"]}, {"author_id": "280215635", "created_at": "2019-11-09T10:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193010458657280001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "Kojima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "n7vaan", "id": "2371200734"}]}, "id": "1193106429172948992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @n7vaan: Hideo Kojima es un suicida que va a morir con sus ideas por encima de cualquier tipo de presi\u00f3n a la hora de imaginar y crear s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193106429172948992"]}, {"author_id": "826846705", "created_at": "2019-11-09T10:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193106279000092674", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193106279000092674"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SC19_PEC_4"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/2HCKXsjj8I", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-nueve-anos-suicida-sufrir-acoso-racista-colegio_201812145c1387e90cf2f057520a78b1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-nueve-anos-suicida-sufrir-acoso-racista-colegio_201812145c1387e90cf2f057520a78b1.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "SC19_PEC_4"}]}, "author_id": "1183691662347907075", "created_at": "2019-11-09T10:00:46.000Z", "id": "1193106144199413762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "#SC19_PEC_4\nSe me parte el alma...  https://t.co/2HCKXsjj8I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193106144199413762"]}, {"author_id": "67977000", "created_at": "2019-11-09T09:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193105762891059200", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193105762891059200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "author_id": "945993101004468225", "created_at": "2019-11-09T09:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1193105668670214144", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193105668670214144"]}, {"author_id": "180992002", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rvlcX5T8S2", "expanded_url": "https://twitter.com/LHRS30/status/1193105640157253632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvlcX5T8S2", "media_key": "3_1193105635765837824"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:58:46.000Z", "id": "1193105640157253632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pra vc petista que est\u00e1 comemorando a soltura do maior bandido que esse pa\u00eds teve, se liga nisso aqui, junto com esse bandido, outros foram soltos, inclusive o mostro que matou essa linda menina.\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/rvlcX5T8S2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193105640157253632"]}, {"author_id": "276547520", "created_at": "2019-11-09T09:58:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193105473211445248", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193105473211445248"]}, {"author_id": "71844440", "created_at": "2019-11-09T09:56:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193105105333211136", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193105105333211136"]}, {"author_id": "4185569559", "created_at": "2019-11-09T09:55:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193104910943956993", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193104910943956993"]}, {"author_id": "1045280337859932160", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Gxa6u3KEld", "expanded_url": "https://twitter.com/radsjenlisas/status/1192952422353776640", "display_url": "twitter.com/radsjenlisas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:55:28.000Z", "id": "1193104811710963712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "amiga se fez um lanche da manh\u00e3, o almo\u00e7o e ainda tem pra janta\n\nmatou a desesperada, a gente nem chegou l\u00e1 ainda bb deixa pra surtar quando elas pegarem 1 bilh\u00e3o https://t.co/Gxa6u3KEld", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193104811710963712"]}, {"author_id": "338632837", "created_at": "2019-11-09T09:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193104586938163200", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193104586938163200"]}, {"author_id": "846677160", "created_at": "2019-11-09T09:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193103958740475904", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103958740475904"]}, {"author_id": "143483109", "created_at": "2019-11-09T09:50:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193103592414154759", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103592414154759"]}, {"author_id": "252512408", "created_at": "2019-11-09T09:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193103518099550208", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193103518099550208"]}, {"author_id": "4843549755", "created_at": "2019-11-09T09:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193103407072063488", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103407072063488"]}, {"author_id": "255499883", "created_at": "2019-11-09T09:48:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193103143590137856", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103143590137856"]}, {"author_id": "14797767", "created_at": "2019-11-09T09:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193103114716532737", "in_reply_to_user_id": "308991132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@LauraFreixas @PSOE Me podr\u00edas aclarar por que una consulta es suicida y va en contra del estado de derecho?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103114716532737"]}, {"author_id": "4884761345", "created_at": "2019-11-09T09:48:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193103088682512384", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103088682512384"]}, {"author_id": "981415995658194944", "created_at": "2019-11-09T09:48:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193103003273715712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193103003273715712"]}, {"author_id": "58929178", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0IDJK2KRbi", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/vhYxQr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/vhYxQr"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Columbia"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:46:28.000Z", "id": "1193102547826937856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Exempleado de Universidad de Columbia mata esposa e hija y luego se suicida en NY https://t.co/0IDJK2KRbi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102547826937856"]}, {"author_id": "3033617225", "created_at": "2019-11-09T09:46:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193102418587897857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 935, "end": 944, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "Alexandr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaraChambler", "id": "2969493393"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "KoreanGlennRhee", "id": "3521463917"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "HershelRheeJr", "id": "958851453350760449"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "xxMaggieRhee", "id": "2671205352"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "HannaRheeGreene", "id": "1174474424973713409"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "SurvivorsCrewRP", "id": "714574601649537024"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "MikeyLittleBoy", "id": "3995235633"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "EthannGrimes", "id": "3741430042"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "AbrahamFordSgt", "id": "2986349314"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "RoughWilliams", "id": "1092792435682492416"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "DadVetHershel", "id": "2883157425"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "janeDix__", "id": "1154563762097152001"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "LauraSurvivor", "id": "3235149861"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "nxtlikehim", "id": "951595086101598216"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "AdonisDante", "id": "989144949223501824"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "ElPerroDeDaryl", "id": "2875842490"}, {"start": 292, "end": 305, "username": "TigressShiva", "id": "3013058285"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "SurvivorEmma", "id": "2637270794"}, {"start": 320, "end": 333, "username": "FathcrWright", "id": "3025768745"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "xKingEzekielx", "id": "962397500320690177"}, {"start": 349, "end": 363, "username": "AaronIronHand", "id": "3041509191"}, {"start": 364, "end": 379, "username": "PaulJesusRxvia", "id": "3111788931"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "ApocalypseArrow", "id": "856669402334466048"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "xBadassSurvivor", "id": "3155754287"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "xsoftblood", "id": "954574860734337024"}, {"start": 426, "end": 442, "username": "KimFordWilliams", "id": "4899356037"}, {"start": 443, "end": 459, "username": "THCYREMYFRIENDS", "id": "723654876505497600"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "DenisseCloyd", "id": "2899211139"}, {"start": 474, "end": 490, "username": "JudithGrimesAMC", "id": "3308798841"}, {"start": 506, "end": 518, "username": "RickJuniorG", "id": "4638484035"}, {"start": 519, "end": 535, "username": "AshighLikehonor", "id": "4253768195"}, {"start": 544, "end": 559, "username": "HannibalLectxr", "id": "3234280478"}, {"start": 560, "end": 575, "username": "iRebelSurvivor", "id": "1578641863"}, {"start": 576, "end": 588, "username": "ShanMc_TWDr", "id": "800316061748895745"}, {"start": 602, "end": 613, "username": "MerleDixxn", "id": "4822343344"}, {"start": 614, "end": 629, "username": "thebadassdixon", "id": "2891362079"}, {"start": 630, "end": 645, "username": "arebelsurvivor", "id": "2598541303"}, {"start": 646, "end": 662, "username": "WaylonIsMyBitch", "id": "1729194613"}, {"start": 663, "end": 671, "username": "red_twd", "id": "1271708818204954624"}, {"start": 684, "end": 695, "username": "DylanRovia", "id": "877671764880494592"}, {"start": 696, "end": 711, "username": "InmortalMorgan", "id": "3091921396"}, {"start": 712, "end": 725, "username": "SurvivorLeah", "id": "1142806046458748933"}]}, "id": "1193102522061402112", "in_reply_to_user_id": "3033617225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@TaraChambler @_oceankiddo_ @KoreanGlennRhee @HershelRheeJr @xxMaggieRhee @HannaRheeGreene @SurvivorsCrewRP @MikeyLittleBoy @FemSteelLara @EthannGrimes @AbrahamFordSgt @thefarmgirlbeth @RoughWilliams @DadVetHershel @janeDix__ @LauraSurvivor @nxtlikehim @AdonisDante @HAWKVlEW @ElPerroDeDaryl @TigressShiva @SurvivorEmma @FathcrWright @xKingEzekielx @AaronIronHand @PaulJesusRxvia @ApocalypseArrow @xBadassSurvivor @xsoftblood @KimFordWilliams @thcyremyfriends @DenisseCloyd @JudithGrimesAMC @bexutifulsxul @RickJuniorG @AshighLikehonor @RxseWD @HannibalLectxr @iRebelSurvivor @ShanMc_TWDr @xNovaSinger @MerleDixxn @thebadassdixon @arebelsurvivor @WaylonIsMyBitch @Red_TWD @coquxttish @DylanRovia @InmortalMorgan @SurvivorLeah \u17da misi\u00f3n suicida se trataba dejar las comunidades vigiladas por simples soldados, sin embargo ella no sent\u00eda tener el valor de opinar, pero pensaba en cada segundo en que aquellos monstruos pudiesen entrar en Alexandr\u00eda, terminar con Negan y en el acto con el \u00faltimo resquicio \u17da", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102522061402112"]}, {"author_id": "715279071811395584", "created_at": "2019-11-09T09:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193102188903616513", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102188903616513"]}, {"author_id": "2421483451", "created_at": "2019-11-09T09:44:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193102071064678402", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102071064678402"]}, {"author_id": "945372020325388288", "created_at": "2019-11-09T09:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193101947752058881", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193101947752058881"]}, {"author_id": "1070763642658938881", "created_at": "2019-11-09T09:43:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193101829057331200", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193101829057331200"]}, {"author_id": "232317317", "created_at": "2019-11-09T09:43:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193101684169494528", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193101684169494528"]}, {"author_id": "1103101730584256512", "created_at": "2019-11-09T09:42:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193101618968977408", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193101618968977408"]}, {"author_id": "2412494393", "created_at": "2019-11-09T09:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193101587469807616", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193101587469807616"]}, {"author_id": "1163551695743459330", "created_at": "2019-11-09T09:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "id": "1193101322624622593", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193101322624622593"]}, {"author_id": "243139600", "created_at": "2019-11-09T09:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193101315515322368", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193101315515322368"]}, {"author_id": "2502538363", "created_at": "2019-11-09T09:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193100675896483840", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193100675896483840"]}, {"author_id": "300132019", "created_at": "2019-11-09T09:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193100541196455936", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193100541196455936"]}, {"author_id": "289445454", "created_at": "2019-11-09T09:37:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193090152576491521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mxylobao", "id": "2959299197"}]}, "id": "1193100280864419841", "in_reply_to_user_id": "289445454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mxylobao Pra isso existem provas, evid\u00eancias e testemunhas. Por isso grampeam o telefone do investigado, vasculham c\u00e2maras de seguran\u00e7a e etc. Se for assim, vamos falar pras autoridades no caso da Marielle \"como sabe que ele matou? Ningu\u00e9m tava l\u00e1 pra ver\" . As coisas n\u00e3o funcionam assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193100280864419841"]}, {"author_id": "320275230", "created_at": "2019-11-09T09:37:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193100197674528768", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193100197674528768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "yviceversa"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "yviceversa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rebktd", "id": "2344987167"}]}, "author_id": "773853912319270912", "created_at": "2019-11-09T09:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192775099579011072"}], "id": "1193099885622546432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebktd: Donde se suicida el silencio...\ncomienza el precipicio de la palabra...\n#yviceversa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193099885622546432"]}, {"author_id": "326096511", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:35:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192809173660160001"}], "id": "1193099785995194370", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cuantarazon: Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1193099785995194370"]}, {"author_id": "3982388482", "created_at": "2019-11-09T09:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193099448936738817", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193099448936738817"]}, {"author_id": "17973358", "created_at": "2019-11-09T09:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193099284742324232", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193099284742324232"]}, {"author_id": "863804992691609600", "created_at": "2019-11-09T09:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193080602200854528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AquAhora1", "id": "1055125529744101381"}]}, "id": "1193099160578404352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquAhora1: El q vote a esta escoria globalista es un puto suicida, un enfermo mental.\nElecciones 10N: El PSOE propone dar el voto en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193099160578404352"]}, {"author_id": "1159091116811214853", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/3pfWqqZNwU", "expanded_url": "https://twitter.com/TUPI842/status/1193098902205059073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pfWqqZNwU", "media_key": "3_1193098894600818688"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaPeceraTonta", "id": "4273885696"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193094279368974338"}], "id": "1193098902205059073", "in_reply_to_user_id": "4273885696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LaPeceraTonta Imposible \nempezar el d\u00eda con una sonrisa jugando supervivencia con randoms suicida https://t.co/3pfWqqZNwU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193098902205059073"]}, {"author_id": "363652862", "created_at": "2019-11-09T09:30:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193098649485676545", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193098649485676545"]}, {"author_id": "876188705953808391", "created_at": "2019-11-09T09:30:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193098410678784000", "in_reply_to_user_id": "308991132", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "@LauraFreixas @PSOE Lo de las privatizaciones, corrupci\u00f3n, puertas giratorias, leyes laborales, pol\u00edticas de vivienda... eso ya para un partido que sea socialista. No debe ser muy buena nuestra democracia si un refer\u00e9ndum es suicida. Ay la transici\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193098410678784000"]}, {"author_id": "908804793937874944", "created_at": "2019-11-09T09:28:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193097350081925126"}], "id": "1193097989293793280", "in_reply_to_user_id": "1005823750611365890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@HellsGreenBitch @SrKinky Creo que es suicida ir por aqu\u00ed con los sentimientos y las ganas al aire. Y no lo critico. Me parece bonito. Incluso necesario, si me apuras. Lo que no le quita el riesgo. Pero es la cuesti\u00f3n, que quien quiere lo que quiere, debe asumir ese riesgo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HellsGreenBitch", "id": "1005823750611365890"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SrKinky", "id": "1385691515255762948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193097989293793280"]}, {"author_id": "66264375", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gmLdxSnLMY", "expanded_url": "https://www.woodtv.com/news/kent-county/young-killer-jamarion-lawhorn-this-was-the-love-i-needed/", "display_url": "woodtv.com/news/kent-coun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:27:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192932867552239620"}], "id": "1193097711878324224", "in_reply_to_user_id": "3102100104", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "text": "@beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma gradua\u00e7\u00e3o e a av\u00f3 do pr\u00f3prio menino que ele matou deu suporte a ele nos tribunais. Ele tem plena consci\u00eancia do que fez e quer compensar por isso. https://t.co/gmLdxSnLMY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193097711878324224"]}, {"author_id": "623581724", "created_at": "2019-11-09T09:26:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193097600477609984", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193097600477609984"]}, {"author_id": "107126237", "created_at": "2019-11-09T09:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193097439722557441", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193097439722557441"]}, {"author_id": "228124364", "created_at": "2019-11-09T09:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "id": "1193097404058349568", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193097404058349568"]}, {"author_id": "772908476452438016", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097180040613888"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097184117510144"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097187841978368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "chat"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7779, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "ladybug"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:25:11.000Z", "id": "1193097190874472449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "chat matou todo mundo em paris e se n\u00e3o fosse pela ladybug falando que iria entregar os miraculous ele destru\u00eda era a gal\u00e1xia toda num piscar de olhos https://t.co/sUA0wsSnFJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193097190874472449"]}, {"author_id": "707136262155608064", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3ICJuseEfX", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12812", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12812"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:24:54.000Z", "id": "1193097119957049344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3054\u3001\u3054\u3001\uff15\u3001\uff15\u3001\uff15\u2026\u300d\u306f\uff15\u5927\u30c9\u30fc\u30e0\u30c4\u30a2\u30fc\u3067\u306f\u306a\u304f\u554f\u984c\u767a\u8a00\uff01\uff1f https://t.co/3ICJuseEfX", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193097119957049344"]}, {"author_id": "742423350144860160", "created_at": "2019-11-09T09:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193097110700380160", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193097110700380160"]}, {"author_id": "140755296", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/nBiAmWQM73", "expanded_url": "http://PSnews.it", "display_url": "PSnews.it"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Xb6obcdwf9", "expanded_url": "https://www.psnews.it/2019/11/roma-poliziotto-si-toglie-la-vita-il-54esimo-morto-suicida-nelle-forze-di-polizia-dallinizio-dellanno.html", "display_url": "psnews.it/2019/11/roma-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:24:27.000Z", "id": "1193097007650480128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma: Poliziotto si toglie la vita. Il 54esimo morto suicida nelle forze di polizia dall\u2019inizio dell\u2019anno. - https://t.co/nBiAmWQM73 https://t.co/Xb6obcdwf9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193097007650480128"]}, {"author_id": "308991132", "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1193096589809770496", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"]}, {"author_id": "287828080", "created_at": "2019-11-09T09:21:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193092151179194369"}], "id": "1193096343100768257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ByChanchi: @DeAutismo El @PSOE\u00a0le dedica un apartado al suicidio, habla de \"poner en marcha un plan para la prevenci\u00f3n integral del sui\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ByChanchi", "id": "287828080"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096343100768257"]}, {"author_id": "705003330", "created_at": "2019-11-09T09:21:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096234745118720"}], "id": "1193096282363052032", "in_reply_to_user_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193096282363052032"]}, {"author_id": "86220590", "created_at": "2019-11-09T09:21:17.000Z", "id": "1193096210480955392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nada suicida que pensar \nNada suicida que decir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193096210480955392"]}, {"author_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-09T09:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192855614550097924"}], "id": "1193095808951955462", "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Anarefue @JvarrueJose @LuisEspinozaCa2 LOS ESCASOS Y D\u00c9BILES MENTALES ALANISTAS!! COMPARAN AL SUICIDA CON EL \"CID\"!! GANAR BATALLAS DESPU\u00c9S DE MUERTO!! INVEROS\u00cdMIL E IN\u00c9DITO!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JvarrueJose", "id": "3420177531"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193095808951955462"]}, {"author_id": "1048565717291991041", "created_at": "2019-11-09T09:19:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193095764907642880", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193095764907642880"]}, {"author_id": "41944278", "created_at": "2019-11-09T09:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192585101982474240"}], "geo": {"place_id": "0028bc6e26ddf8ff"}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Cibercarreteras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorge_canals", "id": "867371586139107329"}]}, "id": "1193095369506377729", "in_reply_to_user_id": "867371586139107329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jorge_canals SON pasiones no visiones. Cibercarreteras digitales son una pol\u00edtica suicida personal.  SON una forma de relaciones humanas sin destino pero con grandes consecuencias. Hay que dejar lo.que no sirve... Y leer un buen libro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193095369506377729"]}, {"author_id": "68280097", "created_at": "2019-11-09T09:14:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193094428359102464", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193094428359102464"]}, {"author_id": "1154896322757087234", "created_at": "2019-11-09T09:12:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193093970353688576", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193093970353688576"]}, {"author_id": "4541181994", "created_at": "2019-11-09T09:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "id": "1193093914493882368", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193093914493882368"]}, {"author_id": "1269866161", "created_at": "2019-11-09T09:10:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193080602200854528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AquAhora1", "id": "1055125529744101381"}]}, "id": "1193093493117390848", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquAhora1: El q vote a esta escoria globalista es un puto suicida, un enfermo mental.\nElecciones 10N: El PSOE propone dar el voto en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193093493117390848"]}, {"author_id": "1075355444053446656", "created_at": "2019-11-09T09:10:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193093452818518016", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193093452818518016"]}, {"author_id": "3299440983", "created_at": "2019-11-09T09:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193090989478400001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8302, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1193093354889891840", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo Teu cu!! Se fosse n\u00e3o fugiam a td momento, enfrentando arame farpado e metralhadoras, abandonando td!! O Comunismo matou mais que o nazismo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193093354889891840"]}, {"author_id": "3014620047", "created_at": "2019-11-09T09:09:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193061319437639681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Yago100s", "id": "816124724988280832"}]}, "id": "1193093266406887424", "in_reply_to_user_id": "1119149980416004098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@157Alaan @Yago100s Ra\u00ed se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193093266406887424"]}, {"author_id": "2233300523", "created_at": "2019-11-09T09:09:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192990367328681985"}], "id": "1193093232378425344", "in_reply_to_user_id": "1090091152316006400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KenobiLinkap @mortalkombatorg No pas\u00f3 algo as\u00ed tambi\u00e9n con \"escuadr\u00f3n suicida\"? Es la sensaci\u00f3n que da al ver la pel\u00edcula", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KenobiLinkap", "id": "1090091152316006400"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "mortalkombatorg", "id": "3118212945"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193093232378425344"]}, {"author_id": "2461881773", "created_at": "2019-11-09T09:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192865575678234624"}], "id": "1193093136911872000", "in_reply_to_user_id": "853639626350882816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shirolamperouge @huwuntress @_kaisadilla Bueno eso es un tema complicado porque hay gente que s\u00ed lo hace \u00fanicamente para llamar la atenci\u00f3n y no es suicida. Yo tuve una amiga a la que ingresaron una noche en el hospital (por protocolo) porque dijo que se quer\u00eda suicidar. El motivo fue que se molest\u00f3 conmigo cuando...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "shirolamperouge", "id": "853639626350882816"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "_kaisadilla", "id": "392823668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193093136911872000"]}, {"author_id": "360322115", "created_at": "2019-11-09T09:05:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193092346356883456", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193092346356883456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 245, "tag": "Eutanasia"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HndXmei13F", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1192895505669459969?s=19", "display_url": "twitter.com/ByChanchi/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "287828080", "created_at": "2019-11-09T09:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192895505669459969"}, {"type": "replied_to", "id": "1193083308781002754"}], "id": "1193092151179194369", "in_reply_to_user_id": "1469432707", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@DeAutismo El @PSOE\u00a0le dedica un apartado al suicidio, habla de \"poner en marcha un plan para la prevenci\u00f3n integral del suicidio y el abordaje de la conducta suicida\".\nMerecemos un gobierno que no nos mienta, son incongruentes con la #Eutanasia (suicidio asistido)\nhttps://t.co/HndXmei13F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193092151179194369"]}, {"author_id": "2896778285", "created_at": "2019-11-09T09:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192964571415355392"}], "id": "1193091602987802626", "in_reply_to_user_id": "47800101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gilbertoapv @padreabezerra Independentemente se foi por conta da segundo inst\u00e2ncia ou n\u00e3o, um cara q matou uma crian\u00e7a deve ser solto ou pagar pelo oq eu deve? Quem \u00e9 pai e m\u00e3e me respondam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gilbertoapv", "id": "47800101"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "padreabezerra", "id": "132638701"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193091602987802626"]}, {"author_id": "2896778285", "created_at": "2019-11-09T09:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193014204170678272"}], "id": "1193091499203944448", "in_reply_to_user_id": "872469239390666753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PsolCarioca50 Independentemente se foi por conta da segundo inst\u00e2ncia ou n\u00e3o, um cara q matou uma crian\u00e7a deve ser solto ou pagar pelo oq eu deve? Quem \u00e9 pai e m\u00e3e me respondam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PsolCarioca50", "id": "872469239390666753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193091499203944448"]}, {"author_id": "1181867630942130176", "created_at": "2019-11-09T09:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193091123901808641", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193091123901808641"]}, {"author_id": "897985316", "created_at": "2019-11-09T09:00:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193091035317977088", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193091035317977088"]}, {"author_id": "3044549341", "created_at": "2019-11-09T08:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "id": "1193090698981126144", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193090698981126144"]}, {"author_id": "35565652", "created_at": "2019-11-09T08:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193089400206503936", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193089400206503936"]}, {"author_id": "741678872", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/7IfD7Hvola", "expanded_url": "https://outfund.ru/svyaz-mezhdu-autizmom-i-riskom-suicida/", "display_url": "outfund.ru/svyaz-mezhdu-a\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:53:48.000Z", "id": "1193089293469782017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0423 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441 \u0430\u0443\u0442\u0438\u0437\u043c\u043e\u043c \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043c\u044b\u0441\u043b\u0438 \u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0435, \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0438\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e. \u041d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043f\u044b\u0442\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0440\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0438 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044b \u0441 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043e\u043c \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0430\u0443\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439. https://t.co/7IfD7Hvola", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1193089293469782017"]}, {"author_id": "48102938", "created_at": "2019-11-09T08:49:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192960566622670849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1193088250300305408", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MarceloFreixo @ggreenwald Impunidade \u00e9 fazer rachadinha e esconder onassessor. Impunidade \u00e9 se juntar \u00e0 mil\u00edcia e dar emprego \u00e0 fam\u00edlia deles. Impunidade \u00e9 macular provas de crime. Quem matou Marielle?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193088250300305408"]}, {"author_id": "2436847233", "created_at": "2019-11-09T08:48:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193087833378107397", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193087833378107397"]}, {"author_id": "806287303450755073", "created_at": "2019-11-09T08:46:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193003643559194624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Lindberg"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GianniMatteo3", "id": "1190485586110533632"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "vaneflasta", "id": "1127269698830311424"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "SuruagyDo", "id": "736176960062271488"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "juliazanatta", "id": "46367838"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "coalizaosc", "id": "1172356192368300032"}]}, "id": "1193087567262109696", "in_reply_to_user_id": "1190485586110533632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GianniMatteo3 @vaneflasta @SuruagyDo @jmfgoncalves @BolsonaroSP @juliazanatta @coalizaosc Kkkkkkkk eu me divirto com a burrice de vcs.. quem matou a Mari foi um ex assessor do Lindberg do PT sabia?! E rachadinha eu considero errado e deve se investigar e punir, mas perto dos Trilh\u00f5es, desviados, roubados, de todo jeito poss\u00edvel.. eh um peidinho perto do esgoto petista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193087567262109696"]}, {"author_id": "972528473800609792", "created_at": "2019-11-09T08:46:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193087430573854720", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193087430573854720"]}, {"author_id": "2216771773", "created_at": "2019-11-09T08:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193086688416927744", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193086688416927744"]}, {"author_id": "2866071615", "created_at": "2019-11-09T08:43:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193085879440543744"}], "id": "1193086662856912896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @suicida_lovatic: N\u00e3o tenho tido motiva\u00e7\u00e3o para nada", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193086662856912896"]}, {"author_id": "1123672440385744896", "created_at": "2019-11-09T08:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193086220882055169", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193086220882055169"]}, {"author_id": "2293675632", "created_at": "2019-11-09T08:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192929941509361664"}], "id": "1193085997946417153", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Lamentamos la liberaci\u00f3n de ese miserable engendro, la democracia se suicida permitiendo a esa ideolog\u00eda demon\u00edaca del socialismo sobrevivir...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193085997946417153"]}, {"author_id": "1074693847635148801", "created_at": "2019-11-09T08:40:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193085939024908288", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193085939024908288"]}, {"author_id": "153120165", "created_at": "2019-11-09T08:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193085777032482817", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193085777032482817"]}, {"author_id": "1044620811003449344", "created_at": "2019-11-09T08:39:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193085584476168192", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193085584476168192"]}, {"author_id": "1182899435887644672", "created_at": "2019-11-09T08:36:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193003206730821634"}], "id": "1193084988150996992", "in_reply_to_user_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lets_Dex Esse genocida que se cuide, matou  varias roubando da sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193084988150996992"]}, {"author_id": "447961795", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:35:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193084637372919808", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193084637372919808"]}, {"author_id": "874718583330394113", "created_at": "2019-11-09T08:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193080602200854528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AquAhora1", "id": "1055125529744101381"}]}, "id": "1193084536780926977", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquAhora1: El q vote a esta escoria globalista es un puto suicida, un enfermo mental.\nElecciones 10N: El PSOE propone dar el voto en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193084536780926977"]}, {"author_id": "2851484932", "created_at": "2019-11-09T08:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193084399170019328", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193084399170019328"]}, {"author_id": "2473168016", "created_at": "2019-11-09T08:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193082655195238400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Lim"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8198, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertElArtista", "id": "1229701950658183168"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "futboler1984", "id": "882692196578848768"}]}, "id": "1193084158496694272", "in_reply_to_user_id": "1013686428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlbertElArtista @futboler1984 Por eso decimos que Lim es autodestructivo, es un suicida, xq se carga \u00e9l mismo su propio proyecto ganador y que ha revalorizado est\u00e1 plantilla en tan solo dos a\u00f1os.\u00bfT\u00fa eso lo ves normal?Desde fuera de Valencia piensan que estamos locos de atar...y es q no pueden pensar otra cosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193084158496694272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Top3Viernes"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bBtiUiqtVk", "expanded_url": "http://bit.ly/32vcnIz", "display_url": "bit.ly/32vcnIz"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uhvlQnD50e", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSoldeSnJuan/status/1193083309254991872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhvlQnD50e", "media_key": "3_1193083307304636416"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8758, "type": "Place", "normalized_text": "Loma Alta"}]}, "author_id": "1335788282", "created_at": "2019-11-09T08:30:01.000Z", "id": "1193083309254991872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Top3Viernes \ud83d\udea8| Hombre se suicida en Loma Alta \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/bBtiUiqtVk https://t.co/uhvlQnD50e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193083309254991872"]}, {"author_id": "322885901", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/FdTP7n4CuF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/sozialismusistruine.writers/posts/2734401543346548", "display_url": "facebook.com/sozialismusist\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6305, "type": "Place", "normalized_text": "ANDALUC\u00ccA"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:28:31.000Z", "id": "1193082930077278208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NO VOTAR SOZIALISMO ES APRENDER DE LA HISTORIA Y NO SER SUICIDA..EN ANDALUC\u00ccA Y EN EL RESTO DE ESPA\u00d1A DEBEN ANDARSE CUIDADO CON LOS QUE PROMETEN CARROZAS Y LUEGO SOLO DAN CALABAZAS..VER MAS:\nhttps://t.co/FdTP7n4CuF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193082930077278208"]}, {"author_id": "225268578", "created_at": "2019-11-09T08:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193082692457381888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193082692457381888"]}, {"author_id": "75304724", "created_at": "2019-11-09T08:24:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193080602200854528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AquAhora1", "id": "1055125529744101381"}]}, "id": "1193081971536211968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquAhora1: El q vote a esta escoria globalista es un puto suicida, un enfermo mental.\nElecciones 10N: El PSOE propone dar el voto en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193081971536211968"]}, {"author_id": "301659317", "created_at": "2019-11-09T08:24:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193075761449709568"}], "id": "1193081864011075584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luanjosec: Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida mas cada dia t\u00f4 frio, parecendo um suicida a mente \u00e9 uma cela e eu relembro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luanjosec", "id": "892312057"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193081864011075584"]}, {"author_id": "757195524113993728", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6AqNV0eNZO", "expanded_url": "https://ift.tt/36NrX5E", "display_url": "ift.tt/36NrX5E"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:23:21.000Z", "id": "1193081627523637249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morenista se suicida en separos de la polic\u00eda    https://t.co/6AqNV0eNZO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193081627523637249"]}, {"author_id": "1189779262380875778", "created_at": "2019-11-09T08:21:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193081196412129281", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193081196412129281"]}, {"author_id": "775693848379097088", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SMvSjMJTAe", "expanded_url": "https://ift.tt/36NrX5E", "display_url": "ift.tt/36NrX5E"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:21:26.000Z", "id": "1193081147028393985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morenista se suicida en separos de la polic\u00eda    https://t.co/SMvSjMJTAe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193081147028393985"]}, {"author_id": "1055125529744101381", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/EIH84lkQIW", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/07/actualidad/1573124607_765170.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:19:16.000Z", "id": "1193080602200854528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El q vote a esta escoria globalista es un puto suicida, un enfermo mental.\nElecciones 10N: El PSOE propone dar el voto en las municipales a mill\u00f3n y medio de extranjeros | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/EIH84lkQIW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193080602200854528"]}, {"author_id": "572030380", "created_at": "2019-11-09T08:19:03.000Z", "id": "1193080546911498240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed amanha esse filho da puta t\u00e3o se pegando nos canto e a gente que se fodeu, se matou aqui fora, a gente que rachou torcida e eles bem! Eles tem mais de um m\u00eas l\u00e1 tem muita coisa pra rolar e a gente que se foda e que lute", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193080546911498240"]}, {"author_id": "713513680592351232", "created_at": "2019-11-09T08:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "id": "1193079577578557440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193079577578557440"]}, {"author_id": "844349654749863937", "created_at": "2019-11-09T08:13:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192916799081328642"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "id": "1193079072135557121", "in_reply_to_user_id": "1036286833423015936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tetrabricksrlit Claudia eres muy suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193079072135557121"]}, {"author_id": "177299732", "created_at": "2019-11-09T08:12:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192827098190274560"}], "id": "1193078856506314752", "in_reply_to_user_id": "622352580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hgambini @pabloduggan Es opereta?revivis  el cad\u00e1ver del fiscalit\u00f3 suicida? PARA ,ESTO ES MALA HISTORIA ANTIGUA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hgambini", "id": "622352580"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193078856506314752"]}, {"author_id": "929630672104325120", "created_at": "2019-11-09T08:11:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193078691158466560", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193078691158466560"]}, {"author_id": "1698089642", "created_at": "2019-11-09T08:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193078197426020352", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193078197426020352"]}, {"author_id": "4139365276", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/BVSfhzUnP1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4oy0u8pVTW/?igshid=gkl3j0u8kxpt", "display_url": "instagram.com/p/B4oy0u8pVTW/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:08:06.000Z", "id": "1193077791081877505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entendendo a idea\u00e7\u00e3o suicida. https://t.co/BVSfhzUnP1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193077791081877505"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "author_id": "2889047860", "created_at": "2019-11-09T08:07:23.000Z", "id": "1193077610319925248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2003 - Un attacco-suicida terroristico a Riad (Arabia Saudita), uccide 17 persone durante il mese sacro del Ramadan #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193077610319925248"]}, {"author_id": "3241765753", "created_at": "2019-11-09T08:07:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193077536571322368", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193077536571322368"]}, {"author_id": "3021520508", "created_at": "2019-11-09T08:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193076414767124480", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193076414767124480"]}, {"author_id": "3298741415", "created_at": "2019-11-09T08:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193076303085408256", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193076303085408256"]}, {"author_id": "280253329", "created_at": "2019-11-09T08:00:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193075952017977344", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193075952017977344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Coyoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Itgqr5ZF8u", "expanded_url": "https://infopolitano.com/cdmx/20724/", "display_url": "infopolitano.com/cdmx/20724/"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8029, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}]}, "author_id": "802022606291472384", "created_at": "2019-11-09T08:00:31.000Z", "id": "1193075882706882560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Mata a mujer y se suicida en parque de #Coyoac\u00e1n https://t.co/Itgqr5ZF8u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193075882706882560"]}, {"author_id": "3640095201", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/i7TJkulf5K", "expanded_url": "https://twitter.com/biocorsario/status/1193075793267580928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7TJkulf5K", "media_key": "16_1193075779745308672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caralsan72", "id": "397229103"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jgbarro", "id": "222820150"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "CarlaBotb", "id": "865076472"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "eltransito", "id": "1550681"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:00:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193074871640756225"}], "id": "1193075793267580928", "in_reply_to_user_id": "397229103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@caralsan72 @jgbarro @CarlaBotb @eltransito De los peores, del comando suicida https://t.co/i7TJkulf5K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193075793267580928"]}, {"author_id": "892312057", "created_at": "2019-11-09T08:00:02.000Z", "id": "1193075761449709568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida mas cada dia t\u00f4 frio, parecendo um suicida a mente \u00e9 uma cela e eu relembro cada erro tentar n\u00e3o sentir raiva \u00e9 o mesmo que enxugar gelo, \u00e9 foda!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193075761449709568"]}, {"author_id": "2688952727", "created_at": "2019-11-09T07:57:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193075109461970944", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193075109461970944"]}, {"author_id": "319428161", "created_at": "2019-11-09T07:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193075005237665793", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193075005237665793"]}, {"author_id": "469097869", "created_at": "2019-11-09T07:52:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193073384831225856"}], "id": "1193073869306974209", "in_reply_to_user_id": "469097869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto Enquanto a direita vem se dividindo entre libertaria e autorit\u00e1ria, a esquerda matou seu lado liberal a tempos, pelo menos culturalmente. Na politica ainda varia. Quem coloca a liberdade do individuo acima de outras ideias nao tem vez na esquerda autorit\u00e1ria moderna.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193073869306974209"]}, {"author_id": "1252307426", "created_at": "2019-11-09T07:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193073643175186433", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193073643175186433"]}, {"author_id": "774870181", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-09T07:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193072139848556545", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193072139848556545"]}, {"author_id": "1087118538", "created_at": "2019-11-09T07:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193046363623350272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.9261, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.4309, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1193072014820618241", "in_reply_to_user_id": "1740099420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rios_info83 @AlfSSMartins @jairbolsonaro Um lado \u00e9 Lula livre, cad\u00ea as provas, quem matou Mariele e cad\u00ea Queiroz.\n\nOutro lado \u00e9 o PT vai voltar, podem dar um impeachment no presidente e olha a governabilidade.\n\nOs dois lados enganam com suas frases feitas.\n\nO PR fala e posta tanta merda. N\u00e3o \u00e9 fazer e sim se posicionar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193072014820618241"]}, {"author_id": "831216639836299264", "created_at": "2019-11-09T07:41:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1193071006002405376", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193071006002405376"]}, {"author_id": "3160515047", "created_at": "2019-11-09T07:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193062849746264064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1193070517990895617", "in_reply_to_user_id": "1105506077184008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DiegoOrellanaO3 Eres el m\u00e1s rom\u00e1ntico suicida de mi Twitter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193070517990895617"]}, {"author_id": "2157686760", "created_at": "2019-11-09T07:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193069437844381696", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193069437844381696"]}, {"author_id": "2986008215", "created_at": "2019-11-09T07:33:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193069110378278912", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193069110378278912"]}, {"author_id": "1141102504924581893", "created_at": "2019-11-09T07:32:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193068899316592640", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193068899316592640"]}, {"author_id": "1047314171828850688", "created_at": "2019-11-09T07:31:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193042414803574784"}], "id": "1193068554532401152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GraceZelaya2: Piden empatia, no a la teleton, tocar a una ni\u00f1a sobre la ropa es nada m\u00e1s una falta, filtran video de joven que se suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GraceZelaya2", "id": "1136114427466530816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193068554532401152"]}, {"author_id": "910769923944837120", "created_at": "2019-11-09T07:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192760759912194048"}], "id": "1193068494386073600", "in_reply_to_user_id": "395472436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@NConcostrina @Paulamartha7 Hasta lo de ilegalizar partidos, igual igual que ahora. Y vamos por el mismo camino. Yo saltar\u00eda directamente a la parte en que el fascismo se suicida. Ahorrar\u00edamos vidas y tiempo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Paulamartha7", "id": "1878998834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193068494386073600"]}, {"author_id": "1102239923766218753", "created_at": "2019-11-09T07:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192950626059214848"}], "id": "1193068267339964416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dbora102: Na moral, ser humana e o pior lixo que existe, s\u00e9rio. Primeiro o cara ontem se matou, postou que n\u00e3o estava aguentando mais.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Dbora102", "id": "1053813763202338817"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193068267339964416"]}, {"author_id": "1047719705258151936", "created_at": "2019-11-09T07:26:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192817736239460352"}], "id": "1193067376457195520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @no0maswhisky: @gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "no0maswhisky", "id": "191989232"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193067376457195520"]}, {"author_id": "865679233", "created_at": "2019-11-09T07:26:42.000Z", "id": "1193067371105263616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "loca y suicida,\namorosa e intuitiva,\nte arranco la piel con mis dientes,\nte beso la frente con mi vientre, cu\u00e1ndo sales a comer para encontrarte entre la multitud?\nA qu\u00e9 hora me das un poquito de tu compa\u00f1\u00eda y de acariciarte el cabello para decirte debajo del t\u00fanel que te quiero?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193067371105263616"]}, {"author_id": "1067729082568327168", "created_at": "2019-11-09T07:23:27.000Z", "id": "1193066554184945665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193066554184945665"]}, {"author_id": "223512083", "created_at": "2019-11-09T07:20:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193065839907475458", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193065839907475458"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 132, "tag": "LevelUpGaming2"}, {"start": 134, "end": 148, "tag": "LevelUpGaming"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "VideoGames"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "Playstation"}, {"start": 178, "end": 187, "tag": "Nintendo"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Gamers"}, {"start": 198, "end": 213, "tag": "SantoDomingoRD"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/pWcwETEkv5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4otISTnSe8/?igshid=108cq7jalkzsx", "display_url": "instagram.com/p/B4otISTnSe8/\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "LevelUpGaming2"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.6727, "type": "Product", "normalized_text": "Playstation"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8291, "type": "Organization", "normalized_text": "Nintendo"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "SantoDomingoRD"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "get_regrann", "id": "1372925816"}]}, "author_id": "33367929", "created_at": "2019-11-09T07:18:36.000Z", "id": "1193065335596806144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wow...\n\nReposted from levelupgaming2 (@get_regrann)  -  Game Over... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n.\n.\nQui\u00e9n tiene un perro/gato suicida? .\n.\n\n#LevelUpGaming2 |#LevelUpGaming |#VideoGames | #Playstation |#Nintendo |#Gamers |#SantoDomingoRD\u2026 https://t.co/pWcwETEkv5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193065335596806144"]}, {"author_id": "1038665446038401024", "created_at": "2019-11-09T07:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193064382076469248", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193064382076469248"]}, {"author_id": "1021602085622743041", "created_at": "2019-11-09T07:12:36.000Z", "id": "1193063825756631040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "venia re bien a punto de dormirme y en la serie se me suicida uno nanana con todo lo q llor\u00e9 no me duermo hasta ma\u00f1ana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193063825756631040"]}, {"author_id": "791723469457219584", "created_at": "2019-11-09T07:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1193063291066757120", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193063291066757120"]}, {"author_id": "3019437531", "created_at": "2019-11-09T07:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193062327156908032", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193062327156908032"]}, {"author_id": "805162640", "created_at": "2019-11-09T07:06:32.000Z", "id": "1193062296848875522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ieri litigio con mio padre su un suicida di 30 anni fa. L'ha fatto per colpa della moglie, stronza! (\u00c8 la vicina di sopra che ha causato una perdita in casa) Gli ho detto che era una cattiveria enorme. Colpa mia che cerco di far ragionare chi ha problemi mentali.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193062296848875522"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "CatalinaCreel"}, {"start": 280, "end": 292, "tag": "Miguelandro"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "CatalinaCreel"}, {"start": 211, "end": 222, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Soto"}, {"start": 281, "end": 291, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Canal_Estrellas", "id": "263434572"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "giselleglztv", "id": "214124440"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "caerententacion", "id": "737353289788887040"}]}, "author_id": "69480843", "created_at": "2019-11-09T07:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193012837439946753"}], "id": "1193062259309895681", "in_reply_to_user_id": "263434572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Canal_Estrellas D E C E P C I O N A N T E... \u274c @giselleglztv Adem\u00e1s de largo y aburrido, a #CatalinaCreel le vali\u00f3 la muerte de su hijo, al final solo se importo ella, mejor en @caerententacion el personaje de Gabriel Soto se suicida y eso que ten\u00eda hijos, la novela se la llev\u00f3 #Miguelandro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193062259309895681"]}, {"author_id": "802298657714372608", "created_at": "2019-11-09T07:04:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193061854861578241", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193061854861578241"]}, {"author_id": "29907407", "created_at": "2019-11-09T07:04:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193061749282488320", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193061749282488320"]}, {"author_id": "594725358", "created_at": "2019-11-09T07:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193061466632597505", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193061466632597505"]}, {"author_id": "306520279", "created_at": "2019-11-09T07:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193060966528892931", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193060966528892931"]}, {"author_id": "1405359979", "created_at": "2019-11-09T07:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193060729034878976", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193060729034878976"]}, {"author_id": "524664990", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sTWrfL2duy", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:57:52.000Z", "id": "1193060114950963200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/sTWrfL2duy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193060114950963200"]}, {"author_id": "898397409771888644", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AVEx8KmEqM", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.XcZiupwa8lE.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:57:43.000Z", "id": "1193060078716370944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/AVEx8KmEqM. Lo mismo que en Espa\u00f1a, Francia, Alemania, Suecia, Finlandia, etc... Los gobiernos titeres europeos nos llevan al suicidio. Hay que plantarlos cara ya!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193060078716370944"]}, {"author_id": "1921203943", "created_at": "2019-11-09T06:57:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "id": "1193060073674854400", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193060073674854400"]}, {"author_id": "2397358060", "created_at": "2019-11-09T06:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Flavia"}]}, "id": "1193059208234754048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se a Flavia n\u00e3o me matou hj, mata nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193059208234754048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "CatalinaCreel"}, {"start": 290, "end": 302, "tag": "Miguelandro"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "CatalinaCreel"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Soto"}, {"start": 291, "end": 301, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MomentsES", "id": "3873965293"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CunaDeLobos_Of", "id": "1154828829078241282"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "giselleglztv", "id": "214124440"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "caerententacion", "id": "737353289788887040"}]}, "author_id": "69480843", "created_at": "2019-11-09T06:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193027310687047681"}], "id": "1193059059173330944", "in_reply_to_user_id": "3873965293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MomentsES @CunaDeLobos_Of D E C E P C I O N A N T E... \u274c @giselleglztv Adem\u00e1s de largo y aburrido, a #CatalinaCreel le vali\u00f3 la muerte de su hijo, al final solo se importo ella, mejor en @caerententacion el personaje de Gabriel Soto se suicida y eso que ten\u00eda hijos, la novela se la llev\u00f3 #Miguelandro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193059059173330944"]}, {"author_id": "432942885", "created_at": "2019-11-09T06:51:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193058588400455681", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193058588400455681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "AMLORENUNCIA"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HRRVuRKuLS", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoBGR/status/1192864546937069568", "display_url": "twitter.com/GuillermoBGR/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "AMLORENUNCIA"}]}, "author_id": "96252803", "created_at": "2019-11-09T06:51:27.000Z", "id": "1193058503218196480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuanto a que@lo@asesinas@perdon se \u201csuicida\u201d hahaha al OGT de #AMLORENUNCIA no le gusta que le restregu\u00e9n En la cara sus cagadas https://t.co/HRRVuRKuLS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193058503218196480"]}, {"author_id": "551064620", "created_at": "2019-11-09T06:51:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193058478778200064", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193058478778200064"]}, {"author_id": "1301271666", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RIrl7cWN9Z", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q0sgEj", "display_url": "bit.ly/2Q0sgEj"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:51:00.000Z", "id": "1193058387648364545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tras discutir con su pareja un hombre dispar\u00f3 a su pareja y se suicid\u00f3 despu\u00e9s en Alameda Sur \ud83d\udc49 https://t.co/RIrl7cWN9Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193058387648364545"]}, {"author_id": "1035384280426397696", "created_at": "2019-11-09T06:50:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192898295909236738"}], "id": "1193058349119660033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PipeCab: Me recuerda el maestro @julcostaduran10 que la victimaria se suicida.\nLa muerte extingue la acci\u00f3n penal (art. 82 #1). Sin emb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PipeCab", "id": "499974107"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "julcostaduran10", "id": "224811023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193058349119660033"]}, {"author_id": "3152110681", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Mh9rVWip7P", "expanded_url": "https://twitter.com/chatonsoft/status/1192625775431864325", "display_url": "twitter.com/chatonsoft/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "Pakivonne"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:50:14.000Z", "id": "1193058196073504768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pakivonne pide \n3 datos y 5 @ \n\n1. Me encantan los dulces \u00e1cidos y con chile.\n2. ODIO que me toquen los pies o el cuello, intenta acercarte y no me sentir\u00e9 mal en golpearte toda la cara.\n3. Mi personaje fav odia a los suicidas, mi 2do personaje fav es suicida. https://t.co/Mh9rVWip7P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193058196073504768"]}, {"author_id": "92268369", "created_at": "2019-11-09T06:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193057858419642368", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193057858419642368"]}, {"author_id": "994368041113866241", "created_at": "2019-11-09T06:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193057024856211457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Shaco"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Vayne"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Darius"}]}, "id": "1193057819664236546", "in_reply_to_user_id": "994368041113866241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carregado am\u00e9m.\n\nFelizmente patrocinado pelo Shaco inimigo que se matou 8 vezes pra Vayne tentando ganhar o Darius q terminou 1/9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193057819664236546"]}, {"author_id": "1244917711", "created_at": "2019-11-09T06:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193057804774457345", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057804774457345"]}, {"author_id": "4155651225", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2fJVJOzneD", "expanded_url": "https://twitter.com/zendalibros/status/1193057632539430914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fJVJOzneD", "media_key": "3_1193040342142066688"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:48:00.000Z", "id": "1193057632539430914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida\".\n\n(Cisne negro). https://t.co/2fJVJOzneD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057632539430914"]}, {"author_id": "2360422305", "created_at": "2019-11-09T06:47:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193057606727798790", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057606727798790"]}, {"author_id": "114055517", "created_at": "2019-11-09T06:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501043059834882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gaygigante", "id": "703175526"}]}, "id": "1193057150223802370", "in_reply_to_user_id": "703175526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gaygigante Aqu\u00ed disfrutando y leyendo como un pa\u00eds se suicida. Incre\u00edble la cantidad de par\u00e1sitos y hippies que hay en Chile! Incre\u00edble como un grupo de desadaptados ha bananizado al \u00fanico pa\u00eds medio decente de Latinoam\u00e9rica. Que pena!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057150223802370"]}, {"author_id": "110818779", "created_at": "2019-11-09T06:45:29.000Z", "id": "1193057001770770433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enamorarte de m\u00ed, ha sido tu mayor acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057001770770433"]}, {"author_id": "415666601", "created_at": "2019-11-09T06:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193056145298120704", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193056145298120704"]}, {"author_id": "61583146", "created_at": "2019-11-09T06:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193055912019341312", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193055912019341312"]}, {"author_id": "1039955278748418049", "created_at": "2019-11-09T06:40:37.000Z", "id": "1193055777738645505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "no les pasa que se sienten rid\u00edculxs por sentirse mal?  Por todxs los estereotipos que hay detr\u00e1s con los chistes de\u00a0\u201csoy suicida\" \"me quiero morir jaja\u201d entonces creo que nadie en realidad se lo toma enserio ahora, ni te dan la mano por lo menos porque creen que estas +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193055777738645505"]}, {"author_id": "101320625", "created_at": "2019-11-09T06:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193054326916308992", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193054326916308992"]}, {"author_id": "1150586558736666624", "created_at": "2019-11-09T06:34:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192982387623448576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LucianoVital9", "id": "1087394255553916928"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1193054302748708864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucianoVital9: @BolsonaroSP Impunidade \u00e9 n\u00e3o descobrirem quem matou Mariele e o motorista. A Constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 foi cumprida. Eu n\u00e3o sei p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193054302748708864"]}, {"author_id": "2385828241", "created_at": "2019-11-09T06:34:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1193054247375581186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Boa noite s\u00f3 pra quem n\u00e3o acha que o Epstein se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193054247375581186"]}, {"author_id": "832999521739214848", "created_at": "2019-11-09T06:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193054169713856512", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193054169713856512"]}, {"author_id": "75328987", "created_at": "2019-11-09T06:33:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193054012951715840", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193054012951715840"]}, {"author_id": "139899659", "created_at": "2019-11-09T06:33:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193053929862504448", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193053929862504448"]}, {"author_id": "785129133009494021", "created_at": "2019-11-09T06:32:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193053795879673858", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193053795879673858"]}, {"author_id": "607749672", "created_at": "2019-11-09T06:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193053309663354880", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193053309663354880"]}, {"author_id": "517443007", "created_at": "2019-11-09T06:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193052994616614917", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193052994616614917"]}, {"author_id": "1190693789918203904", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/53REiPdlLy", "expanded_url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/la-desgarradora-foto-final-de-la-pareja-despues-de-que-la-esposa-de-80-anos-administrara-155012838.html?soc_src=community&soc_trk=tw", "display_url": "es-us.noticias.yahoo.com/la-desgarrador\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 121, "username": "Yahoo", "id": "19380829"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:29:15.000Z", "id": "1193052914710917120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La desgarradora foto final de una pareja de ancianos tras cumplir con un pacto suicida https://t.co/53REiPdlLy via @Yahoo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193052914710917120"]}, {"author_id": "75407049", "created_at": "2019-11-09T06:26:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1193052307883200513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Bom eu acabei de ver o v\u00eddeo do cara que se matou porque um imbecil mandou em grupo de wpp, 2019 e ainda tem gente compartilhando esse tipo de v\u00eddeo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193052307883200513"]}, {"author_id": "2546428677", "created_at": "2019-11-09T06:26:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193052268121051137", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193052268121051137"]}, {"author_id": "959055295522770945", "created_at": "2019-11-09T06:24:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193051728972845057", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193051728972845057"]}, {"author_id": "169387991", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z", "id": "1193051347622473728", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"]}, {"author_id": "1071098825559953408", "created_at": "2019-11-09T06:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1193050993241534464", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193050993241534464"]}, {"author_id": "1176541997038915584", "created_at": "2019-11-09T06:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193050880465162246", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193050880465162246"]}, {"author_id": "314807046", "created_at": "2019-11-09T06:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193050515166367745", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193050515166367745"]}, {"author_id": "1114333888866934785", "created_at": "2019-11-09T06:19:38.000Z", "id": "1193050495633506304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hace mil no veia una pel\u00edcula tan buena como escuadr\u00f3n suicida y no le ten\u00eda fe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193050495633506304"]}, {"author_id": "736803385970688000", "created_at": "2019-11-09T06:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3948, "type": "Person", "normalized_text": "rowena"}]}, "id": "1193049888201871361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "num creio, a rowena tb se matou pra salvar geral, pqppppppp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193049888201871361"]}, {"author_id": "42439033", "created_at": "2019-11-09T06:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193049530763218944", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193049530763218944"]}, {"author_id": "764687971", "created_at": "2019-11-09T06:15:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193049459153915905", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193049459153915905"]}, {"author_id": "1608489145", "created_at": "2019-11-09T06:14:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193049123022364673", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193049123022364673"]}, {"author_id": "314871043", "created_at": "2019-11-09T06:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193027859796955136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Leonora"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Carlos"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Vilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oliva94454097", "id": "1069645464075714563"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CunaDeLobos_Of", "id": "1154828829078241282"}]}, "id": "1193048074760814592", "in_reply_to_user_id": "1069645464075714563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Oliva94454097 @CunaDeLobos_Of No, en la original le pone az\u00facar al tanque de combustible del avi\u00f3n para matar a Leonora y Jos\u00e9 Carlos, pero al final los que mueren son su hijo Alejandro y Vilma su nuera. Al enterarse se suicida con veneno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193048074760814592"]}, {"author_id": "749735634", "created_at": "2019-11-09T06:09:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193047826818834432", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193047826818834432"]}, {"author_id": "132274745", "created_at": "2019-11-09T06:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193047506143338496", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193047506143338496"]}, {"author_id": "2204201089", "created_at": "2019-11-09T06:06:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193038728710635522"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Roxades", "id": "973309325778317312"}]}, "id": "1193047101267161088", "in_reply_to_user_id": "973309325778317312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Roxades Es una operaci\u00f3n suicida y nadie me alert\u00f3. :(\n\nS\u00ed. Diego no se ve como el cl\u00e1sico latino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193047101267161088"]}, {"author_id": "602919400", "created_at": "2019-11-09T06:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1193046390609461248", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193046390609461248"]}, {"author_id": "1113984690082463745", "created_at": "2019-11-09T06:02:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193046092285456384", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193046092285456384"]}, {"author_id": "730777759174168576", "created_at": "2019-11-09T06:01:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1193045851410702337", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193045851410702337"]}, {"author_id": "94859330", "created_at": "2019-11-09T05:58:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193044995466518530"}], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "id": "1193045137745678336", "in_reply_to_user_id": "94859330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193045137745678336"]}, {"author_id": "1185187759654342656", "created_at": "2019-11-09T05:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193044815333724161", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193044815333724161"]}, {"author_id": "2858863684", "created_at": "2019-11-09T05:55:18.000Z", "id": "1193044371630952448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "9 Novembre 2003 - Un attacco-suicida terroristico a Riad (Arabia Saudita), uccide 17 persone durante il mese sacro del Ramadan", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193044371630952448"]}, {"author_id": "564793257", "created_at": "2019-11-09T05:53:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193043808247615488", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193043808247615488"]}, {"author_id": "1066094397887053825", "created_at": "2019-11-09T05:52:07.000Z", "id": "1193043572104318976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193043572104318976"]}, {"author_id": "266783145", "created_at": "2019-11-09T05:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193043426754863104", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193043426754863104"]}, {"author_id": "1159541251085127681", "created_at": "2019-11-09T05:50:44.000Z", "id": "1193043220642639872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprende  cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado,que est\u00e1 triste, que tiene problemas le tan el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para  darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193043220642639872"]}, {"author_id": "1001517475618488320", "created_at": "2019-11-09T05:49:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193042362479661056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Derech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alejowearsblack", "id": "143255391"}]}, "id": "1193042821638438912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alejowearsblack: 1 d\u00eda que sali\u00f3 esta foto y la mitad del comunismo llora y la otra mitad se suicida.\n\nRol\u00f3n? Hija y pilar de la Derech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042821638438912"]}, {"author_id": "1136114427466530816", "created_at": "2019-11-09T05:47:32.000Z", "id": "1193042414803574784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Piden empatia, no a la teleton, tocar a una ni\u00f1a sobre la ropa es nada m\u00e1s una falta, filtran video de joven que se suicida, que clase de seres humanos somos!!!???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042414803574784"]}, {"author_id": "143255391", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/kaYA6UWLt5", "expanded_url": "https://twitter.com/EugeniaRolon_/status/1192611817194954752", "display_url": "twitter.com/EugeniaRolon_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:47:19.000Z", "id": "1193042362479661056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "1 d\u00eda que sali\u00f3 esta foto y la mitad del comunismo llora y la otra mitad se suicida.\n\nRol\u00f3n? Hija y pilar de la Derecha. https://t.co/kaYA6UWLt5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042362479661056"]}, {"author_id": "1447637438", "created_at": "2019-11-09T05:46:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193042102596202498", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042102596202498"]}, {"author_id": "1062221893493755904", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/VqcOpnmsBn", "expanded_url": "https://t.co/VqcOpnmsBn", "display_url": "t.co/VqcOpnmsBn"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:45:39.000Z", "id": "1193041944555016192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sono como t\u00fa desped\u00edda suicida https://t.co/VqcOpnmsBn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193041944555016192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RSmsIlquNU", "expanded_url": "http://bit.ly/2pJoEvT", "display_url": "bit.ly/2pJoEvT"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}]}, "author_id": "1648866114", "created_at": "2019-11-09T05:45:08.000Z", "id": "1193041813537480704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos Reportan suicidio de un hombre en San Juan del R\u00edo\nhttps://t.co/RSmsIlquNU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193041813537480704"]}, {"author_id": "915426182992146432", "created_at": "2019-11-09T05:44:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193041642074324992", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193041642074324992"]}, {"author_id": "895354532955172864", "created_at": "2019-11-09T05:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193041161352613888", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193041161352613888"]}, {"author_id": "506243302", "created_at": "2019-11-09T05:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193040626146775041", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193040626146775041"]}, {"author_id": "1099435996289089537", "created_at": "2019-11-09T05:39:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193040362354434048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193040362354434048"]}, {"author_id": "291212028", "created_at": "2019-11-09T05:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193040035416817664", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193040035416817664"]}, {"author_id": "1052181062548418560", "created_at": "2019-11-09T05:36:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193039711293587457", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193039711293587457"]}, {"author_id": "1090769782700306433", "created_at": "2019-11-09T05:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193039669912408064", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193039669912408064"]}, {"author_id": "135652465", "created_at": "2019-11-09T05:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192512323228971008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7581, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1193039642137972736", "in_reply_to_user_id": "4601268863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HORMIGA_UNO @esquinabaja Si, de hecho, siempre arrasa... sino preg\u00fantale a los hijos del difunto suicida... el APRA arrasa con el pa\u00eds... delinkuentes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193039642137972736"]}, {"author_id": "807692324046245889", "created_at": "2019-11-09T05:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192823794290823169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 335, "end": 337, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nilda_garre", "id": "198756401"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "OscarAguadCBA", "id": "130574455"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}]}, "id": "1193039639545810944", "in_reply_to_user_id": "198756401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nilda_garre @OscarAguadCBA @marquitospena @Guillodietrich Si desmantelaron la Ant\u00e1rtida y los desconectaron y todas las barrabasadas dichas x Ud q lo \u00fanico q hizo fue robar, \u00bfxq gan\u00f3 Macri tan ampliamente? hay gente suicida y masoquistas en Ant\u00e1rtida, SINVERG\u00dcENZA HDRMP shhhh Ud tendr\u00eda q estar pres al igual q la Chorra corrupta de CFK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193039639545810944"]}, {"author_id": "1008781375133057024", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193020662241255425"}], "id": "1193039583027613698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MaidFutaCoffee's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193039583027613698"]}, {"author_id": "618560966", "created_at": "2019-11-09T05:36:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193039569316433921", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193039569316433921"]}, {"author_id": "149125936", "created_at": "2019-11-09T05:34:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193039091362926592", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193039091362926592"]}, {"author_id": "972473568079613953", "created_at": "2019-11-09T05:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193018660933251073"}], "id": "1193039021359931392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolasssVR: meu os bicho se matou de moto na nossa frente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193039021359931392"]}, {"author_id": "162141651", "created_at": "2019-11-09T05:32:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "id": "1193038644216508416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No digo que este suicida peeeeero me vendria m\u00e1s que bien que Thanos chasquee sus dedos y esfumarme de la tierra unos a\u00f1itos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193038644216508416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "PS4share"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qLwpR2scv1", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/pt-br/tid=CUSA00572_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/pt-br/tid=C\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hxEp9TNghK", "expanded_url": "https://twitter.com/Nomak_Nomade/status/1193037988164513793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxEp9TNghK", "media_key": "7_1193037577659572224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "White Wolf"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Mirim"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9487, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}]}, "author_id": "704447449633595392", "created_at": "2019-11-09T05:29:56.000Z", "id": "1193037988164513793", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "White Wolf e seu esquadr\u00e3o suicida Mirim!     :D #PS4share\n\nhttps://t.co/qLwpR2scv1 https://t.co/hxEp9TNghK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193037988164513793"]}, {"author_id": "773908557888688128", "created_at": "2019-11-09T05:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193035473842819078"}], "id": "1193037045662470144", "in_reply_to_user_id": "729770658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@queencarolpls Ah sim. Vejo ela tentando o afastar pq sabe q \u00e9 uma miss\u00e3o suicida.\nS\u00f3 n\u00e3o gostei das mentiras entre eles. Gostaria q ela se abrisse mais para ele n\u00e3o desconfiar.\nSempre tiveram confian\u00e7a um no outro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "queencarolpls", "id": "729770658"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193037045662470144"]}, {"author_id": "1117963458593611776", "created_at": "2019-11-09T05:25:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193036847431274497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193036847431274497"]}, {"author_id": "2421350946", "created_at": "2019-11-09T05:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193036404680536065", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193036404680536065"]}, {"author_id": "829745728650108928", "created_at": "2019-11-09T05:22:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193036209158807553", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193036209158807553"]}, {"author_id": "913443752064294912", "created_at": "2019-11-09T05:22:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1193036141022326785", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193036141022326785"]}, {"author_id": "185932508", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/RYwnqx50BD", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelOrbeR/status/1193036120239542272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYwnqx50BD", "media_key": "16_1193036108021547008"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "masterchef"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "aura"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193035589328809985"}], "id": "1193036120239542272", "in_reply_to_user_id": "257771716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@anapvizu Y tu andas respondiendo mas huevadas de lo usual, anda a ver masterchef como la botan a aura y dejame escuchar musica suicida en paz https://t.co/RYwnqx50BD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193036120239542272"]}, {"author_id": "55280102", "created_at": "2019-11-09T05:21:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193035946209480704", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193035946209480704"]}, {"author_id": "873979805976350720", "created_at": "2019-11-09T05:21:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193035762620653568", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193035762620653568"]}, {"author_id": "1171625858710343680", "created_at": "2019-11-09T05:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193035269043306496", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193035269043306496"]}, {"author_id": "1153136668343508992", "created_at": "2019-11-09T05:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "brabox"}]}, "id": "1193034943351476225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida hj pela primeira vez, filme brabox", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193034943351476225"]}, {"author_id": "77891716", "created_at": "2019-11-09T05:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193034498088296448", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193034498088296448"]}, {"author_id": "1096198032289341440", "created_at": "2019-11-09T05:15:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192945366200700933"}], "id": "1193034247289950208", "in_reply_to_user_id": "1501434991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@auronplay Ese nombre me son\u00f3 como a reto suicida xDDDD\nPD. s\u00ed, no se de que estan hablando xD es lo primero que se me vino a la mente jahsjkahdjsda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193034247289950208"]}, {"author_id": "232684898", "created_at": "2019-11-09T05:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193034187340734464", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193034187340734464"]}, {"author_id": "3868232896", "created_at": "2019-11-09T05:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1193034070281916416", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193034070281916416"]}, {"author_id": "516537621", "created_at": "2019-11-09T05:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Veber"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "LA CENA DE LOS IDIOTAS"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7101, "type": "Organization", "normalized_text": "Paramount"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Carell"}]}, "id": "1193034021711814656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queda \u00fanicamente la brillante premisa de la pieza teatral francesa de Francis Veber en LA CENA DE LOS IDIOTAS (Paramount, 13.20h) made in USA. Amarga comedia nerd y Steve Carell que va de lo terap\u00e9utico a lo divertidamente suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193034021711814656"]}, {"author_id": "72178349", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Ix3hXDYCpf", "expanded_url": "https://t.co/Ix3hXDYCpf", "display_url": "t.co/Ix3hXDYCpf"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6666, "type": "Organization", "normalized_text": "Intis"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:14:02.000Z", "id": "1193033987662454786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este m\u00e1s bestia no puede ser. \u00bfComo se le ocurre poner la foto del billete de los Intis? Moneda s\u00edmbolo de la nefasta inflaci\u00f3n del apocal\u00edptico primer gobierno del suicida. \nMongol\u00f3n. https://t.co/Ix3hXDYCpf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193033987662454786"]}, {"author_id": "1106693870090358784", "created_at": "2019-11-09T05:13:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192962952292421632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}]}, "id": "1193033838206898176", "in_reply_to_user_id": "61198788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NatuzaNery S\u00f3 mais uma quest\u00e3o...como o verdadeiro ex-presidente posar de inocente se est\u00e1 tudo espalhado pelo mundo? teve at\u00e9 ex-presidente do Peru suicida, empresarios presos mundo afora, processo nos EUA, lava-jato premiada..tudo isso era mentira?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193033838206898176"]}, {"author_id": "1631861653", "created_at": "2019-11-09T05:10:10.000Z", "id": "1193033011467575297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es muy suicida leer conversaciones viejas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193033011467575297"]}, {"author_id": "923165841360932867", "created_at": "2019-11-09T05:09:03.000Z", "id": "1193032732185710593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193032732185710593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 109, "tag": "SanMiguelDeAllende"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 108, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "SanMiguelDeAllende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "author_id": "159711713", "created_at": "2019-11-09T05:08:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192835088091942912"}], "id": "1193032591043112961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValorSma: Un hombre fue localizado sin vida al interior de los separos municipales de #SanMiguelDeAllende, se encontraba colgado de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193032591043112961"]}, {"author_id": "3024141357", "created_at": "2019-11-09T05:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193032317079568384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "PESSOAS"}]}, "id": "1193032318891577344", "in_reply_to_user_id": "3024141357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esse filha da puta, TORTUROU E MATOU PESSOAS SO PQ NAO QUERIAM UMA DITADURA, SO PQ QUERIAM SE EXPRESSAR. Cara eu simplesmente ODEIO fato de saber que existem pessoas que apoiam a ditadura, que usam desculpas esfarrapadas para defende-las, a ditadura foi cruel, e matou pessoas+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193032318891577344"]}, {"author_id": "1103378164242436097", "created_at": "2019-11-09T05:07:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193032246799818752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193032246799818752"]}, {"author_id": "4356873194", "created_at": "2019-11-09T05:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1193032215589818369", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193032215589818369"]}, {"author_id": "1189754956452159491", "created_at": "2019-11-09T05:06:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "arnold"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "kimberly"}]}, "id": "1193032197952999424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esses dias eu assisti curiosidades sobre arnold e descobri q a menina q fez a kimberly se matou e o filho dela tb, fiquei????? to chocada ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193032197952999424"]}, {"author_id": "903265160", "created_at": "2019-11-09T05:06:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193032011763589120", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193032011763589120"]}, {"author_id": "1014340574307069952", "created_at": "2019-11-09T05:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "id": "1193031873527726081", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193031873527726081"]}, {"author_id": "1193028609029611520", "created_at": "2019-11-09T05:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193031306696900608", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193031306696900608"]}, {"author_id": "1153819232800518144", "created_at": "2019-11-09T05:02:45.000Z", "id": "1193031148047392768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tan bonita y tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193031148047392768"]}, {"author_id": "1118007013768933376", "created_at": "2019-11-09T05:00:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1193030544172429313", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193030544172429313"]}, {"author_id": "1045518712789446656", "created_at": "2019-11-09T04:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193028120883929088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Agamenon"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Agamenon"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}]}, "id": "1193030235081576448", "in_reply_to_user_id": "913760311970291713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@onovopv8 Agamenon sacrificou a filha dele aos deuses para vencer a guerra de tr\u00f3ia. Ap\u00f3s o fim da guerra, levada por isso e pelo amante, a esposa de Agamenon o assassinou. Para vingar o pai, Orestes (acho que \u00e9 isso) matou a m\u00e3e e o amante. Esse era crime era o pior a se cometer. (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193030235081576448"]}, {"author_id": "112033927", "created_at": "2019-11-09T04:58:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193030086422863872", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193030086422863872"]}, {"author_id": "3169651286", "created_at": "2019-11-09T04:58:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193030049076826112", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193030049076826112"]}, {"author_id": "1099056164", "created_at": "2019-11-09T04:58:02.000Z", "id": "1193029960685907970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Valiente coraz\u00f3n suicida... ah\u00ed vas otra vez a enamorarte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193029960685907970"]}, {"author_id": "611046245", "created_at": "2019-11-09T04:56:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193029550298554370", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193029550298554370"]}, {"author_id": "21553966", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/WPvlciEC3g", "expanded_url": "https://twitter.com/quimicefa/status/1193029389832933376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPvlciEC3g", "media_key": "3_1193029375681343488"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Nevada"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:55:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193026669256290304"}], "id": "1193029389832933376", "in_reply_to_user_id": "21553966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El primer relato ha tardado cinco p\u00e1ginas en contarme la historia de tres lugares de Nevada, sus taimados y sus ricos, un suicida, una plaga mineral, un mont\u00f3n de rodajes de cine, una gata, y la minuciosa descripci\u00f3n de una de las m\u00e1s de mil pruebas nucleares de sus tierras. https://t.co/WPvlciEC3g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193029389832933376"]}, {"author_id": "92801382", "created_at": "2019-11-09T04:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892180374925313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8201, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThalitaBernar15", "id": "1480289863836569603"}]}, "id": "1193029135624495104", "in_reply_to_user_id": "2928124631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ThalitaBernar15 @GN_extended Batman vs Superman, Liga da Justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida...todos ruins", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193029135624495104"]}, {"author_id": "2432310513", "created_at": "2019-11-09T04:54:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "id": "1193029075998322688", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193029075998322688"]}, {"author_id": "1177532510", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:53:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193028795739058176", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193028795739058176"]}, {"author_id": "4547893899", "created_at": "2019-11-09T04:53:23.000Z", "id": "1193028788176785408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193028788176785408"]}, {"author_id": "2832738022", "created_at": "2019-11-09T04:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193028525802098689", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193028525802098689"]}, {"author_id": "54104096", "created_at": "2019-11-09T04:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193011652876263424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael GL"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}]}, "id": "1193028007813951488", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @macarena_costa @DIRPOLITICAPAP @APRA_Oficial @SriApra @LenguaAprista @ApraDigital El apra se pone botox y pretende reinventarse con el arribista de Mijael GL; pens\u00e9 que ser\u00eda dif\u00edcil ocupar el vac\u00edo dejado por el psic\u00f3pata suicida, pero t\u00fa si eres un buen prospecto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193028007813951488"]}, {"author_id": "967845577", "created_at": "2019-11-09T04:49:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193027744747143168", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193027744747143168"]}, {"author_id": "323694798", "created_at": "2019-11-09T04:48:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193024197800452102"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Cuna de Lobos de"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Braulio"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LUPITAMARTINEZA", "id": "35356701"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CunaDeLobos_Of", "id": "1154828829078241282"}]}, "id": "1193027436503543808", "in_reply_to_user_id": "35356701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LUPITAMARTINEZA @CunaDeLobos_Of No es cuesti\u00f3n de ser purista o no. Y el final de Cuna de Lobos de 1986 no fue ese. Catalina se suicida y se da a entender que Braulio (el peque\u00f1o Edgar) podr\u00eda haber heredado la maldad de su abuela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193027436503543808"]}, {"author_id": "872528693209550848", "created_at": "2019-11-09T04:47:22.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1193027276943896577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esse bandido matou tua fome um dia, esse bandido te prop\u00f4s entrar em uma universidade, esse bandido nunca desrespeitou uma mulher em rede nacional, esse bandido criou o programa bolsa fam\u00edlia que a tua m\u00e3e recebe hoje pra poder te sustentar. \nSe liga!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193027276943896577"]}, {"author_id": "1165116651882332160", "created_at": "2019-11-09T04:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193027088707661824", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193027088707661824"]}, {"author_id": "905583742873415680", "created_at": "2019-11-09T04:44:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193026658149777409", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193026658149777409"]}, {"author_id": "73756629", "created_at": "2019-11-09T04:43:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193026192099696640", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193026192099696640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Brasil"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/r6CgY6TKJG", "expanded_url": "https://twitter.com/VenezuelaNOdesm/status/1192950150928510976", "display_url": "twitter.com/VenezuelaNOdes\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HectorMontielG", "id": "249245210"}]}, "author_id": "1514307841", "created_at": "2019-11-09T04:42:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192982361362726913"}], "id": "1193026094494076928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HectorMontielG: De no entenderse!!!\n#Brasil se suicida https://t.co/r6CgY6TKJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193026094494076928"]}, {"author_id": "188122056", "created_at": "2019-11-09T04:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1193026057873641473", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193026057873641473"]}, {"author_id": "1104526172619198464", "created_at": "2019-11-09T04:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193025959613665280", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193025959613665280"]}, {"author_id": "124585638", "created_at": "2019-11-09T04:41:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193025853179006976", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193025853179006976"]}, {"author_id": "487873141", "created_at": "2019-11-09T04:40:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192881475273801728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jota48077497", "id": "1048812378803122177"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "SuiGnris", "id": "106233224"}]}, "id": "1193025500790345730", "in_reply_to_user_id": "1048812378803122177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jota48077497 @HonestoAlan @SuiGnris @JorgeMunozAP De eso no queda duda, pero no por ello Casta\u00f1eda es un santo. Es tan igual de rata q el suicida, al mismo estilo,  con testaferro y todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193025500790345730"]}, {"author_id": "868657405533581312", "created_at": "2019-11-09T04:39:26.000Z", "id": "1193025279058419712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se amanh\u00e3 eu n\u00e3o acorda, foi minha c\u00f3lica que me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193025279058419712"]}, {"author_id": "4288523412", "created_at": "2019-11-09T04:39:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1193025240818999296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "No entiendo como puede ser que nadie antes me habl\u00f3 del peliculon que es Escuadr\u00f3n Suicida y como es que estuve sin Harley Quinn todo este tiempo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193025240818999296"]}, {"author_id": "1143484508618072065", "created_at": "2019-11-09T04:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193018660933251073"}], "id": "1193025131112730625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolasssVR: meu os bicho se matou de moto na nossa frente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193025131112730625"]}, {"author_id": "1128789222297612288", "created_at": "2019-11-09T04:38:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193025095217795078", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193025095217795078"]}, {"author_id": "3398039926", "created_at": "2019-11-09T04:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193024828770541569", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193024828770541569"]}, {"author_id": "2458994070", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/POoopMoR9o", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:37:09.000Z", "id": "1193024704719867904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "QEPD https://t.co/POoopMoR9o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024704719867904"]}, {"author_id": "173300913", "created_at": "2019-11-09T04:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193024691675582464", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024691675582464"]}, {"author_id": "4039183822", "created_at": "2019-11-09T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193023976051761152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "cheon sooho"}]}, "id": "1193024609731387397", "in_reply_to_user_id": "4039183822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1 ep ja descobri que o cheon sooho tem c\u00e2ncer e a mo\u00e7a se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193024609731387397"]}, {"author_id": "754101346475741184", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193024483843608578", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024483843608578"]}, {"author_id": "3904567024", "created_at": "2019-11-09T04:36:10.000Z", "id": "1193024455049650177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CARALHO O FDP SE MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193024455049650177"]}, {"author_id": "959781220258328576", "created_at": "2019-11-09T04:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193024241681281024", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024241681281024"]}, {"author_id": "216415190", "created_at": "2019-11-09T04:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193022001931325440"}], "id": "1193024224698535936", "in_reply_to_user_id": "21889656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Capital967 La primera debe ser la vocaci\u00f3n suicida porq en cada conductor de veh\u00edculo motorizado hay un posible asesino", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Capital967", "id": "1391380627920809990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024224698535936"]}, {"author_id": "2861282554", "created_at": "2019-11-09T04:35:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193024164657016833", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024164657016833"]}, {"author_id": "272183424", "created_at": "2019-11-09T04:33:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193023861757005827", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193023861757005827"]}, {"author_id": "49338931", "created_at": "2019-11-09T04:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193023714083966976", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193023714083966976"]}, {"author_id": "3786196514", "created_at": "2019-11-09T04:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1093655651631263744"}], "id": "1193023674393092096", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u89b3\u6226\u306e\u30de\u30ca\u30fc\u304c\u60aa\u904e\u304e\u308b\u30d5\u30a1\u30f3\u306b\u3064\u3044\u3066\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u306a\u3093\u3067\u3082\u304b\u3093\u3067\u3082\u898f\u5236\u3057\u3066\u306f\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u9593\u53e3\u3092\u72ed\u3081\u3066\u3057\u307e\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u30de\u30ca\u30fc\u3092\u5b88\u308b\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u88ab\u5bb3\u8005\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u308b\u73fe\u72b6\u3092\u508d\u89b3\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u6539\u5584\u306f\u5fc5\u9808\u3067\u3059\u3002\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193023674393092096"]}, {"author_id": "2603764342", "created_at": "2019-11-09T04:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192969411600297984"}], "id": "1193023616826388480", "in_reply_to_user_id": "963527906487025664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@guaranyan_realm La mujer muere por el marido\n\nEl marido lo matas t\u00fa\n\nLa ni\u00f1a o se mata sola o se mata a mitad de camino devorada por un cerdo gigante\n\nLa hermana mayor de la ni\u00f1a hagas lo que hagas tambi\u00e9n se suicida... O... Tal vez simplemente se fue a dormir y por eso ya no contesta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193023616826388480"]}, {"author_id": "415382686", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vrW07Mv3mh", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:32:34.000Z", "id": "1193023550602526720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/vrW07Mv3mh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193023550602526720"]}, {"author_id": "1036369592476737536", "created_at": "2019-11-09T04:32:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192989587074887681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VirtudesSanchez", "id": "207709088"}]}, "id": "1193023521255034881", "in_reply_to_user_id": "207709088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VirtudesSanchez Como ele vai fazer isso tudo se roubou milh\u00f5es destinado a essas coisas?\nPelo amor de Deus. \u00c9 um absurdo que quem cometa crimes nesse pa\u00eds seja solto e endeusado. Ser cr\u00e1pula aqui funciona.\n\nInfelizmente, deixarei de lhe seguir, Virtudes. Esse senhor matou a \u00e9tica.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193023521255034881"]}, {"author_id": "2209003771", "created_at": "2019-11-09T04:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193023100155125761", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193023100155125761"]}, {"author_id": "1188607348794785792", "created_at": "2019-11-09T04:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193023096988393474", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193023096988393474"]}, {"author_id": "1085217458783432704", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/U9ORfhGljM", "expanded_url": "https://twitter.com/matheus_kvk/status/1193023002402807809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9ORfhGljM", "media_key": "3_1193022994483945472"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Daryki", "id": "2379470906"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193021419296378881"}], "id": "1193023002402807809", "in_reply_to_user_id": "2379470906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Daryki minha professora matou um peixe, se liga https://t.co/U9ORfhGljM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193023002402807809"]}, {"author_id": "225815650", "created_at": "2019-11-09T04:29:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193022880638001154", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193022880638001154"]}, {"author_id": "154351872", "created_at": "2019-11-09T04:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193022801999024129", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193022801999024129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.2482, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NotiTotalCom", "id": "3337895423"}]}, "author_id": "1100968843818737664", "created_at": "2019-11-09T04:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193006308653518850"}], "id": "1193022793467777027", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NotiTotalCom: #ULTIMAHORA Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193022793467777027"]}, {"author_id": "480510955", "created_at": "2019-11-09T04:28:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193022614060589057", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193022614060589057"]}, {"author_id": "105598041", "created_at": "2019-11-09T04:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193021962852978693"}], "id": "1193022523212025858", "in_reply_to_user_id": "209346762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@liberlety Uma vez fui numa psic\u00f3loga que me deixou suicida quase. Foi muito punk. E eu acreditei nela pq ela tinha PhD no assunto. Fiquei acabada. Nossa... depois fiquei com muita raiva.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liberlety", "id": "209346762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193022523212025858"]}, {"author_id": "2350423256", "created_at": "2019-11-09T04:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193022452651241472", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193022452651241472"]}, {"author_id": "371503166", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/dZISp9vxTt", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1192779477857771523", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:27:46.000Z", "id": "1193022342911401984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tr\u00e1gico, la justicia brasile\u00f1a se suicida de la mano de  su m\u00e1ximo tribunal. \u00bfA cuales intereses sirven estos magistrados? https://t.co/dZISp9vxTt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193022342911401984"]}, {"author_id": "51215463", "created_at": "2019-11-09T04:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193022292089016320", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193022292089016320"]}, {"author_id": "1151598292813406214", "created_at": "2019-11-09T04:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193022284052783104", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193022284052783104"]}, {"author_id": "51001272", "created_at": "2019-11-09T04:27:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193022262594736134", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193022262594736134"]}, {"author_id": "433021979", "created_at": "2019-11-09T04:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1193021750797361152", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193021750797361152"]}, {"author_id": "120802474", "created_at": "2019-11-09T04:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "id": "1193021495758532609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se essa galera a\u00ed todinha que t\u00e1 revoltada com o Lula ter sa\u00eddo da pris\u00e3o se perguntasse quem matou Marielle Franco o mundo seria melhor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193021495758532609"]}, {"author_id": "878421934765211649", "created_at": "2019-11-09T04:23:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193021151141867520", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193021151141867520"]}, {"author_id": "51975109", "created_at": "2019-11-09T04:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193020976486920197", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193020976486920197"]}, {"author_id": "913978491519012864", "created_at": "2019-11-09T04:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192817725942448129"}], "id": "1193020917137457152", "in_reply_to_user_id": "1009191504085123072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JohnLobsang @AdamSmithFree @CapitanAirWolf C\u00faando se tiene mente suicida, nada le sirve.", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "AdamSmithFree", "id": "897488559187386368"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CapitanAirwolf", "id": "1516272563931987972"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193020917137457152"]}, {"author_id": "1067852624702201856", "created_at": "2019-11-09T04:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193020732386816000", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193020732386816000"]}, {"author_id": "1142161973657948163", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:21:05.000Z", "id": "1193020662241255425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MaidFutaCoffee's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193020662241255425"]}, {"author_id": "1042784822312267776", "created_at": "2019-11-09T04:21:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193020643706576896", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193020643706576896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "3262593656", "created_at": "2019-11-09T04:18:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1193020108970643456", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193020108970643456"]}, {"author_id": "51787826", "created_at": "2019-11-09T04:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193009429278580736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuarezRoth", "id": "268852942"}]}, "id": "1193019852652498945", "in_reply_to_user_id": "268852942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuarezRoth Lula=esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193019852652498945"]}, {"author_id": "1571396611", "created_at": "2019-11-09T04:17:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193019848156164096", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193019848156164096"]}, {"author_id": "44358342", "created_at": "2019-11-09T04:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192949562769629191"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "merenda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "de_monteiro", "id": "1197713281642893313"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jacksonfivebaby", "id": "850995937556221953"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "annepopuri", "id": "73161402"}, {"start": 42, "end": 48, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "id": "1193019819274182661", "in_reply_to_user_id": "63789479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@De_Monteiro @jacksonfivebaby @annepopuri @roxmo N\u00e3o deveria existir diferen\u00e7a se o cara matou ou se o cara roubou o dinheiro da merenda (matou indiretamente). Muito subjetivismo n\u00e3o leva a nada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193019819274182661"]}, {"author_id": "4450225043", "created_at": "2019-11-09T04:16:19.000Z", "geo": {"place_id": "52ec9754e3206a63"}, "id": "1193019461391077376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 triste porque um ser humano s\u00f3 faz falta na morte n\u00e9? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk foi mal, adoro falar essas coisas suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193019461391077376"]}, {"author_id": "157563393", "created_at": "2019-11-09T04:15:44.000Z", "id": "1193019316482060290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menos mal que calamaro se fue, porq si escucha mil horas destrozada por el reja, se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193019316482060290"]}, {"author_id": "2700299806", "created_at": "2019-11-09T04:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193018663709921282", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193018663709921282"]}, {"author_id": "949416288807477248", "created_at": "2019-11-09T04:13:08.000Z", "id": "1193018660933251073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "meu os bicho se matou de moto na nossa frente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193018660933251073"]}, {"author_id": "208649791", "created_at": "2019-11-09T04:11:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193018368263098369", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193018368263098369"]}, {"author_id": "914547762301165568", "created_at": "2019-11-09T04:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193016770971537408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 141, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "id": "1193018345878171648", "in_reply_to_user_id": "914547762301165568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu espero de todo meu cora\u00e7\u00e3o que Deus tenha enchido o cora\u00e7\u00e3o do meu tio com o esp\u00edrito santo! Pq oro a mais de 15 anos por isso! @moura_101 o que o senhor luta hoje \u00e9 pequeno demais perto do meu tio suicida(tb sou)! Vc foi mto importante aquele dia, hj vc \u00e9 gatilho!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193018345878171648"]}, {"author_id": "1138563125383487488", "created_at": "2019-11-09T04:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193017809812566016"}], "id": "1193017936711168002", "in_reply_to_user_id": "1138563125383487488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si un SUICIDA se SUICIDA, es un SUICIDA mas o un SUICIDA menos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193017936711168002"]}, {"author_id": "473654018", "created_at": "2019-11-09T04:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192954214332456961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "adult"}]}, "id": "1193017935331233792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ratadevenus: adult spoiler: despu\u00e9s de los 25 ya te vuelves m\u00e1s graciosx que suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193017935331233792"]}, {"author_id": "328727284", "created_at": "2019-11-09T04:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192896986246238208"}], "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1193017860089622528", "in_reply_to_user_id": "615509791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oiluiz Sim.  Mas, @LulaOficial tem o cu de muitos na m\u00e3o.  Quem tem cu e deve para o Lula tem medo.  Tds venderam a alma pro capeta, se abandonar o barco morre. @jairbolsonaro N\u00e3o manda m astar ningu\u00e9m,  @LulaOficial matou at\u00e9 a mulher.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193017860089622528"]}, {"author_id": "4312277062", "created_at": "2019-11-09T04:09:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "mastai"}]}, "id": "1193017802816446465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "estoy literalmente en la depresi\u00f3n, si ma\u00f1ana el mastai no me la sube me declaro suicida ah re", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193017802816446465"]}, {"author_id": "2521695336", "created_at": "2019-11-09T04:08:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193017377111367680", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193017377111367680"]}, {"author_id": "4691904456", "created_at": "2019-11-09T04:07:46.000Z", "id": "1193017309633425410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fiquei todo feliz faceiro achando que tinha matado o primeiro boss do jogo, o bicho se transformou num capet\u00e3o e me matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193017309633425410"]}, {"author_id": "1086953715402186752", "created_at": "2019-11-09T04:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193017296773681152", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193017296773681152"]}, {"author_id": "1080172908922748928", "created_at": "2019-11-09T04:07:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193017213462175744", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193017213462175744"]}, {"author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-11-09T04:06:43.000Z", "id": "1193017044477677568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193017044477677568"]}, {"author_id": "92613993", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/BMYOzZsWUg", "expanded_url": "https://twitter.com/delacol/status/1192617473616568320", "display_url": "twitter.com/delacol/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "san cristobal"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:06:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192617473616568320"}], "id": "1193016941813874688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ese tipo en san cristobal se suicida https://t.co/BMYOzZsWUg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016941813874688"]}, {"author_id": "2779615540", "created_at": "2019-11-09T04:05:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193016852991160320", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193016852991160320"]}, {"author_id": "1154228744414011392", "created_at": "2019-11-09T04:05:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "id": "1193016763560202240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mi abuela le regalo a mi hermana un celular viejo, que con suerte puede tener wpp y la suicida de mi hermana le instal\u00f3 free fire y una banda de juegos, en cualquier momento el tel\u00e9fono se va a suicidar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016763560202240"]}, {"author_id": "369265154", "created_at": "2019-11-09T04:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193016456645988352", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016456645988352"]}, {"author_id": "3411406101", "created_at": "2019-11-09T04:03:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193016330905100288", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016330905100288"]}, {"author_id": "2253246664", "created_at": "2019-11-09T04:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193016320402571264", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016320402571264"]}, {"author_id": "1146963815722115075", "created_at": "2019-11-09T04:03:40.000Z", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "id": "1193016279147438080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tda vez q olho a altura q meu quarto aq na pousada \u00e9 vem logo meu espirito suicida, to at\u00e9 evitando fkr na varanda, pprt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193016279147438080"]}, {"author_id": "2631567951", "created_at": "2019-11-09T04:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193016168300339200", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016168300339200"]}, {"author_id": "1189558537585909760", "created_at": "2019-11-09T04:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192888437600391168"}], "id": "1193016078231855104", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MeltonPinedaF: Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MeltonPinedaF", "id": "339341580"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193016078231855104"]}, {"author_id": "79561147", "created_at": "2019-11-09T04:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892114084007937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carolrtz", "id": "2170220428"}]}, "id": "1193016076428365824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carolrtz: Acabei de ler mais um caso de uma crian\u00e7a q se matou por sofrer bullying na escola. Mano isso eh MT s\u00e9rio, eh MT importante q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193016076428365824"]}, {"author_id": "717744515948421120", "created_at": "2019-11-09T04:01:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193015720675872768", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193015720675872768"]}, {"author_id": "1059956057735335937", "created_at": "2019-11-09T03:59:48.000Z", "geo": {"place_id": "0032baff35718ca4"}, "id": "1193015304105934848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casi termin\u00e9 el trabajo de derecho pol\u00edtico :') ahora sale bosque ? Bue re suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193015304105934848"]}, {"author_id": "956372060661583872", "created_at": "2019-11-09T03:59:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1193015276079591424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou a gansa da Marielle  vai ser solto tamb\u00e9m \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nN\u00e3o gostou Fueda se \ud83d\udd92", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193015276079591424"]}, {"author_id": "1190022994686554112", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mL8Qh6mYIs", "expanded_url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/la-desgarradora-foto-final-de-la-pareja-despues-de-que-la-esposa-de-80-anos-administrara-155012838.html?soc_src=community&soc_trk=tw", "display_url": "es-us.noticias.yahoo.com/la-desgarrador\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 121, "username": "Yahoo", "id": "19380829"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:59:36.000Z", "id": "1193015253132619776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La desgarradora foto final de una pareja de ancianos tras cumplir con un pacto suicida https://t.co/mL8Qh6mYIs v\u00eda @Yahoo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193015253132619776"]}, {"author_id": "807286981", "created_at": "2019-11-09T03:58:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193015036136042497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193015036136042497"]}, {"author_id": "2366952760", "created_at": "2019-11-09T03:58:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "id": "1193014865612460033", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193014865612460033"]}, {"author_id": "1012012844018229248", "created_at": "2019-11-09T03:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193014223686815744"}], "id": "1193014608308645888", "in_reply_to_user_id": "1169805299462676482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ignnakillmyself que eras o un suicida, o un t\u00f3xico (?) o un fen\u00f3meno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193014608308645888"]}, {"author_id": "976617077476876289", "created_at": "2019-11-09T03:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193014536976113664", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193014536976113664"]}, {"author_id": "1171883807139618816", "created_at": "2019-11-09T03:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193011524606078976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "id": "1193013945021485058", "in_reply_to_user_id": "44093823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LiloVLOG N\u00e3o fala isso @LiloVLOG \nA pessoa que fala uma asneira dessas, gra\u00e7as a Deus n\u00e3o se matou. N\u00e3o ser\u00e1 vc a cometer essa loucura tendo tanta intelig\u00eancia.\nEntendo que n\u00e3o deva ser f\u00e1cil ler tantas porcarias. Mas tenha paci\u00eancia.\nMe d\u00f3i ver familiares comemorando a soltura do Lula \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193013945021485058"]}, {"author_id": "2828651521", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/gWkukZSz08", "expanded_url": "https://twitter.com/HBICjoy/status/1190716591551459328", "display_url": "twitter.com/HBICjoy/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:54:13.000Z", "id": "1193013901341929479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "elefante uva arroz macaco ovo oscilar menina anilina transfer\u00eancia her\u00f3i escuro uivo suicida \n\nessa aqui foi direcionada dms https://t.co/gWkukZSz08", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193013901341929479"]}, {"author_id": "921805019627905024", "created_at": "2019-11-09T03:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193013851043901445", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193013851043901445"]}, {"author_id": "198579066", "created_at": "2019-11-09T03:53:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193013595522699264", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193013595522699264"]}, {"author_id": "455821047", "created_at": "2019-11-09T03:52:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193013524513148929", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193013524513148929"]}, {"author_id": "20532658", "created_at": "2019-11-09T03:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193013278085144578", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193013278085144578"]}, {"author_id": "22013738", "created_at": "2019-11-09T03:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193013210019971072", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193013210019971072"]}, {"author_id": "860987473735946242", "created_at": "2019-11-09T03:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}]}, "id": "1193013035809595392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "o pr\u00f3prio criador do love alarm se matou eu to mto triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193013035809595392"]}, {"author_id": "154232240", "created_at": "2019-11-09T03:50:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193013005648138241", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193013005648138241"]}, {"author_id": "288008759", "created_at": "2019-11-09T03:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193012945527201792", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193012945527201792"]}, {"author_id": "1085367415326892032", "created_at": "2019-11-09T03:50:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193012919946153984", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193012919946153984"]}, {"author_id": "253556709", "created_at": "2019-11-09T03:49:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "id": "1193012674726158336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pode defender Queiroz (do Bolsonaro)\nQueiroz do PT (que matou Marielle)\nPode defender o corno do Bolsonaro,\npode defender os filhos dele,\npode defender Lula, \npode defender A\u00e9cio, pode defender a besta fera!!!!\n\nEu mando se fuder do mesmo jeito!!!\n\nBoa madruga!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193012674726158336"]}, {"author_id": "214287805", "created_at": "2019-11-09T03:48:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193012555092054017", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193012555092054017"]}, {"author_id": "1065692193019609090", "created_at": "2019-11-09T03:47:57.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "id": "1193012323868454912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu assisti Esquadr\u00e3o suicida no cinema com os meninos e t\u00f4 assistindo hoje de novo, puta merda, a atua\u00e7\u00e3o do Jared leto \u00e9 uma BOSTA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193012323868454912"]}, {"author_id": "225269639", "created_at": "2019-11-09T03:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193010366122483712"}], "id": "1193012301852561408", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LordJimjr De hecho que hay m\u00e1s pistas y cabos sueltos por atar en esa nefasta red de corrupci\u00f3n del suicida colosal. Y eso deber\u00eda extenderse a todo su entorno familiar y amical. Hay testaferros que ya deben estar con miedo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193012301852561408"]}, {"author_id": "833337223", "created_at": "2019-11-09T03:46:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193012013649342465", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193012013649342465"]}, {"author_id": "45622352", "created_at": "2019-11-09T03:46:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193012000952967168", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193012000952967168"]}, {"author_id": "1010985902682857472", "created_at": "2019-11-09T03:46:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "will"}]}, "id": "1193011925443055616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vai tomar no cu esse filme \u00e9 perfeito mano o will -\nsem palavras eu to chorando demais vai se foder eu sou muito trouxa haha chorando por personagem que se matou s\u00f3 no filme mas ta vivendo sua vida feliz &amp; super esbelto vai se foderrrrrrrrrr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011925443055616"]}, {"author_id": "983112059704545280", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:46:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193011670790082561"}], "id": "1193011891720871936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Kethykeity's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011891720871936"]}, {"author_id": "317899468", "created_at": "2019-11-09T03:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193011822221242371", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193011822221242371"]}, {"author_id": "1156742870239461377", "created_at": "2019-11-09T03:45:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193011670790082561"}], "id": "1193011750913871872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santharina: eu leio esses tt\u2019s e imagino, a pessoa ta falando serio pq \u00e9 uma doen\u00e7a e tem realmente desejo suicida ou se eh brinks pq t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011750913871872"]}, {"author_id": "740978664712589312", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/hjkAG21Pcl", "expanded_url": "https://twitter.com/adfernandes_/status/1192821326748233733", "display_url": "twitter.com/adfernandes_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:45:22.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1193011670790082561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "eu leio esses tt\u2019s e imagino, a pessoa ta falando serio pq \u00e9 uma doen\u00e7a e tem realmente desejo suicida ou se eh brinks pq ta cansada, eu fico confusA dms dms de todo mundo banalizar o assunto https://t.co/hjkAG21Pcl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011670790082561"]}, {"author_id": "181072758", "created_at": "2019-11-09T03:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193011582588129280", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193011582588129280"]}, {"author_id": "225225504", "created_at": "2019-11-09T03:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193011566544855041", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011566544855041"]}, {"author_id": "1183562814339858432", "created_at": "2019-11-09T03:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193011485515096064", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193011485515096064"]}, {"author_id": "2399938064", "created_at": "2019-11-09T03:44:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192411708779827201"}], "id": "1193011476841345024", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq Meche Cabanillas!!! Ejemplo de honradez y honestidad!!! Jajajaja...no me hagas re\u00edr, tremenda compinche del felon contumaz suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193011476841345024"]}, {"author_id": "197409337", "created_at": "2019-11-09T03:42:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193010855903928321", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193010855903928321"]}, {"author_id": "568740264", "created_at": "2019-11-09T03:40:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193010489309089793", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010489309089793"]}, {"author_id": "2371200734", "created_at": "2019-11-09T03:40:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193010456941731840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Kojima"}]}, "id": "1193010458657280001", "in_reply_to_user_id": "2371200734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hideo Kojima es un suicida que va a morir con sus ideas por encima de cualquier tipo de presi\u00f3n a la hora de imaginar y crear sus historias. Para todos aquellos indecisos que a\u00fan albergan dudas, dadle una oportunidad y contadme si de verdad os sent\u00eds como yo. Y si no, tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010458657280001"]}, {"author_id": "1559488214", "created_at": "2019-11-09T03:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193010304675921920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "id": "1193010306169131008", "in_reply_to_user_id": "1559488214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se ele \u00e9 inocente, o Alexandre Nardoni que matou a filha atirando-a de um pr\u00e9dio tamb\u00e9m \u00e9, e todos os outros filhos da puta que foram postos em liberdade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193010306169131008"]}, {"author_id": "1051066988087402496", "created_at": "2019-11-09T03:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193010168075882496", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193010168075882496"]}, {"author_id": "205737695", "created_at": "2019-11-09T03:39:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192992756949495809"}], "id": "1193010161138487296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BisignanoOK: @choblingue @zorzicomlc Olvidate. El d\u00eda que se entere que existe la iron\u00eda y la met\u00e1fora se suicida meti\u00e9ndose un arcoiri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BisignanoOK", "id": "59223862"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "choblingue", "id": "921003451974344704"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "zorzicomlc", "id": "1050150048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010161138487296"]}, {"author_id": "1668692196", "created_at": "2019-11-09T03:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193010060844306432"}], "id": "1193010122190135297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlosemiliogc: @HacheNelson @luisabinader No te suicides que el que lo hace es el \u00fanico que se jode . Tu carro lo usa otro , tus hijos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosemiliogc", "id": "1668692196"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "HacheNelson", "id": "897835219230871553"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010122190135297"]}, {"author_id": "1668692196", "created_at": "2019-11-09T03:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193000367145078786"}], "id": "1193010060844306432", "in_reply_to_user_id": "897835219230871553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@HacheNelson @luisabinader No te suicides que el que lo hace es el \u00fanico que se jode . Tu carro lo usa otro , tus hijos los cr\u00eda otro y tu ropa se la pone otro y tu pareja ya tu sabes ...... por eso digo que el que se suicida es el que se jod y nadie m\u00e1s 3-4 d\u00edas llorando y despu\u00e9s mambo . La vida sigue .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HacheNelson", "id": "897835219230871553"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010060844306432"]}, {"author_id": "2593851523", "created_at": "2019-11-09T03:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193009814768693248", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193009814768693248"]}, {"author_id": "264815221", "created_at": "2019-11-09T03:36:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192983798385905668"}], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 227, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "TJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1193009403202560000", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel Vcs deviam ter vergonha de usar a imagem de uma crian\u00e7a que morreu, escrever o nome dela errado como se ela n\u00e3o fosse nada, pra falar de uma mentira, pois quem a matou est\u00e1 em um regime totalmente diferente do TJ.\n\nIsso n\u00e3o passa de terrorismo. Vcs que deviam ser presos, na boa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193009403202560000"]}, {"author_id": "1040412387172659201", "created_at": "2019-11-09T03:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193009384693149696", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193009384693149696"]}, {"author_id": "741298238154780672", "created_at": "2019-11-09T03:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192410024934563845"}], "id": "1193009282767368195", "in_reply_to_user_id": "368477641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RaRojasS @ValdebenitoNata 1 edificio 1 puerta 1Vidrio un 1 paradero1tren Todo se puede restaurar. C\u00f3mo restauras la dignidad de la 3\u00b0edas que se suicida, de ni\u00f1os violados, de mujeres y hombres torturados y violados en estas marchas, c\u00f3mo restaurar las vidas que los paco y milicia arruinaron y quitaron?..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rarojass", "id": "1493001045345251331"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193009282767368195"]}, {"author_id": "1127595416609071105", "created_at": "2019-11-09T03:35:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193009219492028417", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193009219492028417"]}, {"author_id": "1192991731450601472", "created_at": "2019-11-09T03:35:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193009136281227267", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193009136281227267"]}, {"author_id": "931580834695536642", "created_at": "2019-11-09T03:34:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1193008890671222784", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193008890671222784"]}, {"author_id": "380580121", "created_at": "2019-11-09T03:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193008671527243776", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193008671527243776"]}, {"author_id": "91117387", "created_at": "2019-11-09T03:33:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192933932779687936"}], "id": "1193008659514691585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HildaBacigalupo: @alvan_rojo @macarena_costa @PETO184 La limpieza deber\u00eda empezar por elegir otro partido, no uno tan cuestionado que h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HildaBacigalupo", "id": "274580488"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "PETO184", "id": "243754730"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193008659514691585"]}, {"author_id": "54283678", "created_at": "2019-11-09T03:32:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193008491411263489", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193008491411263489"]}, {"author_id": "734875589727772673", "created_at": "2019-11-09T03:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193008482158546944", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193008482158546944"]}, {"author_id": "789599711053357056", "created_at": "2019-11-09T03:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192785316081553408"}], "id": "1193008171675193344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andreapriep: Cada cuarenta segundos, alguien se suicida (seguramente cada menos tiempo del que tardas en leer hasta aqu\u00ed).", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreapriep", "id": "3404079665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193008171675193344"]}, {"author_id": "2379642079", "created_at": "2019-11-09T03:30:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "id": "1193007967161012224", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193007967161012224"]}, {"author_id": "2467714164", "created_at": "2019-11-09T03:30:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193007932142759936", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193007932142759936"]}, {"author_id": "69138115", "created_at": "2019-11-09T03:30:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192894729798729734"}], "id": "1193007920260288514", "in_reply_to_user_id": "14676938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@romancho @BiciManager Esos son el problema, todos esos que piensan que las condiciones actuales no pueden mejorar, que hacen nada por mejorar y no ponen su granito de arena para que no sea suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "romancho", "id": "14676938"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193007920260288514"]}, {"author_id": "1172014222030573568", "created_at": "2019-11-09T03:30:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193007890153517056", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193007890153517056"]}, {"author_id": "985022755807645696", "created_at": "2019-11-09T03:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193007749728210949", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007749728210949"]}, {"author_id": "808826776801673216", "created_at": "2019-11-09T03:28:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193007419649142785", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007419649142785"]}, {"author_id": "1189368967560871937", "created_at": "2019-11-09T03:28:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193007327617658880", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007327617658880"]}, {"author_id": "208773724", "created_at": "2019-11-09T03:28:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193007327605071872", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193007327605071872"]}, {"author_id": "893315010604269568", "created_at": "2019-11-09T03:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193007233686286341", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007233686286341"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}]}, "author_id": "1145376584024698881", "created_at": "2019-11-09T03:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1193007189780242432", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007189780242432"]}, {"author_id": "220104402", "created_at": "2019-11-09T03:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192987010652352513"}], "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "id": "1193007151628914688", "in_reply_to_user_id": "1137007903339089921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SoniaMarthadeM1 @RodrigoA_70 @leandroruschel ela n matou o filho porque \u00e9 l\u00e9sbica, ela matou pq \u00e9 doente! que coisa mais rid\u00edcula ficar colocando a orienta\u00e7\u00e3o sexual dela como se todas as l\u00e9sbicas fossem fazer igual! papel\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoniaMarthadeM1", "id": "1137007903339089921"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RodrigoA_70", "id": "1039533501752778752"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007151628914688"]}, {"author_id": "123270590", "created_at": "2019-11-09T03:27:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193007101620236288", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193007101620236288"]}, {"author_id": "105364102", "created_at": "2019-11-09T03:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193007079465869317", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007079465869317"]}, {"author_id": "1103679146474045441", "created_at": "2019-11-09T03:26:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193007028488331264", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007028488331264"]}, {"author_id": "1061844700615843840", "created_at": "2019-11-09T03:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gatti"}]}, "id": "1193007004425637888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu fiquei muito triste em ver o v\u00eddeo do homem que infelizmente se suicidou perto do Mario Gatti ontem, fiquei triste por lembrar que cenas como essas ocorrem frequentemente todos os dias, fiquei triste por saber que as pessoas n\u00e3o querem ajudar, e sim filmar a desgra\u00e7a alheia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193007004425637888"]}, {"author_id": "826127285698822145", "created_at": "2019-11-09T03:26:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193006829737062400", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193006829737062400"]}, {"author_id": "1668338340", "created_at": "2019-11-09T03:26:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "id": "1193006815950364673", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193006815950364673"]}, {"author_id": "885877602090659840", "created_at": "2019-11-09T03:25:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193006793351401474", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006793351401474"]}, {"author_id": "791921486", "created_at": "2019-11-09T03:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193005379782938624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Dongbaek"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "pingu"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}]}, "id": "1193006577885818880", "in_reply_to_user_id": "791921486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas recapitulando, talvez n\u00e3o tenha sido o assassino que matou a amiga da Dongbaek. Acho que foi a advogada...\n1- o vereador s\u00f3 viu ela e prov\u00e1vel que n\u00e3o ajudou por isso se sente culpado.\n2- o pai do pingu perseguiu ela, mas parou antes.\n3- jessica fez ela cair da moto e fugiu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193006577885818880"]}, {"author_id": "226134043", "created_at": "2019-11-09T03:24:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193006479474855938", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193006479474855938"]}, {"author_id": "1424269717", "created_at": "2019-11-09T03:24:39.000Z", "id": "1193006458717310977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me asom\u00e9 al balc\u00f3n y de la nada me entr\u00f3 un pensamiento suicida \ud83d\ude10\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006458717310977"]}, {"author_id": "823685789255172096", "created_at": "2019-11-09T03:24:39.000Z", "id": "1193006458365005824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Emocionalmente suicida. Suicida a secas. Que sabr\u00e9is del masoquismo del no sentirse pero esperar que si.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006458365005824"]}, {"author_id": "54996004", "created_at": "2019-11-09T03:24:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193006447526854656", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006447526854656"]}, {"author_id": "52415830", "created_at": "2019-11-09T03:24:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Audaz"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "Hijo"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Villano III"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Villano III"}]}, "id": "1193006378127785984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Audaz did a tope suicida at Hijo de Villano III that was way short. Clipped Hijo de Villano III's knee. Looked bad.  Both were okay.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193006378127785984"]}, {"author_id": "109852457", "created_at": "2019-11-09T03:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193006318388469761", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006318388469761"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AmC5GE7uNQ", "expanded_url": "https://bit.ly/33xPdCL", "display_url": "bit.ly/33xPdCL", "status": 200, "unwound_url": "https://notitotal.com/2019/11/08/venezolano-se-suicida-porque-se-llevo-a-su-esposa-a-peru-y-lo-dejo-por-un-peruano/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.3043, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3337895423", "created_at": "2019-11-09T03:24:03.000Z", "id": "1193006308653518850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ULTIMAHORA Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps://t.co/AmC5GE7uNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006308653518850"]}, {"author_id": "2393667912", "created_at": "2019-11-09T03:23:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nathanramon_", "id": "221723474"}]}, "id": "1193006137815293952", "in_reply_to_user_id": "221723474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@nathanramon_ foi tu q fez aquele v\u00eddeo do esquadr\u00e3o suicida mano? Kkkkkkkkfico foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193006137815293952"]}, {"author_id": "308759763", "created_at": "2019-11-09T03:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193006137106415617", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006137106415617"]}, {"author_id": "3337895423", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/AmC5GE7uNQ", "expanded_url": "https://bit.ly/33xPdCL", "display_url": "bit.ly/33xPdCL", "status": 200, "unwound_url": "https://notitotal.com/2019/11/08/venezolano-se-suicida-porque-se-llevo-a-su-esposa-a-peru-y-lo-dejo-por-un-peruano/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.2979, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:23:06.000Z", "id": "1193006069792018435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/AmC5GE7uNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006069792018435"]}, {"author_id": "238399119", "created_at": "2019-11-09T03:22:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193006038955515910", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006038955515910"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/AmC5GE7uNQ", "expanded_url": "https://bit.ly/33xPdCL", "display_url": "bit.ly/33xPdCL", "status": 200, "unwound_url": "https://notitotal.com/2019/11/08/venezolano-se-suicida-porque-se-llevo-a-su-esposa-a-peru-y-lo-dejo-por-un-peruano/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.3061, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3337895423", "created_at": "2019-11-09T03:22:41.000Z", "id": "1193005962497536000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ULTIMAHORA Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/AmC5GE7uNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193005962497536000"]}, {"author_id": "2305797241", "created_at": "2019-11-09T03:21:31.000Z", "id": "1193005669940695040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara aqui na minha cidade casado j\u00e1 tinha uma filha se MATOU, DEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 FRESCURA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193005669940695040"]}, {"author_id": "2801464942", "created_at": "2019-11-09T03:20:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "id": "1193005436754108418", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193005436754108418"]}, {"author_id": "68238780", "created_at": "2019-11-09T03:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192916284213731329"}], "id": "1193005427212136448", "in_reply_to_user_id": "432983617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luscas O cara matou a mulher pra se safar e agora t\u00e1 beijando outra!!! Abre o olho gatinha, a pr\u00f3xima pode ser vc!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193005427212136448"]}, {"author_id": "2708112612", "created_at": "2019-11-09T03:20:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192933810909921280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Almita"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.491, "type": "Place", "normalized_text": "Apatlaco"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9306, "type": "Place", "normalized_text": "Cuernavaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaureanoTio", "id": "1189631149179658249"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MayeyaMota", "id": "2708112612"}]}, "id": "1193005402633297920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTio: @MayeyaMota Ay Almita. No s\u00e9 pero pasa en el r\u00edo Apatlaco en su paso por Cuernavaca he visto sillones, perros, bolsas giga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193005402633297920"]}, {"author_id": "333783865", "created_at": "2019-11-09T03:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193005190519181312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193005190519181312"]}, {"author_id": "1010899487785668611", "created_at": "2019-11-09T03:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1193005176757661696", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193005176757661696"]}, {"author_id": "940530783911055360", "created_at": "2019-11-09T03:19:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193005161595260928", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193005161595260928"]}, {"author_id": "1421059344", "created_at": "2019-11-09T03:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193005075867799553", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193005075867799553"]}, {"author_id": "2459075317", "created_at": "2019-11-09T03:18:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193005012240220160", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193005012240220160"]}, {"author_id": "94158547", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/tVwF4nRazG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000352929767/posts/2624520864236319/", "display_url": "facebook.com/10000035292976\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000352929767/posts/2624520864236319/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:18:42.000Z", "id": "1193004961895997442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maria acusa Vc de ter atropelado e matado o gato dela. Vc se defende: N\u00e3o. \u201cQuem atropelou e matou o gato de Maria foi Jo\u00e3o\u201d. O juiz ouve Jo\u00e3o e ele (agora suspeito) reconhece que atropelou e matou o gato de... https://t.co/tVwF4nRazG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193004961895997442"]}, {"author_id": "2457553976", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:17:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193004656764628992", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193004656764628992"]}, {"author_id": "1163711880", "created_at": "2019-11-09T03:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192945551114944512"}], "id": "1193004287888183296", "in_reply_to_user_id": "189307961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabigol Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabigol", "id": "189307961"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193004287888183296"]}, {"author_id": "1192854798384676865", "created_at": "2019-11-09T03:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193004257705955328", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193004257705955328"]}, {"author_id": "1183850015548153859", "created_at": "2019-11-09T03:15:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1193004171026411520", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193004171026411520"]}, {"author_id": "1052349723527573504", "created_at": "2019-11-09T03:13:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193003746789343232", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003746789343232"]}, {"author_id": "213778022", "created_at": "2019-11-09T03:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193003613754404864"}], "id": "1193003618816942086", "in_reply_to_user_id": "213778022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Versos de m\u00fasicas que nunca existiram porque o autor se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003618816942086"]}, {"author_id": "950468682270101505", "created_at": "2019-11-09T03:13:06.000Z", "id": "1193003551305453569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, o filho do meu primo que eu n conhe\u00e7o se matou velho eu n conhe\u00e7o mais to me sentindo mal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003551305453569"]}, {"author_id": "2385327408", "created_at": "2019-11-09T03:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193003485312245761", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003485312245761"]}, {"author_id": "4002892677", "created_at": "2019-11-09T03:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "id": "1193003449287356417", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003449287356417"]}, {"author_id": "975869242863218689", "created_at": "2019-11-09T03:12:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193003401233272832", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003401233272832"]}, {"author_id": "514935720", "created_at": "2019-11-09T03:12:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193003357931278336", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193003357931278336"]}, {"author_id": "1145065945", "created_at": "2019-11-09T03:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193002470043275264"}], "id": "1193003247675596802", "in_reply_to_user_id": "1145065945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roubou? Matou? Traficou? O Estado vai te julgar, seguindo os princ\u00edpios b\u00e1sicos da CF, e te condenar. N\u00e3o respeitou tais princ\u00edpios? A condena\u00e7\u00e3o torna-se ilegal e arbitr\u00e1ria. E isso \u00e9 perigoso. Se voc\u00ea \u00e9 incapaz de entender isso, \u00e9 incapaz de entender todo o resto (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003247675596802"]}, {"author_id": "1100903250579111938", "created_at": "2019-11-09T03:11:40.000Z", "id": "1193003190620426241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei se voc\u00eas sabem, mas todo dia acontece mais de 3 suic\u00eddios.TODOS os dias uma pessoa se suicida, e meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta ver isso, saber que isso acontece e eu n\u00e3o posso fazer nada, mas voc\u00ea que tem este pensamento, por favor, ainda h\u00e1 um solu\u00e7\u00e3o de mudar isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003190620426241"]}, {"author_id": "280991197", "created_at": "2019-11-09T03:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193003143631720448", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193003143631720448"]}, {"author_id": "786410566600495104", "created_at": "2019-11-09T03:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192988724558209024"}], "id": "1193002971837161477", "in_reply_to_user_id": "1026833948935118848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@coelhoGab @daniellydiasp Se um dia com 5 ela quase matou a gente por ter aberto o sof\u00e1, imagina com essa quantidade de nego", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CoelhoGab", "id": "1504993582377312258"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193002971837161477"]}, {"author_id": "1051593498", "created_at": "2019-11-09T03:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193002935506079745", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193002935506079745"]}, {"author_id": "382784291", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/N5KZB1kY5B", "expanded_url": "https://twitter.com/navorispath/status/1192928232355565570", "display_url": "twitter.com/navorispath/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192928232355565570"}], "id": "1193002451240148992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quero ver idolatrar o bandido q roubou teu celular, matou algu\u00e9m e estuprou uma adolescente qnd ele sair da cadeia. Bjo. Crime n\u00e3o se mede. Lula foi preso da forma errada, mas n\u00e3o \u00e9 inocente. https://t.co/N5KZB1kY5B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193002451240148992"]}, {"author_id": "774682688133406722", "created_at": "2019-11-09T03:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193000681386500097"}], "id": "1193002384420753409", "in_reply_to_user_id": "947109556060123136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@snowsugamilk tem gente dando rt em um video de uma pessoa q se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snowsugamilk", "id": "947109556060123136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193002384420753409"]}, {"author_id": "854738625363415040", "created_at": "2019-11-09T03:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193001554762186752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193001554762186752"]}, {"author_id": "69514692", "created_at": "2019-11-09T03:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193001482313981952", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193001482313981952"]}, {"author_id": "2333897834", "created_at": "2019-11-09T03:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1193001395894525953", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193001395894525953"]}, {"author_id": "1162552459551739904", "created_at": "2019-11-09T03:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192962339542388737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaa_leandro", "id": "841623588230836229"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1193001257058758656", "in_reply_to_user_id": "841623588230836229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flaa_leandro @Lets_Dex Mas ser\u00e1 q n\u00e3o \u00e9 @jairbolsonaro q quer um Lula pra chamar de seu? Pra contrapor e bater, j\u00e1 q apanha demais? Se for isso, acho uma  estrat\u00e9gia q pode ser suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193001257058758656"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "146391586", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1521, "tweet_count": 102618, "listed_count": 23}, "name": "Xavier", "username": "besoviajero"}, {"verified": false, "id": "308991132", "location": "Madrid, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "name": "LauraFreixas", "username": "LauraFreixas"}, {"verified": false, "id": "1102974112610308097", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 147, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "name": "calvos de tiara \u2764\u2b50", "username": "mais_um_jao"}, {"verified": false, "id": "15663213", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 BR", "public_metrics": {"followers_count": 28532, "following_count": 1277, "tweet_count": 48098, "listed_count": 83}, "name": "Michel Pinho", "username": "michelpinho"}, {"verified": false, "id": "3228869974", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 240, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}, "name": "G\u00e9rson SP\ud83d\udc51", "username": "gersonalvessp"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "username": "julianjz"}, {"verified": false, "id": "362067190", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30566, "listed_count": 22}, "name": "Josmell", "username": "Gjosmell"}, {"verified": false, "id": "293108977", "location": "campina grande", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 434, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "name": "jos\u00e9 lavaneri farias", "username": "lavaneri"}, {"verified": false, "id": "1350253632", "location": "L'Alf\u00e0s del Pi, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 2742, "tweet_count": 73677, "listed_count": 10}, "name": "Manuel Embuena /\u2764\ufe0f", "username": "embuenam"}, {"verified": false, "id": "231059687", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1300, "tweet_count": 92258, "listed_count": 41}, "name": "Paco Priego \ud83c\udf97", "username": "Akratamondo"}, {"verified": false, "id": "1125068924893237248", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1045, "tweet_count": 6450, "listed_count": 0}, "name": "Estrelinha V\u00e2nia \u2728\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "username": "s_s_thais"}, {"verified": false, "id": "872528693209550848", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1399, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}, "name": "Karina Silva", "username": "SraDavid12"}, {"verified": false, "id": "1141009177", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 587, "tweet_count": 8386, "listed_count": 7}, "name": "jldiasahun", "username": "patuspatus"}, {"verified": false, "id": "2712177197", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 456, "tweet_count": 34228, "listed_count": 0}, "name": "mangnam", "username": "mangarmen"}, {"verified": false, "id": "22576338", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 314, "tweet_count": 27627, "listed_count": 20}, "name": "Fabbinho Harcore \ud83d\uddf3 13 \ud83e\udd70\ud83c\udf35", "username": "FabbinhoHC011"}, {"verified": false, "id": "2172842958", "location": "ahgatops \u2022 vhoperror \u2022 kbritas", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 535, "tweet_count": 22078, "listed_count": 5}, "name": "'", "username": "vibewang"}, {"verified": false, "id": "1061055113048088576", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 4628, "tweet_count": 23413, "listed_count": 1}, "name": "Mari Sapat\u00e3o\u2122 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9", "username": "maritaoquei"}, {"verified": false, "id": "627683618", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "name": "lbs22\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LessiaCh"}, {"verified": false, "id": "2436847294", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2975, "tweet_count": 27667, "listed_count": 1}, "name": "C\u00e9sar \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Cacaracing"}, {"verified": false, "id": "909569512110002176", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 206, "tweet_count": 31212, "listed_count": 0}, "name": "Renan Loureiro", "username": "renan_lxn"}, {"verified": false, "id": "101868404", "location": "Poza Rica ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1988, "tweet_count": 9219, "listed_count": 3}, "name": "Monika Pohlenz", "username": "MoniKaPohlenZ"}, {"verified": false, "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "Yo_Fugitiva"}, {"verified": false, "id": "1121032196238848000", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 205, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "name": "Aile Pi", "username": "pi_elia"}, {"verified": false, "id": "2873740808", "location": "Legan\u00e9s, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 190, "tweet_count": 12347, "listed_count": 2}, "name": "Esther \ud83d\udc2f", "username": "esther_rig"}, {"verified": false, "id": "2635083195", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 499, "tweet_count": 18703, "listed_count": 1}, "name": "Dan/Kamen Rider Safari \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "danmatgil"}, {"verified": false, "id": "280215635", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1169, "tweet_count": 12158, "listed_count": 13}, "name": "God__Hand", "username": "GOD__HAND"}, {"verified": false, "id": "2371200734", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 601, "tweet_count": 12112, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89", "username": "n7vaan"}, {"verified": false, "id": "826846705", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 240, "tweet_count": 19563, "listed_count": 2}, "name": "Drica", "username": "Dricareliable"}, {"verified": false, "id": "1183691662347907075", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "name": "M.M PHONG", "username": "MMPHONG1"}, {"verified": false, "id": "67977000", "location": "NO se admiten machistas!", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 2585, "tweet_count": 958126, "listed_count": 143}, "name": "Hannah Arendt", "username": "cuchacucha"}, {"verified": false, "id": "945993101004468225", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 552, "tweet_count": 104816, "listed_count": 2}, "name": "J.B", "username": "Jobar_23"}, {"verified": false, "id": "983270625182650368", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "name": "Jupol Zaragoza", "username": "Jupol_Zaragoza"}, {"verified": false, "id": "180992002", "location": "Saquarema", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 94, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Henrique", "username": "LHRS30"}, {"verified": false, "id": "276547520", "location": "Madrid, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 2715, "tweet_count": 114196, "listed_count": 82}, "name": "Mario Montero", "username": "monteroraya"}, {"verified": false, "id": "71844440", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 446, "tweet_count": 17316, "listed_count": 0}, "name": "Severino de Aracaju", "username": "fabio_rego"}, {"verified": false, "id": "4185569559", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "name": "Fatima", "username": "fatimar56"}, {"verified": false, "id": "1045280337859932160", "location": "BLACKPINK IS THE REVOLUTION", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 737, "tweet_count": 33015, "listed_count": 6}, "name": "luis\u00b9\u00b3", "username": "allofsooya"}, {"verified": false, "id": "338632837", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1070, "tweet_count": 38690, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda \u00c1lvarez #oficialid\u00e1", "username": "ia_alvarez"}, {"verified": false, "id": "846677160", "location": "San Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1689, "tweet_count": 7565, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Alvarez", "username": "Elbolchivo"}, {"verified": false, "id": "220055314", "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "username": "GenPenaloza"}, {"verified": false, "id": "143483109", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7805, "following_count": 1547, "tweet_count": 16179, "listed_count": 331}, "name": "Antonio Calvo Roy", "username": "Calvoroy"}, {"verified": false, "id": "252512408", "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1076, "tweet_count": 44226, "listed_count": 5}, "name": "Roberto Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "eng_oliver"}, {"verified": false, "id": "4843549755", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 862, "tweet_count": 165878, "listed_count": 14}, "name": "Jos\u00e9 A. Cuenca T.", "username": "joseacuencat"}, {"verified": false, "id": "255499883", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}, "name": "teresa de angulo", "username": "reflejo3c"}, {"verified": false, "id": "14797767", "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3897, "tweet_count": 46592, "listed_count": 63}, "name": "Asier Garaialde #NiEreJaizkibelekin", "username": "agara"}, {"verified": false, "id": "4884761345", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo....", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1889, "tweet_count": 127177, "listed_count": 3}, "name": "Virginia - \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "chenoayyo2006"}, {"verified": false, "id": "981415995658194944", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 795, "tweet_count": 43657, "listed_count": 0}, "name": "(=^x^=)G.D.O(=^x^=)", "username": "k7br2"}, {"verified": false, "id": "58929178", "location": "FLORIDA,VALLE", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 2436, "tweet_count": 116269, "listed_count": 24}, "name": "YOHAN HERN\u00c1NDEZ M.", "username": "CalvodelSwing"}, {"verified": false, "id": "3033617225", "location": "\u1160\u2014\u2014\u1160\u2661'\ud835\udc60\u3164\ud835\udcd2arol\u3164\ufe60\ufe60\u3164\ud835\udce9ira\u1160.\u141f \u200d \u200d\n\u1160 \u275b  i  will  be with you.  Now nothing\n\u1160   can separate us\ua4f9 not even \ud835\udc1d\u0332 \ud835\udc1e\u0332 \ud835\udc1a\u0332 \ud835\udc2d \ud835\udc21\u035f\n\u1160\u1160\ua9c1 ALEXANDRIA, SAFE ZONE  \u200d\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 346, "tweet_count": 1463, "listed_count": 3}, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\ude47\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude47\ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f\ud835\ude43.", "username": "LucilleSavior"}, {"verified": false, "id": "715279071811395584", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1563, "tweet_count": 79645, "listed_count": 15}, "name": "Maria Diaz", "username": "EnmariaDiaz"}, {"verified": false, "id": "2421483451", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105263, "listed_count": 1}, "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "username": "QuijoteChevere"}, {"verified": false, "id": "945372020325388288", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1937, "tweet_count": 50628, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo BOLSONARO 22", "username": "EduParis4"}, {"verified": false, "id": "1070763642658938881", "location": "Panambi RS ", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1423, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}, "name": "Alice z \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa", "username": "Alicez11346416"}, {"verified": false, "id": "232317317", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4051, "tweet_count": 41751, "listed_count": 4}, "name": "Jesus Zamora", "username": "guenguen1"}, {"verified": false, "id": "1103101730584256512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 879, "tweet_count": 56653, "listed_count": 0}, "name": "Edy carlos", "username": "edycarlosrocha"}, {"verified": false, "id": "2412494393", "location": "La Laguna,Tenerife.", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 5226, "tweet_count": 436881, "listed_count": 397}, "name": "Julio Alonso/\u2764\ufe0f", "username": "JulioAl18175505"}, {"verified": false, "id": "1163551695743459330", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 293, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz", "username": "Beatriz87078324"}, {"verified": false, "id": "4155651225", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 92614, "following_count": 2098, "tweet_count": 53199, "listed_count": 1032}, "name": "Zenda", "username": "zendalibros"}, {"verified": false, "id": "243139600", "location": "Costa da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 9666, "following_count": 2965, "tweet_count": 189120, "listed_count": 123}, "name": "Cr\u012f\u0161t\u00een\u00e5 \u00a9\ufe0f", "username": "cristinapapinm"}, {"verified": false, "id": "2502538363", "public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 5467, "tweet_count": 41703, "listed_count": 12}, "name": "Paquita", "username": "fsanles52"}, {"verified": false, "id": "300132019", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283832, "listed_count": 76}, "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "username": "RenePerle"}, {"verified": false, "id": "289445454", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1139, "tweet_count": 19868, "listed_count": 1}, "name": "T\u00eancinha \ud83c\udf38", "username": "hortenciats"}, {"verified": false, "id": "320275230", "location": "Sitges (Barcelona) ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 286, "tweet_count": 23165, "listed_count": 39}, "name": "Oscar Tarragona Paz", "username": "OTarrag_ona"}, {"verified": false, "id": "773853912319270912", "location": "Atl\u00e1ntida ", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 485, "tweet_count": 6755, "listed_count": 1}, "name": "UnaiAkaArAnnik \ud83d\udc41\ufe0f", "username": "Unai_ArAnnik"}, {"verified": false, "id": "2344987167", "location": "Par\u00e9ntesis ", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 450, "tweet_count": 12003, "listed_count": 35}, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee", "username": "rebktd"}, {"verified": false, "id": "326096511", "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 395, "tweet_count": 4537, "listed_count": 0}, "name": "Dani Medina", "username": "dani_mp85"}, {"verified": false, "id": "188472937", "public_metrics": {"followers_count": 90205, "following_count": 461, "tweet_count": 123763, "listed_count": 539}, "name": "Cu\u00e1nta Raz\u00f3n", "username": "cuantarazon"}, {"verified": false, "id": "3982388482", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 7147, "tweet_count": 144455, "listed_count": 30}, "name": "Seve \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Seve2021"}, {"verified": false, "id": "17973358", "location": "Madrid - Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2060, "tweet_count": 7344, "listed_count": 40}, "name": "Sergio V\u00e1zquez", "username": "svtorron"}, {"verified": false, "id": "863804992691609600", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 3507, "tweet_count": 25070, "listed_count": 1}, "name": "Rosario \ud83d\udda4", "username": "Rosario16756022"}, {"verified": false, "id": "1055125529744101381", "public_metrics": {"followers_count": 16694, "following_count": 2040, "tweet_count": 75941, "listed_count": 98}, "name": "Aqu\u00ed Ahora", "username": "AquAhora1"}, {"verified": false, "id": "1159091116811214853", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 103, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "name": "TUPI84", "username": "TUPI842"}, {"verified": false, "id": "4273885696", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100593, "following_count": 592, "tweet_count": 22598, "listed_count": 30}, "name": "\ud83c\udf83SpookyPecero #HDF\ud83c\udf83", "username": "LaPeceraTonta"}, {"verified": false, "id": "363652862", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 922, "tweet_count": 46393, "listed_count": 0}, "name": "Tim\u00f3teo Santos", "username": "timoteo49"}, {"verified": false, "id": "876188705953808391", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 185, "tweet_count": 20743, "listed_count": 0}, "name": "Manchego", "username": "Manchegozarajo"}, {"verified": false, "id": "908804793937874944", "public_metrics": {"followers_count": 13974, "following_count": 106, "tweet_count": 10470, "listed_count": 73}, "name": "(Depra)Vado Permanente", "username": "DepraVadoPerman"}, {"verified": false, "id": "1005823750611365890", "location": "En el bosque oscuro", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 727, "tweet_count": 59334, "listed_count": 11}, "name": "Kitsune \ud83e\udd8a\ud83d\udc3e", "username": "HellsGreenBitch"}, {"verified": false, "id": "66264375", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1228, "tweet_count": 144998, "listed_count": 29}, "name": "syaoran", "username": "SyaoranSama"}, {"verified": false, "id": "623581724", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 4925, "tweet_count": 244978, "listed_count": 47}, "name": "diana_alforja (\ud83c\udfe1)", "username": "diana_alforja"}, {"verified": false, "id": "107126237", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 394, "tweet_count": 4629, "listed_count": 1}, "name": "Jose Clarindo F. Paula", "username": "jclarindopaula"}, {"verified": false, "id": "228124364", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1175, "tweet_count": 186534, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Paz A\u00f1azco", "username": "MariaPazAnazco"}, {"verified": false, "id": "772908476452438016", "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}, "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "username": "cmilacomics"}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a"}, {"verified": false, "id": "742423350144860160", "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39", "username": "GuzmanPepa"}, {"verified": false, "id": "140755296", "location": "Tuscany, Italy, Poggibonsi", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 960, "tweet_count": 7910, "listed_count": 19}, "name": "Agneta Holst", "username": "VillaLaCollina"}, {"verified": false, "id": "287828080", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3577, "tweet_count": 189684, "listed_count": 55}, "name": "Francisco Claudio Urbano \u25bc \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b", "username": "ByChanchi"}, {"verified": false, "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun"}, {"verified": false, "id": "86220590", "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 329, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd84 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd98\u00ed\ud835\udd86", "username": "jeanniepliego"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 1109, "tweet_count": 59665, "listed_count": 3}, "name": "Ana Refue", "username": "Anarefue"}, {"verified": false, "id": "1048565717291991041", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 0, "tweet_count": 60132, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Campins", "username": "CampinsRafael"}, {"verified": false, "id": "41944278", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 420, "tweet_count": 39060, "listed_count": 0}, "name": "R. Ximena Hidalgo Melo", "username": "AtelierPatagoni"}, {"verified": false, "id": "867371586139107329", "public_metrics": {"followers_count": 17134, "following_count": 8596, "tweet_count": 28483, "listed_count": 35}, "name": "Jorge Canals de la Puente", "username": "jorge_canals"}, {"verified": false, "id": "68280097", "location": "VENEZUELA-ZULIA-MARACAIBO", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1292, "tweet_count": 27323, "listed_count": 3}, "name": "ESNEIRO ENRIQUE ALBARRAN QUINTERO", "username": "eeaq"}, {"verified": false, "id": "1154896322757087234", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 177, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "name": "Douglas Santos", "username": "Douglasbraoli"}, {"verified": false, "id": "4541181994", "location": "Concepci\u00f3n - PARAGUAY  \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 514, "tweet_count": 31904, "listed_count": 2}, "name": "Javier Maximiliano", "username": "Javier_Maximil"}, {"verified": false, "id": "1269866161", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 153535, "listed_count": 0}, "name": "Adoracion Castro", "username": "AdoracionCastro"}, {"verified": false, "id": "1075355444053446656", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 143, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "name": "EDUARDO", "username": "EDUARDO93946710"}, {"verified": false, "id": "3299440983", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2664, "tweet_count": 21240, "listed_count": 2}, "name": "Paulo CRN: 354123 *\ufe0f\u20e3\ud83c\udf00", "username": "cezarpaulo1976"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201248, "following_count": 7432, "tweet_count": 481058, "listed_count": 13068}, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "id": "3014620047", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 968, "tweet_count": 78345, "listed_count": 2}, "name": "Ra\u00ed - \ud83c\udd98 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "RaiMr7"}, {"verified": false, "id": "1119149980416004098", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 49, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "name": "Alan \u270c\ud83c\udffb", "username": "157Alaaan"}, {"verified": false, "id": "2233300523", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 82, "tweet_count": 15321, "listed_count": 3}, "name": "Edu S\u00e1nchez", "username": "edupum"}, {"verified": false, "id": "1090091152316006400", "location": "Ciudad costera\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 490, "tweet_count": 33664, "listed_count": 5}, "name": "Hal Jordan", "username": "KenobiLinkap"}, {"verified": false, "id": "2461881773", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 216, "tweet_count": 10252, "listed_count": 3}, "name": "anna \ud83e\uddf8\ud83c\udf7c", "username": "AMomoke"}, {"verified": false, "id": "853639626350882816", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1242, "tweet_count": 57785, "listed_count": 4}, "name": "\u767d \u26aa - Shiro - \u30b7\u30ed", "username": "shirolamperouge"}, {"verified": false, "id": "360322115", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 5002, "tweet_count": 87879, "listed_count": 17}, "name": "Luis Troccoli", "username": "ltroccoli2"}, {"verified": false, "id": "1469432707", "public_metrics": {"followers_count": 15545, "following_count": 3750, "tweet_count": 52013, "listed_count": 285}, "name": "Bel\u00e9n Jurado", "username": "DeAutismo"}, {"verified": false, "id": "2896778285", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 196, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "name": "VANDERLAN FERREIRA", "username": "vanderlanr6"}, {"verified": false, "id": "47800101", "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1131, "tweet_count": 23309, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4Gilberto A.", "username": "gilbertoapv"}, {"verified": false, "id": "872469239390666753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 456, "tweet_count": 8746, "listed_count": 36}, "name": "PSOL Carioca 50", "username": "PsolCarioca50"}, {"verified": false, "id": "1181867630942130176", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 561, "tweet_count": 10025, "listed_count": 0}, "name": "Rafaela", "username": "Rafaela79935204"}, {"verified": false, "id": "897985316", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 280, "tweet_count": 74329, "listed_count": 1}, "name": "F. Kerdel-Vegas", "username": "KerdelVegas"}, {"verified": false, "id": "3044549341", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 237, "tweet_count": 25808, "listed_count": 11}, "name": "mar\u00eda", "username": "mariacohr"}, {"verified": false, "id": "35565652", "location": "Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2033, "tweet_count": 7648, "listed_count": 9}, "name": "Filippo Sodini", "username": "IlSodo"}, {"verified": false, "id": "169387991", "public_metrics": {"followers_count": 35407, "following_count": 11299, "tweet_count": 18599, "listed_count": 229}, "name": "MagdiCristiano Allam", "username": "magdicristiano"}, {"verified": false, "id": "741678872", "location": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 108, "tweet_count": 1424, "listed_count": 5}, "name": "\u0424\u043e\u043d\u0434  \u0412\u044b\u0445\u043e\u0434", "username": "outfund"}, {"verified": false, "id": "48102938", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 148, "tweet_count": 907, "listed_count": 6}, "name": "Eveline Alves", "username": "Vermelha22"}, {"verified": true, "id": "45870897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894988, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo"}, {"verified": false, "id": "2436847233", "location": "Carianos, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4470, "tweet_count": 89302, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd46\ud835\udd4b\ud835\udd38\u210d\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd4322\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JORGEHELENO4"}, {"verified": false, "id": "806287303450755073", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2085, "tweet_count": 7644, "listed_count": 2}, "name": "GUILHERME .\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GuilhermePeruc3"}, {"verified": false, "id": "972528473800609792", "location": " Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 88, "tweet_count": 2103, "listed_count": 2}, "name": "Silveira. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Silveira_NovoBR"}, {"verified": false, "id": "2216771773", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4554, "tweet_count": 80958, "listed_count": 12}, "name": "Thor Rea\u00e7a", "username": "topufes"}, {"verified": false, "id": "2866071615", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 421, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "name": "Melanc\u00f3lica", "username": "Mei_melancolica"}, {"verified": false, "id": "1127504176412614658", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "name": "suicida_lovatic", "username": "suicida_lovatic"}, {"verified": false, "id": "1123672440385744896", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 345, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "name": "Anninha Melo", "username": "AnninhaMelo3"}, {"verified": false, "id": "2293675632", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 240, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "name": "Solo lectura", "username": "nitantwitero_"}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426119, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1074693847635148801", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3194, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}, "name": "\"\ud83d\udce3\u201cN\u00e3o h\u00e1 ordem sem justi\u00e7a\"\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694", "username": "carolyn40373657"}, {"verified": false, "id": "153120165", "location": "\u00dcT: 11.016083,-63.813568", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 698, "tweet_count": 23290, "listed_count": 3}, "name": "Wolf2001", "username": "wolf2001_ezs"}, {"verified": false, "id": "1044620811003449344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1134, "tweet_count": 21256, "listed_count": 0}, "name": "FB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b", "username": "fbrossss"}, {"verified": false, "id": "1182899435887644672", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 109, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "name": "Mark", "username": "IIMark17"}, {"verified": false, "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex"}, {"verified": false, "id": "447961795", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 306, "tweet_count": 57512, "listed_count": 0}, "name": "paloma urban fashion", "username": "ferluengom"}, {"verified": false, "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale"}, {"verified": false, "id": "874718583330394113", "location": "North West, England", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 4931, "tweet_count": 126920, "listed_count": 8}, "name": "James", "username": "JamesJo76415286"}, {"verified": false, "id": "2851484932", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 705, "tweet_count": 27532, "listed_count": 0}, "name": "Toni Migliato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ToniMigliato"}, {"verified": false, "id": "2473168016", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 2344, "tweet_count": 81301, "listed_count": 33}, "name": "Espavilem5\ufe0f\u20e3x\ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "username": "navi2004vcf"}, {"verified": false, "id": "1013686428", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 16574, "following_count": 1867, "tweet_count": 10841, "listed_count": 76}, "name": "Albert el artista", "username": "ArtistaAlbert"}, {"verified": false, "id": "1335788282", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 91, "tweet_count": 108864, "listed_count": 91}, "name": "El Sol de San Juan", "username": "ElSoldeSnJuan"}, {"verified": false, "id": "322885901", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 546, "tweet_count": 44161, "listed_count": 1}, "name": "Mateo Mathaus", "username": "KotheMathaus"}, {"verified": false, "id": "225268578", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1660, "tweet_count": 13102, "listed_count": 1}, "name": "Ito_Paiva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#STFLIXO", "username": "ito_paiva"}, {"verified": false, "id": "75304724", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3381, "tweet_count": 114557, "listed_count": 17}, "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "fstmog"}, {"verified": false, "id": "301659317", "location": "Patos de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 183, "tweet_count": 23306, "listed_count": 0}, "name": "/\\ Diefferson", "username": "JasoomSilva"}, {"verified": false, "id": "892312057", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 470, "tweet_count": 28514, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "luanjosec"}, {"verified": false, "id": "757195524113993728", "location": "Playa del Carmen ", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 152, "tweet_count": 18084, "listed_count": 1}, "name": "Reyna Linares", "username": "ReynaLinrees"}, {"verified": false, "id": "1189779262380875778", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 205, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "name": "Ianne Braga", "username": "BragaIanne"}, {"verified": false, "id": "775693848379097088", "location": "Cozumel ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 43, "tweet_count": 18100, "listed_count": 0}, "name": "Amanda Reyes", "username": "Amanda_Reys_"}, {"verified": false, "id": "572030380", "location": "Chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 521, "tweet_count": 39153, "listed_count": 3}, "name": "thamy", "username": "thamyjns"}, {"verified": false, "id": "713513680592351232", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 731, "tweet_count": 31469, "listed_count": 1}, "name": "Abril\u00ae", "username": "hakabose"}, {"verified": false, "id": "844349654749863937", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 209, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9l\u00e8ne\ud83e\udec0", "username": "celene_arias02"}, {"verified": false, "id": "1036286833423015936", "location": "any", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 470, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}, "name": "c \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "tetrabricksr"}, {"verified": false, "id": "177299732", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 1895, "tweet_count": 271185, "listed_count": 38}, "name": "patricia gile", "username": "phatriciriaa"}, {"verified": false, "id": "622352580", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 501, "tweet_count": 1152, "listed_count": 23}, "name": "H\u00e9ctor Gambini", "username": "hgambini"}, {"verified": false, "id": "929630672104325120", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1401, "tweet_count": 77675, "listed_count": 8}, "name": "Cirenia Garcia", "username": "CireniaGarcia11"}, {"verified": false, "id": "1698089642", "location": "Rivera .", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 471, "tweet_count": 23318, "listed_count": 0}, "name": "Ludmila", "username": "LudmiIchcovich"}, {"verified": false, "id": "2513763068", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "name": "Emma\u2764", "username": "MelanyFuentes7"}, {"verified": false, "id": "4139365276", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 143, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "name": "Vida Nova Bipolares e Depressivos", "username": "renatamaiapb"}, {"verified": false, "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87489, "listed_count": 49}, "name": "AccaddeOggi", "username": "Accadde_Oggi"}, {"verified": false, "id": "3241765753", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 256, "tweet_count": 12965, "listed_count": 0}, "name": "Bukaneo", "username": "Buka_Neo"}, {"verified": false, "id": "3021520508", "location": "En La Cuidad De La Furia ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 133, "tweet_count": 7095, "listed_count": 1}, "name": "Oscar_Guerra", "username": "Guerra_Oscarito"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "id": "3298741415", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 612, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "name": "Mikel\ud83d\udcab\u26a1\ufe0f", "username": "MikelRodel"}, {"verified": false, "id": "280253329", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1072, "tweet_count": 8265, "listed_count": 0}, "name": "Saviolitt", "username": "Lio_Lucero"}, {"verified": false, "id": "802022606291472384", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 56, "tweet_count": 11849, "listed_count": 5}, "name": "Infopolitano", "username": "infopolitano"}, {"verified": false, "id": "3640095201", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1188, "tweet_count": 29804, "listed_count": 14}, "name": "F\u00e9lix S\u00e1nchez \ud83c\udf3b", "username": "biocorsario"}, {"verified": false, "id": "397229103", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 409, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "name": "Carlos ASM", "username": "caralsan72"}, {"verified": false, "id": "2688952727", "location": "belo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 185, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "name": "Mam\u00e3e conservadora", "username": "brasileira122"}, {"verified": false, "id": "319428161", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 3741, "tweet_count": 28925, "listed_count": 12}, "name": "Duvaler, LM&Lovatic", "username": "gandhimondragon"}, {"verified": false, "id": "469097869", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 104, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}, "name": "Night", "username": "Yuri_Night_"}, {"verified": false, "id": "1252307426", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 142, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "name": "Ni", "username": "m05044049"}, {"verified": false, "id": "774870181", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2081, "tweet_count": 37339, "listed_count": 0}, "name": "Daivid Lionel.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd51", "username": "MrWinters18"}, {"verified": false, "id": "1087118538", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1597, "tweet_count": 39151, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo, Edu ou Du", "username": "kibe_lokkoo"}, {"verified": false, "id": "831216639836299264", "location": "#Durazno ,#Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 329, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}, "name": "Alexandra Piriz", "username": "AlexandraPiriz2"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona"}, {"verified": false, "id": "3160515047", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 446, "tweet_count": 2536, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "melany_mendoza1"}, {"verified": false, "id": "1105506077184008192", "location": "Machala, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 183, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "name": "Diego Orellana", "username": "orellanadiego23"}, {"verified": false, "id": "2157686760", "location": "S\u00e3o Paulo Capital", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 5653, "tweet_count": 45041, "listed_count": 5}, "name": "zangaoblues 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tarc\u00edsio em 26 ForaCorruPTos", "username": "zangaoblues"}, {"verified": false, "id": "2986008215", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 210, "tweet_count": 212090, "listed_count": 28}, "name": "PAUL BELTRAN", "username": "PaulBeltranU"}, {"verified": false, "id": "197119853", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 1963, "tweet_count": 129582, "listed_count": 40}, "name": "Juan Carlos DL", "username": "carlitoswayec"}, {"verified": false, "id": "1141102504924581893", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 75, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "name": "Alexis Gonz\u00e1lez G.", "username": "AlexisGonzlezG7"}, {"verified": false, "id": "1047314171828850688", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 848, "tweet_count": 5352, "listed_count": 0}, "name": "@daniel72", "username": "danielARTISTA4"}, {"verified": false, "id": "1136114427466530816", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 203, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "name": "Grace Zelaya", "username": "GraceZelaya2"}, {"verified": false, "id": "910769923944837120", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 448, "tweet_count": 19660, "listed_count": 4}, "name": "Segadors de Sant Esteve de les Roures", "username": "SegadorsCAT"}, {"verified": true, "id": "395472436", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 133414, "following_count": 996, "tweet_count": 55965, "listed_count": 921}, "name": "NConcostrina", "username": "NConcostrina"}, {"verified": false, "id": "1102239923766218753", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 222, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "name": "Julinhaa\ud83e\udd0d", "username": "juliaa_mf"}, {"verified": false, "id": "1053813763202338817", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 635, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "name": "R A I S S A \ud83d\udc0d\ud83d\udc9a", "username": "Dbora102"}, {"verified": false, "id": "1047719705258151936", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 996, "tweet_count": 22414, "listed_count": 2}, "name": "Perri Mori", "username": "MoriPerri"}, {"verified": false, "id": "191989232", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 763, "tweet_count": 31727, "listed_count": 4}, "name": "Teisano", "username": "no0maswhisky"}, {"verified": false, "id": "865679233", "location": "Pa\u00eds de las Maravilla", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 509, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "name": "Monster High", "username": "SorjuanaAna"}, {"verified": false, "id": "1067729082568327168", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar de Barros", "username": "CsardeBarros2"}, {"verified": false, "id": "223512083", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 380, "tweet_count": 40191, "listed_count": 0}, "name": "LUIZ AMARO", "username": "luizamarofranco"}, {"verified": false, "id": "33367929", "location": "Indianapolis, IN", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3195, "tweet_count": 41760, "listed_count": 50}, "name": "ChuChu Da Gr8", "username": "MekkaChyld"}, {"verified": false, "id": "1038665446038401024", "location": "Calpulalpan, Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 443, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "name": "Alondra Jim\u00e9nez", "username": "Alondra33354121"}, {"verified": false, "id": "1021602085622743041", "location": "New Pal", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 873, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd32\ud835\udd30", "username": "anabus32"}, {"verified": false, "id": "791723469457219584", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 344, "tweet_count": 67233, "listed_count": 4}, "name": "Evangelina Fern\u00e1ndez", "username": "Evangel05577629"}, {"verified": false, "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "name": "C. JIMENEZ", "username": "igeamuel"}, {"verified": false, "id": "3019437531", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 613, "tweet_count": 1959, "listed_count": 1}, "name": "Claudio Giacomo", "username": "claudio_giacomo"}, {"verified": false, "id": "805162640", "location": "Stavro Mueller's Beta", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 543, "tweet_count": 11100, "listed_count": 30}, "name": "Elisa Day", "username": "ElisaDay42"}, {"verified": false, "id": "69480843", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 3827, "tweet_count": 56175, "listed_count": 26}, "name": "RENE A ESCALONA (X-MEN)", "username": "RENE_ESCALONA"}, {"verified": true, "id": "263434572", "location": "lasestrellas.tv", "public_metrics": {"followers_count": 1367944, "following_count": 1064, "tweet_count": 147704, "listed_count": 931}, "name": "Las Estrellas", "username": "Canal_Estrellas"}, {"verified": false, "id": "802298657714372608", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 4415, "tweet_count": 56038, "listed_count": 8}, "name": "Roberto Pobre", "username": "Roberto2016rodr"}, {"verified": false, "id": "29907407", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 3937, "tweet_count": 6591, "listed_count": 1}, "name": "Ser Conservador", "username": "Ser1Conservador"}, {"verified": false, "id": "594725358", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 856, "tweet_count": 1010, "listed_count": 1}, "name": "joao paulo rodrigues", "username": "joaorodtrombone"}, {"verified": false, "id": "306520279", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1112, "tweet_count": 35493, "listed_count": 0}, "name": "Nelys Delgado", "username": "nelys1683"}, {"verified": false, "id": "1405359979", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1829, "tweet_count": 57227, "listed_count": 2}, "name": "#lucas#", "username": "espeditoluca"}, {"verified": false, "id": "524664990", "location": "toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4082, "tweet_count": 29645, "listed_count": 4}, "name": "SANDRA GONZ\u00c1LEZ", "username": "afrosicaru"}, {"verified": false, "id": "898397409771888644", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 670, "tweet_count": 42246, "listed_count": 0}, "name": "Saly Evans", "username": "EvansSaly"}, {"verified": false, "id": "1921203943", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 185, "tweet_count": 36919, "listed_count": 15}, "name": "\ud83c\udde9\u200b\ud83c\udde6\u200b\ud83c\uddfb\u200b\ud83c\uddee\u200b\ud83c\udde9\u200b", "username": "DavidLpezRedon1"}, {"verified": false, "id": "2397358060", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 420, "tweet_count": 26067, "listed_count": 0}, "name": "gagabibi", "username": "bixagaga"}, {"verified": true, "id": "3873965293", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 278918, "following_count": 12, "tweet_count": 102091, "listed_count": 859}, "name": "Twitter Moments en Espa\u00f1ol", "username": "MomentsES"}, {"verified": false, "id": "432942885", "location": "Isola della Scala, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 681, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "name": "cristofoli max", "username": "cristofolimax"}, {"verified": false, "id": "96252803", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1177, "tweet_count": 5653, "listed_count": 1}, "name": "SirCharrasqueado", "username": "SCharrasqueado"}, {"verified": false, "id": "551064620", "location": "Vila Maria, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 205, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "name": "Marcos P. Guerreiro", "username": "marcos_guerreir"}, {"verified": false, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246733, "listed_count": 407}, "name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira"}, {"verified": false, "id": "1035384280426397696", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 908, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}, "name": "Marco Antonio", "username": "marcobdelatorre"}, {"verified": false, "id": "499974107", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 24244, "following_count": 1526, "tweet_count": 35820, "listed_count": 77}, "name": "Andr\u00e9s Felipe Caballero Sierra", "username": "PipeCab"}, {"verified": false, "id": "3152110681", "location": "Hoseok's arms\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 575, "tweet_count": 40366, "listed_count": 37}, "name": "Jay", "username": "strwbrry__sooya"}, {"verified": false, "id": "92268369", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3807, "tweet_count": 53969, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Santos", "username": "Gabriel_2049"}, {"verified": false, "id": "994368041113866241", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 215, "tweet_count": 36973, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udf08 Noah 'Refri' Mello \ud83e\udd64", "username": "noahrefri"}, {"verified": false, "id": "1244917711", "location": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2015, "tweet_count": 257752, "listed_count": 8}, "name": "Mc", "username": "macor972"}, {"verified": false, "id": "2360422305", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1307, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "name": "Rechja", "username": "unamas37"}, {"verified": false, "id": "114055517", "location": "Busan - South Korea", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 282, "tweet_count": 4671, "listed_count": 8}, "name": "Miguel Tejera", "username": "mtejera45"}, {"verified": false, "id": "110818779", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 543, "tweet_count": 13741, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio", "username": "mau_so3"}, {"verified": false, "id": "415666601", "location": "Ho soltanto quattro figli.", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 3011, "tweet_count": 17602, "listed_count": 6}, "name": "Salvo IMPREVISTI", "username": "Ghigo1968"}, {"verified": false, "id": "61583146", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 4998, "tweet_count": 22563, "listed_count": 1}, "name": "Ammiano Marcellino", "username": "capenottero"}, {"verified": false, "id": "1039955278748418049", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 17, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "name": "Matias Iker / \u02e2\u1d52\u02b8 \u1d58\u207f\u1d43 \u02e1\u02e1\u1d58\u1d5b\u2071\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1d57\u02b3\u1d43\u207f\u02e2\u1d49\u02e3\u1d58\u1d43\u02e1\u2071\u1d48\u1d43\u1d48", "username": "Matiiker"}, {"verified": false, "id": "101320625", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 6809, "tweet_count": 63042, "listed_count": 2}, "name": "BenydeRecifePr.38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "bevander_4"}, {"verified": false, "id": "1150586558736666624", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 594, "tweet_count": 9274, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9 Alice Cerrado Amaz\u00f4nia Pantanal\ud83d\udea9", "username": "mariaalicedeme4"}, {"verified": false, "id": "1087394255553916928", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1512, "tweet_count": 26538, "listed_count": 0}, "name": "Lutch\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LucianoVital9"}, {"verified": false, "id": "2385828241", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 3060, "tweet_count": 29297, "listed_count": 1}, "name": "Gaior", "username": "CaraToPistola"}, {"verified": false, "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288754, "listed_count": 2}, "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MuredduGiovanni"}, {"verified": false, "id": "75328987", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2210, "tweet_count": 46466, "listed_count": 12}, "name": "Miguelsantabo\ud83e\udd49", "username": "MiguelSantabo"}, {"verified": false, "id": "139899659", "location": "En un lugar de ganimedes", "public_metrics": {"followers_count": 27219, "following_count": 27231, "tweet_count": 75759, "listed_count": 0}, "name": "yoyoma carrillo", "username": "medio_evo"}, {"verified": false, "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "name": "pulcedacqua", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "id": "607749672", "location": "En Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1531, "tweet_count": 7143, "listed_count": 0}, "name": "Ashley Urig\u00fcen", "username": "ashleyuriguen"}, {"verified": false, "id": "517443007", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 374, "tweet_count": 2296, "listed_count": 2}, "name": "Katia", "username": "katghio"}, {"verified": false, "id": "1190693789918203904", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Ee", "username": "Ee15691174"}, {"verified": false, "id": "75407049", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1100, "tweet_count": 149215, "listed_count": 7}, "name": "Melodram\u00e1tica", "username": "gabmel0"}, {"verified": false, "id": "2546428677", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 901, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "name": "Liiz", "username": "RamozLizbeth"}, {"verified": false, "id": "959055295522770945", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 68, "tweet_count": 18616, "listed_count": 0}, "name": "Coccodrillo", "username": "Coccodrillo9"}, {"verified": false, "id": "1071098825559953408", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 541, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "name": "Mari Carmen\ud83c\udf3e", "username": "MariCar77448420"}, {"verified": false, "id": "1176541997038915584", "location": "Callao, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 386, "tweet_count": 26061, "listed_count": 1}, "name": "Isai Huayta Guanilo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "isaihuayta22_pe"}, {"verified": false, "id": "314807046", "location": "Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 308, "tweet_count": 34630, "listed_count": 1}, "name": "sof\u00eda", "username": "SofiMiolo"}, {"verified": false, "id": "1114333888866934785", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 233, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "name": "Aguuusdiossquez_ \ud83d\udc0d", "username": "Aaguusdiossquez"}, {"verified": false, "id": "736803385970688000", "location": "Leopoldina, MG", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 96, "tweet_count": 22005, "listed_count": 0}, "name": "rubim", "username": "douglasrubims"}, {"verified": false, "id": "42439033", "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 6753, "tweet_count": 346934, "listed_count": 35}, "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3", "username": "thadeusimoes"}, {"verified": false, "id": "764687971", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3429, "tweet_count": 17673, "listed_count": 0}, "name": "juan carlos ochoa", "username": "218Ochoa"}, {"verified": false, "id": "1608489145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 6348, "tweet_count": 357783, "listed_count": 163}, "name": "oscar v.de almeida", "username": "ovasco71"}, {"verified": false, "id": "314871043", "location": "london uk", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1452, "tweet_count": 3946, "listed_count": 1}, "name": "IAmAcrazyBitch", "username": "Britishgirl1994"}, {"verified": false, "id": "1069645464075714563", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 685, "tweet_count": 133189, "listed_count": 4}, "name": "Oliva\ud83e\uddb4 \ud83d\ude99", "username": "Oliva94454097"}, {"verified": false, "id": "749735634", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 127, "tweet_count": 25312, "listed_count": 4}, "name": "Delfina", "username": "dhaberkon"}, {"verified": false, "id": "132274745", "location": "En el UNIVERSO&infinito&", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1785, "tweet_count": 20510, "listed_count": 7}, "name": "Wladimir Rodr\u00edguez", "username": "wladimir1980"}, {"verified": false, "id": "2204201089", "public_metrics": {"followers_count": 9728, "following_count": 230, "tweet_count": 56113, "listed_count": 64}, "name": "Just Monty...", "username": "montiel_yo"}, {"verified": false, "id": "973309325778317312", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 173, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "name": "Solo Rox", "username": "Roxades"}, {"verified": false, "id": "602919400", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 3911, "tweet_count": 127878, "listed_count": 0}, "name": "JazminER", "username": "JazminER2"}, {"verified": false, "id": "177612041", "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 44712, "following_count": 15373, "tweet_count": 131066, "listed_count": 62}, "name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d", "username": "MargaWirkierman"}, {"verified": false, "id": "1113984690082463745", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1973, "tweet_count": 55257, "listed_count": 1}, "name": "Celia", "username": "Celia71535963"}, {"verified": false, "id": "730777759174168576", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 460, "tweet_count": 5397, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Nieves Aboytes", "username": "RafaelN87677862"}, {"verified": false, "id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "name": "Jerrx Galicia", "username": "JerrxG13"}, {"verified": false, "id": "94859330", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 357, "tweet_count": 13871, "listed_count": 2}, "name": "Guilherme Paranhos", "username": "paranhosgui"}, {"verified": false, "id": "1185187759654342656", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 35, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "name": "Jonatas Matos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JonatasMatos19"}, {"verified": false, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "id": "564793257", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 183, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "name": "Lucero Mariscal", "username": "LucerofMc"}, {"verified": false, "id": "1066094397887053825", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 155, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "name": "Ziruth-Zruc", "username": "CruzZurith"}, {"verified": false, "id": "266783145", "location": "Coatzacoalcos - M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 272, "tweet_count": 3053, "listed_count": 3}, "name": "ROXAN \u26d1\ufe0f", "username": "roxanitha_alor"}, {"verified": false, "id": "1159541251085127681", "location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 871, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc67\ud835\udc5c \ud83d\udc8b", "username": "Palomacostanzo2"}, {"verified": false, "id": "1001517475618488320", "location": "San Lorenzo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120868, "following_count": 215, "tweet_count": 28144, "listed_count": 128}, "name": "Eugenia Rol\u00f3n", "username": "EugeniaRolon_"}, {"verified": false, "id": "143255391", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1953, "tweet_count": 13977, "listed_count": 6}, "name": "A.A was here.", "username": "alejowearsblack"}, {"verified": false, "id": "1447637438", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 88, "tweet_count": 6115, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud83e\udd8b", "username": "EsaMiJo_"}, {"verified": false, "id": "1062221893493755904", "location": "#\u1d18\u029c\u1d0f\u1d07\u0274\u026ax", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 917, "tweet_count": 13306, "listed_count": 9}, "name": "\u25dc \ud835\ude3d \ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude49", "username": "KindaxJoker"}, {"verified": false, "id": "1648866114", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 30784, "following_count": 1993, "tweet_count": 160493, "listed_count": 267}, "name": "Quadrat\u00edn Quer\u00e9taro", "username": "Quadratin_Qtro"}, {"verified": false, "id": "915426182992146432", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 144, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "name": "LatoucheRealEstate", "username": "LatoucheRealtor"}, {"verified": false, "id": "895354532955172864", "location": "Nogales, Veracruz de Ignacio d", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1632, "tweet_count": 11122, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Carmona", "username": "geo_aero"}, {"verified": false, "id": "506243302", "location": "Portland, OR", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4946, "tweet_count": 24022, "listed_count": 6}, "name": "LuiG\u00ee M\u0119j\u00ee\u0105\u2026\ud83c\udf1a", "username": "soypucca09"}, {"verified": false, "id": "1099435996289089537", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1201, "tweet_count": 43242, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udeacLuiza, a Milena.", "username": "LuizaMilena1987"}, {"verified": false, "id": "291212028", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 501, "tweet_count": 105040, "listed_count": 3}, "name": "Carmen M Diaz", "username": "CarmenMDiaz1"}, {"verified": false, "id": "1052181062548418560", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 233, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "name": "Kathy", "username": "Katgodooy"}, {"verified": false, "id": "1090769782700306433", "location": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 236, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "name": "Miel \u2661", "username": "cuoredimazapan_"}, {"verified": false, "id": "135652465", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 540, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "name": "Apoklypso", "username": "Fbrizziio"}, {"verified": false, "id": "807692324046245889", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1156, "tweet_count": 31473, "listed_count": 2}, "name": "Gloria soy del 41 %", "username": "ritabea21"}, {"verified": true, "id": "198756401", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150987, "following_count": 177, "tweet_count": 4915, "listed_count": 848}, "name": "Nilda Garr\u00e9", "username": "nilda_garre"}, {"verified": false, "id": "1008781375133057024", "location": "  ", "public_metrics": {"followers_count": 6390, "following_count": 243, "tweet_count": 7401, "listed_count": 21}, "name": "Tsuki Uzaki", "username": "TsukiNectar"}, {"verified": false, "id": "1142161973657948163", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 473, "tweet_count": 207, "listed_count": 1}, "name": "", "username": "MaidFutaCoffee"}, {"verified": false, "id": "618560966", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2644, "tweet_count": 137069, "listed_count": 5}, "name": "J F", "username": "julian2975"}, {"verified": false, "id": "149125936", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 931, "tweet_count": 12798, "listed_count": 1}, "name": "Lu\u00eds Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2670 22", "username": "LuisConservador"}, {"verified": false, "id": "972473568079613953", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 139, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "name": "china.\ud83d\udc00", "username": "meidjin_nachi"}, {"verified": false, "id": "949416288807477248", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 349, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "name": "nicolas\u2744", "username": "nicolassvr"}, {"verified": false, "id": "162141651", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1190, "tweet_count": 85245, "listed_count": 8}, "name": "lu.u\u2727\ufe0e\u00b0 \uff61\uff9f\uff65 \u02d8\u1d4c\u02d8 *\u2727\uff61\uff9f\uff65", "username": "gordolfis_"}, {"verified": false, "id": "704447449633595392", "location": "Ub\u00e1 das Minas Gerais , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 955, "tweet_count": 24814, "listed_count": 0}, "name": "Noble Eli White Wolf 22", "username": "Eli_White_Wolf"}, {"verified": false, "id": "773908557888688128", "location": "No sonhar", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1968, "tweet_count": 104840, "listed_count": 7}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udeb6\ud83e\udec0", "username": "diarionoveleira"}, {"verified": false, "id": "729770658", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 319, "tweet_count": 120126, "listed_count": 34}, "name": "ari\ud83c\udf31 avi nash pr manager", "username": "queencarolpls"}, {"verified": false, "id": "1117963458593611776", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2371, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}, "name": "\u2744Janaina Barbosa\u2744", "username": "Janaina3B"}, {"verified": false, "id": "2421350946", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 562, "tweet_count": 2724, "listed_count": 1}, "name": "Erika Padilla", "username": "ErikaPadilla21"}, {"verified": false, "id": "829745728650108928", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 86, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "name": "Karol Cardozo M.", "username": "Karito_Suaj"}, {"verified": false, "id": "913443752064294912", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 723, "tweet_count": 15522, "listed_count": 4}, "name": "martin elustondo", "username": "MartinElustondo"}, {"verified": false, "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "name": "Jorge M", "username": "jorgenomefui"}, {"verified": false, "id": "185932508", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 238, "tweet_count": 7601, "listed_count": 0}, "name": "Definitivamente no soy Sergio", "username": "Sergio_OrbeR"}, {"verified": false, "id": "257771716", "location": "Ecuador.", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 297, "tweet_count": 10608, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "username": "anapaulavizu"}, {"verified": false, "id": "55280102", "location": "-12.063005,-77.051225", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 474, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "name": "Rossana", "username": "rosacaf"}, {"verified": false, "id": "873979805976350720", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 758, "tweet_count": 76696, "listed_count": 0}, "name": "Edson Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Epmoraes2"}, {"verified": false, "id": "1171625858710343680", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 1898, "tweet_count": 2234, "listed_count": 1}, "name": "direitasantos", "username": "direitasantos"}, {"verified": false, "id": "1153136668343508992", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 262, "tweet_count": 6265, "listed_count": 1}, "name": "gatosa", "username": "MundimLaura"}, {"verified": false, "id": "77891716", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23605, "following_count": 25247, "tweet_count": 59745, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7dachery", "username": "cherysil_"}, {"verified": false, "id": "1096198032289341440", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 529, "tweet_count": 7432, "listed_count": 1}, "name": "\u025b\u0262\u0585\u0268\u0586\u0236 \u03c7 \u0442\u03c5\u03b7\u03b1\ud83c\udf4aOne Salty Tuna", "username": "EgoistNse"}, {"verified": true, "id": "1501434991", "location": "Valhalla, NY", "public_metrics": {"followers_count": 17496514, "following_count": 553, "tweet_count": 36083, "listed_count": 2912}, "name": "Auron", "username": "auronplay"}, {"verified": false, "id": "232684898", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 280, "tweet_count": 6601, "listed_count": 3}, "name": "Gual", "username": "Gualberto97"}, {"verified": false, "id": "3868232896", "location": "En el techo de tu casa bebe ", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 2991, "tweet_count": 10107, "listed_count": 1}, "name": "#GatasCazandoRatas", "username": "SlayerOfNarcos"}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47586, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "id": "516537621", "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "name": "Fausto Fern\u00e1ndez", "username": "faustianovich"}, {"verified": false, "id": "72178349", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 739, "tweet_count": 4821, "listed_count": 8}, "name": "Rodrigo Murillo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "roalmurua"}, {"verified": false, "id": "1106693870090358784", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 6, "tweet_count": 37432, "listed_count": 0}, "name": "Renato Francisco Montezano", "username": "MontezanoRenato"}, {"verified": true, "id": "61198788", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470141, "following_count": 3422, "tweet_count": 22748, "listed_count": 1490}, "name": "Natuza Nery", "username": "NatuzaNery"}, {"verified": false, "id": "1631861653", "location": "Esperanza, Santa fe          ", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 701, "tweet_count": 16641, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd0d", "username": "prischurrer"}, {"verified": false, "id": "923165841360932867", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 137, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "name": "Lele dznove", "username": "weslleyjogadoor"}, {"verified": false, "id": "159711713", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1410, "tweet_count": 115775, "listed_count": 13}, "name": "Wasername \ud83d\udc41\ufe0f", "username": "wasername"}, {"verified": false, "id": "3666973396", "location": "San Miguel de Allende", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 225, "tweet_count": 12380, "listed_count": 12}, "name": "Noticias con Valor SMA", "username": "ValorSma"}, {"verified": false, "id": "3024141357", "location": "Atibaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 265, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "name": "Imagine_Silva vai ver o ID e o T\u00d8P \ud83d\udc32|-/", "username": "SoyKarolSi"}, {"verified": false, "id": "1103378164242436097", "location": "Gabinete do \u00d3dio, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 784, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Sodr\u00e9", "username": "s0drezin"}, {"verified": false, "id": "4356873194", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 215, "tweet_count": 59215, "listed_count": 15}, "name": "Luana \u263a", "username": "Analupao"}, {"verified": false, "id": "1189754956452159491", "location": "\u034f \u034f \u034fmadison beer \uf894\u062a", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2322, "tweet_count": 41062, "listed_count": 4}, "name": "\u034f\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034fma :) \u00e9 13 \u2b50\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f", "username": "CORBYNIZR"}, {"verified": false, "id": "903265160", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 360, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "name": "TuBubulubu", "username": "AyAnddy"}, {"verified": false, "id": "1014340574307069952", "location": "Munique", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2028, "tweet_count": 26299, "listed_count": 10}, "name": "Didi \ud83c\udfa2 || Tragic Bonds", "username": "DiihRLima"}, {"verified": false, "id": "1131350642554003457", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}, "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "username": "shineharrie"}, {"verified": false, "id": "1193028609029611520", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "name": "Wagner \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "GENMAX6"}, {"verified": false, "id": "1153819232800518144", "location": "Machala, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 105, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "name": "\u2018", "username": "tullauri_1403"}, {"verified": false, "id": "1118007013768933376", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1320, "tweet_count": 9234, "listed_count": 1}, "name": "Flavio de Landa", "username": "ElLocoK3"}, {"verified": false, "id": "1045518712789446656", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1289, "tweet_count": 48683, "listed_count": 0}, "name": "iuri de touca vota lula 13", "username": "IuriThR"}, {"verified": false, "id": "913760311970291713", "location": "Minas Tirith", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1028, "tweet_count": 115399, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Vitor", "username": "p4ulovitorgf"}, {"verified": false, "id": "112033927", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 3520, "tweet_count": 71070, "listed_count": 1}, "name": "A JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "username": "ajosedeoliveira"}, {"verified": false, "id": "3169651286", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 231, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "name": "Soldado17", "username": "e48b48e7b01d460"}, {"verified": false, "id": "1099056164", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 318, "tweet_count": 4276, "listed_count": 2}, "name": "Nostalgia \ud83c\udf39", "username": "Tania_palomino"}, {"verified": false, "id": "611046245", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 488, "tweet_count": 18900, "listed_count": 0}, "name": "Anderson Le\u00e3o", "username": "skydico"}, {"verified": false, "id": "21553966", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 919, "tweet_count": 84604, "listed_count": 114}, "name": "Javi \ud83d\udc4f S\u00e1nchez \ud83d\udc4f Spice Marine", "username": "quimicefa"}, {"verified": false, "id": "92801382", "location": "SHE/HER", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1093, "tweet_count": 82891, "listed_count": 14}, "name": "fabi\u2077", "username": "girlypoxxo"}, {"verified": false, "id": "2928124631", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1428, "tweet_count": 54843, "listed_count": 2}, "name": "mrs.wayne", "username": "Thalitab_p"}, {"verified": false, "id": "2432310513", "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 633, "tweet_count": 23185, "listed_count": 1}, "name": "Gaby", "username": "gabymegier"}, {"verified": false, "id": "161927728", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}, "name": "Jhonatan Santil", "username": "jhonatansantil"}, {"verified": false, "id": "1177532510", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 393, "tweet_count": 4553, "listed_count": 1}, "name": "Maia", "username": "Maia_S3"}, {"verified": false, "id": "4547893899", "location": "space \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 166, "tweet_count": 3177, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude70 \ud835\ude7b \ud835\ude78 \ud835\ude74 \ud835\ude7d \ud83d\udef8\ud83d\udc7d", "username": "yaboku1704"}, {"verified": false, "id": "2832738022", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 731, "tweet_count": 100758, "listed_count": 2}, "name": "Alexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SrtaAlexxa"}, {"verified": false, "id": "54104096", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 240, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "name": "Benny Rivas", "username": "brivaspzrro"}, {"verified": false, "id": "967845577", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 341, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Chavez", "username": "juamp95"}, {"verified": false, "id": "323694798", "location": "En alguna tumba olvidada...", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 142, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Yrigoyen", "username": "MuertoDeLara"}, {"verified": false, "id": "35356701", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 77332, "following_count": 1395, "tweet_count": 192373, "listed_count": 322}, "name": "LUPITAMARTINEZA", "username": "LUPITAMARTINEZA"}, {"verified": false, "id": "1165116651882332160", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 42, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude79 \ud835\ude8e \ud835\ude9c \ud835\ude9c", "username": "Jssy_coo"}, {"verified": false, "id": "905583742873415680", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 334, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}, "name": "Roberta Santos", "username": "RobertaLesbian"}, {"verified": false, "id": "73756629", "location": "The Moon", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 247, "tweet_count": 39066, "listed_count": 6}, "name": "K \u2130 L L Y \ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "enlunada_"}, {"verified": false, "id": "1514307841", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 6196, "tweet_count": 235978, "listed_count": 47}, "name": "VenezuelaNOdesmayes", "username": "VenezuelaNOdesm"}, {"verified": false, "id": "249245210", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1498, "tweet_count": 76221, "listed_count": 14}, "name": "H\u00e9ctor Montiel G.", "username": "HectorMontielG"}, {"verified": false, "id": "188122056", "location": "S32\u00b0 57' 20 - O60\u00b0 41' 45", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 248, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}, "name": "Pablo Gutierrez", "username": "pag1976"}, {"verified": false, "id": "1104526172619198464", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 306, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "name": "Mariana", "username": "Mariana00098030"}, {"verified": false, "id": "124585638", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 224, "tweet_count": 799, "listed_count": 1}, "name": "Marie Andr\u00e9", "username": "Marie_Andr"}, {"verified": false, "id": "487873141", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales"}, {"verified": false, "id": "1048812378803122177", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 672, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}, "name": "Jota", "username": "Jota48077497"}, {"verified": false, "id": "868657405533581312", "location": "blessed", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1294, "tweet_count": 51512, "listed_count": 0}, "name": "Vitoria Lira", "username": "negona_zl"}, {"verified": false, "id": "4288523412", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 603, "tweet_count": 10916, "listed_count": 0}, "name": "Ara", "username": "unaravenclaw_"}, {"verified": false, "id": "1143484508618072065", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 226, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}, "name": "Marco", "username": "paul4da"}, {"verified": false, "id": "1128789222297612288", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 224, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "name": "Jatziry Mendoza", "username": "JatziryMendoza2"}, {"verified": false, "id": "3398039926", "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 246, "tweet_count": 6387, "listed_count": 0}, "name": "Valdir Machado", "username": "srsinapses"}, {"verified": false, "id": "2458994070", "location": "TabMex", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "name": "anaggg", "username": "anaggg66"}, {"verified": false, "id": "173300913", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 537, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}, "name": "nelson noguera", "username": "nelsonrn70"}, {"verified": false, "id": "4039183822", "location": "bts ", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2949, "tweet_count": 117787, "listed_count": 29}, "name": "lariza the astronaut", "username": "thvminw"}, {"verified": false, "id": "754101346475741184", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 153, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "name": "cuenta abandonada", "username": "sopadecaracol74"}, {"verified": false, "id": "3904567024", "location": "Italva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 325, "tweet_count": 9650, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Sales", "username": "SalesGabr"}, {"verified": false, "id": "959781220258328576", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 777, "tweet_count": 13806, "listed_count": 0}, "name": "Marielena\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "marielena195"}, {"verified": false, "id": "216415190", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 495, "tweet_count": 9432, "listed_count": 0}, "name": "LaPapaNuestra", "username": "lapapanuestra"}, {"verified": false, "id": "2861282554", "location": "Anywhere in the World", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2128, "tweet_count": 33851, "listed_count": 9}, "name": "Carmen\ud83c\udf08", "username": "AleObedezco"}, {"verified": false, "id": "272183424", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 330, "tweet_count": 19567, "listed_count": 0}, "name": "Pepe \ud83e\udd18\ud83c\udffe", "username": "pepewhatever"}, {"verified": false, "id": "49338931", "location": "Bel\u00e9m-Pa", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1706, "tweet_count": 5617, "listed_count": 3}, "name": "MARCELO MACHADO", "username": "MARCELOMACHADO_"}, {"verified": false, "id": "3786196514", "location": "\u30b4\u30ea\u30e9\u30f3\u30c0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 605, "tweet_count": 7852, "listed_count": 3}, "name": "\u30b8\u30aa\u30e9\u30b9", "username": "zioras99"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "2603764342", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 232, "tweet_count": 19492, "listed_count": 1}, "name": "Rey de los Monstruos", "username": "DoraDoramas"}, {"verified": false, "id": "415382686", "location": "ocozocoautla", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 321, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "name": "RadioLibertad101.3", "username": "RadioLibertad10"}, {"verified": false, "id": "1036369592476737536", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 585, "tweet_count": 9587, "listed_count": 2}, "name": "Isa \u00c9 TRETA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "TheBell_P"}, {"verified": false, "id": "207709088", "location": "Madrid-Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 12956, "following_count": 993, "tweet_count": 9955, "listed_count": 105}, "name": "Virtudes S\u00e1nchez", "username": "VirtudesSanchez"}, {"verified": false, "id": "2209003771", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "name": "ulda", "username": "AlejoUlda"}, {"verified": false, "id": "1188607348794785792", "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1922, "tweet_count": 14335, "listed_count": 1}, "name": "ADMB", "username": "DellaMonica_112"}, {"verified": false, "id": "1085217458783432704", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 101, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "name": "&#^'matheus\ud83c\udf65", "username": "shash239"}, {"verified": true, "id": "2379470906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78587, "following_count": 627, "tweet_count": 8397, "listed_count": 28}, "name": "Daryki", "username": "Daryki"}, {"verified": false, "id": "225815650", "location": "Brazil-RJ-Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 668, "tweet_count": 22263, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Fred Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "PrFred12"}, {"verified": false, "id": "154351872", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 13249, "listed_count": 2}, "name": "PAULO VILELA", "username": "PauloCunhaRN"}, {"verified": false, "id": "1100968843818737664", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 196, "tweet_count": 21581, "listed_count": 1}, "name": "Alicia \ud83d\udc9e", "username": "Alicia01957754"}, {"verified": false, "id": "3337895423", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 4698, "tweet_count": 63156, "listed_count": 45}, "name": "NotiTotal", "username": "NotiTotalCom"}, {"verified": false, "id": "480510955", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2006, "tweet_count": 10622, "listed_count": 0}, "name": "Silas Moreno", "username": "SilasMoreno2"}, {"verified": false, "id": "105598041", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 854, "tweet_count": 153314, "listed_count": 25}, "name": "Miss Cupec\u00ea", "username": "MissCupece"}, {"verified": false, "id": "209346762", "public_metrics": {"followers_count": 4687, "following_count": 643, "tweet_count": 71768, "listed_count": 12}, "name": "Coc\u00f4 com purpurina \ud83d\udca9\u2728", "username": "liberlety"}, {"verified": false, "id": "2350423256", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 380, "tweet_count": 43760, "listed_count": 0}, "name": "Yolanda", "username": "Yoliz05"}, {"verified": false, "id": "371503166", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 372, "tweet_count": 49281, "listed_count": 4}, "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad\u00ad \u00ad\u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u00ada\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ade\u00ad", "username": "arnoldmsr"}, {"verified": false, "id": "51215463", "location": "San Crist\u00f3bal - t", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2079, "tweet_count": 109859, "listed_count": 38}, "name": "Carlos Chacon", "username": "cjchacon"}, {"verified": false, "id": "1151598292813406214", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "name": "elizabeth", "username": "elizabe76809328"}, {"verified": false, "id": "51001272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 318, "tweet_count": 13336, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9a Fernandes", "username": "Andreaf75"}, {"verified": false, "id": "433021979", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1052, "tweet_count": 8966, "listed_count": 1}, "name": "Christian Camilo", "username": "ChristianKmilo9"}, {"verified": false, "id": "120802474", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 232, "tweet_count": 5936, "listed_count": 0}, "name": "\u0aee\u03b1\u0ab7", "username": "caliravenous"}, {"verified": false, "id": "878421934765211649", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 79, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "name": "Eu_rob\u00f4 \ud83d\udd76\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bip bip!", "username": "nishi_eduardo"}, {"verified": false, "id": "51975109", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1974, "tweet_count": 69523, "listed_count": 5}, "name": "Iceman", "username": "experten14"}, {"verified": false, "id": "913978491519012864", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 114, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "name": "Dubis", "username": "Dubis21"}, {"verified": false, "id": "1067852624702201856", "location": "donde quieras recordarme ", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 282, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ua565", "username": "sa_cml"}, {"verified": false, "id": "1042784822312267776", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 192, "tweet_count": 16375, "listed_count": 0}, "name": "viNicius", "username": "ViniciusMagri2"}, {"verified": false, "id": "3262593656", "location": "asteroide B 612", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2289, "tweet_count": 85554, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35LA CHAPARRA \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "chapavandalica"}, {"verified": false, "id": "1053031308014886915", "location": "Carazo, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2334, "tweet_count": 52891, "listed_count": 12}, "name": "Mov. AutoConvocado Carazo", "username": "MNACarazo"}, {"verified": false, "id": "51787826", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 307, "tweet_count": 5507, "listed_count": 1}, "name": "Di_Oliveira", "username": "NaoCovidMe"}, {"verified": false, "id": "1571396611", "location": "Desconocida", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 664, "tweet_count": 42423, "listed_count": 7}, "name": "#ElMundoMagicoDeBlu", "username": "mundomagicodblu"}, {"verified": false, "id": "44358342", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 535, "tweet_count": 7258, "listed_count": 6}, "name": "Thiago Magalh\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thiagolagden"}, {"verified": false, "id": "63789479", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 407, "tweet_count": 7031, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd56 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd60 \u262f", "username": "Demonteirohd"}, {"verified": false, "id": "4450225043", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 119, "tweet_count": 11406, "listed_count": 0}, "name": "Andressa", "username": "euandresss"}, {"verified": false, "id": "157563393", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 2016, "tweet_count": 33232, "listed_count": 2}, "name": "GLOriosa", "username": "machiyachi"}, {"verified": false, "id": "2700299806", "public_metrics": {"followers_count": 6785, "following_count": 411, "tweet_count": 311335, "listed_count": 11}, "name": "\ud83d\udeab = P.L/P.P/Rep./PT/PSDB/MDB/Pode/PDT/PSL-DEM,...", "username": "ninguem_anyone"}, {"verified": false, "id": "208649791", "location": "Laguna Paiva, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 3153, "tweet_count": 51705, "listed_count": 50}, "name": "Maga\u2122 \ud83e\uddae\ud83c\udfb6", "username": "magalacantante"}, {"verified": false, "id": "914547762301165568", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 657, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "name": "Flavia \ud83e\udd2a", "username": "sos_surtei"}, {"verified": false, "id": "1138563125383487488", "location": "wea chucha weon wea chucha wea", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 3114, "tweet_count": 12860, "listed_count": 4}, "name": "iGN4Ci\u29bf\uea00", "username": "iGN4T00NS"}, {"verified": false, "id": "473654018", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 208, "tweet_count": 13716, "listed_count": 1}, "name": "Dame un cigarro o te quito la vida", "username": "TuSailorxzjk"}, {"verified": false, "id": "99642890", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 447, "tweet_count": 34954, "listed_count": 31}, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udfd1\ud835\udfd1\ud835\udfd1", "username": "brvjadiavlo"}, {"verified": false, "id": "328727284", "location": "Vila Velha, ES  Brasil \ud83d\udcf2 \ud83d\udcf1", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1412, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude09\u01a4\u0404\u01a2\u01b2\u0404\u019d\u019b\ud83e\udd2a", "username": "pequena_ifns"}, {"verified": false, "id": "4312277062", "location": "el oeste ", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 647, "tweet_count": 21028, "listed_count": 1}, "name": "ambar", "username": "ambsuarezz"}, {"verified": false, "id": "2521695336", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 801, "tweet_count": 12793, "listed_count": 2}, "name": "Vox Brazilian!!", "username": "VoxBrazilian"}, {"verified": false, "id": "4691904456", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 298, "tweet_count": 11731, "listed_count": 1}, "name": "Giuliano Vieira", "username": "giulianovs91"}, {"verified": false, "id": "1086953715402186752", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 635, "tweet_count": 5497, "listed_count": 1}, "name": "Sergio Ramacciotti D\u00edas", "username": "sergio_rd65"}, {"verified": false, "id": "1080172908922748928", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "name": "Denise Rezende", "username": "DeniseKlapouch"}, {"verified": false, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "id": "92613993", "location": "WEB3", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 395, "tweet_count": 19073, "listed_count": 2}, "name": "Gru\u00f1on \ud83d\udd26", "username": "Tearboymusic"}, {"verified": false, "id": "57483141", "location": "WP FL", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 3436, "tweet_count": 14046, "listed_count": 10}, "name": "Delacol\u00ae", "username": "delacol"}, {"verified": false, "id": "2779615540", "location": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2539, "tweet_count": 67970, "listed_count": 2}, "name": "EBS (Brasil acima de tudo, e Deus acima de todos)!", "username": "edimarebs888"}, {"verified": false, "id": "1154228744414011392", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 338, "tweet_count": 5946, "listed_count": 0}, "name": "Lea Avila \ud83d\udc0d", "username": "Lea_Avila1"}, {"verified": false, "id": "369265154", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1060, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "name": "davidro", "username": "davidro96"}, {"verified": false, "id": "3411406101", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 953, "tweet_count": 19044, "listed_count": 5}, "name": "Maxpower", "username": "pornochocosmico"}, {"verified": false, "id": "2253246664", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 467, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Oskr", "username": "oscrtv"}, {"verified": false, "id": "1146963815722115075", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 254, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "name": "Gaby\ud83e\udd8a", "username": "gabriellafari4"}, {"verified": false, "id": "2631567951", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1924, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "name": "Humberto Navarro Torres.", "username": "TATO70i"}, {"verified": false, "id": "1189558537585909760", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2112, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Leonardo Henr\u00edquez \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "LeonardoHquezR"}, {"verified": false, "id": "339341580", "public_metrics": {"followers_count": 46334, "following_count": 266, "tweet_count": 4979, "listed_count": 64}, "name": "Melton Pineda", "username": "MeltonPinedaF"}, {"verified": false, "id": "79561147", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 648, "tweet_count": 56397, "listed_count": 23}, "name": "menina sorriso", "username": "madaiacelso"}, {"verified": false, "id": "2170220428", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 164, "tweet_count": 18114, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf1f", "username": "Carolrtz"}, {"verified": false, "id": "717744515948421120", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 272, "tweet_count": 23020, "listed_count": 1}, "name": "sarai", "username": "nancyajanel98"}, {"verified": false, "id": "1059956057735335937", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 187, "tweet_count": 10030, "listed_count": 0}, "name": "xtabaresx", "username": "xtabaresx"}, {"verified": false, "id": "956372060661583872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1751, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "name": "CARDOSO FJV\u2720", "username": "ValencaCardoso"}, {"verified": false, "id": "1190022994686554112", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 66, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "name": "Pepe Cortina", "username": "CortinaPepe"}, {"verified": false, "id": "807286981", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 352, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "name": "Lucio Almeida", "username": "jzlucio"}, {"verified": false, "id": "2366952760", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 4989, "tweet_count": 125728, "listed_count": 3}, "name": "El Santo", "username": "mauricewarnig"}, {"verified": false, "id": "1327869115", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}, "name": "Guillermo Leon", "username": "guillon2511"}, {"verified": false, "id": "1012012844018229248", "location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 419, "tweet_count": 8824, "listed_count": 0}, "name": "Maxi", "username": "maxiwalshyb"}, {"verified": false, "id": "1169805299462676482", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 298, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "name": "Nico", "username": "progdoggy"}, {"verified": false, "id": "976617077476876289", "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 293, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "name": "FabrizioBor16", "username": "Bor16Fabrizio"}, {"verified": false, "id": "1171883807139618816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 197, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "name": "Maria Simone", "username": "MariaSi14010426"}, {"verified": false, "id": "44093823", "location": "San Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 178300, "following_count": 1235, "tweet_count": 58408, "listed_count": 331}, "name": "Lilo", "username": "LiloVLOG"}, {"verified": false, "id": "2828651521", "location": "N\u00c3O SIGA, T\u00d3XICO", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 251, "tweet_count": 78852, "listed_count": 21}, "name": "xereca rolmes", "username": "apenas1gabo"}, {"verified": false, "id": "921805019627905024", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 186, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "name": "marinasimanquina_17", "username": "Mariina172"}, {"verified": false, "id": "198579066", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 960, "tweet_count": 71021, "listed_count": 3}, "name": "vilma garces .", "username": "vilmagarces"}, {"verified": false, "id": "455821047", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 798, "tweet_count": 66047, "listed_count": 20}, "name": "Pablo Torres Ca\u00f1iz\u00e1lez", "username": "ptorres057"}, {"verified": false, "id": "20532658", "location": "Rio - Brasil - LA", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2096, "tweet_count": 135005, "listed_count": 7}, "name": "President-elect Pato", "username": "Dodo_PO"}, {"verified": false, "id": "22013738", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4428, "tweet_count": 193185, "listed_count": 2}, "name": "boing... \ud83d\udc40", "username": "bizio33"}, {"verified": false, "id": "860987473735946242", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 3371, "tweet_count": 40605, "listed_count": 6}, "name": "akia", "username": "kth_infires"}, {"verified": false, "id": "154232240", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 266, "tweet_count": 20974, "listed_count": 5}, "name": "Oriana", "username": "Oriana_SilvaS"}, {"verified": false, "id": "288008759", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1939, "tweet_count": 242627, "listed_count": 30}, "name": "Clara C\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "condeclara"}, {"verified": false, "id": "1085367415326892032", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 96, "tweet_count": 9483, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc21 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc33", "username": "GarozLeah"}, {"verified": false, "id": "253556709", "location": "Caruaru ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 139, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "name": "Rafaelzambeta", "username": "Rafaelzambeta"}, {"verified": false, "id": "214287805", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 638, "tweet_count": 2946, "listed_count": 0}, "name": "Matilde Neuman", "username": "matieco"}, {"verified": false, "id": "1065692193019609090", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 261, "tweet_count": 11064, "listed_count": 0}, "name": "Mel Aranha \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "spidermel_"}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "id": "1884276475", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "id": "833337223", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 687, "tweet_count": 168414, "listed_count": 3}, "name": "Maria Wlady LyL", "username": "Mariawlady"}, {"verified": false, "id": "45622352", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4998, "tweet_count": 646344, "listed_count": 58}, "name": "Gesanda", "username": "GESANDA"}, {"verified": false, "id": "1010985902682857472", "location": "curitiba city", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 0, "tweet_count": 11346, "listed_count": 0}, "name": "nicolly", "username": "nicollyxxi"}, {"verified": false, "id": "983112059704545280", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 258, "tweet_count": 21737, "listed_count": 0}, "name": "", "username": "Kethykeity"}, {"verified": false, "id": "740978664712589312", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 1177, "tweet_count": 51865, "listed_count": 1}, "name": "catharinA", "username": "cathfrnd_"}, {"verified": false, "id": "317899468", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 65, "tweet_count": 20444, "listed_count": 0}, "name": "Milagros Reyes", "username": "MReyesOberto"}, {"verified": false, "id": "1156742870239461377", "location": "Pvh city", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 163, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "name": "Ray", "username": "Rayanneexxx"}, {"verified": false, "id": "181072758", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 356, "tweet_count": 11985, "listed_count": 0}, "name": "Isa  Saavedra", "username": "isa_saavedram"}, {"verified": false, "id": "225225504", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 216, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "username": "jpstbastos"}, {"verified": false, "id": "1183562814339858432", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 62, "tweet_count": 39018, "listed_count": 0}, "name": "La Nonna", "username": "LaNonna19"}, {"verified": false, "id": "2399938064", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 126, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Caparo", "username": "XKAPAROX"}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "id": "197409337", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 734, "tweet_count": 127378, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Adriano Oliveira", "username": "adriano_c4"}, {"verified": false, "id": "568740264", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1838, "tweet_count": 18041, "listed_count": 0}, "name": "Hirma alejandra", "username": "HirmaAlejandra"}, {"verified": false, "id": "1559488214", "location": "Ca\u00e7apava do Sul - RS", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 376, "tweet_count": 19516, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Eduardo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "_Carloslt7"}, {"verified": false, "id": "1051066988087402496", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 969, "tweet_count": 39234, "listed_count": 0}, "name": "Think Tupiniquim", "username": "VanusiaW"}, {"verified": false, "id": "205737695", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}, "name": "Rodrigo Mas", "username": "rodmasf"}, {"verified": false, "id": "59223862", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 14434, "following_count": 455, "tweet_count": 39474, "listed_count": 43}, "name": "Ricardo Bisignano", "username": "BisignanoOK"}, {"verified": false, "id": "1668692196", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2851, "tweet_count": 33670, "listed_count": 0}, "name": "Carlos", "username": "carlosemiliogc"}, {"verified": false, "id": "897835219230871553", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 534, "tweet_count": 20961, "listed_count": 0}, "name": "Nelson J. Hache", "username": "HacheNelson"}, {"verified": false, "id": "2593851523", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 376, "tweet_count": 11417, "listed_count": 0}, "name": "Mariana Tirado", "username": "mtg_tirado"}, {"verified": false, "id": "264815221", "location": "S\u00e3o Carlos - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 215, "tweet_count": 18130, "listed_count": 3}, "name": "Luana Di Pires \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "luanadipires"}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857564, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "id": "1040412387172659201", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 25, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa H. Steinmetz", "username": "VahSteinmetz"}, {"verified": false, "id": "741298238154780672", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 431, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "name": "PORFIADA CON MAYUSCULA.", "username": "Natsalb"}, {"verified": false, "id": "368477641", "location": "Santiago, CL", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 24, "tweet_count": 2696, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Rojas Salazar", "username": "IamRickyRojas"}, {"verified": false, "id": "1127595416609071105", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 402, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "name": "marina", "username": "marina54140409"}, {"verified": false, "id": "1192991731450601472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "name": "Alta Cultura do Brasil", "username": "AltaCulturaDoBr"}, {"verified": false, "id": "931580834695536642", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 756, "tweet_count": 5695, "listed_count": 1}, "name": "S\u00f3dioT\u00f3rio \ud83e\udda6", "username": "Nathinhoinho"}, {"verified": false, "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "name": "RPG Sem Contexto", "username": "RPGSemContexto"}, {"verified": false, "id": "380580121", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2514, "tweet_count": 88361, "listed_count": 2}, "name": "JOSE GREGORIO SALAS", "username": "josegregoriosa5"}, {"verified": false, "id": "91117387", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 229, "tweet_count": 46788, "listed_count": 1}, "name": "Javier S\u00e1nchez", "username": "jsanchezq"}, {"verified": false, "id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "HildaBacigalupo"}, {"verified": false, "id": "54283678", "location": "Chuyuipe, Sta Elena, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 616, "tweet_count": 180640, "listed_count": 19}, "name": "Khrisier NOIR", "username": "khrisier"}, {"verified": false, "id": "734875589727772673", "location": "trenque lauquen", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1314, "tweet_count": 32350, "listed_count": 2}, "name": "can", "username": "71_cande"}, {"verified": false, "id": "789599711053357056", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1042, "tweet_count": 260462, "listed_count": 18}, "name": "Lauspicious \u0d9e", "username": "HikouNoKangae"}, {"verified": false, "id": "3404079665", "location": "Barullo", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 478, "tweet_count": 17214, "listed_count": 42}, "name": "Andrea Prieto P\u00e9rez", "username": "andreapriep"}, {"verified": false, "id": "2379642079", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 731, "tweet_count": 35770, "listed_count": 0}, "name": "pelusos", "username": "sirai_r"}, {"verified": false, "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234688, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "username": "RaulGtzNR"}, {"verified": false, "id": "2467714164", "location": "Belice", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 411, "tweet_count": 74300, "listed_count": 7}, "name": "Maria Jaramillo", "username": "pcc2903"}, {"verified": false, "id": "69138115", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1395, "tweet_count": 25600, "listed_count": 16}, "name": "Fabs", "username": "FabsSupertramp"}, {"verified": false, "id": "14676938", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 3480, "tweet_count": 36261, "listed_count": 14}, "name": "Roman", "username": "romancho"}, {"verified": false, "id": "1172014222030573568", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 57, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "name": "Farisha Ceres", "username": "FarishaMundus"}, {"verified": false, "id": "985022755807645696", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 567, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e1ssia Mariana Nunes", "username": "CssiaMarianaNu1"}, {"verified": false, "id": "808826776801673216", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 68, "tweet_count": 143803, "listed_count": 0}, "name": "Anten\u00f4ro", "username": "Arcanjo7Arcanjo"}, {"verified": false, "id": "1189368967560871937", "location": "s\u00e3o caetano do sul", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 47, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "name": "thiagoramosscs", "username": "thiagoramosscs"}, {"verified": false, "id": "208773724", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 421, "tweet_count": 4564, "listed_count": 0}, "name": "Varinia", "username": "VariniaCP"}, {"verified": false, "id": "893315010604269568", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 160, "tweet_count": 10268, "listed_count": 0}, "name": "Eliandro", "username": "eliandrodinho"}, {"verified": false, "id": "1145376584024698881", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 987, "tweet_count": 62924, "listed_count": 1}, "name": "halseycliche \u2764\ud83d\udd25", "username": "halseycliche"}, {"verified": false, "id": "1073989570830745600", "location": "queens dayrol panela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 38, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}, "name": "qdp", "username": "qdpsquad"}, {"verified": false, "id": "220104402", "location": "Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 41559, "following_count": 5573, "tweet_count": 162068, "listed_count": 14}, "name": "emily", "username": "emilyfdearaujo"}, {"verified": false, "id": "1137007903339089921", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 2165, "tweet_count": 10388, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Sonia\u24c2\ufe0fartha\u24c2\ufe0fenezes \u24c2\ufe0foro\u2696\ufe0f\ud83d\udd30", "username": "SoniaMarthadeM1"}, {"verified": false, "id": "123270590", "location": "Machala, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1171, "tweet_count": 75239, "listed_count": 19}, "name": "ErickB \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "ErickBonilla_01"}, {"verified": false, "id": "105364102", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 352, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "name": "NaviD", "username": "DivanD2k"}, {"verified": false, "id": "1103679146474045441", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 478, "tweet_count": 36631, "listed_count": 0}, "name": "JPMika", "username": "Mikajp4"}, {"verified": false, "id": "1061844700615843840", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 595, "tweet_count": 18907, "listed_count": 0}, "name": "Mateuzinho", "username": "uiuiderek"}, {"verified": false, "id": "826127285698822145", "location": "Mind your business ", "public_metrics": {"followers_count": 5383, "following_count": 2466, "tweet_count": 53034, "listed_count": 10}, "name": "Rafaella Nascimento", "username": "rnasc1"}, {"verified": false, "id": "1668338340", "location": "Cuiab\u00e1 / Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 905, "tweet_count": 177967, "listed_count": 14}, "name": "Lea Michele alfabetizada pelo m\u00e9todo Paulo Freire", "username": "sujeitodeshorts"}, {"verified": false, "id": "164949381", "location": "policiasurpresa@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 105111, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "username": "policiasurpresa"}, {"verified": false, "id": "885877602090659840", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1786, "tweet_count": 25097, "listed_count": 1}, "name": "Maria Castillo", "username": "mariacaslo18"}, {"verified": false, "id": "791921486", "location": " idle bp \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 2666, "tweet_count": 285767, "listed_count": 28}, "name": "\ud83d\udc3a\u2097\u2090\u1d63\u1d62\u209b\u209b\u2090", "username": "iugjrl"}, {"verified": false, "id": "226134043", "location": "San Alberto - Py", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1504, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Haryson Rosolem\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "harysonrosolem"}, {"verified": false, "id": "1424269717", "location": "La Chorrera", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 105, "tweet_count": 12561, "listed_count": 0}, "name": "yosi", "username": "Yoseline_18"}, {"verified": false, "id": "823685789255172096", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 268, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "name": "C", "username": "coralinne8_"}, {"verified": false, "id": "54996004", "location": "\u00dcT: 10.591537,-66.997661", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 254, "tweet_count": 67506, "listed_count": 0}, "name": "Yaya", "username": "amruiz73"}, {"verified": false, "id": "52415830", "location": "WALNUT KILLZ!!!", "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 560, "tweet_count": 118510, "listed_count": 0}, "name": "Fredo Esparza", "username": "therealfredo"}, {"verified": false, "id": "109852457", "location": "Aqu\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 5474, "following_count": 3973, "tweet_count": 253705, "listed_count": 52}, "name": "Opositor\u00edssima", "username": "Opositorissima"}, {"verified": false, "id": "2393667912", "location": "Brazl\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 348, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}, "name": "agiota evang\u00e9lico", "username": "Jooao_93"}, {"verified": false, "id": "221723474", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 447, "tweet_count": 10687, "listed_count": 5}, "name": "\u00c9 O BARBA #13", "username": "nathanramon_"}, {"verified": false, "id": "308759763", "location": "Caracas-Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 7031, "tweet_count": 279893, "listed_count": 41}, "name": "Michel Paradas", "username": "paradasmichel"}, {"verified": false, "id": "238399119", "location": " \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2255, "tweet_count": 19995, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc80", "username": "_BREN_DA__"}, {"verified": false, "id": "2305797241", "location": "11|6|14 justin followed", "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 2582, "tweet_count": 84604, "listed_count": 12}, "name": ":)", "username": "unstableforjb"}, {"verified": false, "id": "2801464942", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 230, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}, "name": "Silas Sousa", "username": "silas_ssousa"}, {"verified": false, "id": "68238780", "location": "Manaus/AM", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 492, "tweet_count": 12331, "listed_count": 4}, "name": "REBECCA VIANA", "username": "_BeCCa_30"}, {"verified": true, "id": "432983617", "location": "SP/MG ", "public_metrics": {"followers_count": 7408353, "following_count": 1253, "tweet_count": 52266, "listed_count": 2141}, "name": "luscas", "username": "luscas"}, {"verified": false, "id": "2708112612", "location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 6996, "following_count": 6475, "tweet_count": 327500, "listed_count": 45}, "name": "AlmaMotaM. #GuarderiaABC y #StopChildSexualAbuse", "username": "MayeyaMota"}, {"verified": false, "id": "1189631149179658249", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 766, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "name": "TioLaureano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "LaureanoTio"}, {"verified": false, "id": "333783865", "location": "justonopolis", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 161, "tweet_count": 3488, "listed_count": 1}, "name": "carlos wagner mendes", "username": "carloswagnerdez"}, {"verified": false, "id": "1010899487785668611", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 832, "tweet_count": 79742, "listed_count": 3}, "name": "Esperanza Salhuana", "username": "SalhuanaEspe"}, {"verified": false, "id": "940530783911055360", "location": "somewhere near J0740 + 6620", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 175, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}, "name": "kurganRCDR", "username": "kurganRCDR"}, {"verified": false, "id": "1421059344", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 223, "tweet_count": 127227, "listed_count": 2}, "name": "Viclor44", "username": "viclor44"}, {"verified": false, "id": "2459075317", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1209, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo", "username": "Eduardo05669476"}, {"verified": false, "id": "94158547", "location": "Sao Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 38, "tweet_count": 176, "listed_count": 1}, "name": "Elton Eneas", "username": "EltonEneas"}, {"verified": false, "id": "2457553976", "location": "Marinilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1791, "tweet_count": 33738, "listed_count": 0}, "name": "Yesn't", "username": "Insane_Sanity00"}, {"verified": false, "id": "1163711880", "location": "macap\u00e1-Ap", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 396, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "name": "MENG\u00c3O DA NA\u00c7\u00c3O (ABEN\u00c7OADO)", "username": "DDiscipulo"}, {"verified": true, "id": "189307961", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4231815, "following_count": 1, "tweet_count": 13147, "listed_count": 1031}, "name": "Gabi", "username": "gabigol"}, {"verified": false, "id": "1192854798384676865", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "Portuga", "username": "Portuga87243543"}, {"verified": false, "id": "1183850015548153859", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 65, "tweet_count": 1059, "listed_count": 0}, "name": "Thomas", "username": "tomymenduco555"}, {"verified": false, "id": "1052349723527573504", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4568, "tweet_count": 107530, "listed_count": 0}, "name": "Vania PL2630NAO", "username": "vania37144139"}, {"verified": false, "id": "213778022", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 268, "tweet_count": 24196, "listed_count": 0}, "name": "KN", "username": "KalewNicholas"}, {"verified": false, "id": "950468682270101505", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 151, "tweet_count": 9313, "listed_count": 0}, "name": "Ana C.", "username": "silvaac20"}, {"verified": false, "id": "2385327408", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1077, "tweet_count": 29583, "listed_count": 0}, "name": "Gilson caminhoneiro", "username": "Gilson3084"}, {"verified": false, "id": "4002892677", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 174, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "name": "Felicidade Hair", "username": "felicidadehair"}, {"verified": false, "id": "86056460", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3307, "tweet_count": 9020, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Manuel Ramalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Manuel_Ramalho"}, {"verified": false, "id": "975869242863218689", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 256, "tweet_count": 24517, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jobatso"}, {"verified": false, "id": "514935720", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1599, "tweet_count": 162294, "listed_count": 18}, "name": "AliciaM", "username": "AliciaM0325"}, {"verified": false, "id": "1145065945", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 540, "tweet_count": 13969, "listed_count": 4}, "name": "Hugo\u1d34\u1d49\u02e3\u1d43", "username": "crhugos"}, {"verified": false, "id": "1100903250579111938", "location": "bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 1351, "tweet_count": 49315, "listed_count": 14}, "name": "hayabusa$", "username": "hhhhayabusa"}, {"verified": false, "id": "280991197", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 761, "tweet_count": 46402, "listed_count": 8}, "name": "Ernesto D\u00edaz C.", "username": "ErnestoDiazMD"}, {"verified": false, "id": "786410566600495104", "location": "no quinto dos inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 369, "tweet_count": 37378, "listed_count": 1}, "name": "Julinha 13 \ud83d\udccd\u2b50\ufe0f", "username": "falaaju"}, {"verified": false, "id": "1026833948935118848", "location": "Ipanema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 161, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela", "username": "Loubeckk"}, {"verified": false, "id": "1051593498", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 183, "tweet_count": 19429, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Herrera", "username": "carlosherrerak"}, {"verified": false, "id": "382784291", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 690, "tweet_count": 11543, "listed_count": 2}, "name": "Timb\u00f3zinha", "username": "timbozeira"}, {"verified": false, "id": "184607961", "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 802, "tweet_count": 184098, "listed_count": 38}, "name": "giovana", "username": "navorispath"}, {"verified": false, "id": "774682688133406722", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 3543, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}, "name": "phantom of opera", "username": "cheanderella"}, {"verified": false, "id": "947109556060123136", "location": "hope world - bts  \u611b ", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1422, "tweet_count": 88650, "listed_count": 2}, "name": "artemisia \u26e4", "username": "snowsugamilk"}, {"verified": false, "id": "854738625363415040", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 146, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9c Leah Mary \u2653geminiana\ud83c\udf86", "username": "LMary0676"}, {"verified": false, "id": "69514692", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 472, "tweet_count": 212126, "listed_count": 24}, "name": "\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728", "username": "derbezec"}, {"verified": false, "id": "2333897834", "public_metrics": {"followers_count": 7156, "following_count": 7447, "tweet_count": 142407, "listed_count": 25}, "name": "Pablo A. Silveira", "username": "PabloASilveira1"}, {"verified": false, "id": "1162552459551739904", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 0, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "name": "S\u00f3 Decep\u00e7\u00e3o", "username": "SDecepCampinas"}, {"verified": false, "id": "841623588230836229", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 4888, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "name": "Leandro", "username": "flaa_leandro"}], "tweets": [{"author_id": "308991132", "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1193096589809770496", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"]}, {"author_id": "15663213", "created_at": "2019-11-08T21:11:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1192912529527386114", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "text": "Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de homic\u00eddio do Carlos Lacerda, Vargas se matou. Lula foi acusado, julgado e condenado em tempo recorde. Hj saiu da cadeia. Aclamado! Duas vidas, duas hist\u00f3rias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912529527386114"]}, {"author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"]}, {"author_id": "362067190", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nrA6CA4PJB", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192840372830912513", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:05:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192840372830912513"}], "id": "1192896020570673154", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "text": "Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de la corrupci\u00f3n. Esa riqueza debe regresar al estado, los familiares tendr\u00e1n que devolver las loncheras y asumir sus responsabilidades ante la justicia. https://t.co/nrA6CA4PJB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896020570673154"]}, {"author_id": "231059687", "created_at": "2019-11-09T10:09:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192825943481552896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Jehov\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaBotb", "id": "865076472"}]}, "id": "1193108446188584960", "in_reply_to_user_id": "865076472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaBotb Joder, es que es un no parar. No tireis piedras hasta que yo lo diga, aunque alguien diga Jehov\u00e1, el Frente Popular de Judea, disidentes! Romani ite domum, escr\u00edbelo 100 veces, Pijus Magn\u00edficus, es un verdadero profeta, os lo digo yo, que he seguido a un monton de profetas -&gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193108446188584960"]}, {"author_id": "872528693209550848", "created_at": "2019-11-09T04:47:22.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1193027276943896577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esse bandido matou tua fome um dia, esse bandido te prop\u00f4s entrar em uma universidade, esse bandido nunca desrespeitou uma mulher em rede nacional, esse bandido criou o programa bolsa fam\u00edlia que a tua m\u00e3e recebe hoje pra poder te sustentar. \nSe liga!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193027276943896577"]}, {"author_id": "716716547004370947", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "id": "1192867196227260417", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"]}, {"author_id": "2635083195", "created_at": "2019-11-08T19:14:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 108, "end": 129, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1192883091175624704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Top pel\u00edculas del DCEU de peor a mejor\n\n7. Escuadr\u00f3n Suicida\n6. El Hombre de Acero\n5. Batman VS Superman\n4. La Liga de la Justicia\n3. Wonder Woman\n2. Shazam\n1. Aquaman", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883091175624704"]}, {"author_id": "2371200734", "created_at": "2019-11-09T03:40:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193010456941731840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Kojima"}]}, "id": "1193010458657280001", "in_reply_to_user_id": "2371200734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hideo Kojima es un suicida que va a morir con sus ideas por encima de cualquier tipo de presi\u00f3n a la hora de imaginar y crear sus historias. Para todos aquellos indecisos que a\u00fan albergan dudas, dadle una oportunidad y contadme si de verdad os sent\u00eds como yo. Y si no, tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010458657280001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}]}, "author_id": "983270625182650368", "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1191327945996087297", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"]}, {"author_id": "220055314", "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "id": "1192862532245082114", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"]}, {"author_id": "3033617225", "created_at": "2019-11-09T09:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193102291752108033"}], "id": "1193102418587897857", "in_reply_to_user_id": "3033617225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@TaraChambler @_oceankiddo_ @KoreanGlennRhee @HershelRheeJr @xxMaggieRhee @HannaRheeGreene @SurvivorsCrewRP @MikeyLittleBoy @FemSteelLara @EthannGrimes @AbrahamFordSgt @thefarmgirlbeth @RoughWilliams @DadVetHershel @janeDix__ @LauraSurvivor @nxtlikehim @AdonisDante @HAWKVlEW @ElPerroDeDaryl @TigressShiva @SurvivorEmma @FathcrWright @xKingEzekielx @AaronIronHand @PaulJesusRxvia @ApocalypseArrow @xBadassSurvivor @xsoftblood @KimFordWilliams @thcyremyfriends @DenisseCloyd @JudithGrimesAMC @bexutifulsxul @RickJuniorG @AshighLikehonor @RxseWD @HannibalLectxr @iRebelSurvivor @ShanMc_TWDr @xNovaSinger @MerleDixxn @thebadassdixon @arebelsurvivor @WaylonIsMyBitch @Red_TWD @coquxttish @DylanRovia @InmortalMorgan @SurvivorLeah \u17da prejuicios pero ella sab\u00eda muy bien a lo que se deb\u00eda la locura transitoria de \u00e9ste. Sab\u00eda que desaparecer\u00eda gradualmente, motivos ten\u00eda de sobra para estar preocupada frente a la amenaza que fuera de la tranquila feria les acechaba.\nSi le preguntasen dir\u00eda que de una \u17da", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaraChambler", "id": "2969493393"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "KoreanGlennRhee", "id": "3521463917"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "HershelRheeJr", "id": "958851453350760449"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "xxMaggieRhee", "id": "2671205352"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "HannaRheeGreene", "id": "1174474424973713409"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "SurvivorsCrewRP", "id": "714574601649537024"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "MikeyLittleBoy", "id": "3995235633"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "EthannGrimes", "id": "3741430042"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "AbrahamFordSgt", "id": "2986349314"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "RoughWilliams", "id": "1092792435682492416"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "DadVetHershel", "id": "2883157425"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "janeDix__", "id": "1154563762097152001"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "LauraSurvivor", "id": "3235149861"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "nxtlikehim", "id": "951595086101598216"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "AdonisDante", "id": "989144949223501824"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "ElPerroDeDaryl", "id": "2875842490"}, {"start": 292, "end": 305, "username": "TigressShiva", "id": "3013058285"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "SurvivorEmma", "id": "2637270794"}, {"start": 320, "end": 333, "username": "FathcrWright", "id": "3025768745"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "xKingEzekielx", "id": "962397500320690177"}, {"start": 349, "end": 363, "username": "AaronIronHand", "id": "3041509191"}, {"start": 364, "end": 379, "username": "PaulJesusRxvia", "id": "3111788931"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "ApocalypseArrow", "id": "856669402334466048"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "xBadassSurvivor", "id": "3155754287"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "xsoftblood", "id": "954574860734337024"}, {"start": 426, "end": 442, "username": "KimFordWilliams", "id": "4899356037"}, {"start": 443, "end": 459, "username": "THCYREMYFRIENDS", "id": "723654876505497600"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "DenisseCloyd", "id": "2899211139"}, {"start": 474, "end": 490, "username": "JudithGrimesAMC", "id": "3308798841"}, {"start": 506, "end": 518, "username": "RickJuniorG", "id": "4638484035"}, {"start": 519, "end": 535, "username": "AshighLikehonor", "id": "4253768195"}, {"start": 544, "end": 559, "username": "HannibalLectxr", "id": "3234280478"}, {"start": 560, "end": 575, "username": "iRebelSurvivor", "id": "1578641863"}, {"start": 576, "end": 588, "username": "ShanMc_TWDr", "id": "800316061748895745"}, {"start": 602, "end": 613, "username": "MerleDixxn", "id": "4822343344"}, {"start": 614, "end": 629, "username": "thebadassdixon", "id": "2891362079"}, {"start": 630, "end": 645, "username": "arebelsurvivor", "id": "2598541303"}, {"start": 646, "end": 662, "username": "WaylonIsMyBitch", "id": "1729194613"}, {"start": 663, "end": 671, "username": "red_twd", "id": "1271708818204954624"}, {"start": 684, "end": 695, "username": "DylanRovia", "id": "877671764880494592"}, {"start": 696, "end": 711, "username": "InmortalMorgan", "id": "3091921396"}, {"start": 712, "end": 725, "username": "SurvivorLeah", "id": "1142806046458748933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102418587897857"]}, {"author_id": "4155651225", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2fJVJOzneD", "expanded_url": "https://twitter.com/zendalibros/status/1193057632539430914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fJVJOzneD", "media_key": "3_1193040342142066688"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:48:00.000Z", "id": "1193057632539430914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida\".\n\n(Cisne negro). https://t.co/2fJVJOzneD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057632539430914"]}, {"author_id": "289445454", "created_at": "2019-11-09T08:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193080603421396992"}], "id": "1193090152576491521", "in_reply_to_user_id": "2959299197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mxylobao \"Ningu\u00e9m tava l\u00e1 pra ver\" pqp! Kkkkkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mxylobao", "id": "2959299197"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193090152576491521"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "yviceversa"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "yviceversa"}]}, "author_id": "2344987167", "created_at": "2019-11-08T12:05:19.000Z", "id": "1192775099579011072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Donde se suicida el silencio...\ncomienza el precipicio de la palabra...\n#yviceversa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192775099579011072"]}, {"author_id": "188472937", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:20:42.000Z", "id": "1192809173660160001", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1192809173660160001"]}, {"author_id": "1055125529744101381", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/EIH84lkQIW", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/07/actualidad/1573124607_765170.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:19:16.000Z", "id": "1193080602200854528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El q vote a esta escoria globalista es un puto suicida, un enfermo mental.\nElecciones 10N: El PSOE propone dar el voto en las municipales a mill\u00f3n y medio de extranjeros | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/EIH84lkQIW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193080602200854528"]}, {"author_id": "4273885696", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/5hEkciVxo4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPeceraTonta/status/1193094279368974338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hEkciVxo4", "media_key": "3_1193094271873769472"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:13:37.000Z", "id": "1193094279368974338", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "Buenos dias Peceros \ud83e\udd70 https://t.co/5hEkciVxo4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193094279368974338"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 245, "tag": "Eutanasia"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HndXmei13F", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1192895505669459969?s=19", "display_url": "twitter.com/ByChanchi/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "287828080", "created_at": "2019-11-09T09:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192895505669459969"}, {"type": "replied_to", "id": "1193083308781002754"}], "id": "1193092151179194369", "in_reply_to_user_id": "1469432707", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@DeAutismo El @PSOE\u00a0le dedica un apartado al suicidio, habla de \"poner en marcha un plan para la prevenci\u00f3n integral del suicidio y el abordaje de la conducta suicida\".\nMerecemos un gobierno que no nos mienta, son incongruentes con la #Eutanasia (suicidio asistido)\nhttps://t.co/HndXmei13F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193092151179194369"]}, {"author_id": "705003330", "created_at": "2019-11-09T09:21:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193095339273789440"}], "id": "1193096234745118720", "in_reply_to_user_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio RECEPCI\u00d3N, que no nos enteramos. Ya est\u00e1 bien de este sectarismo galopante del espa\u00f1olito o espa\u00f1olete consistente en que con tal de perjudicar al rival pol\u00edtico, de la otra secta, no dudamos en perjudicar a todos los espa\u00f1oles y a  nosotros mismos. Sectarismo descerebrado y...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096234745118720"]}, {"author_id": "713377330564112388", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/oDuvKdKeAY", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185945420402515973", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:25:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185945420402515973"}], "id": "1192855614550097924", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 27, "like_count": 168, "quote_count": 4}, "text": "Querr\u00e1s decir que Alan Garc\u00eda FUE un pol\u00edtico f\u00edsicamente grande, como de 200 kilos de peso pesado y dos metros de alto \ud83e\udd2d\ud83d\ude01\ud83e\udd2a https://t.co/oDuvKdKeAY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192855614550097924"]}, {"author_id": "867371586139107329", "created_at": "2019-11-07T23:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "id": "1192585101982474240", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 23, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "text": "No se si les ha pasado, pero es cu\u00e1tico como te dejan de seguir en RRSS por asumir ciertas posturas..yo trato ( a veces con harto esfuerzo) de no dejar de seguir a nadie, aunque vea ideas terribles ( pa mi), pa tener un panorama lo m\u00e1s completo posible...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192585101982474240"]}, {"author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dzHyPe13W7", "expanded_url": "https://glo.bo/2PZgt9d", "display_url": "glo.bo/2PZgt9d"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ixYR0mTtlp", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1193090989478400001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ixYR0mTtlp", "media_key": "3_1193090987603529728"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:00:33.000Z", "id": "1193090989478400001", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 46, "like_count": 62, "quote_count": 7}, "text": "Vida na comunista Alemanha Oriental era \u2018quase confort\u00e1vel\u2019, diz Merkel https://t.co/dzHyPe13W7 https://t.co/ixYR0mTtlp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193090989478400001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 261, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}, {"start": 263, "end": 273, "tag": "SnyderCut"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZIEKCkB4nq", "expanded_url": "https://twitter.com/KenobiLinkap/status/1192990367328681985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZIEKCkB4nq", "media_key": "3_1192990362433998849"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.703, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 242, "end": 260, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "SnyderCut"}]}, "author_id": "1090091152316006400", "created_at": "2019-11-09T02:20:42.000Z", "id": "1192990367328681985", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 3, "like_count": 167, "quote_count": 5}, "text": "Se necesita un golpe de Superman para llegar hasta Diana\n\nNo cabe duda que nos quitaron la verdadera liga de la justicia\nUna liga m\u00e1s oscura y sombr\u00eda DC en todo su esplendor, y no la arrebataron por eso hoy m\u00e1s que nunca hasta el cansancio\n#ReleaseTheSnyderCut \n#SnyderCut https://t.co/ZIEKCkB4nq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192990367328681985"]}, {"author_id": "853639626350882816", "created_at": "2019-11-08T18:04:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192749921306365952"}], "id": "1192865575678234624", "in_reply_to_user_id": "271479687", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@huwuntress @_kaisadilla A mi lo que me cabrea es la gente que ve a personas suicidas y dicen \"ese solo quiere llamar la atenci\u00f3n\" PUES CLARO QUE QUIERE LLAMAR LA ATENCI\u00d3N PERO ES QUE LA NECESITA IMB\u00c9CIL", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "_kaisadilla", "id": "392823668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192865575678234624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EUTANASIA"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/tUJ5rrYO3X", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/787374188474556417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUJ5rrYO3X", "media_key": "7_787373534242803713"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "EUTANASIA"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "author_id": "287828080", "created_at": "2019-11-08T20:03:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192895281718845445"}], "id": "1192895505669459969", "in_reply_to_user_id": "287828080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#EUTANASIA por cansancio vital. En Holanda se est\u00e1 diciendo a los ancianos que sobran y que no son \u00fatiles en la comunidad https://t.co/tUJ5rrYO3X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895505669459969"]}, {"author_id": "1469432707", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/qIRCloUIAa", "expanded_url": "https://www.vice.com/es/article/d3a94y/salud-mental-programas-politicos-elecciones-2019", "display_url": "vice.com/es/article/d3a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/es/article/d3a94y/salud-mental-programas-politicos-elecciones-2019"}]}, "created_at": "2019-11-09T08:30:01.000Z", "id": "1193083308781002754", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estas son las propuestas sobre salud mental de cada partido\n\nhttps://t.co/qIRCloUIAa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193083308781002754"]}, {"author_id": "872469239390666753", "created_at": "2019-11-09T03:55:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1193014204170678272", "public_metrics": {"retweet_count": 1503, "reply_count": 77, "like_count": 4576, "quote_count": 51}, "text": "Alerta Fake News &gt;&gt; est\u00e3o dizendo que Alexandre Nardoni ser\u00e1 solto pela decis\u00e3o do STF. \u00c9 fake! O STJ (e n\u00e3o o STF) concedeu semi-aberto por bom comportamento  - n\u00e3o tem nada a ver com o julgamento desta quinta. Mais uma tentativa de enganar gerando \u00f3dio nas pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193014204170678272"]}, {"author_id": "169387991", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z", "id": "1193051347622473728", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"]}, {"author_id": "45870897", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/8V4Snz8BDH", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1192935768337068032", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T00:22:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192935768337068032"}], "id": "1192960566622670849", "public_metrics": {"retweet_count": 5848, "reply_count": 1197, "like_count": 41304, "quote_count": 218}, "text": "Impunidade \u00e9 fazer acordo com mil\u00edcia e dar medalha pra assassino dentro da cadeia. Olha pra tua fam\u00edlia, rapaz. https://t.co/8V4Snz8BDH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192960566622670849"]}, {"author_id": "1127504176412614658", "created_at": "2019-11-09T08:40:14.000Z", "id": "1193085879440543744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o tenho tido motiva\u00e7\u00e3o para nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193085879440543744"]}, {"author_id": "128372940", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XlFFcBlKYs", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1192929941509361664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlFFcBlKYs", "media_key": "7_1192929915743670274"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.881, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo news"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-08T22:20:36.000Z", "id": "1192929941509361664", "public_metrics": {"retweet_count": 8420, "reply_count": 22635, "like_count": 65374, "quote_count": 9738}, "text": "Globo news nos cita como ex-presidente! Muitos caem no jogo de \u201cequ\u00edvocos rotineiros\u201d inocentemente! Estamos mudando o Brasil! https://t.co/XlFFcBlKYs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192929941509361664"]}, {"author_id": "172572824", "created_at": "2019-11-09T03:11:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1193003206730821634", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 99, "like_count": 1623, "quote_count": 18}, "text": "Lula vai no jogo do Flamengo pra testar a popularidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003206730821634"]}, {"author_id": "842028379", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"author_id": "1013686428", "created_at": "2019-11-09T08:27:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193081644351139840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.3761, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "vcf"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4087, "type": "Place", "normalized_text": "Jupiter"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Lim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "futboler1984", "id": "882692196578848768"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "navi2004vcf", "id": "2473168016"}]}, "id": "1193082655195238400", "in_reply_to_user_id": "882692196578848768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@futboler1984 @navi2004vcf Eso no es cierto. Soy el primero en decir que las MM han aportado un valor brutal al vcf, pero te repito, a las MM no las trajo un unicornio de Jupiter. Los trajo Lim, son aciertos de su gesti\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193082655195238400"]}, {"author_id": "892312057", "created_at": "2019-11-09T08:00:02.000Z", "id": "1193075761449709568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida mas cada dia t\u00f4 frio, parecendo um suicida a mente \u00e9 uma cela e eu relembro cada erro tentar n\u00e3o sentir raiva \u00e9 o mesmo que enxugar gelo, \u00e9 foda!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193075761449709568"]}, {"author_id": "1036286833423015936", "created_at": "2019-11-08T21:28:22.000Z", "id": "1192916799081328642", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "T\u00fa, yo, un cuchillo en tu mano, me clavas el cuchillo y muero, no s\u00e9, pi\u00e9nsalo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192916799081328642"]}, {"author_id": "622352580", "created_at": "2019-11-08T15:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816652771090433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}, {"start": 278, "end": 288, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Lagomarsino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "id": "1192827098190274560", "in_reply_to_user_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 31, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@pabloduggan Gracias por seguir mi trabajo con obsesi\u00f3n @pabloduggan No creo que los encubridores que financiaron la operaci\u00f3n de tu penoso libro te pidan tanto. Yo creo que la muerte de Nisman debe investigarse hasta el final. Vos no, por las dudas. Por eso te quieren Berni y Lagomarsino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192827098190274560"]}, {"author_id": "2513763068", "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "id": "1192606159456415744", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"]}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"author_id": "397229103", "created_at": "2019-11-09T07:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193061714968879104"}], "id": "1193074871640756225", "in_reply_to_user_id": "222820150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jgbarro @biocorsario @CarlaBotb @eltransito Disidentes!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgbarro", "id": "222820150"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "biocorsario", "id": "3640095201"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "CarlaBotb", "id": "865076472"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "eltransito", "id": "1550681"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193074871640756225"]}, {"author_id": "469097869", "created_at": "2019-11-09T07:50:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193031441539649536"}], "id": "1193073384831225856", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto Quem nao viu isso chegar \u00e9 cego. Cego pela ideologia. A esquerda moderna se devora todos os dias no mundo todo. Est\u00e3o conseguindo hostilizar a classe trabalhadora e excomungar intelectuais que pensam por conta propria. Ja virou religi\u00e3o a um bom tempo. Ja virou a direita.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193073384831225856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"author_id": "1105506077184008192", "created_at": "2019-11-09T07:08:44.000Z", "id": "1193062849746264064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 decidido si estoy a tu lado, nunca cometer\u00eda ninguna tontera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193062849746264064"]}, {"author_id": "197119853", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/h0YyF992Ur", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1192941219598520322", "display_url": "twitter.com/EcuavisaInform\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T02:44:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192941219598520322"}], "id": "1192996405067075584", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una quebrada. https://t.co/h0YyF992Ur", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192996405067075584"]}, {"author_id": "1136114427466530816", "created_at": "2019-11-09T05:47:32.000Z", "id": "1193042414803574784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Piden empatia, no a la teleton, tocar a una ni\u00f1a sobre la ropa es nada m\u00e1s una falta, filtran video de joven que se suicida, que clase de seres humanos somos!!!???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042414803574784"]}, {"author_id": "1053813763202338817", "created_at": "2019-11-08T23:42:47.000Z", "id": "1192950626059214848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Na moral, ser humana e o pior lixo que existe, s\u00e9rio. Primeiro o cara ontem se matou, postou que n\u00e3o estava aguentando mais. Ningu\u00e9m se importou, agr vai na rede social de uma pessoa, \" haaa vamos combater o suic\u00eddio, haaa setembro  amarelo.\" A\u00ed a pessoa t\u00e1 do teu lado morrendo..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192950626059214848"]}, {"author_id": "191989232", "created_at": "2019-11-08T14:54:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815344089550849"}], "id": "1192817736239460352", "in_reply_to_user_id": "1131252286997639168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192817736239460352"]}, {"author_id": "837012981330366464", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1192518238451699713", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 169, "tag": "CunaDeLobos"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/AgEOUvIVrg", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal_Estrellas/status/1193012837439946753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AgEOUvIVrg", "media_key": "13_1193006692935634944"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.709, "type": "Other", "normalized_text": "Leonora"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}]}, "author_id": "263434572", "created_at": "2019-11-09T03:50:00.000Z", "id": "1193012837439946753", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 74, "like_count": 357, "quote_count": 9}, "text": "Despu\u00e9s de haber secuestrado a su beb\u00e9, Leonora est\u00e1 haciendo todo lo posible por recuperarlo \ud83d\udc3a \u00bfCu\u00e1ntos est\u00e1n disfrutando con nosotros el cap\u00edtulo final de #CunaDeLobos? https://t.co/AgEOUvIVrg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193012837439946753"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "CunaDeLobos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mlSQLHRng7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1193023916056301568", "display_url": "twitter.com/i/events/11930\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1193023916056301568"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}]}, "author_id": "3873965293", "created_at": "2019-11-09T04:47:30.000Z", "id": "1193027310687047681", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 51, "like_count": 136, "quote_count": 10}, "text": "\u26a1\ufe0f \u00bfC\u00f3mo te sientes tras el final de #CunaDeLobos? \u00bfTodo bien?\nhttps://t.co/mlSQLHRng7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193027310687047681"]}, {"author_id": "499974107", "created_at": "2019-11-08T20:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192893175922413568"}], "id": "1192898295909236738", "in_reply_to_user_id": "499974107", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Me recuerda el maestro @julcostaduran10 que la victimaria se suicida.\nLa muerte extingue la acci\u00f3n penal (art. 82 #1). Sin embargo, las pruebas recaudadas deben trasladarse para que se adelanten otros mecanismos que garanticen los derechos de las v\u00edctimas (sentencia C-828/10).", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "julcostaduran10", "id": "224811023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898295909236738"]}, {"author_id": "994368041113866241", "created_at": "2019-11-09T06:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193056025471049729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Vayne"}]}, "id": "1193057024856211457", "in_reply_to_user_id": "994368041113866241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A  Vayne top 7/1 que lute", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057024856211457"]}, {"author_id": "1087394255553916928", "created_at": "2019-11-09T01:49:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192935768337068032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1192982387623448576", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Impunidade \u00e9 n\u00e3o descobrirem quem matou Mariele e o motorista. A Constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 foi cumprida. Eu n\u00e3o sei pq tanto esc\u00e2ndalo pela soltura do Lula, afinal...o governo n\u00e3o esta indo bem ? Ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o que se preocupar....n\u00e9???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192982387623448576"]}, {"author_id": "1069645464075714563", "created_at": "2019-11-09T04:49:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193022904046379008"}], "id": "1193027859796955136", "in_reply_to_user_id": "1154828829078241282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CunaDeLobos_Of Siempre ve\u00eda los \u00faltimos minutos de la novela antes de que empezaran las noticias,y ella era una asesina,siempre mandaba a matar a medio mundo\ud83d\ude02,entonces as\u00ed termin\u00f3 la historia original? Al final ella se sale con la suya\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CunaDeLobos_Of", "id": "1154828829078241282"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193027859796955136"]}, {"author_id": "973309325778317312", "created_at": "2019-11-09T05:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192985374064349184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "montiel_yo", "id": "2204201089"}]}, "id": "1193038728710635522", "in_reply_to_user_id": "2204201089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@montiel_yo Por eso te insist\u00eda en que ten\u00edas que verla, es muy buena y Diego lo hace muy bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193038728710635522"]}, {"author_id": "177612041", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1191538788033597440", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191538788033597440"}], "id": "1192858662764720133", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "text": "Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q el pueblo no se suicida. Si. Se suicida. El l\u00edder opositor ac\u00e1 es el odio. Y un 25% de votantes clase media eligen morirse de hambre. Destrucci\u00f3n del sentido https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192858662764720133"]}, {"author_id": "340283630", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "id": "1192593892387872769", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"]}, {"author_id": "94859330", "created_at": "2019-11-09T05:57:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193044913522393088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4121, "type": "Place", "normalized_text": "campon\u00eas"}]}, "id": "1193044995466518530", "in_reply_to_user_id": "94859330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ao voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\n\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193044995466518530"]}, {"author_id": "143255391", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/kaYA6UWLt5", "expanded_url": "https://twitter.com/EugeniaRolon_/status/1192611817194954752", "display_url": "twitter.com/EugeniaRolon_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:47:19.000Z", "id": "1193042362479661056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "1 d\u00eda que sali\u00f3 esta foto y la mitad del comunismo llora y la otra mitad se suicida.\n\nRol\u00f3n? Hija y pilar de la Derecha. https://t.co/kaYA6UWLt5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042362479661056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 189, "tag": "MinDef"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ja1h2MnWmd", "expanded_url": "https://twitter.com/nilda_garre/status/1192823794290823169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ja1h2MnWmd", "media_key": "3_1192823782597152769"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Ant\u00e1rtica"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "MinDef"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 205, "username": "OscarAguadCBA", "id": "130574455"}, {"start": 215, "end": 229, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}]}, "author_id": "198756401", "created_at": "2019-11-08T15:18:48.000Z", "id": "1192823794290823169", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 1233, "like_count": 328, "quote_count": 180}, "text": "En 4 a\u00f1os ignoraron la Cuesti\u00f3n Ant\u00e1rtica, desmantelaron y desconectaron la actividad aerocomercial y entregaron Recursos Naturales a los brit\u00e1nicos, pero antes de dejar el poder el #MinDef  @OscarAguadCBA, junto a @marquitospena y @Guillodietrich, van de paseo a la Ant\u00e1rtida. https://t.co/Ja1h2MnWmd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192823794290823169"]}, {"author_id": "1142161973657948163", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:21:05.000Z", "id": "1193020662241255425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MaidFutaCoffee's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193020662241255425"]}, {"author_id": "949416288807477248", "created_at": "2019-11-09T04:13:08.000Z", "id": "1193018660933251073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "meu os bicho se matou de moto na nossa frente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193018660933251073"]}, {"author_id": "729770658", "created_at": "2019-11-09T05:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193034344492863494"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "henry"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "alpha"}]}, "id": "1193035473842819078", "in_reply_to_user_id": "773908557888688128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lulicespop mas ele ta com essa cara porque ela ta sofrendo e ele sente por ela ela nao superou ainda o henry e tudo ela s\u00f3 ta se fazendo de forte depois que desabar vai ser pior ainda. ela ta focada no plano se der merda(o que provavel vai pq muito cedo pra alpha perder) ela vai sofrer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193035473842819078"]}, {"author_id": "38356387", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"]}, {"author_id": "257771716", "created_at": "2019-11-09T05:20:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193029039155482624"}], "id": "1193035589328809985", "in_reply_to_user_id": "185932508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RafaelOrbeR Ya pues, andas tuiteando m\u00e1s huevadas de lo normal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193035589328809985"]}, {"author_id": "1501434991", "created_at": "2019-11-08T23:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "death stranding"}]}, "id": "1192945366200700933", "public_metrics": {"retweet_count": 968, "reply_count": 574, "like_count": 24051, "quote_count": 30}, "text": "a ver amigos contadme qu\u00e9 pasa con death stranding, estoy leyendo gente que dice que es peor que ver a tu abuelo desnudo y otros dicen que es una maravilla, tengo miedo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192945366200700933"]}, {"author_id": "51778399", "created_at": "2019-11-07T20:38:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1192541918917517312", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nSe suicida--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nEsa gente que opina eso para todo. Como vive? En que puto mundo vive?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541918917517312"]}, {"author_id": "61198788", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lqKWH4JHQH", "expanded_url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-18/video/discurso-curto-mas-bastante-ofensivo-diz-natuza-sobre-saida-de-lula-da-prisao-8072836.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/globonews/jorn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-18/video/discurso-curto-mas-bastante-ofensivo-diz-natuza-sobre-saida-de-lula-da-prisao-8072836.ghtml"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.8157, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}]}, "created_at": "2019-11-09T00:31:46.000Z", "id": "1192962952292421632", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 1905, "like_count": 4829, "quote_count": 145}, "text": "Veja a \u00edntegra do meu coment\u00e1rio que foi postado cortado em redes sociais hoje. Em fala ao vivo na qual presidente e ex-presidente s\u00e3o citados, \u00e9 natural cometer equ\u00edvocos. A cita\u00e7\u00e3o correta veio em seguida\nGloboNews \u2013 Jornal GloboNews - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/lqKWH4JHQH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192962952292421632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 95, "tag": "SanMiguelDeAllende"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AtEktEFzkq", "expanded_url": "https://noticiasconvalorsma.com/2019/11/08/hombre-se-suicida-en-los-separos-municipales/", "display_url": "noticiasconvalorsma.com/2019/11/08/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "SanMiguelDeAllende"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.3381, "type": "Place", "normalized_text": "barandilla"}]}, "author_id": "3666973396", "created_at": "2019-11-08T16:03:41.000Z", "id": "1192835088091942912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre fue localizado sin vida al interior de los separos municipales de #SanMiguelDeAllende, se encontraba colgado de los barrotes con su propia camisa. El occiso ingres\u00f3 a barandilla por un reporte de agresiones hecho por sus familiares\n\nhttps://t.co/AtEktEFzkq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835088091942912"]}, {"author_id": "3024141357", "created_at": "2019-11-09T05:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193032313271132161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.4193, "type": "Other", "normalized_text": "Ustra"}]}, "id": "1193032317079568384", "in_reply_to_user_id": "3024141357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dai hj o meu querid\u00edssimo primo vem e posta a seguinte *MERDA* \"Aos que gritam Lula Livre, eu grito USTRA vive\", gente isso me subiu tanto, mas tanto que t\u00f4 me segurando para n\u00e3o fazer um textao/mandar o meu Tcem para ele, MANO como o cara me fala Ustra vive?+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193032317079568384"]}, {"author_id": "1131350642554003457", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "id": "1192741912316436482", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"]}, {"author_id": "21553966", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZOouR4eKDf", "expanded_url": "https://twitter.com/quimicefa/status/1193026669256290304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOouR4eKDf", "media_key": "3_1193026659039010816"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "Frunkfunkhouser", "id": "7529752"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:44:57.000Z", "id": "1193026669256290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lecturas de viaje que har\u00edan las delicias de @Frunkfunkhouser https://t.co/ZOouR4eKDf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193026669256290304"]}, {"author_id": "2928124631", "created_at": "2019-11-08T19:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192858380936908800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192892180374925313", "in_reply_to_user_id": "92801382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@dirtygirlingpop @GN_extended Um milh\u00e3o oq mo foi so um ruim gra\u00e7as a Deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892180374925313"]}, {"author_id": "161927728", "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "id": "1192841903731068928", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "cunadelobos"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina Creel"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Edgar"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "CunaDeLobos_Of", "id": "1154828829078241282"}]}, "author_id": "35356701", "created_at": "2019-11-09T04:35:08.000Z", "id": "1193024197800452102", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "S\u00ed les recuerdo a los puristas de @CunaDeLobos_Of #cunadelobos que el final de Catalina Creel y el peque\u00f1o Edgar es ese y todos nos quedamos esperando la continuaci\u00f3n que nunca lleg\u00f3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193024197800452102"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Brasil"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r6CgY6TKJG", "expanded_url": "https://twitter.com/VenezuelaNOdesm/status/1192950150928510976", "display_url": "twitter.com/VenezuelaNOdes\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "249245210", "created_at": "2019-11-09T01:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192950150928510976"}], "id": "1192982361362726913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De no entenderse!!!\n#Brasil se suicida https://t.co/r6CgY6TKJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192982361362726913"]}, {"author_id": "1048812378803122177", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/SzM8YVdVMf", "expanded_url": "http://es.la", "display_url": "es.la"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.3166, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "SuiGnris", "id": "106233224"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192818492489293827"}], "id": "1192881475273801728", "in_reply_to_user_id": "487873141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HilosyDedales @HonestoAlan @SuiGnris @JorgeMunozAP Pero el fondo https://t.co/SzM8YVdVMf Villar\u00e1n es corrupta o no? Y la respuesta \ud83d\udc47 CORRUPTASASASASASASASA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881475273801728"]}, {"author_id": "4039183822", "created_at": "2019-11-09T04:34:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193023889334579201"}], "id": "1193023976051761152", "in_reply_to_user_id": "4039183822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "prevejo muito choro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193023976051761152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/H8HDNJdoGP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9048", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9048", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9048"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-02-07T23:40:01.000Z", "id": "1093655651631263744", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 225, "quote_count": 8}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u89b3\u6226\u306e\u30de\u30ca\u30fc\u304c\u60aa\u904e\u304e\u308b\u30d5\u30a1\u30f3\u306b\u3064\u3044\u3066\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u306a\u3093\u3067\u3082\u304b\u3093\u3067\u3082\u898f\u5236\u3057\u3066\u306f\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u9593\u53e3\u3092\u72ed\u3081\u3066\u3057\u307e\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u30de\u30ca\u30fc\u3092\u5b88\u308b\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u88ab\u5bb3\u8005\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u308b\u73fe\u72b6\u3092\u508d\u89b3\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u6539\u5584\u306f\u5fc5\u9808\u3067\u3059\u3002\n\n#\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \nhttps://t.co/H8HDNJdoGP", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1093655651631263744"]}, {"author_id": "2379470906", "created_at": "2019-11-09T04:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "navarro"}]}, "id": "1193021419296378881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "navarro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193021419296378881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AmC5GE7uNQ", "expanded_url": "https://bit.ly/33xPdCL", "display_url": "bit.ly/33xPdCL", "status": 200, "unwound_url": "https://notitotal.com/2019/11/08/venezolano-se-suicida-porque-se-llevo-a-su-esposa-a-peru-y-lo-dejo-por-un-peruano/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.3043, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3337895423", "created_at": "2019-11-09T03:24:03.000Z", "id": "1193006308653518850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ULTIMAHORA Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps://t.co/AmC5GE7uNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193006308653518850"]}, {"author_id": "209346762", "created_at": "2019-11-09T04:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193018045259812864"}], "id": "1193021962852978693", "in_reply_to_user_id": "105598041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MissCupece Pois. Nem precisei mostrar os prints pra vc ter percebido que o neg\u00f3cio \u00e9 grave. \n\nN\u00e3o e se eu te mostrar. Ela cita at\u00e9 estudo falando de intoxica\u00e7\u00e3o na \u00e1gua que levou pessoas a terem d\u00e9ficit intelectual, autismo e TEND\u00caNCIA A SUIC\u00cdDIO dorme nesse barulho se vc puder, pq eu n\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MissCupece", "id": "105598041"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193021962852978693"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SOSNicaragua"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aLcgWG9yvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocadoCarazo/status/1192862416092254211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLcgWG9yvs", "media_key": "3_1192862411277193216"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 86, "end": 108, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "PauloAbrao", "id": "30714018"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}]}, "author_id": "1053031308014886915", "created_at": "2019-11-08T17:52:16.000Z", "id": "1192862416092254211", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "#URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 responder no s\u00f3lo por este hecho si no tambi\u00e9n por los m\u00e1s de 30 autoconvocados asesinados el a\u00f1o pasado. \n#SOSNicaragua @CIDH @PauloAbrao @AmbCTrujillo https://t.co/aLcgWG9yvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862416092254211"]}, {"author_id": "63789479", "created_at": "2019-11-08T23:38:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192946676660658178"}], "id": "1192949562769629191", "in_reply_to_user_id": "850995937556221953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@jacksonfivebaby @annepopuri @roxmo Sim, usei a palavra determinou, o correto \u00e9 orienta\u00e7\u00e3o.\nNo voto do ministro, ele disse que ir\u00e1 pautar pessoalmente essa mat\u00e9ria ainda esse ano. O que n\u00e3o muda em nada as pris\u00f5es preventivas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacksonfivebaby", "id": "850995937556221953"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "annepopuri", "id": "73161402"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192949562769629191"]}, {"author_id": "1138563125383487488", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xsSftyt3ql", "expanded_url": "https://twitter.com/iGN4T00NS/status/1193017809812566016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsSftyt3ql", "media_key": "3_1193017803705606145"}]}, "created_at": "2019-11-09T04:09:45.000Z", "id": "1193017809812566016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Empezando trivia de preguntas confusas https://t.co/xsSftyt3ql", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193017809812566016"]}, {"author_id": "99642890", "created_at": "2019-11-08T23:57:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "adult spoiler"}]}, "id": "1192954214332456961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "adult spoiler: despu\u00e9s de los 25 ya te vuelves m\u00e1s graciosx que suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192954214332456961"]}, {"author_id": "57483141", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0GpI608zax", "expanded_url": "https://twitter.com/delacol/status/1192617473616568320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GpI608zax", "media_key": "7_1192615496937562113"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7595, "type": "Place", "normalized_text": "cabimas"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 89, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "Madepalmar", "id": "112525614"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:38:58.000Z", "id": "1192617473616568320", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 39, "like_count": 135, "quote_count": 74}, "text": "Se le iban a colar en la fila para la gasolina en cabimas y miren la reacci\u00f3n ! @LDanieri @Madepalmar https://t.co/0GpI608zax", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192617473616568320"]}, {"author_id": "339341580", "created_at": "2019-11-08T19:35:40.000Z", "id": "1192888437600391168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3n pol\u00edtica partidaria porque donde quiera que mira ve un abismo y no tengo vocaci\u00f3n de suicida. . .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888437600391168"]}, {"author_id": "2170220428", "created_at": "2019-11-08T19:50:17.000Z", "id": "1192892114084007937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler mais um caso de uma crian\u00e7a q se matou por sofrer bullying na escola. Mano isso eh MT s\u00e9rio, eh MT importante q os pais conversem c seus filhos sobre respeito, respeitar as diferen\u00e7as das pessoas, ter toler\u00e2ncia, ser emp\u00e1tico. Isso n\u00e3o eh uma conversa dif\u00edcil de ter", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892114084007937"]}, {"author_id": "1327869115", "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "id": "1192786402095833089", "in_reply_to_user_id": "30861738", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"]}, {"author_id": "1169805299462676482", "created_at": "2019-11-09T03:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192988365433516033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9794, "type": "Other", "normalized_text": "ignite"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "tp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxiwalshyb", "id": "1012012844018229248"}]}, "id": "1193014223686815744", "in_reply_to_user_id": "1012012844018229248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maxiwalshyb Y si te digo que jugaba top con ignite y tp, que dirias?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193014223686815744"]}, {"author_id": "44093823", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lD6ZBA32Jr", "expanded_url": "https://twitter.com/LiloVLOG/status/1193011524606078976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lD6ZBA32Jr", "media_key": "3_1193011521372278784"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:44:47.000Z", "id": "1193011524606078976", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 156, "like_count": 889, "quote_count": 3}, "text": "Esse tipo de coment\u00e1rio no meu v\u00eddeo d\u00e1 vontade de me matar https://t.co/lD6ZBA32Jr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011524606078976"]}, {"author_id": "1884276475", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zBnxLuAA6S", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/09/fiscal-jose-domingo-perez-abre-investigacion-a-pareja-de-alan-garcia-roxanne-cheesman-lava-jato-ministerio-publico-luis-nava-apra/#.XcY1FmX6p8Y.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/09/fiscal-jose-domingo-perez-abre-investigacion-a-pareja-de-alan-garcia-roxanne-cheesman-lava-jato-ministerio-publico-luis-nava-apra/#.XcY1FmX6p8Y.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:40:11.000Z", "id": "1193010366122483712", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 9, "like_count": 239, "quote_count": 1}, "text": "Alan Garc\u00eda: Fiscal P\u00e9rez abre investigaci\u00f3n preliminar contra Roxanne Cheesman https://t.co/zBnxLuAA6S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010366122483712"]}, {"author_id": "740978664712589312", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/hjkAG21Pcl", "expanded_url": "https://twitter.com/adfernandes_/status/1192821326748233733", "display_url": "twitter.com/adfernandes_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T03:45:22.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1193011670790082561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "eu leio esses tt\u2019s e imagino, a pessoa ta falando serio pq \u00e9 uma doen\u00e7a e tem realmente desejo suicida ou se eh brinks pq ta cansada, eu fico confusA dms dms de todo mundo banalizar o assunto https://t.co/hjkAG21Pcl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193011670790082561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 253, "tag": "PoderDeMujer"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "AntiCorrupcion"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ra9erNvhg0", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecilia605040/status/1192409950615744512", "display_url": "twitter.com/Cecilia605040/\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.5242, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e0vez"}, {"start": 192, "end": 205, "probability": 0.7027, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.3832, "type": "Other", "normalized_text": "Cabanillas"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-11-07T12:01:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192409950615744512"}], "id": "1192411708779827201", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 79, "like_count": 283, "quote_count": 17}, "text": "Van por Solidaridad y la \"consecuencia\" la sufrir\u00e0n los corruptos que ya deben estar temblando de solo pensar que Bartra y Vilcatoma estar\u00e0n presentes en este Congreso. Como Martha Ch\u00e0vez por Fuerza Popular y Meche Cabanillas por el Apra!! #PoderDeMujer #AntiCorrupcion https://t.co/ra9erNvhg0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192411708779827201"]}, {"author_id": "2371200734", "created_at": "2019-11-09T03:40:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193010455415001088"}], "id": "1193010456941731840", "in_reply_to_user_id": "2371200734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La sensaci\u00f3n contin\u00faa de que estamos ante uno de los hitos de \u00e9sta industria cada vez m\u00e1s grande y que, por aquello de ser un terreno o g\u00e9nero no transitado antes, puede hacer que la propuesta se vea con otros ojos con el paso de los a\u00f1os. No est\u00e1bamos preparados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010456941731840"]}, {"author_id": "1559488214", "created_at": "2019-11-09T03:39:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1193010304675921920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tem petistas que s\u00e3o t\u00e3o, mas t\u00e3o inteligentes que confundem o fato do lula estar solto, com o Lula ser inocente kkkkkk ele t\u00e1 solto mas n\u00e3o \u00e9 inocente, talkey.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193010304675921920"]}, {"author_id": "59223862", "created_at": "2019-11-09T02:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192971237607256070"}], "id": "1192992756949495809", "in_reply_to_user_id": "921003451974344704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@choblingue @zorzicomlc Olvidate. El d\u00eda que se entere que existe la iron\u00eda y la met\u00e1fora se suicida meti\u00e9ndose un arcoiris en el culo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "choblingue", "id": "921003451974344704"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "zorzicomlc", "id": "1050150048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192992756949495809"]}, {"author_id": "1668692196", "created_at": "2019-11-09T03:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193000367145078786"}], "id": "1193010060844306432", "in_reply_to_user_id": "897835219230871553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@HacheNelson @luisabinader No te suicides que el que lo hace es el \u00fanico que se jode . Tu carro lo usa otro , tus hijos los cr\u00eda otro y tu ropa se la pone otro y tu pareja ya tu sabes ...... por eso digo que el que se suicida es el que se jod y nadie m\u00e1s 3-4 d\u00edas llorando y despu\u00e9s mambo . La vida sigue .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HacheNelson", "id": "897835219230871553"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193010060844306432"]}, {"author_id": "897835219230871553", "created_at": "2019-11-09T03:00:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192993165948727299"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Adibinader"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosemiliogc", "id": "1668692196"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}]}, "id": "1193000367145078786", "in_reply_to_user_id": "1668692196", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carlosemiliogc @luisabinader Carlos no es relajando... Luis Adibinader fuera mas bruto o torpe y me produce deseos de suicidarme!!!! Dios!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193000367145078786"]}, {"author_id": "368477641", "created_at": "2019-11-07T11:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192112839890284544"}], "id": "1192410024934563845", "in_reply_to_user_id": "296005286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ValdebenitoNata y los desmanes, saqueos y destrozos a la propiedad p\u00fablica y privada que hacen los delincuentes, quien responde por eso @ValdebenitoNata ??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192410024934563845"]}, {"author_id": "4132705815", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"]}, {"author_id": "274580488", "created_at": "2019-11-08T22:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192908882944942083"}], "id": "1192933932779687936", "in_reply_to_user_id": "723655652242001920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@alvan_rojo @macarena_costa @PETO184 La limpieza deber\u00eda empezar por elegir otro partido, no uno tan cuestionado que hasta su l\u00edder se suicida por no darle la cara a la justicia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "PETO184", "id": "243754730"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192933932779687936"]}, {"author_id": "3404079665", "created_at": "2019-11-08T12:45:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192784835355525121"}], "id": "1192785316081553408", "in_reply_to_user_id": "3404079665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Cada cuarenta segundos, alguien se suicida (seguramente cada menos tiempo del que tardas en leer hasta aqu\u00ed).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192785316081553408"]}, {"author_id": "2445330312", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "id": "1192573259532947456", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"]}, {"author_id": "14676938", "created_at": "2019-11-08T20:00:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192873222741659648"}], "id": "1192894729798729734", "in_reply_to_user_id": "727155425112543232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "@BiciManager Ese es el problema. Considerar que la bici puede ser un medio de transporte en esta ciudad, bajo las condiciones actuales.  Casi suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894729798729734"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}]}, "author_id": "1073989570830745600", "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z", "id": "1192687327535157248", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}, "text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"]}, {"author_id": "1137007903339089921", "created_at": "2019-11-09T02:07:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192984216381935618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoA_70", "id": "1039533501752778752"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1192987010652352513", "in_reply_to_user_id": "1039533501752778752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoA_70 @leandroruschel Pedrinho... e o garotinho esquartejado pela pr\u00f3pria m\u00e3e, uma l\u00e9sbica e sua am\u00e1sia.\nCrimes contra crian\u00e7as, para mim, s\u00e3o os mais revoltantes. Oh Deus, n\u00e3o consigobparar de chorar \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192987010652352513"]}, {"author_id": "164949381", "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "id": "862086020736667649", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"]}, {"author_id": "791921486", "created_at": "2019-11-09T03:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193005231258423299"}], "id": "1193005379782938624", "in_reply_to_user_id": "791921486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seu filho**", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193005379782938624"]}, {"author_id": "432983617", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/753yomqB7k", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1192916284213731329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/753yomqB7k", "media_key": "3_1192916276613660672"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:26:20.000Z", "geo": {"place_id": "435a75d9a8d901e0"}, "id": "1192916284213731329", "public_metrics": {"retweet_count": 16513, "reply_count": 430, "like_count": 65501, "quote_count": 2710}, "text": "sextou... at\u00e9 o lula t\u00e1 beijando e vc ai https://t.co/753yomqB7k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192916284213731329"]}, {"author_id": "1189631149179658249", "created_at": "2019-11-08T22:35:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192694887038062593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Almita"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4744, "type": "Place", "normalized_text": "Apatlaco"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Cuernavaca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayeyaMota", "id": "2708112612"}]}, "id": "1192933810909921280", "in_reply_to_user_id": "2708112612", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MayeyaMota Ay Almita. No s\u00e9 pero pasa en el r\u00edo Apatlaco en su paso por Cuernavaca he visto sillones, perros, bolsas gigantes de basura... Y en muchas barrancas, tambi\u00e9n!\nEl ser humano es suicida... Mata la misma tierra que lo alimenta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192933810909921280"]}, {"author_id": "189307961", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UgHi3iFDvR", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigol/status/1192945551114944512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgHi3iFDvR", "media_key": "3_1192945545356226560"}]}, "created_at": "2019-11-08T23:22:37.000Z", "id": "1192945551114944512", "public_metrics": {"retweet_count": 2800, "reply_count": 1374, "like_count": 33894, "quote_count": 631}, "text": "Qual a legenda aqui ent\u00e3o?? \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/UgHi3iFDvR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192945551114944512"]}, {"author_id": "213778022", "created_at": "2019-11-09T03:13:21.000Z", "id": "1193003613754404864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fecho os olhos e vejo voc\u00ea\nMas ainda fa\u00e7o tudo errado, eu tenho muito o que aprender", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193003613754404864"]}, {"author_id": "86056460", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/pLV227Y3gP", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Ramalho/status/1192613886178070529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLV227Y3gP", "media_key": "3_1192613883984404480"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 165, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 196, "end": 202, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:24:42.000Z", "id": "1192613886178070529", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u00d5ES. E a esquerda comemora.\nD\u00eaem RT. @Biakicis @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 @roxmo @majorolimpio @carlosjordy @republica_ctba @PorTiMeu_BR https://t.co/pLV227Y3gP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192613886178070529"]}, {"author_id": "1145065945", "created_at": "2019-11-09T03:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4538, "type": "Organization", "normalized_text": "CF"}]}, "id": "1193002470043275264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A CF estabelece certos direitos e garantias que s\u00e3o inegoci\u00e1veis e valem para todos. Pra mim, pra voc\u00ea, pro mendigo, pro bandido. \u00c9 assim que funciona o Estado Democr\u00e1tico de Direito. Direitos e garantias fundamentais existem para todo mundo e o devido processo legal tamb\u00e9m (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193002470043275264"]}, {"author_id": "1026833948935118848", "created_at": "2019-11-09T02:14:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192986582724292609"}], "id": "1192988724558209024", "in_reply_to_user_id": "4867917532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daniellydiasp Se eu chamo esse tanto de amigo aqui pra casa minha m\u00e3e quebra minhas pernas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192988724558209024"]}, {"author_id": "184607961", "created_at": "2019-11-08T22:13:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1192928232355565570", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 105, "like_count": 1586, "quote_count": 75}, "text": "Gente fala pra mim que voc\u00eas idolatrando o Lula \u00e9 piada ? \u00c9 s\u00f3 meme pra ver bolsominion puto n\u00e9? N\u00e3o passa disso n\u00e3o n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192928232355565570"]}, {"author_id": "947109556060123136", "created_at": "2019-11-09T03:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192999768596918272"}], "id": "1193000681386500097", "in_reply_to_user_id": "774682688133406722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cheanderella como assim quem fez isso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193000681386500097"]}, {"author_id": "841623588230836229", "created_at": "2019-11-09T00:29:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192955748604665858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Dex"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1192962339542388737", "in_reply_to_user_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "@Lets_Dex Exato Dex, tudo que ele quer \u00e9 a aten\u00e7\u00e3o do Bolsonaro para se sentir importante e ganhar palanque.. agora \u00e9 preciso ter intelig\u00eancia e muita calma para n\u00e3o cair nas provoca\u00e7\u00f5es que vir\u00e1.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192962339542388737"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Puerto Varas, Chile", "id": "0028bc6e26ddf8ff"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Porto Seguro, Brasil", "id": "52ec9754e3206a63"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "id": "4d5364cb09439a1f"}, {"full_name": "Berazategui, Argentina", "id": "0032baff35718ca4"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}]}, "errors": [{"value": "1193022983083823111", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193022983083823111].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193022983083823111", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193097350081925126", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193097350081925126", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193097350081925126].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3102100104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3102100104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3102100104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192932867552239620", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192932867552239620].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192932867552239620", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193061319437639681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193061319437639681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193061319437639681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192964571415355392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192964571415355392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192964571415355392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190485586110533632", "value": "1190485586110533632", "detail": "User has been suspended: [1190485586110533632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193003643559194624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193003643559194624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193003643559194624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1740099420", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1740099420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1740099420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193046363623350272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193046363623350272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193046363623350272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192760759912194048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192760759912194048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192760759912194048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703175526", "value": "703175526", "detail": "User has been suspended: [703175526].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191501043059834882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191501043059834882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191501043059834882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4601268863", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4601268863].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4601268863", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192512323228971008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192512323228971008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192512323228971008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193028120883929088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193028120883929088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193028120883929088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193011652876263424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193011652876263424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193011652876263424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "21889656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21889656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21889656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193022001931325440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193022001931325440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193022001931325440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "963527906487025664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [963527906487025664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963527906487025664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192969411600297984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192969411600297984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192969411600297984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192989587074887681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192989587074887681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192989587074887681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1009191504085123072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009191504085123072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009191504085123072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192817725942448129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192817725942448129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192817725942448129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268852942", "value": "268852942", "detail": "User has been suspended: [268852942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193009429278580736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193009429278580736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193009429278580736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193016770971537408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193016770971537408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193016770971537408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192896986246238208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192896986246238208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192896986246238208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192983798385905668", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192983798385905668].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192983798385905668", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1193110085519728641", "oldest_id": "1193001257058758656", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz5xcbcpyi42ls01imu1du4af0d"}}