{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3843838577", "id": "1175078992350720006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078992350720006"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3343125183", "id": "1175078960742510593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078960742510593"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1123725757317033986", "id": "1175078873505193984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078873505193984"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "4864257340", "id": "1175078846988787712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078846988787712"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "956243525275922432", "id": "1175078833323749376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078833323749376"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "372068922", "id": "1175078809286127616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078809286127616"], "text": "No estoy de acuerdo con hacerle bullying a una persona que se burla de alguien que se suicida.\n\nNo la hagan famosa ni le presten atenci\u00f3n a personas est\u00fapidas o insensibles, pues el bullying hasta lo disfrutan.\n\nTodo lo que sea destrucci\u00f3n los alimenta."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1617833580", "id": "1175078781507313665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078781507313665"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "341732006", "id": "1175078767359864833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "verozco", "id": "274291771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "961061481331789824", "edit_history_tweet_ids": ["1175078767359864833"], "text": "@veroreyes_co @verozco La ideaci\u00f3n es un signo, pero ya el hecho de generar y ejecutar un plan que sea exitoso o no (intento suicida o suicidio consumado) implica algo mucho m\u00e1s grave que un mero signo. El espectro suicida es muy amplio, por favor, no confundir."}, {"lang": "es", "author_id": "487988833", "id": "1175078762142142465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/R9gh82ekq6", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175078762142142465"], "text": "Un polic\u00eda salva in extremis a un joven que se lanza por un puente\n\nhttps://t.co/R9gh82ekq6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "74641083", "id": "1175078745528504320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078745528504320"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2426202560", "id": "1175078741766287360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078741766287360"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "284514679", "id": "1175078670668587008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078670668587008"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175058058264895495"}], "author_id": "2741367382", "id": "1175078666616938496", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "meduardawendt", "id": "1108406071318716416"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "DeusPaiTodoPode", "id": "222195522"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:06:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "49003175", "edit_history_tweet_ids": ["1175078666616938496"], "text": "@MarcusFattor @meduardawendt @DeusPaiTodoPode @revistaazmina @policiafederal @SF_Moro @DamaresAlves Mais um suicida?\nCalma setembro amarelo, n\u00e3o se mate\ud83d\udc4d"}, {"lang": "es", "author_id": "407162192", "id": "1175078649307041792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Anton"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Suicidio"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "MenosdeEdad"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "Tragedia"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/AXiBThy6jE", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrcZzM", "display_url": "bit.ly/2mrcZzM"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/NMmFb6ijkz", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1175078649307041792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMmFb6ijkz", "media_key": "3_1175078630160048130"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078649307041792"], "text": "Por los malos tratos constantes Anton, de ocho a\u00f1os de edad, muri\u00f3 tras decidir arrojarse de un noveno piso.\n#Suicidio #MenosdeEdad #Tragedia \nhttps://t.co/AXiBThy6jE https://t.co/NMmFb6ijkz"}, {"lang": "pt", "author_id": "2842933029", "id": "1175078511595401217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078511595401217"], "text": "Quarta um garoto se suicidou na escola do meu irm\u00e3o e hj na unb , que tristeza gente \ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1076412684105592832", "id": "1175078491857072128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078491857072128"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175077920261451783"}], "author_id": "1098699063325835264", "id": "1175078442070675457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8809, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:05:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098699063325835264", "edit_history_tweet_ids": ["1175078442070675457"], "text": "O cara simplesmente n\u00e3o quis e matou ela! E em Curitiba que o cara se matou e matou o filho pra afetar a mulher que tava se divertindo indo pra balada! Gente, s\u00f3 queria que o Brasil fosse melhor nesse e em outros aspectos!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "1064514362038210560", "id": "1175078439776399360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078439776399360"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "964940968389758976", "id": "1175078429936574465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078429936574465"], "text": "Hoje um menino se suicidou na UnB. A universidade continua seguindo o hor\u00e1rio como se nada tivesse acontecido. Entristece pra caramba ver que a vida perdeu valor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "76405643", "id": "1175078423812812801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078423812812801"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175078001370963969"}], "author_id": "968696173002452992", "id": "1175078418075045889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "968696173002452992", "edit_history_tweet_ids": ["1175078418075045889"], "text": "Real eu to mt triste de saber q esse aluno de letras se matou pqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "120290166", "id": "1175078356741689344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078356741689344"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1063070607259156480", "id": "1175078282326360064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:04:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mWelYyHhuG", "expanded_url": "https://barahonaperladelsur.blogspot.com/2019/09/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook.html", "display_url": "barahonaperladelsur.blogspot.com/2019/09/emplea\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175078282326360064"], "text": "https://t.co/mWelYyHhuG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175022784113709056"}], "author_id": "735833853865136128", "id": "1175078215595044864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EmiliaSPB", "id": "12721442"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "120minutosTM", "id": "957914441990930432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:04:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "12721442", "edit_history_tweet_ids": ["1175078215595044864"], "text": "@EmiliaSPB @120minutosTM Y romper esta din\u00e1mica de konfrontaci\u00f3n suicida \ud83d\ude2c"}, {"lang": "pt", "author_id": "806552009331671040", "id": "1175078182682275841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.3403, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078182682275841"], "text": "Mais um suicidio na UnB e o mlk da minha sala vem falar q \u201cpode ter hh hj pq a pessoa se matou pq quis\u201d, se vcs queriam q eu criasse ran\u00e7o de algu\u00e9m na sala, PARAB\u00c9NS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "717535096899772416", "id": "1175078178806751233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078178806751233"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "940317504433508352", "id": "1175078170657284099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078170657284099"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1102256332072194048", "id": "1175078161295581185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pmStrXaOUj", "expanded_url": "http://www.larimardigital.com/internacionales/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "larimardigital.com/internacionale\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yAMnl9TiKb", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1175078161295581185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAMnl9TiKb", "media_key": "3_1175078159806545921"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078161295581185"], "text": "Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/pmStrXaOUj https://t.co/yAMnl9TiKb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175077620209332225"}], "author_id": "159922081", "id": "1175078150075801601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:03:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "159922081", "edit_history_tweet_ids": ["1175078150075801601"], "text": "Sus fortalezas ya no valen en un grupo de jugadores m\u00e1s d\u00edscolos que buenos, y sus defectos se ven m\u00e1s que nunca. Agradezco el esp\u00edritu suicida de Zidane al venir (quiero pensar que por amor), pero fue un error que se ve\u00eda venir."}, {"lang": "pt", "author_id": "63120315", "id": "1175078102587908097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175078102587908097"], "text": "Eu t\u00f4 muito triste com essa hist\u00f3ria do jovem que se suicidou na UnB, e t\u00f4 aqui tentando imaginar (sem sucesso) o quanto ele devia estar sofrendo antes de fazer isso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174816510403067905"}], "author_id": "939101448238977024", "id": "1175078057457213440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "To Love Ru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "542796178", "edit_history_tweet_ids": ["1175078057457213440"], "text": "@DasTier92 Teor\u00eda: Cancela la boda en el \u00faltimo momento y se casa con las otras 4 con un final a lo To Love Ru pero con una sola perdedora que se suicida al final."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175077384753733632"}], "author_id": "968696173002452992", "id": "1175078001370963969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9noXppnxuf", "expanded_url": "https://twitter.com/msrobotic/status/1175077384753733632", "display_url": "twitter.com/msrobotic/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175078001370963969"], "text": "Ai fui ler teve um que se matou hj enforcado na \u00e1rvore MAS N\u00c3O FACULDADE \u00c9 BOM SIM CONFIA https://t.co/9noXppnxuf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "80714028", "id": "1175077987714310144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077987714310144"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "444837039", "id": "1175077982886649857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077982886649857"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "75171790", "id": "1175077971247411203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077971247411203"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "843680345975328768", "id": "1175077941186912256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077941186912256"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1142345725155713024", "id": "1175077845330272266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077845330272266"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "827199467304673280", "id": "1175077833439371267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077833439371267"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175076323225522176"}], "author_id": "737753365", "id": "1175077684164091904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Canal6Honduras", "id": "778709720"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "PoliciaHonduras", "id": "3223659392"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Lempira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077684164091904"], "text": "RT @Canal6Honduras: NOTICIA | Tras discusi\u00f2n joven mat\u00f2 a su ex pareja y luego se quit\u00f2 la vida en Gracias, Lempira.\n@PoliciaHonduras\n\n- Li\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "361428911", "id": "1175077634742595584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077634742595584"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "343049366", "id": "1175077626412720128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077626412720128"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175076437746995201"}], "author_id": "814317644467802114", "id": "1175077560725757953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gleidso39926197", "id": "1165613094279766017"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Matheussouzafl2", "id": "3463309401"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:01:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165613094279766017", "edit_history_tweet_ids": ["1175077560725757953"], "text": "@gleidso39926197 @PatriciusCaua @Matheussouzafl2 @Atletico \"anjo suicida\" KKKKKKKKK vai procurar um psic\u00f3logo seu retardado"}, {"lang": "es", "author_id": "2472647060", "id": "1175077518396788737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8499, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/CXlmbvMVDb", "expanded_url": "http://ow.ly/pMjQ30pzFxl", "display_url": "ow.ly/pMjQ30pzFxl"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077518396788737"], "text": "Un hombre falleci\u00f3 hoy en lo que la Polic\u00eda calific\u00f3 de \u201caparente suicidio\u201d en la sede central de Facebook en Menlo Park (California) al arrojarse al vac\u00edo desde un cuarto piso. https://t.co/CXlmbvMVDb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "713085505", "id": "1175077490638938117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077490638938117"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "710878571225616384", "id": "1175077460347621376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077460347621376"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1086297552926969857", "id": "1175077304319520769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077304319520769"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "540669424", "id": "1175077259981594626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077259981594626"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "99114543", "id": "1175077243451858944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077243451858944"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "236360941", "id": "1175077163642626049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077163642626049"], "text": "Mas me peguei falando ontem uma frase pro meu amigo que eu fiquei orgulhosa de certa forma. Semana passada lidando com uma crise de p\u00e2nico e a idra\u00e7\u00e3o suicida eu pensei nossa se quero viver eu tenho que luta por mim, \u00e9 por mim que quero viver n\u00e3o e a luta \u00e9 minha"}, {"lang": "es", "author_id": "81986272", "id": "1175077159259344902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NB1FLfX5Fc", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/641873/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077159259344902"], "text": "#Noticias Facebook precis\u00f3 que el fallecido es uno de sus empleados y asegur\u00f3 estar \u201ccooperando con la Polic\u00eda en su investigaci\u00f3n y proveyendo apoyo\u201d al resto de empleados. \n\nhttps://t.co/NB1FLfX5Fc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "900925478", "id": "1175077122756501511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077122756501511"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914770140426241"}], "author_id": "312769520", "id": "1175077097871675396", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077097871675396"], "text": "RT @cleverricardo10: @PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parla\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1047840754717138944", "id": "1175077097481617408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077097481617408"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175075212389429248"}], "author_id": "728316511274844160", "id": "1175077097418760193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ColoCaballeroo", "id": "2302175976"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "AbrilVaalerio", "id": "771600470"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "kine m\u00e9dica"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "Grey\u2019s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2302175976", "edit_history_tweet_ids": ["1175077097418760193"], "text": "@ColoCaballeroo @AbrilVaalerio Despu\u00e9s van a rendir el final de kine m\u00e9dica y dicen \u201cporque en Grey\u2019s lo hacen as\u00ed\u201d. Cada vez que dicen eso se suicida un alveolo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1170807849682952194", "id": "1175077053848260608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077053848260608"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1015015479868559366", "id": "1175077036567748610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077036567748610"], "text": "La gente que tiene de nombre suicida \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "8710722", "id": "1175076997527212032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076997527212032"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "125853211", "id": "1175076908251459588", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076908251459588"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "901929034497626113", "id": "1175076905399267328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076905399267328"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "92623033", "id": "1175076896369008640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076896369008640"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "54475446", "id": "1175076814752047104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076814752047104"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051091504967681"}], "author_id": "220804722", "id": "1175076802676559873", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076802676559873"], "text": "RT @camilamcm: Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "3040000703", "id": "1175076785442250752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076785442250752"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1114294742739767298", "id": "1175076756946071553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076756946071553"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3337091831", "id": "1175076752852430849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076752852430849"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "748579759710474242", "id": "1175076669842964481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076669842964481"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1576321153", "id": "1175076664025526272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076664025526272"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "2884653928", "id": "1175076635336499201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076635336499201"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "author_id": "863900454161440769", "id": "1175076537051299840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076537051299840"], "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "556915492", "id": "1175076452297056259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076452297056259"], "text": "um garoto se suicidou perto da reitoria, mano :(("}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "38678966", "id": "1175076377592250368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076377592250368"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175075164830294017"}], "author_id": "859412235684392961", "id": "1175076337209487360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "monimn2", "id": "989963808478199808"}, {"start": 131, "end": 137, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6662, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/szWgnmSNyM", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076337209487360"], "text": "RT @monimn2: \u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/szWgnmSNyM v\u00eda @Pulzo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "108931293", "id": "1175076331048095746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076331048095746"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "203293028", "id": "1175076323565428737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076323565428737"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "85139132", "id": "1175076323510931456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076323510931456"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "778709720", "id": "1175076323225522176", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "PoliciaHonduras", "id": "3223659392"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias,"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3386, "type": "Other", "normalized_text": "Lempira"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/vLWID9hlfC", "expanded_url": "http://bit.ly/30jAahw", "display_url": "bit.ly/30jAahw"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/QXnRMiROj9", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal6Honduras/status/1175076323225522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXnRMiROj9", "media_key": "3_1175076321807912960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076323225522176"], "text": "NOTICIA | Tras discusi\u00f2n joven mat\u00f2 a su ex pareja y luego se quit\u00f2 la vida en Gracias, Lempira.\n@PoliciaHonduras\n\n- Link: https://t.co/vLWID9hlfC // \ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/QXnRMiROj9"}, {"lang": "es", "author_id": "63563789", "id": "1175076230313447424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076230313447424"], "text": "Un pato se suicida en una universidad y ahora todos saben como deber\u00eda funcionar el modelo educativo y la atenci\u00f3n de prevenci\u00f3n, exigen que la universidad este pendiente de todo y que todo el mundo lo haga, pero igual siempre bardean a todo el mundo por todo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175075347978735616"}], "author_id": "137764937", "id": "1175076227868241920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LPGJudicial", "id": "385987530"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076227868241920"], "text": "RT @LPGJudicial: Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072896810651649"}], "author_id": "1382955584", "id": "1175076211346870273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AGUSTINKBRAL", "id": "2616340596"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2616340596", "edit_history_tweet_ids": ["1175076211346870273"], "text": "@AGUSTINKBRAL Para suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1363478880", "id": "1175076198768140288", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZTedpWKINz", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076198768140288"], "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/ZTedpWKINz v\u00eda @Pulzo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "65831741", "id": "1175076118170361857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076118170361857"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175039437086056448"}], "author_id": "4091053276", "id": "1175076108473118725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Radicales2019", "id": "3044887006"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3044887006", "edit_history_tweet_ids": ["1175076108473118725"], "text": "@Radicales2019 Alfons\u00edn se suicida si ve esto"}, {"lang": "pt", "author_id": "1598767368", "id": "1175076081503789056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076081503789056"], "text": "O guri se suicidou e as pessoas come\u00e7aram a filmar e postar no insta MEU DEUS DO CEU eu nao aguento mais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175075347978735616"}], "author_id": "19084628", "id": "1175076079318552579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LPGJudicial", "id": "385987530"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076079318552579"], "text": "RT @LPGJudicial: Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3244756949", "id": "1175076062935560192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076062935560192"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "545905233", "id": "1175076056279199744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076056279199744"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "66338192", "id": "1175076036402384896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.576, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076036402384896"], "text": "Mais um estudante se suicidando na Universidade de Bras\u00edlia \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 no dia seguinte \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau dos formados em Letras, um letrista se suicida.\n\nE ainda temos que ter orgulho da universidade que estudamos... lament\u00e1vel. \n\nEnquanto isso, setembro amarelo bombando nos text\u00f5es"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "102403598", "id": "1175076021726601218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076021726601218"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "57317788", "id": "1175076019042172929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076019042172929"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4197983656", "id": "1175075995453444096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075995453444096"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "319746479", "id": "1175075990214782976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075990214782976"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "152622704", "id": "1175075983449346049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075983449346049"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3234501256", "id": "1175075970962919424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075970962919424"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "835900633400111104", "id": "1175075962964369409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075962964369409"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "53239569", "id": "1175075945776107521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "verozco", "id": "274291771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "961061481331789824", "edit_history_tweet_ids": ["1175075945776107521"], "text": "@veroreyes_co @verozco Si, y no \u00bfno? No todo suicida tiene/tuvo una enfermedad mental, pero gente con enfermedad mental puede ser suicida ( o no)..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "3166332225", "id": "1175075895989743618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075895989743618"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3291905146", "id": "1175075895897448448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075895897448448"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1048978483282694145", "id": "1175075848992563201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075848992563201"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "175204650", "id": "1175075785851514880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075785851514880"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "99547606", "id": "1175075687595696129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075687595696129"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "927339713530343424", "id": "1175075668096430082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075668096430082"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "138171546", "id": "1175075659359473665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075659359473665"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "15742956", "id": "1175075640363692032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075640363692032"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "145381842", "id": "1175075621610954752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075621610954752"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "58681759", "id": "1175075590036172800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075590036172800"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1111327447432290305", "id": "1175075574269796354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075574269796354"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1221704822", "id": "1175075536546271232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075536546271232"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "2835528316", "id": "1175075532662300672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075532662300672"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1142989449388875776", "id": "1175075441612398592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075441612398592"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1137816805605552129", "id": "1175075434045890560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075434045890560"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "944642133428002816", "id": "1175075429780217856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075429780217856"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2653756043", "id": "1175075420343033858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075420343033858"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "971781032860114947", "id": "1175075386293665793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075386293665793"], "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "24734858", "id": "1175075385979166725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075385979166725"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "428438623", "id": "1175075380576890880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075380576890880"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1106494133680640000", "id": "1175075375573020672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075375573020672"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "778273990284566529", "id": "1175075369155776513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075369155776513"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "112540882", "id": "1175075362277076993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075362277076993"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "385987530", "id": "1175075347978735616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7191, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075347978735616"], "text": "Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5"}, {"lang": "es", "author_id": "100291531", "id": "1175075337971142657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wfRtsoYp3T", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075337971142657"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/wfRtsoYp3T"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "07d9c981b4081001"}, "author_id": "3012048112", "id": "1175075337165770753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 104, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075337165770753"], "text": "O rapaz que se matou hoje de manh\u00e3 na UnB tinha 21 anos e ontem foi o anivers\u00e1rio dele. #SetembroAmarelo \ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1089988981981437958", "id": "1175075297210880000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075297210880000"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1043486468507934721", "id": "1175075290369933320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075290369933320"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "41915251", "id": "1175075250524045313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075250524045313"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "259852459", "id": "1175075232404725760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gCesjpnRmW", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/OZtudR7U6X", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1175074050521083914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZtudR7U6X", "media_key": "3_1175074040614137857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075232404725760"], "text": "RT @ChiguireBipolar : Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/gCesjpnRmW https://t.co/OZtudR7U6X"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "74179916", "id": "1175075226050334721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075226050334721"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "34454335", "id": "1175075172522627072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075172522627072"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "989963808478199808", "id": "1175075164830294017", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/szWgnmSNyM", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075164830294017"], "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/szWgnmSNyM v\u00eda @Pulzo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175073219868549121"}], "author_id": "730417104923537408", "id": "1175075138406105092", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "JoaoMJ", "id": "53500645"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "A Piada Mortal"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Morte em Fam\u00edlia"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 296, "end": 312, "probability": 0.8229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169604943025713153", "edit_history_tweet_ids": ["1175075138406105092"], "text": "@nerdi_girl @JoaoMJ @Centraldcnauta Mana, eu n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mas Coringa \u00c9 um personagem violento. Voc\u00ea, pelo menos, j\u00e1 ouviu falar em hist\u00f3rias do Coringa como \"A Piada Mortal\" ou \"Morte em Fam\u00edlia\"? O Coringa n\u00e3o \u00e9 um personagem bonzinho que corre atr\u00e1s de Arlequina, como foi mostrado em Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "88758803", "id": "1175075129933651968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075129933651968"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174740215556165634"}], "author_id": "1137575119998636032", "id": "1175075126360059908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "James Gumm"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:51:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1175075126360059908"], "text": "@Centraldcnauta Queria muito ver ele como Joker de novo gostei dele como coringa, s\u00f3 que agora em um papel com mais import\u00e2ncia, queria tanto ver o nome dele no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida do James Gumm."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175074963327455232"}], "author_id": "1124013823101480961", "id": "1175075112447598593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "K1llm33", "id": "1122602880039555073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122602880039555073", "edit_history_tweet_ids": ["1175075112447598593"], "text": "@K1llm33 o garoto que estrangulou o gato, se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "163984286", "id": "1175075080109473792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075080109473792"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1130858656591781888", "id": "1175075070647111680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075070647111680"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "119291484", "id": "1175075066100506625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075066100506625"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "228477389", "id": "1175075045569433601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075045569433601"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "251426589", "id": "1175075025008955393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075025008955393"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175059991121813504"}], "author_id": "177635198", "id": "1175074984521342976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Tite"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "48053429", "edit_history_tweet_ids": ["1175074984521342976"], "text": "@carlitasFLA Que \u00f3dio que t\u00f4! Se eles n\u00e3o jogarem nesses jogos meia boca, eu atravesso a tv e enforcou esse fdp do Tite!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "325709048", "id": "1175074964736806913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074964736806913"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "3033806914", "id": "1175074939189301249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074939189301249"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "354933081", "id": "1175074880422895617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074880422895617"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1527780924", "id": "1175074863247216640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074863247216640"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "137409051", "id": "1175074760566460421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074760566460421"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2902239333", "id": "1175074705482670080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074705482670080"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "932041704416440320", "id": "1175074682657284101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074682657284101"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "43175091", "id": "1175074677632503809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074677632503809"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "742487935619063808", "id": "1175074666890846210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074666890846210"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "274291771", "id": "1175074634049474565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074634049474565"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "747265276207476736", "id": "1175074610582368256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias, Lempira"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IJpPIJH7cP", "expanded_url": "http://chtv.hn/sucesos/hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-gracias-lempira/", "display_url": "chtv.hn/sucesos/hombre\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6apJS0lJZA", "expanded_url": "https://twitter.com/CHTVHN/status/1175074610582368256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6apJS0lJZA", "media_key": "3_1175074607998676992"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074610582368256"], "text": "Hombre mata a su mujer y luego se suicida en Gracias, Lempira - https://t.co/IJpPIJH7cP https://t.co/6apJS0lJZA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "1689686448", "id": "1175074601753337856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074601753337856"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "27076953", "id": "1175074536762544129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074536762544129"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "429516254", "id": "1175074532950007811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074532950007811"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1156203933553123333", "id": "1175074519112978434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074519112978434"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1128755288385957889", "id": "1175074508857925634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074508857925634"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074203705454594"}], "author_id": "1445229619", "id": "1175074448816386050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/yFWF63eInV", "expanded_url": "https://noticiassin.com/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/#.XYT0toEfcMY.twitter", "display_url": "noticiassin.com/empleado-se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/mundo/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-893062"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074448816386050"], "text": "RT @SIN24Horas: Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/yFWF63eInV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "125118087", "id": "1175074438901092359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074438901092359"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "216904569", "id": "1175074424548204544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074424548204544"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1116117474901147653", "id": "1175074343925288962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074343925288962"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "280659508", "id": "1175074343270977544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1w7CAw5EZ2", "expanded_url": "https://sosmulherefamilia.blogspot.com/2019/09/por-que-mulheres-tentam-mais-e-homens.html#more", "display_url": "sosmulherefamilia.blogspot.com/2019/09/por-qu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175074343270977544"], "text": "https://t.co/1w7CAw5EZ2 \u201cPrecisamos entender que o gesto suicida pertence \u00e0 vida e \u00e9 um comportamento social que pode ser evitado na medida em que forem apresentadas alternativas ao sofrimento sentido como insuport\u00e1vel, intoler\u00e1vel e intermin\u00e1vel..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "372561285", "id": "1175074335213719552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074335213719552"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175074094766841856"}], "author_id": "1443353778", "id": "1175074286056484864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheMariest", "id": "239957774"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "lcorso82", "id": "486091787"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "239957774", "edit_history_tweet_ids": ["1175074286056484864"], "text": "@TheMariest @lcorso82 A Tom Taylor le acaban de dar Escuadr\u00f3n Suicida y ya ha dicho que no es \u00e9l :P"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "108924576", "id": "1175074266288705538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074266288705538"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1513647932", "id": "1175074256528519168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Q9wSZdXoq", "expanded_url": "https://olanoticias.com/internacionales/36794-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso", "display_url": "olanoticias.com/internacionale\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2qZxcgBjU8", "expanded_url": "https://twitter.com/OlaNoticias/status/1175074256528519168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qZxcgBjU8", "media_key": "3_1175074255085723649"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074256528519168"], "text": "Empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/1Q9wSZdXoq https://t.co/2qZxcgBjU8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057719977566208"}], "author_id": "911381908885577728", "id": "1175074250178408448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elos4ntos", "id": "1020086382918881280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074250178408448"], "text": "RT @elos4ntos: Toda vez que eu recebo a not\u00edcia que algum estudante da unb se suicidou, me bate uma tristeza t\u00e3o grande, as vezes a pessoa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "850267452", "id": "1175074230230278147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074230230278147"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "231187090", "id": "1175074214556123137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074214556123137"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "55660696", "id": "1175074203705454594", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yFWF63eInV", "expanded_url": "https://noticiassin.com/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/#.XYT0toEfcMY.twitter", "display_url": "noticiassin.com/empleado-se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/mundo/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-893062"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074203705454594"], "text": "Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/yFWF63eInV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175047515818876930"}], "author_id": "83985432", "id": "1175074178271240192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074178271240192"], "text": "RT @EscobedoEliy: @SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "813921461530480640", "id": "1175074148336451586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074148336451586"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "143611381", "id": "1175074139020955648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074139020955648"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175071601089536005"}], "author_id": "52815944", "id": "1175074121182515200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NarcisoLJr", "id": "179089509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "179089509", "edit_history_tweet_ids": ["1175074121182515200"], "text": "@NarcisoLJr Ele que se exploda, meu problema \u00e9 normalizar a\u00e7\u00e3o de turba como pr\u00e1tica de esquerda. \u00c9 burro e suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "143074780", "id": "1175074094372597760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074094372597760"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2936171519", "id": "1175074082716602368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074082716602368"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "28588050", "id": "1175074050521083914", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/v9LbR3r6Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1175074050521083914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v9LbR3r6Zh", "media_key": "3_1175074040614137857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175074050521083914"], "text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r6Zh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175073538136510465"}], "author_id": "1357642866", "id": "1175074006975881216", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "yesswch", "id": "63757691"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1107095514590388224", "edit_history_tweet_ids": ["1175074006975881216"], "text": "@vm_mab @Zakriya57162701 @yesswch Jajaj escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude2c\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2743521", "id": "1175073972867784713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073972867784713"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "297503335", "id": "1175073923312041986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073923312041986"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "715011185502982144", "id": "1175073920543862785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073920543862785"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2649538820", "id": "1175073917360332800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073917360332800"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "201932519", "id": "1175073906924765185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073906924765185"], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "49454158", "id": "1175073906178306048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073906178306048"], "text": "X eso es q la gente se suicida nunca los escuchan y cdo te quieren ha lar d sus problemas los atosigas con los tuyos o les volteas el pastel nadie sabe escuchar y uno se siente realmente solo queriendo morirse"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "48992982", "id": "1175073873626374145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073873626374145"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "956234282095300613", "id": "1175073865548148736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073865548148736"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "377692491", "id": "1175073842747887617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073842747887617"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "431774161", "id": "1175073810711810048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073810711810048"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2270048706", "id": "1175073757225979904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/oHTJdmPLVs", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175073757225979904"], "text": "LA LOCURA DE GENERO........los co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son... https://t.co/oHTJdmPLVs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1068651417488039938", "id": "1175073705661218816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073705661218816"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1137910522521821187", "id": "1175073691232874496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073691232874496"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175033166559666178"}], "author_id": "245645102", "id": "1175073668889812993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Quest", "id": "32536619"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "32536619", "edit_history_tweet_ids": ["1175073668889812993"], "text": "@Sr_Quest @KikeBravoPrado @MartinVizcarraC @PBODigital Esperemos que no sea como el presunto suicida que inflaba al extremo el presupuesto de toda obra p\u00fablica."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175049854571155458"}], "author_id": "156825660", "id": "1175073667291566080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "io_deracinee", "id": "200893491"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073667291566080"], "text": "RT @io_deracinee: Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgen\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "887116796175814656", "id": "1175073661277130757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073661277130757"], "text": "Um menino se suicidou hj na UnB, isso \u00e9 muito triste \ud83d\ude2d\ud83d\udda4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "author_id": "1122885168220573696", "id": "1175073633661870081", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073633661870081"], "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "19910298", "id": "1175073590259195906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073590259195906"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "949765310940434432", "id": "1175073585758658561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073585758658561"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "132939552", "id": "1175073559082950657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073559082950657"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "36764533", "id": "1175073556578873345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073556578873345"], "text": "Minha sina, gana suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "author_id": "4592359835", "id": "1175073513603911680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073513603911680"], "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175072189177049090"}], "author_id": "234847173", "id": "1175073439180349440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TyNMagazine", "id": "26082919"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "Facebook"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "MenloPark"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1Sb2KyEHSF", "expanded_url": "https://pst.cr/m7bD4", "display_url": "pst.cr/m7bD4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073439180349440"], "text": "RT @TyNMagazine: Se suicida un empleado de #Facebook en el campus de la compa\u00f1\u00eda en #MenloPark\u00a0https://t.co/1Sb2KyEHSF https://t.co/u7oGW4J\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3296199732", "id": "1175073428258328576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073428258328576"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1121661001072381953", "id": "1175073417034444802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073417034444802"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3164680743", "id": "1175073369026437120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073369026437120"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "333112977", "id": "1175073353041944584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073353041944584"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "57154780", "id": "1175073245617369088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073245617369088"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175073092139454465"}], "author_id": "49502816", "id": "1175073237123907585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leogonie", "id": "2412818223"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "pum"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:44:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2412818223", "edit_history_tweet_ids": ["1175073237123907585"], "text": "@leogonie Dije que ven\u00eda bien y pum: suicida desde el lunes."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "268574334", "id": "1175073128176898054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:44:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073128176898054"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "893430791434379265", "id": "1175073125450616834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073125450616834"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174460216815099905"}], "author_id": "3293851033", "id": "1175073088591028224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/MjM621WQ6r", "expanded_url": "https://twitter.com/gucrra/status/1174460216815099905", "display_url": "twitter.com/gucrra/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175073088591028224"], "text": "Escada suicida kkakakk https://t.co/MjM621WQ6r"}, {"lang": "es", "author_id": "241306297", "id": "1175073011747176449", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 239, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Pilo Paga"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VU6nkjBq1J", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175073011747176449"], "text": "Ser Pilo Paga. En ese af\u00e1n de favorecer lo privado (y acabar con lo p\u00fablico), \u00bfse pens\u00f3 en estos efectos sociales? \u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/VU6nkjBq1J v\u00eda @Pulzo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "45409867", "id": "1175072973025398785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072973025398785"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "89399190", "id": "1175072934710468611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072934710468611"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175053266822057984"}], "author_id": "2730173997", "id": "1175072860739710976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emilysouzax", "id": "1128318077077213189"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "Letras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1586516228", "edit_history_tweet_ids": ["1175072860739710976"], "text": "@emilysouzax Era outro menino, o que se suicidou hoje fazia faculdade de Letras \ud83d\ude14\ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "26035191", "id": "1175072859590447104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072859590447104"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "40784775", "id": "1175072857405165569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072857405165569"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1041168959230369792", "id": "1175072855974957056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072855974957056"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174863631399436288"}], "author_id": "1247760205", "id": "1175072833006780416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2711949184", "edit_history_tweet_ids": ["1175072833006780416"], "text": "@sezavalar1310 @carlo_navea @luisfranco_2014 @Latina_Noticias \ud83e\udd14 suicida ? \ud83e\udd14 muerto ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "64884636", "id": "1175072826199564290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072826199564290"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2764465137", "id": "1175072817026674688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072817026674688"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "569158462", "id": "1175072776601899009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072776601899009"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "127347348", "id": "1175072765914865664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072765914865664"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "85406173", "id": "1175072753042505728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072753042505728"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1048191086219460608", "id": "1175072726278660096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072726278660096"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "931940122731470850", "id": "1175072721232912386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072721232912386"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "52315304", "id": "1175072696041922560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072696041922560"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "907077397794738176", "id": "1175072677696065536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072677696065536"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "965696463174021120", "id": "1175072662282022912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072662282022912"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2903637923", "id": "1175072633525886983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:42:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GYiatV0hxH", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175072633525886983"], "text": "Un polic\u00eda salva in extremis a un joven que se iba a lanzar por un puente https://t.co/GYiatV0hxH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "267392715", "id": "1175072617423933440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072617423933440"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "733100694", "id": "1175072590232260611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072590232260611"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072055169081344"}], "author_id": "106844256", "id": "1175072580316946438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rey_salamanca", "id": "4377669388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "4377669388", "edit_history_tweet_ids": ["1175072580316946438"], "text": "@rey_salamanca Es el desenlace fatal de una enfermedad mental. No es una decisi\u00f3n racional. El suicida no quiere morir sino dejar de sufrir."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "221095860", "id": "1175072559647379456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072559647379456"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "207108274", "id": "1175072553150365697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072553150365697"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "790335343040036864", "id": "1175072531134517249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072531134517249"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1003791469663211521", "id": "1175072520501903360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072520501903360"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "56354687", "id": "1175072509881966593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072509881966593"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "484313697", "id": "1175072474796478466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072474796478466"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175056973194285057"}], "author_id": "319736370", "id": "1175072411659702277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hatemyselfxd", "id": "293783429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072411659702277"], "text": "RT @hatemyselfxd: por qu\u00e9 solo cuando alguien se suicida y es noticia, se sensibilizan ante el tema? ni se imaginan cuantas veces una perso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1009879282204717056", "id": "1175072406085541890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072406085541890"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "208050355", "id": "1175072400972685313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072400972685313"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "21510476", "id": "1175072383121711105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072383121711105"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "68194065", "id": "1175072378109485056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072378109485056"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "384348236", "id": "1175072327056232449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072327056232449"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2562007698", "id": "1175072305715785728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072305715785728"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "596697238", "id": "1175072296152784896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072296152784896"], "text": "Lo mas doloroso del episodio del joven universitario que se suicida es que no hubo intervenci\u00f3n inmediata de sus compa\u00f1eros de chat para evitarlo. Como es posible no identificar en sus palabras la inminencia del hecho?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "448032552", "id": "1175072273222574080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072273222574080"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "59895590", "id": "1175072239181586433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 246, "tag": "LaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072239181586433"], "text": "Veamos la depresi\u00f3n con naturalidad, no con normalidad. Cuando una persona se suicida lo que quiere es buscar una soluci\u00f3n a ese sufrimiento.\n\nDebemos buscar la soluci\u00f3n en la vida. En la muerte no sabemos si ah\u00ed est\u00e1 la soluci\u00f3n.\n\n#LaSaludMental"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "889618149196300288", "id": "1175072216494628865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072216494628865"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1031890856", "id": "1175072205706801153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072205706801153"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "26082919", "id": "1175072189177049090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "Facebook"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "MenloPark"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1Sb2KyEHSF", "expanded_url": "https://pst.cr/m7bD4", "display_url": "pst.cr/m7bD4"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/u7oGW4JRMs", "expanded_url": "https://twitter.com/TyNMagazine/status/1175072189177049090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7oGW4JRMs", "media_key": "3_1175072187469959169"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072189177049090"], "text": "Se suicida un empleado de #Facebook en el campus de la compa\u00f1\u00eda en #MenloPark\u00a0https://t.co/1Sb2KyEHSF https://t.co/u7oGW4JRMs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174847139219795968"}], "author_id": "1134491049911414785", "id": "1175072145757691904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/svA3YaboIy", "expanded_url": "https://mile.io/2Ob7ile", "display_url": "mile.io/2Ob7ile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072145757691904"], "text": "RT @Milenio: Empleado de #Facebook se suicida al saltar de cuarto piso de edificio sede en California https://t.co/svA3YaboIy https://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1280879857", "id": "1175072129936699394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias, Lempira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ykgkCX4TR3", "expanded_url": "https://buff.ly/2M3Nbmq", "display_url": "buff.ly/2M3Nbmq"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mQ7Cz6KMTY", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1175072129936699394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQ7Cz6KMTY", "media_key": "3_1175072127638265857"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072129936699394"], "text": "#Honduras\nHombre mata a su esposa y luego se suicida en Gracias, Lempira \u25ba https://t.co/ykgkCX4TR3 https://t.co/mQ7Cz6KMTY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1315153309", "id": "1175072118737973249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072118737973249"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "2341972031", "id": "1175072103604903936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072103604903936"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175023545186947073"}], "author_id": "857890894929899520", "id": "1175072092280242177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laura_maffi", "id": "1172019419557638144"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "guidosfe", "id": "2872007299"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "G_Chinellato", "id": "2514624711"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172019419557638144", "edit_history_tweet_ids": ["1175072092280242177"], "text": "@laura_maffi @guidosfe @GiuseppeConteIT @G_Chinellato Grillo vi ha avvelenato con la cicutta spacciandovela per gazzosa e ancora non ve ne siete accorti? siete proprio gli adepti del santone suicida...amen \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01"}, {"lang": "pt", "author_id": "174866950", "id": "1175072053378113536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072053378113536"], "text": "putz, um garoto se suicidou na UnB hoje :T"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175005384110682112"}], "author_id": "1119678247544004608", "id": "1175072010705264640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ori_Navarrine", "id": "3635400501"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1pKWrmFOdt", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072010705264640"], "text": "RT @Ori_Navarrine: Y mi impulso suicida que haga un clavado https://t.co/1pKWrmFOdt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "238265408", "id": "1175072007920267265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072007920267265"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "934374813493268480", "id": "1175071999456161795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071999456161795"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1142865159054118912", "id": "1175071991864467463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071991864467463"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "103929012", "id": "1175071985304580101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071985304580101"], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "46775775", "id": "1175071947404783623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071947404783623"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "85811623", "id": "1175071904400584705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "LaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071904400584705"], "text": "\u00bfHan notado que siempre que se suicida alguien de $$$ entonces los medios todos hacen analisis de Salud Mental? Pues se\u00f1ores #LaSaludMental no es un problema de estratos, compete a todos. No requiere pesares y tristeza mediatica, requiere politicas de salud solidas y activas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175065503980761093"}], "author_id": "1079491260547846145", "id": "1175071896309776385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "758425679658614789", "edit_history_tweet_ids": ["1175071896309776385"], "text": "@g_martins2002 Sem contar do homem que bateu na ex mulher com um martelo, depois ele se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "36424024", "id": "1175071890353917956", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071890353917956"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "3805257737", "id": "1175071885987651586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071885987651586"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174346451121364994"}], "author_id": "817081950234091520", "id": "1175071880337903623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BtEGSGo15N", "expanded_url": "https://twitter.com/chdo21977135/status/1174346451121364994", "display_url": "twitter.com/chdo21977135/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071880337903623"], "text": "Yo s\u00ed estoy viendo a un susurro del cobarde suicida. https://t.co/BtEGSGo15N"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "751204520588378112", "id": "1175071874260316160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071874260316160"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "169917128", "id": "1175071863774568448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071863774568448"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1087547848982515712", "id": "1175071853389459457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071853389459457"], "text": "Fiz aula com um menino que suicidou ontem. Toda hora me pego pensando nele, no jeito que ele era com todo mundo. N\u00e3o tinha uma pessoa que n\u00e3o ria das brincadeiras e piadas. Ele sempre rindo, brincando. \nN\u00e3o tem jeito, a gente nunca sabe o que se passa na vida do pr\u00f3ximo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175071449381556226"}], "author_id": "67467381", "id": "1175071849358811136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3b0s1ewpu7", "expanded_url": "https://twitter.com/scinternet/status/1175071849358811136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3b0s1ewpu7", "media_key": "3_1175071840773058561"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:38:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "67467381", "edit_history_tweet_ids": ["1175071849358811136"], "text": "Vamos em busca essa energia que parece que nos matou na quarta, e vamos de novo, de novo, de novo.....\n\nSe o time nos decepcionou em campo, a torcida n\u00e3o pode fazer o mesmo. Vamos lamber as feridas e tentar fazer o Inter cada dia mais forte. https://t.co/3b0s1ewpu7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1136565169415499776", "id": "1175071839128887298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071839128887298"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3209898885", "id": "1175071833906958336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071833906958336"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1166466872159735815", "id": "1175071791196377088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071791196377088"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "350484326", "id": "1175071782371569664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071782371569664"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175017050013687808"}], "author_id": "956757157340266496", "id": "1175071761181880320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelodiazd", "id": "66854685"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3034, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "66854685", "edit_history_tweet_ids": ["1175071761181880320"], "text": "@marcelodiazd Plaza del Pueblo El Suicida Allende el amigo de Fidel Castro \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175034480626679808"}], "author_id": "36930504", "id": "1175071760515031040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1175071760515031040"], "text": "@CarlosBolsonaro Carluxo \u00e9 do bafo, zoar \"Miga\" pode!\nSai do arm\u00e1rio mo\u00e7o, seu pai n\u00e3o te matou e n\u00e3o mata mais! Se liberta e vai brincar de \u00edndio\ud83d\ude0a\ud83c\udf80"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "27247311", "id": "1175071741573509121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071741573509121"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "167035767", "id": "1175071729326182401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071729326182401"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "797946055719526400", "id": "1175071700444221440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071700444221440"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "890331992063176709", "id": "1175071671465717760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071671465717760"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "56865449", "id": "1175071659247710211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071659247710211"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "30342278", "id": "1175071655913316352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071655913316352"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175062364598743040"}], "author_id": "741253717", "id": "1175071652557836289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Uaigabriela", "id": "349811070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071652557836289"], "text": "RT @Uaigabriela: eh mt mt triste saber q mais uma pessoa se suicidou na unb, de verdade vcs n tem no\u00e7\u00e3o de como isso me deixa triste/puta p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2494110566", "id": "1175071645192658944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071645192658944"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "171707670", "id": "1175071638297206784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071638297206784"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "302146220", "id": "1175071634799190016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071634799190016"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "26276196", "id": "1175071624166551552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071624166551552"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1040387273592905729", "id": "1175071608375037952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071608375037952"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "778424651043209216", "id": "1175071602914058241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071602914058241"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "981280823465955328", "id": "1175071579673419777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071579673419777"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2389771039", "id": "1175071557976297477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071557976297477"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2280477382", "id": "1175071550556594176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071550556594176"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "36091521", "id": "1175071547297554433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071547297554433"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "963043068", "id": "1175071525860298752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071525860298752"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "25740094", "id": "1175071522668580864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071522668580864"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "1308190087", "id": "1175071484475314178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071484475314178"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "21661227", "id": "1175071482902396929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071482902396929"], "text": "El que se suicida puede escuchar mil consejos, sentirse querido por los dem\u00e1s y hasta tener pareja hermosa. Y lo peor es que todos los que deja el suicida quedan culp\u00e1ndose."}, {"lang": "pt", "author_id": "178445404", "id": "1175071482659168257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "UFCSPA"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.728, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRGS"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071482659168257"], "text": "Mais uma pessoa da medicina se matou essa semana. Em menos de um m\u00eas um acad\u00eamico da UFCSPA e um da UFRGS. Parem de romantizar rotinas destrutivas, parem de julgar seus colegas, parem com essa competi\u00e7\u00e3o f\u00fatil dentro das turmas e PAREM de menosprezar ansiedade e depress\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "55905266", "id": "1175071473955954689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071473955954689"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "66722722", "id": "1175071460483903489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071460483903489"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1163208561717129216", "id": "1175071433359339520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071433359339520"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "855138283755646977", "id": "1175071420436668416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071420436668416"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1103142736927080448", "id": "1175071403130970112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071403130970112"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174912246104784896"}], "author_id": "1092534744372305921", "id": "1175071401985937414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "Eneida"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071401985937414"], "text": "RT @dann__hg: yo leyendo el canto IV de Eneida: aww that's cute \ud83d\udc97\n2 segundos despu\u00e9s cuando la morra se suicida clav\u00e1ndose la espada de su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "2358938090", "id": "1175071401696485376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071401696485376"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1159565033925488651", "id": "1175071396831121411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071396831121411"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "62290510", "id": "1175071380536213504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071380536213504"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "880872362496991233", "id": "1175071369723334657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071369723334657"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "14298702", "id": "1175071364627259397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071364627259397"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175016254484242434"}], "author_id": "756728962374656001", "id": "1175071327469953024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "371424475", "edit_history_tweet_ids": ["1175071327469953024"], "text": "@SANGREXENEIZE Que suicida son jajajaj"}, {"lang": "pt", "author_id": "223955006", "id": "1175071317873385473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071317873385473"], "text": "''Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida''"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "140528630", "id": "1175071295115059201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071295115059201"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1855257373", "id": "1175071293823172608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071293823172608"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067982357427363840"}], "author_id": "3592025355", "id": "1175071280304988160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emorecuperada", "id": "4725857559"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071280304988160"], "text": "RT @emorecuperada: quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "4443334936", "id": "1175071218921279491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071218921279491"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "91879809", "id": "1175071189854760960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071189854760960"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "756250740008419328", "id": "1175071185819668480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071185819668480"], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "360587994", "id": "1175071162583437312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071162583437312"], "text": "Mais um se suicidou naquela universidade de merda... At\u00e9 quando eles v\u00e3o continuar com aquela metodologia de ensino t\u00f3xica!? \ud83d\ude15"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1057057545070747650", "id": "1175071137598005253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071137598005253"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "66205613", "id": "1175071098968449024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071098968449024"], "text": "Ai n\u00e3o.... uma pessoa se suicidou na unb ah n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "author_id": "45409867", "id": "1175071018773356552", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175070393167699968"}], "author_id": "3553471335", "id": "1175070946056704000", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:35:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "920314150726832128", "edit_history_tweet_ids": ["1175070946056704000"], "text": "@f_barmy1 @BTS_twt \u00d4 se matou \nHomem gostoso do C****\n\nDesculpa \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "332459708", "id": "1175070938569826304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:35:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070938569826304"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1143335743395442688", "id": "1175070936392970240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070936392970240"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "4698658939", "id": "1175070906810548224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070906810548224"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "109050410", "id": "1175070850879578112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070850879578112"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "127369075", "id": "1175070831518605312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "Stud Los Grandes"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ByNXywvuKy", "expanded_url": "https://twitter.com/josedaniel11/status/1175070831518605312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ByNXywvuKy", "media_key": "3_1175070800325595136"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070831518605312"], "text": "El optimismo del Stud Los Grandes, por la restauraci\u00f3n de la h\u00edpica de Venezuela con este sistema, de verdad que es: \"GRANDE\", hacer estas inversiones es bien suicida, al menos que se est\u00e9 acompa\u00f1ado de un inversionista que haya conseguido el \u00e9xito en la macabra econom\u00eda chavista https://t.co/ByNXywvuKy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1157134525844955137", "id": "1175070754045644801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070754045644801"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "745312398924451841", "id": "1175070746932142088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070746932142088"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175069480210374663"}], "author_id": "1051827326131101699", "id": "1175070725658546176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfektae", "id": "818170526778720258"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:34:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "818170526778720258", "edit_history_tweet_ids": ["1175070725658546176"], "text": "@perfektae ai amg eu quero assistir mas n\u00e3o quero por mtas expectativas no filme. o \u00faltimo filme da dc em que eu coloquei expectativas foi esquadr\u00e3o suicida e eu achei horr\u00edvel. eu espero q seja \u00f3timo esse filme"}, {"lang": "pt", "author_id": "213861746", "id": "1175070716473085952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070716473085952"], "text": "N aguento mais abrir minhas redes sociais e ver not\u00edcia q algu\u00e9m se matou \ud83d\ude1f\ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175046782675509248"}], "author_id": "216564203", "id": "1175070628648554498", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070628648554498"], "text": "RT @1706_anto: Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175046782675509248"}], "author_id": "373683755", "id": "1175070603847589888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070603847589888"], "text": "RT @1706_anto: Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "817081950234091520", "id": "1175070335122792449", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NvJA5sln5D", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1174871116692824064", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070335122792449"], "text": "A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la Torre y sus miles de m\u00e1rtires. https://t.co/NvJA5sln5D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "1345779486", "id": "1175070269632679936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070269632679936"], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4514867961", "id": "1175070244500574208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mWAIBHYyKb", "expanded_url": "https://ift.tt/2AvsEBX", "display_url": "ift.tt/2AvsEBX"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/W1I4il6gse", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1175070244500574208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1I4il6gse", "media_key": "3_1175070243003277312"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070244500574208"], "text": "'The Suicide Squad' va a ser diferente a 'Escuadr\u00f3n Suicida' hasta en el tono https://t.co/mWAIBHYyKb https://t.co/W1I4il6gse"}, {"lang": "es", "author_id": "1063771936076046337", "id": "1175070154440564737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.3685, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070154440564737"], "text": "\u201cT\u00fa no sabes las realidades tan grandes que hay no solo en este mundo, en este pa\u00eds, en esta ciudad, sino en tu propia universidad, en tu propio sal\u00f3n.\" (\u00daltimo texto del joven suicida)\n&lt;La marina brit\u00e1nica reclutaba ni\u00f1os callejeros de 10 a\u00f1os de grumetes; con ellos gan\u00f3 el mar&gt;"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067982357427363840"}], "author_id": "1080863112180482050", "id": "1175070128507170820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emorecuperada", "id": "4725857559"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070128507170820"], "text": "RT @emorecuperada: quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "author_id": "138524956", "id": "1175070101617483776", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070101617483776"], "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "57731230", "id": "1175070056314789889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175070056314789889"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2218317662", "id": "1175069874810425344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069874810425344"], "text": "Hoje que v\u00e3o invadir a \u00e1rea 51\nSe n\u00e3o houver not\u00edcias\nSignifica que o governo matou todo mundo que tentou invadir KKKKKKKKKKKKKKK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174998512297271296"}], "author_id": "1046636713043525632", "id": "1175069839557353472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:30:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1175069839557353472"], "text": "@brumelianebrum Por favor, quem matou que apare\u00e7a\n\nNingu\u00e9m aguenta mais esse merchan rid\u00edculo de auto promo\u00e7\u00e3o de quem \u00e9 um ningu\u00e9m e tenta se aparecer \"preocupado\" com a morte da tal Mariele\n\nS\u00f3 querem ser lembrados pra ter voto l\u00e1 na frente\n\nAparece a\u00ed, s\u00e9rio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1083341188701270018", "id": "1175069805268938753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069805268938753"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175069370613153792"}], "author_id": "289684916", "id": "1175069673488039937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amandamalini", "id": "245531234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:30:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "245531234", "edit_history_tweet_ids": ["1175069673488039937"], "text": "@amandamalini Ah amiga, um rapaz se suicidou na reitoria agorinha :/"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "5970723cbb8cc66e"}, "author_id": "107570786", "id": "1175069670103289864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Dania"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "hit me"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069670103289864"], "text": "Dania ya esta planeando la fiesta suicida, por si le gustan caer hit me on the dms pa explicarles la din\u00e1mica y m\u00e1s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "189877720", "id": "1175069551064735744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069551064735744"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807790738726913"}], "author_id": "267938589", "id": "1175069537416470529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Aleman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:29:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "385261048", "edit_history_tweet_ids": ["1175069537416470529"], "text": "@carlo_navea @Latina_Noticias Mas conocido con el alias Pastor Aleman, perro faldero del suicida Q.E.P.D."}, {"lang": "es", "author_id": "14248533", "id": "1175069503241297920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5523, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QKw6QChmQw", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069503241297920"], "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/QKw6QChmQw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175049854571155458"}], "author_id": "830926226135121924", "id": "1175069396479422465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "io_deracinee", "id": "200893491"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069396479422465"], "text": "RT @io_deracinee: Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgen\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "733685409029476356", "id": "1175069337411039238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4495, "type": "Place", "normalized_text": "Gracias"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "Lempira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Honduras"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Fii69gctb", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1175069337411039238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Fii69gctb", "media_key": "3_1175069331337728002"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069337411039238"], "text": "#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras  \ud83d\udea8\n\nHombre mata a su pareja en plena v\u00eda p\u00fablica y luego se suicida en Gracias, Lempira.\n\nLa versi\u00f3n de algunos testigos se\u00f1ala que les vieron discutiendo minutos antes del lamentable hecho. \n\nSin embargo se desconocen las verdaderas causas del hecho. https://t.co/9Fii69gctb"}, {"lang": "es", "author_id": "152416091", "id": "1175069279491887104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069279491887104"], "text": "Uno todo sad y la gente se le tira al metro y se suicida \nNea shocked"}, {"lang": "pt", "author_id": "3304179549", "id": "1175069238106742784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175069238106742784"], "text": "mais um aluno se matou na unb hoje mano\na gravidade disso n\u00e3o t\u00e1 escrita"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1054409901978587136", "id": "1175068968580780032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068968580780032"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "3348232923", "id": "1175068949417009153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068949417009153"], "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "1038203047141363715", "id": "1175068896476483584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:27:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068896476483584"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "82884779", "id": "1175068890671538177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068890671538177"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "111748093", "id": "1175068792747102212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068792747102212"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "337409038", "id": "1175068776582307840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068776582307840"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "874346834394796032", "id": "1175068759507251201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068759507251201"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}], "author_id": "1174285157827850241", "id": "1175068525326737409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068525326737409"], "text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175045427198078976"}], "author_id": "713469357821726722", "id": "1175068483538829313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jnietoblanco", "id": "279336385"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Citytv", "id": "41139989"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:25:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "279336385", "edit_history_tweet_ids": ["1175068483538829313"], "text": "@jnietoblanco @Citytv @OPSOMS_Col No hay que ser amarillistas cuando alguien se suicida hay si  se toman el tiempo de buscar por redes la foto de la v\u00edctima y publicarla  pero sea un asesino ,violador si le tapan el rostro por respeto? Al delincuente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175058117773746177"}], "author_id": "955115948364705793", "id": "1175068392308518912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "imcitygirI", "id": "1181242365689974784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:25:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058134891886460928", "edit_history_tweet_ids": ["1175068392308518912"], "text": "@imcitygirI Mana???? Senti que tu \u00e9 meu ideal. Minha professora de ingl\u00eas pediu pra escrever algumas frases e eu s\u00f3 lembrava de umas meio sombrias, da\u00ed no final da aula ela pediu pra conversar comigo achando que eu era suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "1168956495779815424", "id": "1175068304907689988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068304907689988"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "2892476602", "id": "1175068275270660096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:24:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1175068275270660096"], "text": "@suicida_mne \u041d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e, \u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175061391335743493"}], "author_id": "1960948476", "id": "1175068097860055040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "polic"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Viral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068097860055040"], "text": "RT @ContraReplicaMX: #Viral | Un empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo del cuarto piso de la sede central de @Facebook, report\u00f3 la polic\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "223650410", "id": "1175068088624189441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5876, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068088624189441"], "text": "Meu deus do c\u00e9u, eu to em choque com a not\u00edcia do rapaz que se enforcou na UnB hoje!"}, {"lang": "pt", "author_id": "2355363844", "id": "1175068019426566144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "bsan"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:23:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068019426566144"], "text": "Lembro que quando aquela menina se suicidou no bsan todo mundo ficou muito chocado pq os professores agiram como se n\u00e3o tivesse acontecido nada, no final ningu\u00e9m se importa com ningu\u00e9m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174877086466527232"}], "author_id": "2737690554", "id": "1175068012497580032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175068012497580032"], "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "1064898967748689920", "id": "1175067983229652992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067983229652992"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "160062203", "id": "1175067929026682880", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"], "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175021870820839424"}], "author_id": "4658179096", "id": "1175067917005873156", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:23:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "482389606", "edit_history_tweet_ids": ["1175067917005873156"], "text": "@ierrejon Este \"hombre\" qu\u00e9 clase de espejo tiene en su casa? Normal no puede ser porque si lo refleja tal como es se suicida a ipso facto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174826133239554050"}], "author_id": "2999847760", "id": "1175067847212654600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qTciDm6PHx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067847212654600"], "text": "RT @elperiodico: Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park   https://t.co/qTciDm6PHx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1098579458389409794", "id": "1175067767755747329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067767755747329"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067528592334850"}], "author_id": "3247096005", "id": "1175067766216433664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067766216433664"], "text": "RT @Brisalde25: @juli_piolah re suicida jjajajajja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "362204802", "id": "1175067746272522241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067746272522241"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4880022107", "id": "1175067672024879109", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067672024879109"], "text": "\u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gatilho."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175064571935019009"}], "author_id": "945422676302221312", "id": "1175067573957931011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NjvUruHjLS", "expanded_url": "https://www.cronica.com.mx/notas-un_empleado_de_facebook_se_suicida_al_lanzarse_de_un_cuarto_piso-1131968-2019", "display_url": "cronica.com.mx/notas-un_emple\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067573957931011"], "text": "RT @LaCronicaDeHoy: Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso\nhttps://t.co/NjvUruHjLS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175066021968977921"}], "author_id": "1032610814979727360", "id": "1175067528592334850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:21:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3247096005", "edit_history_tweet_ids": ["1175067528592334850"], "text": "@juli_piolah re suicida jjajajajja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067157165744129"}], "author_id": "1239716426", "id": "1175067433528418304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiebraLM3", "id": "941097277082521600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "941097277082521600", "edit_history_tweet_ids": ["1175067433528418304"], "text": "@DiebraLM3 Te extra\u00f1o chico suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "713853533632729088", "id": "1175067415027359744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:21:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/LCXrNnw7hm", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1174910563685502977", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067415027359744"], "text": "suic\u00edda da gama https://t.co/LCXrNnw7hm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1080235180206538752", "id": "1175067267991842816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067267991842816"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2994027541", "id": "1175067252246437890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 22, "end": 34, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 91, "end": 108, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/2lLrZ0ZhZu", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1175067252246437890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2lLrZ0ZhZu", "media_key": "16_1175067239025954818"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067252246437890"], "text": "#BuenViernes\nEl actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU \ud83d\ude31\u00bfEmocionados? https://t.co/2lLrZ0ZhZu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "966192692", "id": "1175067241714454528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067241714454528"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "134611621", "id": "1175067204167053318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067204167053318"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "469024192", "id": "1175067199989592066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067199989592066"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175055760709095428"}], "author_id": "416533014", "id": "1175067173901012992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aixinetas", "id": "222551238"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067173901012992"], "text": "RT @Aixinetas: El PSOE de hace 140 a\u00f1os no habr\u00eda ayudado a destrozar el planeta... porque nunca se habr\u00eda asociado a ese Capitalismo (IBEX\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067982357427363840"}], "author_id": "1090345048066195458", "id": "1175067170625282050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emorecuperada", "id": "4725857559"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067170625282050"], "text": "RT @emorecuperada: quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2285421607", "id": "1175067150232539137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067150232539137"], "text": "Que a fam\u00edlia do menino que se suicidou na unb tenha conforto no cora\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "1398455556", "id": "1175067037305049089", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-20T15:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067037305049089"], "text": "Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que les faltan\n\nEje de campa\u00f1a? \"No somos los \u00faltimos 70 a\u00f1os\" (antiperonismo a full)\n\nSe los come crudos su propio sectarismo,\nsu clasismo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175053914988797955"}], "author_id": "738050238783590400", "id": "1175066948842991621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sanmoont", "id": "2981840697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066948842991621"], "text": "RT @sanmoont: \u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "202643617", "id": "1175066914231640064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Unb"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066914231640064"], "text": "Como assim algu\u00e9m se suicidou na Unb hoje? Gente! \ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "author_id": "58046607", "id": "1175066897894838272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3196, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias,"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "Lempira"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XAkjRidnZu", "expanded_url": "https://bit.ly/2lYeSDU", "display_url": "bit.ly/2lYeSDU"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4honPSS4h8", "expanded_url": "https://twitter.com/ProcesoDigital/status/1175066897894838272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4honPSS4h8", "media_key": "3_1175066891204927488"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066897894838272"], "text": "Sujeto mata a su pareja y luego se suicida en Gracias, Lempira https://t.co/XAkjRidnZu https://t.co/4honPSS4h8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "4297194021", "id": "1175066844564271104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066844564271104"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3084907797", "id": "1175066836481826816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066836481826816"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "author_id": "207725665", "id": "1175066700410163200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066700410163200"], "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "1001991389662629888", "id": "1175066684035674112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066684035674112"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "160381872", "id": "1175066664079122432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066664079122432"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "author_id": "738050238783590400", "id": "1175066660602097664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066660602097664"], "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1733793840", "id": "1175066643384299520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5785, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/T8eeqguHmp", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/IYnXU0Zt6k", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1175066643384299520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYnXU0Zt6k", "media_key": "3_1175066641631068166"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066643384299520"], "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/T8eeqguHmp https://t.co/IYnXU0Zt6k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "803479864430968832", "id": "1175066627072811008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066627072811008"], "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "91851680", "id": "1175066588170596359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066588170596359"], "text": "quem se matou, gente, miseric\u00f3rdia"}, {"lang": "es", "author_id": "99352559", "id": "1175066566330900480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/SVO4A2JxvT", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney", "display_url": "tomatazos.com/noticias/39674\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066566330900480"], "text": "The Suicide Squad es totalmente diferente a Escuadr\u00f3n Suicida, asegura Jai Courtney\n\nLa pel\u00edcula que dirigir\u00e1 James Gunn se distanciar\u00e1 por completo... https://t.co/SVO4A2JxvT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "938799870869229569", "id": "1175066305373904896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066305373904896"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "83229235", "id": "1175066225350721537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066225350721537"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067982357427363840"}], "author_id": "3977014437", "id": "1175066210603606016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emorecuperada", "id": "4725857559"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066210603606016"], "text": "RT @emorecuperada: quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "2732543979", "id": "1175066210364530688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066210364530688"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174770039679049731"}], "author_id": "423424280", "id": "1175066178315804674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7836, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.7561, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:16:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "139183350", "edit_history_tweet_ids": ["1175066178315804674"], "text": "@andrizek O normal seria se descobrir quem matou a Marielle e o Anderson, n\u00e3o importando se fosse a pol\u00edcia civil do Rio ou a PF. Quem est\u00e1 politizando o caso \u00e9 o governador do Rio de Janeiro."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175065710894243843"}], "author_id": "837825315682586624", "id": "1175066054344806402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:15:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "3026113082", "edit_history_tweet_ids": ["1175066054344806402"], "text": "@NatCarla_ gastou 1 litro de cloro, se n\u00e3o matou sua m\u00e3e te mata kkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2321021170", "id": "1175065874971156488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065874971156488"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1126810170900799490", "id": "1175065852909166592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065852909166592"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "856337567767306240", "id": "1175065829186113537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065829186113537"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3776782355", "id": "1175065654388559872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065654388559872"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "728031351149072384", "id": "1175065560524185600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:13:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065560524185600"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175049002812944386"}], "author_id": "3213890147", "id": "1175065525908582401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "que_vidal", "id": "991621544358146048"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "carlosavargas", "id": "34076997"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "youan_migao", "id": "29091256"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "mesquita alves"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:13:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "991621544358146048", "edit_history_tweet_ids": ["1175065525908582401"], "text": "@que_vidal @carlosavargas @youan_migao Ou o mesquita alves, que se suicidou numa casa de banho do  est\u00e1dio do drag\u00e3o e escondeu a arma de seguida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1088922586963214336", "id": "1175065494921129986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065494921129986"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b99da7908851bc16"}, "author_id": "1084243346372075521", "id": "1175065472758427649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 271, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 272, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065472758427649"], "text": "Genteee pfv cuide do seu amiguinho com depress\u00e3o, cuide daquele amigo que sempre fala em se matar depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira a pessoa se suicida por falta de ajuda. Pfv ajudem quem est\u00e1 pr\u00f3ximo de vc, hoje o c\u00e9u rebece mais 1 anjo.\nDescanse em paz \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc95\u2764\ud83d\udda4\n#SetembroAmarelo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174711574423994368"}], "author_id": "1113228621638975488", "id": "1175065315618611200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "franco_esca", "id": "219858307"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:12:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "219858307", "edit_history_tweet_ids": ["1175065315618611200"], "text": "@franco_esca Aguas con el rat\u00f3n suicida mi franco no vayas a pedir papas fritas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174839544606273536"}], "author_id": "55661703", "id": "1175065273751220224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FilipeTois", "id": "163625762"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "fogaca_henrique", "id": "2888238526"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.8494, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:12:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "163625762", "edit_history_tweet_ids": ["1175065273751220224"], "text": "@FilipeTois Em jan/19 @fogaca_henrique cedeu o lugar na fila de uma lanchonete no sagu\u00e3o de Congonhas pra mim. J\u00e1 tinha perdido o primeiro voo, estava tensa e cuidando da log\u00edstica de ida e da minha fam\u00edlia. Estava indo pro vel\u00f3rio do meu tio que se suicidou em MG. Ele foi um amor!"}, {"lang": "es", "author_id": "171949839", "id": "1175065115781148672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175065115781148672"], "text": "Estoy escuchando a un pelotudo que no se por qu\u00e9 siempre tiene contacto con gente que se suicida y en 15 min ya se burl\u00f3 de la gente que se suicida, insinu\u00f3 que si tuvieran novia no se suicidarian (y aprovecho para piropearme), barde\u00f3 a los gays y despu\u00e9s tir\u00f3 \u201csoy casado\u201d"}, {"lang": "und", "author_id": "957290808453017601", "id": "1175064939821752321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:11:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 202, "tag": "Od\u0161tetaMolimLijepo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175064939821752321"], "text": "Ja sam civil. Nisam bio prijavljen u vojsku, i uradio bi sve u mojoj mo\u0107i da izbjegnem slu\u017eenje vojske u bilo kojem kapacitetu, pa bilo u obavje\u0161tajnom smislu. Do suicida ako treba. \n#Od\u0161tetaMolimLijepo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "1020758862985682945", "id": "1175064932636909568", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064932636909568"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "4297194021", "id": "1175064885350346752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064885350346752"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796944960630784"}], "author_id": "521491790", "id": "1175064831096963077", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064831096963077"], "text": "RT @Agathocles___: Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175062745798103040"}], "author_id": "131344279", "id": "1175064784049516544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kurwolfo", "id": "1101004290850721793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:10:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101004290850721793", "edit_history_tweet_ids": ["1175064784049516544"], "text": "@kurwolfo Eu nunca tive pena e nunca vou ter\nO cara n\u00e3o s\u00f3 matou como comeu o cora\u00e7\u00e3o do gato, e pior que ainda tem gente defendendo isso e comparando \u00e0 carne que todo mundo come, como se fosse normal\nEu tenho mais compaix\u00e3o pelos animais do que por vidas humanas desprez\u00edveis como essas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175061391335743493"}], "author_id": "999498581961719809", "id": "1175064780568170497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "polic"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Viral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064780568170497"], "text": "RT @ContraReplicaMX: #Viral | Un empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo del cuarto piso de la sede central de @Facebook, report\u00f3 la polic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "1270868708", "id": "1175064703766355969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064703766355969"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "887092865364623364", "id": "1175064627165765636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064627165765636"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "48681243", "id": "1175064621805461505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "EME"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QiX4Kvc8Dt", "expanded_url": "http://ow.ly/PaNg30pzD3V", "display_url": "ow.ly/PaNg30pzD3V"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064621805461505"], "text": "SETEMBRO AMARELO: existe algum m\u00e9rito que suavize a situa\u00e7\u00e3o do suicida no mundo espiritual? Saiba no Blog da EME \u2192 https://t.co/QiX4Kvc8Dt"}, {"lang": "es", "author_id": "2597046662", "id": "1175064594768977921", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064594768977921"], "text": "Campa\u00f1a contra la depresi\u00f3n. \n\nEl suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas un amigo, aunque no me conozcas h\u00e1blame, YO TE QUIERO VIVO\u2665\ufe0f."}, {"lang": "es", "author_id": "103033665", "id": "1175064571935019009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NjvUruHjLS", "expanded_url": "https://www.cronica.com.mx/notas-un_empleado_de_facebook_se_suicida_al_lanzarse_de_un_cuarto_piso-1131968-2019", "display_url": "cronica.com.mx/notas-un_emple\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064571935019009"], "text": "Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso\nhttps://t.co/NjvUruHjLS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "author_id": "955628717849628672", "id": "1175064558597267456", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064558597267456"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "author_id": "781178020232966144", "id": "1175064528956141568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064528956141568"], "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175009997182423040"}], "author_id": "1039245011685203969", "id": "1175064528020738050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "puercolucci", "id": "311131279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064528020738050"], "text": "RT @puercolucci: Se extra\u00f1an porque un joven se suicida pero los otros d\u00edas celebran lo lacras que son con las otras personas. Papi focaliz\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "338670284", "id": "1175064415202357250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064415202357250"], "text": "Mano, que hist\u00f3ria \u00e9 essa do ? Algu\u00e9m se matou l\u00e1 na reitoria. Que pesado, velho. Que pesado."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3775269923", "id": "1175064311032623104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064311032623104"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1160895228586409985", "id": "1175064239322607616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:08:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064239322607616"], "text": "o que seria de elite sem o polo? eu respondo NADA ele foi o assassino na primeira temporada, na segunda a trama girou em torno de quem realmente matou a marina, se na s3 ele morrer provavelmente a quarta vai girar em torno da morte dele, eu olhei pra cara dele e gritei LENDA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "author_id": "464283304", "id": "1175064173740470272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064173740470272"], "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "author_id": "755496947214086144", "id": "1175064169193906177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064169193906177"], "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "184790256", "id": "1175064161430192129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064161430192129"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752460948353031"}], "author_id": "94016489", "id": "1175064106606452741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "vharenassep", "id": "346051579"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:08:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "53855557", "edit_history_tweet_ids": ["1175064106606452741"], "text": "@CathyJuvinao @vharenassep Definitivamente lo que nos tiene mal como sociedad es la falta de empat\u00eda, cada persona que se suicida debe doler igual!  es una problem\u00e1tica que se puede prevenir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "578625382", "id": "1175063945310343168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063945310343168"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "46729246", "id": "1175063943649382400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063943649382400"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "37042887", "id": "1175063879984013313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063879984013313"], "text": "parece que um menino das letras se suicidou hoje l\u00e1 perto da reitoria :((("}, {"lang": "es", "author_id": "745677939023327234", "id": "1175063876095942656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:07:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IumTN5tX6u", "expanded_url": "http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/cansado-del-maltrato-de-sus-padres-nino-de-8-anos-se-suicida", "display_url": "laprimeraedicion.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Nul9EbByyP", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimeraed/status/1175063876095942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nul9EbByyP", "media_key": "3_1175063874770493440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175063876095942656"], "text": "Cansado del maltrato de sus padres ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se\u00a0suicida https://t.co/IumTN5tX6u https://t.co/Nul9EbByyP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051091504967681"}], "author_id": "1084928224088465408", "id": "1175063870983036928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063870983036928"], "text": "RT @camilamcm: Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "2951079418", "id": "1175063842713460739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063842713460739"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "1066470224126447616", "id": "1175063767509590023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063767509590023"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174868782927491073"}], "author_id": "3331966989", "id": "1175063765597020160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Juaneslc11", "id": "298693931"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063765597020160"], "text": "RT @Juaneslc11: C\u00f3mo vas a decir que uno se suicida por llamar la atenci\u00f3n. Sos est\u00fapido o qu\u00e9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1085621859167686658", "id": "1175063727433048064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063727433048064"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "975383778439909376", "id": "1175063707510067200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063707510067200"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "223262881", "id": "1175063660223504385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063660223504385"], "text": "Incre\u00edble lo motivante que puede ser ver personas recibiendose, pero triste y suicida si esas personas terminaron el secundario el mismo a\u00f1o que vos ............... \n\n.bye motivaci\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174879957232869376"}], "author_id": "967146566", "id": "1175063597896130560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "freron", "id": "119417310"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063597896130560"], "text": "RT @freron: @CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175063295373586433"}], "author_id": "95512299", "id": "1175063586084990976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "95966522", "edit_history_tweet_ids": ["1175063586084990976"], "text": "@fvguima Matou 10, poderia ser 20. Quem se importa?\n\nMais ou menos isso :("}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "67333973", "id": "1175063572860350464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063572860350464"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175060097275432960"}], "author_id": "1076599799120646145", "id": "1175063535451353089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063535451353089"], "text": "RT @cacatuasophia: um PAI matou o filho de DOIS anos pra fazer a EX sofrer \n\nquando se diz que homem n\u00e3o presta a gente t\u00e1 falando desse e\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174570392754774016"}], "author_id": "236813145", "id": "1175063499430670336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JNSantaeulalia", "id": "816361193728315393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:05:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "816361193728315393", "edit_history_tweet_ids": ["1175063499430670336"], "text": "@JNSantaeulalia La minoria social catalanoparlant tamb\u00e9 cal que no sigui su\u00efcida i canvi\u00ef l'h\u00e0bit de deixar de parlar catal\u00e0 a no catalanoparlants"}, {"lang": "pt", "author_id": "151296193", "id": "1175063334242201601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.464, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063334242201601"], "text": "mais uma pessoa se matou dentro da UnB. falhamos como institui\u00e7\u00e3o. falhamos como amigos. o que a institui\u00e7\u00e3o far\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o a isso?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175062759261777927"}], "author_id": "401717571", "id": "1175063302616932353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NataliaBaquero", "id": "20945781"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "20945781", "edit_history_tweet_ids": ["1175063302616932353"], "text": "@NataliaBaquero De acuerdo, pero mi punto es precisamente eso, que el tema de salud mental no deber\u00eda tocarse justo el d\u00eda que se suicida alguien, y ese suicidio es  relevante en las noticias. Todos los d\u00edas hay suicidios, hablar de salud mental debe ser algo constante, no de oportunismo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1163556161725095936", "id": "1175063294165626880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063294165626880"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175062364598743040"}], "author_id": "1936053127", "id": "1175063292026523649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Uaigabriela", "id": "349811070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063292026523649"], "text": "RT @Uaigabriela: eh mt mt triste saber q mais uma pessoa se suicidou na unb, de verdade vcs n tem no\u00e7\u00e3o de como isso me deixa triste/puta p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1013760653746688000", "id": "1175063273688969216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063273688969216"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "145407941", "id": "1175063227752955905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175063227752955905"], "text": "Gana suicida.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174871607845752832"}], "author_id": "808367421656625152", "id": "1175063097406627840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "opinion99", "id": "154334219"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CamiloPrietoVal", "id": "352373166"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "Javeriana919fm", "id": "52523849"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "SantiOlayaG", "id": "1450060976"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "mambientalistac", "id": "183272394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "154334219", "edit_history_tweet_ids": ["1175063097406627840"], "text": "@opinion99 @CamiloPrietoVal @MinSaludCol @Javeriana919fm @UniJaveriana @SantiOlayaG @mambientalistac En todas las ciudades del mundo se suicida gente se\u00f1ora, eso no tiene nada que ver con donde vivan..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "930505608079568899", "id": "1175062971279654912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062971279654912"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "82037882", "id": "1175062912462753793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:03:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WXogfrOCY3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/7586", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/7586"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175062912462753793"], "text": "\u3053\u306e\u30b9\u30d1\u30a4\u306e\u8a71\u3055\u3001\u7d50\u69cb\u6c17\u306b\u306a\u3063\u3066\u305f\u306e\u306b\u306a\u304b\u3063\u305f\u3053\u3068\u306b\u306a\u3063\u3066\u30fb\u30fb\u30fb\n\n\u4e00\u5e74\u5f8c\u306e\u5fd8\u308c\u305f\u9803\u306b\u51fa\u3066\u304d\u305f\u3089\u65b0\u65e5\u795e\u3060\u306a\u30fc\u3063\u3066\u518d\u5ea6\u601d\u3048\u308b\u306e\u3060\u304c\uff1f https://t.co/WXogfrOCY3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175062396362199040"}], "author_id": "4821103373", "id": "1175062870733787139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Hot94", "id": "44376252"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Cine"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/e1HR2CUDwn", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175062396362199040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1HR2CUDwn", "media_key": "3_1175062394600611841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062870733787139"], "text": "RT @Hot94: #Cine | Revelan elenco completo para la secuela del #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/e1HR2CUDwn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174997707943043072"}], "author_id": "1174886908041801728", "id": "1175062799300616196", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "jsanchezcristo", "id": "337783129"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8847, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:02:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "946517197", "edit_history_tweet_ids": ["1175062799300616196"], "text": "@nelsitongil @jsanchezcristo Y eso le quita m\u00e9rito?osea que si fuera un estudiante de Harvard el que se suicida es menos importante que un estudiante que se suicide de la universidad nacional o el SENA o de un colegio?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "1174586601634193408", "id": "1175062772511649792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062772511649792"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1072167823529705475", "id": "1175062767134531586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062767134531586"], "text": "Eu vendo hoje a reportagem do PAI que MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO de 2 anos, afogado, pra se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a, me deu uma tristeza profunda.\n\nCada dia que passa eu tenho mais medo do ser humano.\n\nPRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA PRA ESSE VAGABUNDO! NOJO!"}, {"lang": "es", "author_id": "44376252", "id": "1175062396362199040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/e1HR2CUDwn", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175062396362199040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1HR2CUDwn", "media_key": "3_1175062394600611841"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062396362199040"], "text": "#Cine | Revelan elenco completo para la secuela del #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/e1HR2CUDwn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "795494011", "id": "1175062391429697537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062391429697537"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "349811070", "id": "1175062364598743040", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062364598743040"], "text": "eh mt mt triste saber q mais uma pessoa se suicidou na unb, de verdade vcs n tem no\u00e7\u00e3o de como isso me deixa triste/puta pq ngm fala sobreeee, A GENTE PRECISA FALAR SIM!!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "110235773", "id": "1175062242351624192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:00:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/usgSamFui6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10220702326656005&id=1471542727", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175062242351624192"], "text": "La pregunta por si la persona que se suicida es valiente o cobarde no deber\u00eda existir ni aporta m\u00e1s que juicios cargados de ignorancia.\n\nEl reto es lograr entender esto como una acci\u00f3n neutra,... https://t.co/usgSamFui6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "author_id": "1123918947189960704", "id": "1175062224248954881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062224248954881"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175061391335743493"}], "author_id": "472002377", "id": "1175062120213491713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "polic"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Viral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062120213491713"], "text": "RT @ContraReplicaMX: #Viral | Un empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo del cuarto piso de la sede central de @Facebook, report\u00f3 la polic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "4037955238", "id": "1175062099824971776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062099824971776"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Susanacanita", "name": "SuSan \ud83d\udc15\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc99\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 3042, "tweet_count": 83106, "listed_count": 1}, "id": "3843838577"}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "67619109"}, {"verified": false, "username": "DiasFettel", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd93 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 609, "tweet_count": 31649, "listed_count": 5}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "3343125183"}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "location": "New York, NY", "id": "45409867"}, {"verified": false, "username": "JoaquimVillar", "name": "Central Lima Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1062, "tweet_count": 6425, "listed_count": 1}, "id": "1123725757317033986"}, {"verified": false, "username": "almeidaconcei", "name": "Biana", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 490, "tweet_count": 33843, "listed_count": 4}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "id": "4864257340"}, {"verified": false, "username": "jessicacaroof", "name": "jc", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "70561688"}, {"verified": false, "username": "gatoconrizos", "name": "Deicy", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 384, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "id": "956243525275922432"}, {"verified": false, "username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "id": "961061481331789824"}, {"verified": false, "username": "MagikairMusic", "name": "MagikAir", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4882, "tweet_count": 114906, "listed_count": 12}, "location": "Colombia", "id": "372068922"}, {"verified": false, "username": "gabrieljuliops", "name": "B.I.G M.I.KE", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 805, "tweet_count": 3407, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, ES - Brasil", "id": "1617833580"}, {"verified": false, "username": "Diana_L_S_R", "name": "Diana Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 170, "tweet_count": 30152, "listed_count": 20}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "341732006"}, {"verified": false, "username": "MariamGarca1", "name": "Mariam Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 870, "tweet_count": 11479, "listed_count": 2}, "location": "Valencia", "id": "487988833"}, {"verified": false, "username": "luizeuronymous", "name": "Luiz Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1705, "tweet_count": 13132, "listed_count": 3}, "location": "Aracaju", "id": "74641083"}, {"verified": false, "username": "p17e700r", "name": "pereira paulo", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 464, "tweet_count": 48654, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "2426202560"}, {"verified": false, "username": "worthitnouis", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 1525, "tweet_count": 103704, "listed_count": 7}, "id": "284514679"}, {"verified": false, "username": "peixonauta38", "name": "Marcelo Maia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "id": "2741367382"}, {"verified": false, "username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "location": "Cd. Victoria, MX", "id": "407162192"}, {"verified": false, "username": "ohom_joy", "name": "a on\u00e7a \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 642, "tweet_count": 40194, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2842933029"}, {"verified": false, "username": "Marcus83819635", "name": "Marcus Siviero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sempre", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 743, "tweet_count": 24231, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Roque, SP Brasil", "id": "1076412684105592832"}, {"verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "location": "Brasil", "id": "751471278968758272"}, {"verified": false, "username": "Rafagreeneyes", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcea\u2152", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 256, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1098699063325835264"}, {"verified": false, "username": "EpaAlejandro_", "name": "Alejandro Castro Castro", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 272, "tweet_count": 12685, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "1064514362038210560"}, {"verified": true, "username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213352, "following_count": 1983, "tweet_count": 136857, "listed_count": 7330}, "location": "El Llano", "id": "28588050"}, {"verified": false, "username": "astrometria_", "name": "vicky", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 80, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "964940968389758976"}, {"verified": false, "username": "mcfsowen", "name": "Marcia Owen", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 369, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "id": "76405643"}, {"verified": false, "username": "msrobotic", "name": "Milena", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 238, "tweet_count": 90160, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "968696173002452992"}, {"verified": false, "username": "marcoantonioig", "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 627, "tweet_count": 39211, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "120290166"}, {"verified": false, "username": "IRVINGMATOS3", "name": "BARAHONA PERLA DEL SUR", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 168, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}, "location": "Barahona, Dominicana Republica", "id": "1063070607259156480"}, {"verified": false, "username": "Isolda272", "name": "Isolde", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 532, "tweet_count": 26208, "listed_count": 0}, "id": "735833853865136128"}, {"verified": false, "username": "EmiliaSPB", "name": "Emilia S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 2229, "tweet_count": 12253, "listed_count": 70}, "location": "En el AVE Castell\u00f3/Vlc- Madrid", "id": "12721442"}, {"verified": false, "username": "gabuzinhuu", "name": "luc\u00edfer, a estrela da manh\u00e3\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 167, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "806552009331671040"}, {"verified": false, "username": "guskatikof2", "name": "Orgulho de ser Extrema Direita.", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4281, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "717535096899772416"}, {"verified": false, "username": "NOSOYMAS2", "name": "NO SOY MAS", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 241, "tweet_count": 25739, "listed_count": 1}, "id": "940317504433508352"}, {"verified": true, "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "id": "1138406986582806529"}, {"verified": false, "username": "larimardigital", "name": "Larimar Digital", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 6, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "location": "Barahona, Dominican Republic", "id": "1102256332072194048"}, {"verified": false, "username": "ElirStark", "name": "E'lir Stark", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 444, "tweet_count": 22998, "listed_count": 4}, "id": "159922081"}, {"verified": false, "username": "_EmiiS", "name": "Lulete2022", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 353, "tweet_count": 22497, "listed_count": 4}, "location": "Brasilia/Brasil", "id": "63120315"}, {"verified": false, "username": "obvioness", "name": "GODDESS CAF\u00c9 TERRACE. CH, 53. P, 13.", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 583, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "id": "939101448238977024"}, {"verified": false, "username": "DasTier92", "name": "DasTier", "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 467, "tweet_count": 101189, "listed_count": 0}, "id": "542796178"}, {"verified": false, "username": "RafaelPahim", "name": "P A H I M", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 791, "tweet_count": 110945, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre", "id": "80714028"}, {"verified": false, "username": "Loestestest", "name": "Loris MARIA S.NATALE", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 195, "tweet_count": 137375, "listed_count": 20}, "id": "444837039"}, {"verified": false, "username": "fdragoni", "name": "Fabio Dragoni", "public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}, "id": "51759517"}, {"verified": false, "username": "Lucianacmed", "name": "Luciana Medeiros Pino", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 894, "tweet_count": 5619, "listed_count": 2}, "location": "Georgetown Guyana", "id": "75171790"}, {"verified": false, "username": "leandrocorrea02", "name": "LC.ANDR\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 593, "tweet_count": 13085, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "843680345975328768"}, {"verified": false, "username": "MarcosBarrozo2", "name": "Marcos Barrozo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 248, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1142345725155713024"}, {"verified": false, "username": "capand69", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 712, "tweet_count": 182895, "listed_count": 0}, "id": "827199467304673280"}, {"verified": false, "username": "jeovanycastros", "name": "jeovany castro", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1896, "tweet_count": 70070, "listed_count": 46}, "location": "Tegucigalpa", "id": "737753365"}, {"verified": false, "username": "Canal6Honduras", "name": "Canal 6 Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 71108, "following_count": 293, "tweet_count": 162173, "listed_count": 254}, "location": "San Pedro Sula - Honduras", "id": "778709720"}, {"verified": false, "username": "rqstbg", "name": "Quel", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 199, "tweet_count": 34759, "listed_count": 1}, "location": "Fundo do Po\u00e7o", "id": "361428911"}, {"verified": false, "username": "Mirelacastreis", "name": "Mirela - #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4038, "tweet_count": 151226, "listed_count": 15}, "location": "SJC/SP", "id": "343049366"}, {"verified": false, "username": "arrascatea", "name": "\u24e1\u24e4\u24d1\u24e1\u24de \u24dd\u24d4\u24d6\u24e1\u24de \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1389, "tweet_count": 30124, "listed_count": 1}, "id": "814317644467802114"}, {"verified": false, "username": "MNHoy", "name": "El Minnesota de Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 606, "tweet_count": 76362, "listed_count": 64}, "location": "Sigue y comparte @MNHoy", "id": "2472647060"}, {"verified": false, "username": "josf8laud", "name": "Josf Laud", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1587, "tweet_count": 24578, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, PR", "id": "713085505"}, {"verified": false, "username": "dreulia", "name": "dreuli", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 947, "tweet_count": 72260, "listed_count": 2}, "id": "710878571225616384"}, {"verified": false, "username": "Cleiton82867487", "name": "Cleitoncarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 147, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "id": "1086297552926969857"}, {"verified": false, "username": "antonioheinzl", "name": "antonio heinzl", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 76, "tweet_count": 45866, "listed_count": 0}, "id": "540669424"}, {"verified": false, "username": "netoax", "name": "Jo\u00e3o Neto \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1179, "tweet_count": 21523, "listed_count": 12}, "location": "Recife, Brazil", "id": "99114543"}, {"verified": false, "username": "canelinhadfogo", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd94 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 514, "tweet_count": 32046, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "236360941"}, {"verified": true, "username": "elsalvadorcom", "name": "elsalvador.com", "public_metrics": {"followers_count": 939541, "following_count": 1900, "tweet_count": 355893, "listed_count": 1903}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "81986272"}, {"verified": false, "username": "predoaragonis", "name": "aragon.com", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1132, "tweet_count": 42070, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "900925478"}, {"verified": false, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 151009, "listed_count": 1}, "id": "312769520"}, {"verified": false, "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "759448928731398144"}, {"verified": false, "username": "Carminh01313029", "name": "Carminha", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 173, "tweet_count": 4178, "listed_count": 0}, "id": "1047840754717138944"}, {"verified": false, "username": "daroa29", "name": "Dario Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 580, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}, "id": "728316511274844160"}, {"verified": false, "username": "ColoCaballeroo", "name": "\u2022 Colo \u25aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 564, "tweet_count": 10369, "listed_count": 0}, "id": "2302175976"}, {"verified": false, "username": "pflanzarini", "name": "pflanzarini@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1170807849682952194"}, {"verified": false, "username": "FukinSadButCool", "name": "\ud83c\udf31\ud83d\udc37\ud83d\udc2c\ud83c\udf31\u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 214, "tweet_count": 11358, "listed_count": 9}, "location": "Tuiteando pk no tengo amigos", "id": "1015015479868559366"}, {"verified": false, "username": "Goolic", "name": "Goolic", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 632, "tweet_count": 12563, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "8710722"}, {"verified": false, "username": "caminodesolyluz", "name": "ADRIANA BOTTO", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 755, "tweet_count": 98818, "listed_count": 6}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "125853211"}, {"verified": false, "username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "id": "111195056"}, {"verified": false, "username": "MarconcinIuri", "name": "Iuri Marconcin", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 95, "tweet_count": 12065, "listed_count": 0}, "id": "901929034497626113"}, {"verified": false, "username": "ygbgagari", "name": "O ano que vivemos em perigo", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 769, "tweet_count": 9466, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "92623033"}, {"verified": false, "username": "Vitt0rHugo", "name": "V H", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 733, "tweet_count": 38246, "listed_count": 0}, "location": "Santos - SP", "id": "54475446"}, {"verified": false, "username": "pfvrcaan", "name": "kessiane", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 946, "tweet_count": 46595, "listed_count": 2}, "location": "vem myanmar", "id": "220804722"}, {"verified": false, "username": "hamelenha", "name": "hamilly", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 356, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "796389270051295232"}, {"verified": false, "username": "zulmaroquera", "name": "Zulm826", "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 6269, "tweet_count": 261516, "listed_count": 6}, "id": "3040000703"}, {"verified": false, "username": "DonIzquierdo_", "name": "David Rozo", "public_metrics": {"followers_count": 238433, "following_count": 20941, "tweet_count": 49697, "listed_count": 196}, "location": "Colombia", "id": "939908874357870592"}, {"verified": false, "username": "William66787575", "name": "William brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 246, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1114294742739767298"}, {"verified": false, "username": "fa777fabfabiano", "name": "fabiano martins", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "id": "3337091831"}, {"verified": false, "username": "bren16jacki", "name": "Bren B.", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 124, "tweet_count": 6401, "listed_count": 0}, "id": "748579759710474242"}, {"verified": false, "username": "Alexand61260575", "name": "@xandioficial", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 196, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1576321153"}, {"verified": false, "username": "cristirosenthal", "name": "cristina rosenthal", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4985, "tweet_count": 27494, "listed_count": 4}, "location": "Mar del Plata", "id": "2884653928"}, {"verified": false, "username": "ContradictoOK", "name": "Contradicto", "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 1858, "tweet_count": 66020, "listed_count": 32}, "id": "1398455556"}, {"verified": false, "username": "CeroTeneri", "name": "Recortes Cero Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1645, "tweet_count": 62291, "listed_count": 3}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "863900454161440769"}, {"verified": false, "username": "nazaninarmanian", "name": "nazanin", "public_metrics": {"followers_count": 10936, "following_count": 201, "tweet_count": 10658, "listed_count": 126}, "location": "Barcelona, Valencia, Madrid", "id": "720743812562337798"}, {"verified": false, "username": "taesbestiez", "name": "(moved)", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 17, "tweet_count": 185495, "listed_count": 28}, "location": "dm & nots filtered", "id": "556915492"}, {"verified": false, "username": "vickfernandes", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 386, "tweet_count": 45983, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "38678966"}, {"verified": false, "username": "KtaTorroledo", "name": "Cata Torroledo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 112, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "859412235684392961"}, {"verified": false, "username": "monimn2", "name": "LA POLA", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 625, "tweet_count": 52155, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "989963808478199808"}, {"verified": false, "username": "drikaSMoura", "name": "Drik\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1167, "tweet_count": 24027, "listed_count": 4}, "location": "SP", "id": "108931293"}, {"verified": false, "username": "ldbarretto", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 697, "tweet_count": 22119, "listed_count": 1}, "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "id": "203293028"}, {"verified": false, "username": "lukavie", "name": "|_U\u00a9!@|\\|@ - 37779.eth \u2b50\u2665\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 592, "tweet_count": 40338, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "85139132"}, {"verified": false, "username": "Ragnarok______", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9dn't", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 194, "tweet_count": 147719, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "id": "63563789"}, {"verified": false, "username": "Bessy_Rios", "name": "Bessy Rios @\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 30493, "following_count": 2159, "tweet_count": 417583, "listed_count": 124}, "location": "El Salvador", "id": "137764937"}, {"verified": false, "username": "LPGJudicial", "name": "LPGJudicial", "public_metrics": {"followers_count": 63700, "following_count": 88, "tweet_count": 42963, "listed_count": 166}, "location": "El Salvador", "id": "385987530"}, {"verified": false, "username": "_malevi", "name": "Male", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 307, "tweet_count": 77208, "listed_count": 1}, "location": "San Fernando, Argentina", "id": "1382955584"}, {"verified": false, "username": "AGUSTINKBRAL", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 582, "tweet_count": 10175, "listed_count": 0}, "location": "Ogygia", "id": "2616340596"}, {"verified": false, "username": "TEMAScolombia1", "name": "JOAQUIN MARIN POSSO", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 696, "tweet_count": 36195, "listed_count": 12}, "id": "1363478880"}, {"verified": false, "username": "xavrs42", "name": "Babyssauro de \u00d3culos", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 393, "tweet_count": 24886, "listed_count": 6}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "65831741"}, {"verified": false, "username": "teffy_leyssi", "name": "tefy Cosar", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 469, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "location": "pueblada", "id": "4091053276"}, {"verified": false, "username": "gvnnlnds", "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 243, "tweet_count": 33987, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1598767368"}, {"verified": true, "username": "prensagrafica", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "public_metrics": {"followers_count": 1018123, "following_count": 11188, "tweet_count": 437094, "listed_count": 2088}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "19084628"}, {"verified": false, "username": "Calebebernardes", "name": "Calebe Souza", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1083, "tweet_count": 47878, "listed_count": 2}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "3244756949"}, {"verified": false, "username": "rcsm777", "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 4541, "tweet_count": 78179, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "545905233"}, {"verified": false, "username": "rnceriaco", "name": "ra\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 340, "tweet_count": 52758, "listed_count": 1}, "location": "kenny\u2019s heart", "id": "66338192"}, {"verified": false, "username": "MatheusRRM", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 3190, "tweet_count": 113750, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "102403598"}, {"verified": false, "username": "andre_arbore", "name": "Andr\u00e9 (Marru\u00e1) Richter", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2136, "tweet_count": 31403, "listed_count": 2}, "location": "Bra\u00e7o do Norte/SC", "id": "57317788"}, {"verified": false, "username": "maribrisa311", "name": "Marina Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 5845, "tweet_count": 214010, "listed_count": 15}, "id": "4197983656"}, {"verified": false, "username": "Merypasti", "name": "Rosimery Pasti", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 281, "tweet_count": 60510, "listed_count": 0}, "location": "Nova Ven\u00e9cia - ES - Brasil", "id": "319746479"}, {"verified": false, "username": "kledsonr", "name": "kledson", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 72, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "152622704"}, {"verified": false, "username": "DxAmalia", "name": "Amalia Dx", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 241, "tweet_count": 49400, "listed_count": 0}, "id": "3234501256"}, {"verified": false, "username": "GMPEREIRA_", "name": "Geovani", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 3608, "tweet_count": 37771, "listed_count": 3}, "location": "Macatuba, Brasil", "id": "835900633400111104"}, {"verified": false, "username": "julapdx", "name": "La Julietha", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 699, "tweet_count": 9004, "listed_count": 21}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "53239569"}, {"verified": false, "username": "hanamobilete", "name": "hana da antiquada \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 205, "tweet_count": 26985, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia ", "id": "3166332225"}, {"verified": false, "username": "Andrefpaiva_90", "name": "Andr\u00e9 F. Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 146, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3291905146"}, {"verified": false, "username": "WillianPauloPe1", "name": "Willian Paulo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 4854, "following_count": 4925, "tweet_count": 70013, "listed_count": 2}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "1048978483282694145"}, {"verified": false, "username": "luccaliotti", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd5a \u262d 58/64", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 717, "tweet_count": 27834, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "175204650"}, {"verified": false, "username": "juniormauriti", "name": "Isaac J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1966, "tweet_count": 7913, "listed_count": 6}, "location": "Mauriti, Cear\u00e1", "id": "99547606"}, {"verified": false, "username": "charlasamenas63", "name": "Jose Fernando Santa.", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 896, "tweet_count": 149216, "listed_count": 6}, "location": "Colombia.", "id": "927339713530343424"}, {"verified": false, "username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "public_metrics": {"followers_count": 53111, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "id": "619354834"}, {"verified": false, "username": "mawanda2706", "name": "\u2605\u2605Perfectsing\u2606\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 5219, "following_count": 4642, "tweet_count": 188416, "listed_count": 65}, "location": "En mi Mundo", "id": "138171546"}, {"verified": false, "username": "emptyspacesalex", "name": "Alexandre Mello", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 296, "tweet_count": 52610, "listed_count": 36}, "location": "Brasil", "id": "15742956"}, {"verified": false, "username": "patrialemoreno", "name": "patoalemoreno \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 382, "tweet_count": 66361, "listed_count": 1}, "location": "buenos aires Argentina", "id": "145381842"}, {"verified": false, "username": "johngalileu", "name": "Johmsky \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 694, "tweet_count": 4785, "listed_count": 2}, "location": "Sap\u00e9 - PB", "id": "58681759"}, {"verified": false, "username": "RubensRabello1", "name": "Rubens Rabello", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 80, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "id": "1111327447432290305"}, {"verified": false, "username": "7RodrigoAugusto", "name": "Rodrigo Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1654, "tweet_count": 6662, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa PB", "id": "1221704822"}, {"verified": false, "username": "mangela99", "name": "angela", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 268, "tweet_count": 75850, "listed_count": 1}, "id": "2835528316"}, {"verified": false, "username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "319280902"}, {"verified": false, "username": "EderSeera", "name": "Eder serra", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 64, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "id": "1142989449388875776"}, {"verified": false, "username": "joaum_chico", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1115, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1137816805605552129"}, {"verified": false, "username": "PaperDePoper", "name": "PaperDePoper", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 147, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "location": "Macondo", "id": "944642133428002816"}, {"verified": false, "username": "CJPraiaGrande", "name": "Deus Aben\u00e7oe todos sempre", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 5023, "tweet_count": 23409, "listed_count": 0}, "id": "2653756043"}, {"verified": false, "username": "Eduardost1302", "name": "Eduardo Salda\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 399, "tweet_count": 10441, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "971781032860114947"}, {"verified": false, "username": "leinadzivro", "name": "Dani Orviz", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "id": "349267003"}, {"verified": false, "username": "drsnrch", "name": "mandaloriano", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 533, "tweet_count": 50540, "listed_count": 4}, "location": "Onipresente", "id": "24734858"}, {"verified": false, "username": "irvinrp_", "name": "chino brown", "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 350, "tweet_count": 216932, "listed_count": 294}, "location": "From the caribbean", "id": "428438623"}, {"verified": false, "username": "bancovsf", "name": "Banqueiro nem \u00e9 gente", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 781, "tweet_count": 24595, "listed_count": 5}, "id": "1106494133680640000"}, {"verified": false, "username": "_Enzao_", "name": "Enzolas", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1150, "tweet_count": 54882, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil", "id": "778273990284566529"}, {"verified": false, "username": "DENIS_pa", "name": "Vingan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 455, "tweet_count": 30214, "listed_count": 6}, "location": "Onde tiver wi-fi", "id": "112540882"}, {"verified": false, "username": "jasamsaldana", "name": "JASAM", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 348, "tweet_count": 12161, "listed_count": 0}, "location": "MEXIQUE", "id": "100291531"}, {"verified": false, "username": "kkcomenta", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 184, "tweet_count": 97045, "listed_count": 10}, "location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "id": "3012048112"}, {"verified": false, "username": "MrioMrio2", "name": "M\u00e1rio M\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3390, "tweet_count": 73612, "listed_count": 0}, "id": "1089988981981437958"}, {"verified": false, "username": "rafaelc75942253", "name": "rafael campos", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 137, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1043486468507934721"}, {"verified": false, "username": "LUCKFS1", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 835, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "id": "41915251"}, {"verified": false, "username": "FabiManciini", "name": "Fabiana Mancini", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 850, "tweet_count": 43944, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela - Merida", "id": "259852459"}, {"verified": false, "username": "ldcnn_", "name": "Luis David 19\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1450, "tweet_count": 66414, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela", "id": "74179916"}, {"verified": false, "username": "carloscaetan0", "name": "carloos", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 494, "tweet_count": 16990, "listed_count": 2}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "34454335"}, {"verified": false, "username": "camaradawillian", "name": "Willian", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 405, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "location": "CE", "id": "730417104923537408"}, {"verified": false, "username": "ReSalmoiraghi", "name": "Re Salmoiraghi", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2769, "tweet_count": 148929, "listed_count": 1}, "id": "88758803"}, {"verified": false, "username": "Thiagdz7", "name": "Thiago Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 77, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1137575119998636032"}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "username": "onlybutterflyx", "name": "tata\u2077 loves mads mikkelsen \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 260, "tweet_count": 12135, "listed_count": 3}, "location": "\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661", "id": "1124013823101480961"}, {"verified": false, "username": "user3971", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2269, "tweet_count": 89620, "listed_count": 1}, "id": "163984286"}, {"verified": true, "username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "266649726"}, {"verified": false, "username": "LeodaMontanha3", "name": "Le\u00e3o da Montanha", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 134, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "id": "1130858656591781888"}, {"verified": false, "username": "lucaszabin", "name": "Lucas Ribeiro Zabin", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 278, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "id": "119291484"}, {"verified": false, "username": "TatiCoba", "name": "Tatiana Coba", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 169, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "228477389"}, {"verified": false, "username": "neoluna__", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "1004346425193398273"}, {"verified": false, "username": "cesar_t3ran", "name": "Cesar  Teran", "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 3783, "tweet_count": 70260, "listed_count": 12}, "id": "251426589"}, {"verified": false, "username": "_cbalorena", "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 446, "tweet_count": 33315, "listed_count": 23}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "177635198"}, {"verified": false, "username": "carlitasFLA", "name": "Carlita isentona \ud83d\udd34 \u26ab\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 39619, "following_count": 1816, "tweet_count": 101896, "listed_count": 76}, "location": "Flamengo", "id": "48053429"}, {"verified": false, "username": "__Mariaacamilaa", "name": "Mar\u00eda Camila Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 426, "tweet_count": 6668, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "325709048"}, {"verified": false, "username": "elenavallejoa", "name": "Elena Arboleda", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 4912, "tweet_count": 443561, "listed_count": 2}, "id": "3033806914"}, {"verified": false, "username": "FabioEscote", "name": "Fabio Escote", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2843, "tweet_count": 75565, "listed_count": 10}, "location": "Palm Beach, FL", "id": "354933081"}, {"verified": false, "username": "Alezandre_", "name": "Alexandre Santos", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 455, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "1527780924"}, {"verified": false, "username": "Criss_m27", "name": "\ud81a\udd78Criss\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 684, "tweet_count": 217883, "listed_count": 3}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "137409051"}, {"verified": false, "username": "GustavoRejaile", "name": "el guga", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 666, "tweet_count": 984, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "2902239333"}, {"verified": false, "username": "batmadufuturo", "name": "REI DAS RUAS \u057c\u0561\u0574\u0578\u0576", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 4425, "tweet_count": 49283, "listed_count": 1}, "id": "932041704416440320"}, {"verified": false, "username": "fuenteseliz", "name": "Elizabeth Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 262292, "following_count": 1769, "tweet_count": 155380, "listed_count": 1248}, "location": "Planeta Tierra", "id": "43175091"}, {"verified": false, "username": "GabrielMeuCaro", "name": "Gabriel Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 818, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "742487935619063808"}, {"verified": false, "username": "verozco", "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 121988, "following_count": 770, "tweet_count": 27966, "listed_count": 324}, "location": "St Petersburg, FL", "id": "274291771"}, {"verified": false, "username": "CHTVHN", "name": "CHTV Canal Hondure\u00f1o de Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 786, "tweet_count": 79149, "listed_count": 36}, "location": "Tegucigalpa", "id": "747265276207476736"}, {"verified": false, "username": "negrilm", "name": "CanariasEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2124, "tweet_count": 254443, "listed_count": 30}, "id": "1689686448"}, {"verified": false, "username": "J_Junior", "name": "Juscelino Costa Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 634, "tweet_count": 15131, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "27076953"}, {"verified": false, "username": "maurorgil", "name": "MG369\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd20\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 120, "tweet_count": 21107, "listed_count": 2}, "id": "429516254"}, {"verified": false, "username": "zesep14", "name": "Z\u00e9 Jos\u00e9\ud83d\udea9 \ud83d\udc16\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2824, "tweet_count": 15919, "listed_count": 1}, "location": "Geol\u00f3polis", "id": "1156203933553123333"}, {"verified": false, "username": "Gabriel99_diniz", "name": "Co\u00e9 Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 565, "tweet_count": 3875, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "id": "1128755288385957889"}, {"verified": false, "username": "JIMMYERICSUAREZ", "name": "LIC. JIMMY ERIC SU\u00c1REZ", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4737, "tweet_count": 205024, "listed_count": 15}, "location": "Dominican Republic", "id": "1445229619"}, {"verified": true, "username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609484, "following_count": 381, "tweet_count": 505183, "listed_count": 3185}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "55660696"}, {"verified": false, "username": "gudrum2010", "name": "CidaRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3426, "tweet_count": 16992, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "125118087"}, {"verified": false, "username": "FerminVaca", "name": "Ferm\u00edn Antonio Vaca", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 855, "tweet_count": 30463, "listed_count": 36}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "216904569"}, {"verified": false, "username": "AnaPaul38751578", "name": "#Bolsonaroacabou \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 958, "tweet_count": 87062, "listed_count": 1}, "id": "1116117474901147653"}, {"verified": false, "username": "sosamf", "name": "SOS A\u00e7\u00e3o Mulher e Fam\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 32, "tweet_count": 23313, "listed_count": 2}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "280659508"}, {"verified": false, "username": "DouglasPnro", "name": "\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1078, "tweet_count": 15459, "listed_count": 9}, "location": "Meta, Colombia", "id": "372561285"}, {"verified": false, "username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}, "id": "1443353778"}, {"verified": false, "username": "TheMariest", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 419, "tweet_count": 209737, "listed_count": 40}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "239957774"}, {"verified": false, "username": "fred_muller", "name": "Pai de drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 646, "tweet_count": 31462, "listed_count": 5}, "location": "BH / Brasil", "id": "108924576"}, {"verified": false, "username": "OlaNoticias", "name": "Ola Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 997, "tweet_count": 143178, "listed_count": 18}, "location": "transmision diaria 6:00pm.", "id": "1513647932"}, {"verified": false, "username": "4_caldas", "name": "Lirou Dani", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 394, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "id": "911381908885577728"}, {"verified": false, "username": "elos4ntos", "name": "El\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 362, "tweet_count": 9924, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1020086382918881280"}, {"verified": false, "username": "LucianaGS2", "name": "\u2728\ud83c\udfb6Luciana\ud83c\udfb6\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 945, "tweet_count": 7515, "listed_count": 0}, "id": "850267452"}, {"verified": false, "username": "jeykiragomez", "name": "Kira \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 322, "tweet_count": 256167, "listed_count": 18}, "location": "El Mundo", "id": "231187090"}, {"verified": false, "username": "LucyPerez111", "name": "#Ayotzi \u00a1Justicia!", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3484, "tweet_count": 196426, "listed_count": 28}, "location": "M\u00e8xico D.F.", "id": "83985432"}, {"verified": false, "username": "EscobedoEliy", "name": "HugoE", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 669, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco capital de mexicanidad", "id": "2972125618"}, {"verified": false, "username": "leotamanquevis", "name": "Leo Tamanquevis", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 424, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "813921461530480640"}, {"verified": false, "username": "belgasion", "name": "isis", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 375, "tweet_count": 175423, "listed_count": 108}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "143611381"}, {"verified": false, "username": "Tsavkko", "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 12178, "following_count": 1720, "tweet_count": 339291, "listed_count": 375}, "location": "Belgium", "id": "52815944"}, {"verified": false, "username": "NarcisoLJr", "name": "Narciso", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 667, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}, "id": "179089509"}, {"verified": false, "username": "eduardoavm", "name": "foli\u00e3o rubro negro", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 329, "tweet_count": 2360, "listed_count": 3}, "id": "143074780"}, {"verified": false, "username": "Drwvys", "name": "Drwvys", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1476, "tweet_count": 22053, "listed_count": 0}, "location": "BH", "id": "2936171519"}, {"verified": false, "username": "ArrovaEdgar", "name": "edgar\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 352, "tweet_count": 13199, "listed_count": 4}, "location": "En el pa\u00eds del Siempre Jam\u00e1s", "id": "1357642866"}, {"verified": false, "username": "quintanatamay", "name": "LALALA", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 47, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "id": "1107095514590388224"}, {"verified": false, "username": "AbsintheSpirit", "name": "AbsintheSpirit", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 592, "tweet_count": 25658, "listed_count": 22}, "location": "Sao Paulo / Brazil", "id": "2743521"}, {"verified": false, "username": "Omurilomendes", "name": "O caminho do perdido \u00e9 por dentro do mato", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 790, "tweet_count": 54040, "listed_count": 5}, "location": "Brazil", "id": "297503335"}, {"verified": false, "username": "a_carlos_1895", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd7e \ud83c\udd72\ud83c\udd81\ud83c\udd751895\ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 333, "tweet_count": 113112, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "715011185502982144"}, {"verified": false, "username": "Pbofer", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 486, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "2649538820"}, {"verified": false, "username": "Pulpo_malote", "name": "Dr. Neptuno", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 728, "tweet_count": 45525, "listed_count": 5}, "id": "201932519"}, {"verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "160062203"}, {"verified": false, "username": "carmen_flurry", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 3565, "tweet_count": 177414, "listed_count": 79}, "id": "49454158"}, {"verified": false, "username": "marcosportela", "name": "LULA \u00e9 13, PEDOFILIA \u00e9 CRIME", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4991, "tweet_count": 494870, "listed_count": 4}, "location": "Recife", "id": "48992982"}, {"verified": false, "username": "lhobrj", "name": "Luiz\u264a\u2651\u264c\u264b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 724, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "956234282095300613"}, {"verified": false, "username": "laraagonzales", "name": "Larinha", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 843, "tweet_count": 82743, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "377692491"}, {"verified": true, "username": "guiicaetano", "name": "Guilherme Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 14575, "following_count": 2896, "tweet_count": 8393, "listed_count": 112}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "431774161"}, {"verified": false, "username": "Gonzaloroker", "name": "Gonzorock", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 4178, "tweet_count": 27846, "listed_count": 0}, "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "id": "2270048706"}, {"verified": false, "username": "osmar_jardim", "name": "Osmar Jardim", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1178, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1068651417488039938"}, {"verified": false, "username": "MarcioBrasilei2", "name": "Conselheiro Ac\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 358, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "location": "Umuarama, Brasil", "id": "1137910522521821187"}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "id": "245645102"}, {"verified": false, "username": "Sr_Quest", "name": "\ud83c\udf10 Luis F.\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 3691, "tweet_count": 92649, "listed_count": 27}, "location": "Lima - Per\u00fa.", "id": "32536619"}, {"verified": false, "username": "mick_palm", "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 683, "tweet_count": 44106, "listed_count": 0}, "location": "Fosa com\u00fan \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "156825660"}, {"verified": false, "username": "io_deracinee", "name": "io", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1086, "tweet_count": 7734, "listed_count": 3}, "location": "Tierra", "id": "200893491"}, {"verified": false, "username": "tayomaraarauj", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 376, "tweet_count": 44246, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "887116796175814656"}, {"verified": false, "username": "leuzzzin", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 289, "tweet_count": 13178, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1122885168220573696"}, {"verified": false, "username": "dvbgol", "name": "dvbgol", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 116, "tweet_count": 44425, "listed_count": 1}, "id": "4880022107"}, {"verified": false, "username": "zuleikas", "name": "zuleika de souza", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 554, "tweet_count": 23761, "listed_count": 31}, "location": "brazil", "id": "19910298"}, {"verified": false, "username": "Marechal_43", "name": "Marechal", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 0, "tweet_count": 28641, "listed_count": 1}, "location": "Confidencial", "id": "949765310940434432"}, {"verified": false, "username": "adphn", "name": "Daphne", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 312, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "id": "132939552"}, {"verified": false, "username": "Larissando__", "name": "Laris", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1029, "tweet_count": 28928, "listed_count": 7}, "location": "Santos, Brasil", "id": "36764533"}, {"verified": false, "username": "luisrodook", "name": "Luis Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 13346, "following_count": 11359, "tweet_count": 52788, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4592359835"}, {"verified": true, "username": "juan_amorin", "name": "Juan Amor\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "117660336"}, {"verified": false, "username": "gustavo_tyn", "name": "Gustavo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 2464, "tweet_count": 38210, "listed_count": 375}, "location": "Miami, FL", "id": "234847173"}, {"verified": false, "username": "TyNMagazine", "name": "TyN Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 9144, "following_count": 5730, "tweet_count": 57550, "listed_count": 564}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "id": "26082919"}, {"verified": false, "username": "ElianeDiniz_", "name": "Eliane Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 847, "tweet_count": 45084, "listed_count": 2}, "id": "3296199732"}, {"verified": false, "username": "winston97082575", "name": "winstonsmith", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1025, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "id": "1121661001072381953"}, {"verified": false, "username": "Paula12122015", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 0, "tweet_count": 7006, "listed_count": 0}, "id": "3164680743"}, {"verified": false, "username": "jc_barata", "name": "J\u00falio Barata", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 478, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "id": "333112977"}, {"verified": false, "username": "JorgeLRuiDias", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcee \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfc \u2708\ud83c\uddee\ud83c\udde9\u2708\ud83d\ude37VACINA SIM\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 343, "tweet_count": 116941, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa\ud83c\udf0a\u26f1,RS, Brasil", "id": "57154780"}, {"verified": false, "username": "mabiuso", "name": "Marina Abiuso \u270a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 30295, "following_count": 3027, "tweet_count": 51374, "listed_count": 165}, "id": "49502816"}, {"verified": false, "username": "leogonie", "name": "Leonardo Go\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 445, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}, "id": "2412818223"}, {"verified": false, "username": "nildaalcarinque", "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 601, "tweet_count": 456476, "listed_count": 100}, "location": "Velho e selvagem Oeste", "id": "268574334"}, {"verified": false, "username": "Ngomes2Nelson", "name": "Nelson Pereira Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1999, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "location": "Lup\u00e9rcio", "id": "893430791434379265"}, {"verified": false, "username": "Jksccp", "name": "Jack Santos \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2850, "tweet_count": 29280, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3293851033"}, {"verified": false, "username": "gucrra", "name": "Gustavo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 421, "tweet_count": 1318, "listed_count": 1}, "id": "3129870863"}, {"verified": false, "username": "elibelt1", "name": "Mar\u00eda E", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 629, "tweet_count": 73346, "listed_count": 4}, "id": "241306297"}, {"verified": false, "username": "PaulinoCosta", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4988, "tweet_count": 153625, "listed_count": 10}, "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil", "id": "89399190"}, {"verified": false, "username": "jussalbuquerque", "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 122, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "id": "2730173997"}, {"verified": false, "username": "emilybandeirx", "name": "emily souza", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2082, "tweet_count": 30330, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1586516228"}, {"verified": false, "username": "fraja8", "name": "Sylvio de Campos", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 3297, "tweet_count": 154338, "listed_count": 155}, "location": "Brazil", "id": "26035191"}, {"verified": false, "username": "nagicaroline", "name": "n\u00e1gi", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 3958, "tweet_count": 181802, "listed_count": 27}, "location": "Brazil", "id": "40784775"}, {"verified": false, "username": "diegofsgo", "name": "Diego1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 4995, "tweet_count": 38727, "listed_count": 1}, "id": "1041168959230369792"}, {"verified": false, "username": "Auraelena27S", "name": "Aura Elena", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 102, "tweet_count": 844, "listed_count": 2}, "location": "Piura, Peru", "id": "1247760205"}, {"verified": false, "username": "sezavalar1310", "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}, "id": "2711949184"}, {"verified": false, "username": "AlexandrePinaud", "name": "Alexandre Pinaud - Planej. Patrimonial da Fam\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 4845, "following_count": 118, "tweet_count": 7761, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "64884636"}, {"verified": false, "username": "wal_mlcosta", "name": "Wal_halla\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 214, "tweet_count": 42582, "listed_count": 7}, "location": "Macei\u00f3, Alagoas/ Brasil ", "id": "2764465137"}, {"verified": false, "username": "Marquimmsa", "name": "shapedeuruana", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 616, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "location": "Barro Alto, Brasil", "id": "569158462"}, {"verified": false, "username": "marcossengerr", "name": "rel\u00e2mpago marquinhos \ud83c\udfce\ud83c\udfce", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 532, "tweet_count": 25951, "listed_count": 1}, "location": "CBA \ud83d\udd01 SP", "id": "127347348"}, {"verified": false, "username": "nolicedul", "name": "Dulcelino Neto \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 201, "tweet_count": 21142, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "85406173"}, {"verified": false, "username": "HaianPqd", "name": "Hai*@N", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 0, "tweet_count": 17620, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1048191086219460608"}, {"verified": false, "username": "MMatrix9997", "name": "mc_matrix9997", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 3323, "tweet_count": 20795, "listed_count": 0}, "id": "931940122731470850"}, {"verified": true, "username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico", "id": "95338132"}, {"verified": false, "username": "LiaVicentin", "name": "Lia Vicentin \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 217, "tweet_count": 17975, "listed_count": 4}, "id": "52315304"}, {"verified": false, "username": "Julyasferreira1", "name": "Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 996, "tweet_count": 91994, "listed_count": 0}, "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "id": "907077397794738176"}, {"verified": false, "username": "anafsaguiar", "name": "boto f\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1489, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Brasil", "id": "965696463174021120"}, {"verified": false, "username": "ElGanspo", "name": "Fabiano Gasparini", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 4731, "tweet_count": 211292, "listed_count": 85}, "location": "Garrucha(Almeria)", "id": "2903637923"}, {"verified": false, "username": "rafaelf_coelho", "name": "rafael coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 404, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "267392715"}, {"verified": false, "username": "faguaporto", "name": "Fabio Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 633, "tweet_count": 4834, "listed_count": 1}, "id": "733100694"}, {"verified": false, "username": "taniabusch", "name": "Tania Busch Venthur", "public_metrics": {"followers_count": 12974, "following_count": 3595, "tweet_count": 11365, "listed_count": 69}, "id": "106844256"}, {"verified": false, "username": "rey_salamanca", "name": "Felipe Rey Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2657, "tweet_count": 4465, "listed_count": 16}, "id": "4377669388"}, {"verified": false, "username": "myatsuda", "name": "Marcio Yatsuda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1140, "tweet_count": 18276, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "221095860"}, {"verified": false, "username": "marciobpontes", "name": "M\u00e1rcio Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1045, "tweet_count": 3666, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "207108274"}, {"verified": false, "username": "luca_smaatheus", "name": "Lucas Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 202, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "790335343040036864"}, {"verified": false, "username": "laranjath", "name": "th777", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 278, "tweet_count": 14886, "listed_count": 0}, "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "id": "1003791469663211521"}, {"verified": false, "username": "guscherubina", "name": "GusCherubina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127273, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "56354687"}, {"verified": false, "username": "danisevcs", "name": "Daniela \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 382, "tweet_count": 94752, "listed_count": 0}, "location": "poa", "id": "484313697"}, {"verified": false, "username": "natii64", "name": "Silvi\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 343, "tweet_count": 3752, "listed_count": 0}, "location": "Colombia\u2665", "id": "319736370"}, {"verified": false, "username": "hatemyselfxd", "name": "cam", "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 120, "tweet_count": 114089, "listed_count": 8}, "id": "293783429"}, {"verified": false, "username": "rochamr98", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 342, "tweet_count": 60561, "listed_count": 0}, "location": "Piau\u00ed, Brazil", "id": "1009879282204717056"}, {"verified": false, "username": "bibxisto", "name": "bibxisto-UFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 341, "tweet_count": 80848, "listed_count": 0}, "id": "208050355"}, {"verified": false, "username": "Sebenelli", "name": "Eduardo Sebenelli", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 737, "tweet_count": 15960, "listed_count": 13}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "21510476"}, {"verified": false, "username": "kammuy", "name": "ivan anathema", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 139, "tweet_count": 10353, "listed_count": 0}, "id": "68194065"}, {"verified": false, "username": "CleliaTavares1", "name": "Cl\u00e9lia Armani", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "location": "Hessen, Deutschland", "id": "384348236"}, {"verified": false, "username": "FeimperioLima", "name": "FePonto -Em 22 escolha bem para o Congresso", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2814, "tweet_count": 30894, "listed_count": 5}, "id": "2562007698"}, {"verified": false, "username": "EdinsonLas", "name": "Edinson de las Salas", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 21, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "location": "Bogota.", "id": "596697238"}, {"verified": false, "username": "NettoSJK", "name": "Nett\u00f6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 689, "tweet_count": 23951, "listed_count": 2}, "location": "Proxima B, Proxima Centauri", "id": "448032552"}, {"verified": false, "username": "TinteroDeTinto", "name": "Jairo Castillo A.", "public_metrics": {"followers_count": 13148, "following_count": 2502, "tweet_count": 1562, "listed_count": 192}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "59895590"}, {"verified": false, "username": "oriqueh", "name": "chen", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 855, "tweet_count": 47969, "listed_count": 0}, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "id": "889618149196300288"}, {"verified": false, "username": "Sam_Scarelli", "name": "Sam\ud83e\ude81", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1537, "tweet_count": 141798, "listed_count": 2}, "id": "1031890856"}, {"verified": false, "username": "Paz_Gzl_", "name": "Paz gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 960, "tweet_count": 5139, "listed_count": 1}, "id": "1134491049911414785"}, {"verified": true, "username": "Milenio", "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565742, "following_count": 0, "tweet_count": 1124178, "listed_count": 15701}, "location": "M\u00e9xico", "id": "24969337"}, {"verified": false, "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "id": "1280879857"}, {"verified": false, "username": "Nadessa4evers2", "name": "Rose Andolfato \ud83c\udf38\ud83c\udf93\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2399, "tweet_count": 44015, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "1315153309"}, {"verified": false, "username": "Franciscoteran0", "name": "Franciscoteran01@gma", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2486, "tweet_count": 267851, "listed_count": 26}, "location": "Estado Carabobo, Venezuela", "id": "2341972031"}, {"verified": false, "username": "PresidioItalico", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}, "id": "857890894929899520"}, {"verified": false, "username": "laura_maffi", "name": "Laura Maffi #avanticonConte\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 4841, "following_count": 3808, "tweet_count": 60079, "listed_count": 12}, "location": "Milano", "id": "1172019419557638144"}, {"verified": false, "username": "wheresmyvodka", "name": "Nadlinda", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 127, "tweet_count": 61292, "listed_count": 17}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "174866950"}, {"verified": false, "username": "ornellasanchez_", "name": "ornella", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 451, "tweet_count": 18241, "listed_count": 3}, "id": "1119678247544004608"}, {"verified": false, "username": "Ori_Navarrine", "name": "\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 458, "tweet_count": 23985, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "3635400501"}, {"verified": false, "username": "Rodney_Maia", "name": "Rodney Maia", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 691, "tweet_count": 7913, "listed_count": 1}, "id": "238265408"}, {"verified": false, "username": "taissa20br", "name": "\ud800\udec0 Tai \ud800\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 414, "tweet_count": 19393, "listed_count": 1}, "location": "Foxboro Forever", "id": "934374813493268480"}, {"verified": false, "username": "DeadFlowers62", "name": "KingCrimson no forr\u00f3\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 290, "tweet_count": 19374, "listed_count": 0}, "id": "1142865159054118912"}, {"verified": false, "username": "av_mx", "name": "sbX7lLbXgAk2XZjPixWm Ssn8enxl4IwuvTjUjU2E H2g6pjED", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 3249, "tweet_count": 94824, "listed_count": 8}, "location": "Horda de Oro", "id": "103929012"}, {"verified": false, "username": "_rap0s0_", "name": "N\u00e3o sigo o fio", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1956, "tweet_count": 34936, "listed_count": 10}, "location": "Manaus, AM - Brazil", "id": "46775775"}, {"verified": false, "username": "miguelyopal", "name": "Ingeniero Miguel para ud \ud83d\ude01\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 934, "tweet_count": 50622, "listed_count": 14}, "location": "Llano Colombiano", "id": "85811623"}, {"verified": false, "username": "evybanavitz", "name": "Evyy", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 485, "tweet_count": 8801, "listed_count": 0}, "location": "Porto Uni\u00e3o, Santa Catarina", "id": "1079491260547846145"}, {"verified": false, "username": "k4rmacop", "name": "the \ud83d\ude97eca", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 397, "tweet_count": 23612, "listed_count": 3}, "id": "36424024"}, {"verified": false, "username": "edithna2203", "name": "Edith Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 2442, "tweet_count": 126152, "listed_count": 11}, "id": "3805257737"}, {"verified": false, "username": "Carlos171248", "name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "817081950234091520"}, {"verified": false, "username": "chdo21977135", "name": "chdo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 278, "tweet_count": 9492, "listed_count": 0}, "id": "1089000780726710272"}, {"verified": false, "username": "Fla_Msm", "name": "FLA M.S.M", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 153, "tweet_count": 61495, "listed_count": 1}, "location": "RJ-BR", "id": "751204520588378112"}, {"verified": false, "username": "arashelen", "name": "ignor\u00e2ncia artificial", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 311, "tweet_count": 36269, "listed_count": 3}, "id": "169917128"}, {"verified": false, "username": "BrbaraGonzaga3", "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 119, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "id": "1087547848982515712"}, {"verified": false, "username": "scinternet", "name": "Somos Colorados.com", "public_metrics": {"followers_count": 12870, "following_count": 976, "tweet_count": 51567, "listed_count": 37}, "id": "67467381"}, {"verified": false, "username": "Sandrocora2", "name": "Sandrocora", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2298, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "1136565169415499776"}, {"verified": false, "username": "_1910_1977_1990", "name": "Mony_$SCCP____\ud83c\udf2a\ud83d\udd4b\ud83c\udf2c", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1321, "tweet_count": 49567, "listed_count": 1}, "location": "OZZ,  Brasil", "id": "3209898885"}, {"verified": false, "username": "AlineLuca1", "name": "Aline.", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 136, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "id": "1166466872159735815"}, {"verified": false, "username": "thiagosolide", "name": "thiago", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 280, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "id": "350484326"}, {"verified": false, "username": "buschrisma1", "name": "buschrisma", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 220, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "id": "956757157340266496"}, {"verified": true, "username": "marcelodiazd", "name": "Marcelo D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 62669, "following_count": 954, "tweet_count": 20098, "listed_count": 448}, "id": "66854685"}, {"verified": false, "username": "canhotodoPT", "name": "Um Canhoto de Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1423, "tweet_count": 33472, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "36930504"}, {"verified": true, "username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2825261, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3312}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "id": "68712576"}, {"verified": false, "username": "RobsonMedeiros", "name": "Robson Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1508, "tweet_count": 8358, "listed_count": 1}, "location": "Patos, Brasil", "id": "27247311"}, {"verified": false, "username": "bsanateresa", "name": "Beto Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 482, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}, "id": "167035767"}, {"verified": false, "username": "e_maizz", "name": "E.Maizz", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 633, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "id": "797946055719526400"}, {"verified": false, "username": "thylemoos", "name": "Thyago Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 920, "tweet_count": 79084, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Miguel Paulista", "id": "890331992063176709"}, {"verified": false, "username": "christianamrs", "name": "Chris Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 900, "tweet_count": 79158, "listed_count": 3}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "56865449"}, {"verified": true, "username": "karinabuhr", "name": "Karina Buhr", "public_metrics": {"followers_count": 55515, "following_count": 4979, "tweet_count": 29427, "listed_count": 389}, "location": "Recife, Brasil", "id": "30342278"}, {"verified": false, "username": "namelessclaris", "name": "clara.", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1862, "tweet_count": 64232, "listed_count": 0}, "id": "741253717"}, {"verified": false, "username": "Uaigabriela", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 221, "tweet_count": 78958, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "349811070"}, {"verified": false, "username": "nascidoem0810", "name": "Douglas Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 796, "tweet_count": 11948, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2494110566"}, {"verified": false, "username": "itsthatac", "name": "Thais", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 246, "tweet_count": 118190, "listed_count": 18}, "id": "171707670"}, {"verified": false, "username": "FisicaSilva", "name": "Bruno Felipe Silva", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 203, "tweet_count": 16515, "listed_count": 1}, "location": "Natal", "id": "302146220"}, {"verified": false, "username": "robbiezinho", "name": "rob", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1812, "tweet_count": 45423, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "26276196"}, {"verified": false, "username": "PriRiBello", "name": "Pri Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 3132, "tweet_count": 15101, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1040387273592905729"}, {"verified": false, "username": "umpretotipoA", "name": "the scientist", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1982, "tweet_count": 24772, "listed_count": 0}, "location": "Piau\u00ed ", "id": "778424651043209216"}, {"verified": false, "username": "ThomasBrainReal", "name": "Thomas Brain (G.D.O.) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1225, "tweet_count": 13728, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "981280823465955328"}, {"verified": false, "username": "jumpybroccoli", "name": "Sadboy Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 294, "tweet_count": 11214, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "2389771039"}, {"verified": false, "username": "davifelix08", "name": "Davi Felix De Oliveira SRN", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 3674, "tweet_count": 29921, "listed_count": 0}, "location": "Arapiraca, Brasil", "id": "2280477382"}, {"verified": false, "username": "juniojuca", "name": "Pensamentos Particulares \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 18009, "following_count": 457, "tweet_count": 69394, "listed_count": 25}, "location": "Belo Horizonte", "id": "36091521"}, {"verified": false, "username": "crisamlins", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 449, "tweet_count": 18724, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "963043068"}, {"verified": true, "username": "ppacheco1", "name": "Paulo Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 13227, "following_count": 3489, "tweet_count": 161748, "listed_count": 118}, "location": "Diadema, SP, Brasil", "id": "25740094"}, {"verified": false, "username": "Poetvic", "name": "V\u00edctor Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 607, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}, "id": "1308190087"}, {"verified": false, "username": "PaitoCp", "name": "Frau Pomelo Von Merak", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 1705, "tweet_count": 167085, "listed_count": 96}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "21661227"}, {"verified": false, "username": "papisshome", "name": "HoustAtlantaVegas", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 254, "tweet_count": 17328, "listed_count": 28}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "178445404"}, {"verified": false, "username": "Kbid83", "name": "Beastie Boy\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1542, "tweet_count": 64145, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP", "id": "55905266"}, {"verified": false, "username": "ninafreitas", "name": "Regina | Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 953, "tweet_count": 34711, "listed_count": 8}, "id": "66722722"}, {"verified": false, "username": "emmaanarq", "name": "E m m a", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "1163208561717129216"}, {"verified": false, "username": "gabriellerd5", "name": "Gabriellerd", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 4185, "tweet_count": 78140, "listed_count": 1}, "id": "855138283755646977"}, {"verified": false, "username": "GeografiaT", "name": "Washington Souza", "public_metrics": {"followers_count": 59813, "following_count": 52825, "tweet_count": 17975, "listed_count": 26}, "id": "1103142736927080448"}, {"verified": false, "username": "OIIIKACCHAN", "name": "May\u2077\u2718", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 391, "tweet_count": 14371, "listed_count": 0}, "location": "she/they", "id": "1092534744372305921"}, {"verified": false, "username": "dannnhg", "name": "dann", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 244, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "id": "1052245706864508930"}, {"verified": false, "username": "alfregogg", "name": "G3", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 85, "tweet_count": 39119, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 DC, Colombia", "id": "2358938090"}, {"verified": false, "username": "btourinho_", "name": "btourinho \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 403, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1159565033925488651"}, {"verified": false, "username": "wesfeer", "name": "Wesley Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1921, "tweet_count": 250713, "listed_count": 8}, "location": "Curitiba,Paran\u00e1", "id": "62290510"}, {"verified": false, "username": "MerhigeSaad", "name": "Saad", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 660, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "880872362496991233"}, {"verified": false, "username": "marcelodarw", "name": "Offeu do Carnaval", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 954, "tweet_count": 185545, "listed_count": 34}, "id": "14298702"}, {"verified": false, "username": "JuancruzGarethh", "name": "Juan Cruz Robledo \ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 925, "tweet_count": 14707, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Libres ", "id": "756728962374656001"}, {"verified": false, "username": "SANGREXENEIZE", "name": "SX", "public_metrics": {"followers_count": 183150, "following_count": 703, "tweet_count": 190198, "listed_count": 291}, "location": "INSTAGRAM", "id": "371424475"}, {"verified": false, "username": "ROSE_WOGHELL", "name": "ROSE WOGHEL", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 578, "tweet_count": 22641, "listed_count": 3}, "id": "223955006"}, {"verified": false, "username": "paulocolnaghi", "name": "Colnaghi Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83c\udf33\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 3591, "tweet_count": 145171, "listed_count": 30}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "id": "140528630"}, {"verified": false, "username": "ClaDelamare", "name": "Cla", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 237, "tweet_count": 42350, "listed_count": 1}, "id": "1855257373"}, {"verified": false, "username": "itsmeB1a", "name": "n\u00famero 12", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 212, "tweet_count": 18119, "listed_count": 0}, "location": "lugar nenhum", "id": "3592025355"}, {"verified": false, "username": "emorecuperada", "name": "13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 448, "tweet_count": 15608, "listed_count": 0}, "id": "4725857559"}, {"verified": false, "username": "casspgnt", "name": "pierrottlefou \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 221, "tweet_count": 15121, "listed_count": 1}, "id": "4443334936"}, {"verified": true, "username": "ceciliaflesch", "name": "Cecilia Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 701, "tweet_count": 15986, "listed_count": 261}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "91879809"}, {"verified": false, "username": "romalmar", "name": "Alma R. Romero G.", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 249, "tweet_count": 8596, "listed_count": 0}, "id": "756250740008419328"}, {"verified": false, "username": "welingtonjunio7", "name": "W E L L \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 786, "tweet_count": 47733, "listed_count": 3}, "location": "bsb", "id": "360587994"}, {"verified": false, "username": "orelhamesmo", "name": "LLLuiz Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 2159, "tweet_count": 6435, "listed_count": 1}, "location": "Winnipeg, Manitoba", "id": "1057057545070747650"}, {"verified": false, "username": "soamazingnat_", "name": "\u2728 question \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 974, "tweet_count": 286527, "listed_count": 26}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "id": "66205613"}, {"verified": false, "username": "MiihM12", "name": "Miih Machado", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 57, "tweet_count": 14588, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "3553471335"}, {"verified": false, "username": "TomyAlbertoHauc", "name": "Tomahawk", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 4996, "tweet_count": 65064, "listed_count": 0}, "location": "En las mejores carnicer\u00edas.", "id": "332459708"}, {"verified": false, "username": "Marcosc26002812", "name": "Marcoscorrea", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 89, "tweet_count": 4699, "listed_count": 1}, "id": "1143335743395442688"}, {"verified": false, "username": "Flvioallanvelo1", "name": "Fl\u00e1vio allan veloso", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 417, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte, Minas Gerai", "id": "4698658939"}, {"verified": false, "username": "jecapoca", "name": "Jenny Ponguta", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 192, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "id": "109050410"}, {"verified": false, "username": "josedaniel11", "name": "Jos\u00e9 Daniel Gil, Cristiano y de Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 3287, "tweet_count": 100052, "listed_count": 32}, "location": "Venezuela", "id": "127369075"}, {"verified": false, "username": "Joyce63638181", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bJoyce\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2847, "tweet_count": 54509, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1157134525844955137"}, {"verified": false, "username": "jessykgeovana", "name": "PIRANHA NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 244, "tweet_count": 23999, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "745312398924451841"}, {"verified": false, "username": "pregaredio", "name": "20comer", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1275, "tweet_count": 10874, "listed_count": 6}, "location": "\ud83d\udd95", "id": "1051827326131101699"}, {"verified": false, "username": "_1000ena", "name": "Mikeluprin \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1276, "tweet_count": 133967, "listed_count": 1}, "location": "Nilton Santos", "id": "213861746"}, {"verified": false, "username": "MariaFerCanon", "name": "Mafe", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 337, "tweet_count": 5139, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "216564203"}, {"verified": false, "username": "antoniazapatao", "name": "Antonia \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 664, "tweet_count": 7549, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1246288062"}, {"verified": false, "username": "albarracinf_", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 61, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "373683755"}, {"verified": false, "username": "lisahe1230", "name": "LisS SaHe", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 272, "tweet_count": 913, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1345779486"}, {"verified": false, "username": "cavensos", "name": "Vamos a morir todos", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961"}, {"verified": false, "username": "TulioMontes5", "name": "Tulio Montes", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3508, "tweet_count": 53404, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1063771936076046337"}, {"verified": false, "username": "_maiave", "name": "Pa\u00e7oquinha vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 343, "tweet_count": 18504, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria DF", "id": "1080863112180482050"}, {"verified": false, "username": "ynarai_", "name": "ay MIDNIGHTS \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 311, "tweet_count": 34221, "listed_count": 1}, "id": "138524956"}, {"verified": false, "username": "pilarblanco", "name": "pili blanco", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 361, "tweet_count": 19886, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.46534,-66.861951", "id": "57731230"}, {"verified": false, "username": "ZuKKaPower", "name": "GameDev ZuKKa", "public_metrics": {"followers_count": 8301, "following_count": 3459, "tweet_count": 67252, "listed_count": 8}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2218317662"}, {"verified": false, "username": "Leo_Xavier_t", "name": "Leonardo Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 280, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "id": "1046636713043525632"}, {"verified": true, "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "id": "234398308"}, {"verified": false, "username": "helen_firmino", "name": "Mary Helen firmino de Sousa Silva", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 465, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "id": "1083341188701270018"}, {"verified": false, "username": "estervasconcel", "name": "Ester", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 201, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "289684916"}, {"verified": false, "username": "amandamalini", "name": "cachorro salsicha", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 250, "tweet_count": 24478, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "245531234"}, {"verified": false, "username": "fg_roche", "name": "fef\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 284, "tweet_count": 12247, "listed_count": 1}, "location": "la llorader\u00eda ", "id": "107570786"}, {"verified": false, "username": "TiaoCarvalho18", "name": "Ti\u00e3o Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 2465, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "id": "189877720"}, {"verified": false, "username": "Ospepc", "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "id": "267938589"}, {"verified": false, "username": "carlo_navea", "name": "Carlo Navea", "public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 2234, "tweet_count": 4043, "listed_count": 39}, "location": "Av. San Felipe 968, Jes\u00fas Mar\u00ed", "id": "385261048"}, {"verified": false, "username": "Fredymebu", "name": "Fredymebu", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 4999, "tweet_count": 73912, "listed_count": 37}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "14248533"}, {"verified": false, "username": "kekalermaa", "name": "Keka Lerma", "public_metrics": {"followers_count": 84785, "following_count": 493, "tweet_count": 15218, "listed_count": 32}, "location": "Cali, Colombia", "id": "830926226135121924"}, {"verified": false, "username": "radioamericahn", "name": "Radio Am\u00e9rica HN", "public_metrics": {"followers_count": 128415, "following_count": 360, "tweet_count": 203452, "listed_count": 310}, "location": "Honduras", "id": "733685409029476356"}, {"verified": false, "username": "Blink_shiho", "name": "Mashiho \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 192, "tweet_count": 19374, "listed_count": 6}, "location": "Everywhere", "id": "152416091"}, {"verified": false, "username": "pinkmanjax", "name": "bia teteu", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 107, "tweet_count": 11699, "listed_count": 0}, "id": "3304179549"}, {"verified": false, "username": "novariobranko", "name": "Adriano Trayder", "public_metrics": {"followers_count": 14919, "following_count": 12384, "tweet_count": 53709, "listed_count": 4}, "id": "1054409901978587136"}, {"verified": false, "username": "Esta___Gonorrea", "name": "L A C R A\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 0, "tweet_count": 68335, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3348232923"}, {"verified": false, "username": "_ItsTorn", "name": "Marlon.", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "location": "Reino de Genovia ", "id": "2584694648"}, {"verified": false, "username": "caliop_e", "name": "Jesca \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 549, "tweet_count": 71865, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1038203047141363715"}, {"verified": false, "username": "prvitoria", "name": "Paulo Renato Vit\u00f3ria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1313, "tweet_count": 6670, "listed_count": 4}, "location": "Aracaj\u00fa", "id": "82884779"}, {"verified": false, "username": "paluch_9", "name": "\u0917\u0928\u094d\u091c\u093f\u0915", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 773, "tweet_count": 137568, "listed_count": 60}, "location": "Buenos Aires", "id": "111748093"}, {"verified": false, "username": "dizairosa", "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 435, "tweet_count": 27224, "listed_count": 0}, "id": "337409038"}, {"verified": false, "username": "xtoyloy", "name": "@xtoyloy", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 701, "tweet_count": 47015, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "id": "874346834394796032"}, {"verified": false, "username": "sgilsantiago", "name": "Santiago Gil Sam\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7491, "tweet_count": 38726, "listed_count": 11}, "location": "Mi Panam\u00e1", "id": "337799141"}, {"verified": false, "username": "serafimvelasque", "name": "Serafim Velasquez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 436, "tweet_count": 11665, "listed_count": 0}, "location": "Rio", "id": "1174285157827850241"}, {"verified": false, "username": "FEB_Oficial", "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "location": "Brasil", "id": "142779463"}, {"verified": false, "username": "nasa3203", "name": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 281, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "713469357821726722"}, {"verified": false, "username": "jnietoblanco", "name": "Johnatan Nieto B.", "public_metrics": {"followers_count": 32168, "following_count": 4370, "tweet_count": 39327, "listed_count": 57}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "279336385"}, {"verified": false, "username": "G_Blackblood", "name": "Ellie com E de escritora fracassada.", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 186, "tweet_count": 3565, "listed_count": 1}, "id": "955115948364705793"}, {"verified": false, "username": "amandammalves_", "name": "mc funny \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 242, "tweet_count": 17941, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1168956495779815424"}, {"verified": false, "username": "liza_shmeleva", "name": "Aki", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 50, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "location": "\u043c\u044f\u0432", "id": "2892476602"}, {"verified": false, "username": "dianamariasan1", "name": "Diana Mar\u00eda S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 405, "tweet_count": 90139, "listed_count": 0}, "location": "Estado de Mexico", "id": "1960948476"}, {"verified": false, "username": "ContraReplicaMX", "name": "ContraR\u00e9plica", "public_metrics": {"followers_count": 16442, "following_count": 2776, "tweet_count": 183026, "listed_count": 174}, "location": "Mexico", "id": "1042498579909107712"}, {"verified": false, "username": "MattGonzaga", "name": "\u30b8\u30e3\u30f3\u30af doggu", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 426, "tweet_count": 22464, "listed_count": 1}, "location": "Taca no Google", "id": "223650410"}, {"verified": false, "username": "NtLust", "name": "Nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 106, "tweet_count": 11460, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2355363844"}, {"verified": false, "username": "Anel817", "name": "Mochilas Anel", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 132220, "listed_count": 5}, "id": "2737690554"}, {"verified": false, "username": "TabascoHOY", "name": "Tabasco HOY", "public_metrics": {"followers_count": 294203, "following_count": 1229, "tweet_count": 578587, "listed_count": 842}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "id": "81852072"}, {"verified": false, "username": "angiekatherine_", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud83e\udd8b\ud83e\udd0d.", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 120, "tweet_count": 17275, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1064898967748689920"}, {"verified": false, "username": "erviborodelsur", "name": "Luis Medina Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 175, "tweet_count": 3486, "listed_count": 1}, "id": "4658179096"}, {"verified": true, "username": "ierrejon", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1082580, "following_count": 4188, "tweet_count": 30833, "listed_count": 4470}, "id": "482389606"}, {"verified": false, "username": "marxtinogz", "name": "Mart\u00ed N", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 808, "tweet_count": 8665, "listed_count": 2}, "location": "Santa Susanna ", "id": "2999847760"}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609996, "listed_count": 7952}, "location": "Barcelona", "id": "198829810"}, {"verified": false, "username": "Fbio32019935", "name": "F\u00e1bio", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 51, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "id": "1098579458389409794"}, {"verified": false, "username": "juliemanuel_", "name": "juli", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1270, "tweet_count": 40792, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela, Argentina", "id": "3247096005"}, {"verified": false, "username": "_brisaalderete", "name": "chinita", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 316, "tweet_count": 9782, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1032610814979727360"}, {"verified": false, "username": "perezman86", "name": "Perezman", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2460, "tweet_count": 95530, "listed_count": 10}, "location": "Capital Federal", "id": "362204802"}, {"verified": false, "username": "Alexviolante011", "name": "ALEX EL DIABLILLO", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 347, "tweet_count": 3080, "listed_count": 1}, "id": "945422676302221312"}, {"verified": true, "username": "LaCronicaDeHoy", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643693, "listed_count": 2126}, "location": "M\u00e9xico", "id": "103033665"}, {"verified": false, "username": "aamalena_", "name": "\u2022 Malena \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 345, "tweet_count": 27299, "listed_count": 1}, "id": "1239716426"}, {"verified": false, "username": "DiebraLM3", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80SpoopyAsmita\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 118, "tweet_count": 4901, "listed_count": 0}, "location": "Ballester ", "id": "941097277082521600"}, {"verified": false, "username": "igblopes", "name": "lorens", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 432, "tweet_count": 21535, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "713853533632729088"}, {"verified": false, "username": "ValmirLins2", "name": "Valmir Lins", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 141, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "1080235180206538752"}, {"verified": true, "username": "TomatazosCom", "name": "@TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "id": "2994027541"}, {"verified": false, "username": "OjO_estrabico", "name": "El ojo estr\u00e1bico \u23e9\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 862, "tweet_count": 121835, "listed_count": 15}, "location": "Buenos Aires", "id": "966192692"}, {"verified": false, "username": "armole", "name": "Ariel Meza", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2009, "tweet_count": 59164, "listed_count": 2}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "134611621"}, {"verified": false, "username": "tbombeiro", "name": "tbombeiro", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 207, "tweet_count": 8291, "listed_count": 0}, "id": "469024192"}, {"verified": false, "username": "quelcolom", "name": "miquel colom", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1503, "tweet_count": 389541, "listed_count": 43}, "location": "Palma", "id": "416533014"}, {"verified": false, "username": "Aixinetas", "name": "Bielungo", "public_metrics": {"followers_count": 4796, "following_count": 3345, "tweet_count": 80579, "listed_count": 37}, "location": "Rep\u00fablica de Ateolandia", "id": "222551238"}, {"verified": false, "username": "iiibriela", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 216, "tweet_count": 22903, "listed_count": 0}, "location": "41\u00b0 08' 58\" N 8\u00b0 36' 39\" O.", "id": "1090345048066195458"}, {"verified": false, "username": "marthanoites", "name": "vi\u00fava de BC", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 261, "tweet_count": 24768, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2285421607"}, {"verified": false, "username": "wishyouwouldsel", "name": "maria eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 870, "tweet_count": 85592, "listed_count": 3}, "location": "follow my selena's playlist", "id": "738050238783590400"}, {"verified": false, "username": "sanmoont", "name": "Daenerys", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 566, "tweet_count": 30988, "listed_count": 2}, "location": "Terra do nunca", "id": "2981840697"}, {"verified": false, "username": "alefjbeili", "name": "Alef Jbeili", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1118, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "202643617"}, {"verified": false, "username": "ProcesoDigital", "name": "Proceso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 48201, "following_count": 600, "tweet_count": 247459, "listed_count": 329}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "id": "58046607"}, {"verified": false, "username": "ShadowlessFire", "name": "\ud83d\udd2a\ud83e\udec0\ud83d\udc9cRAT QUEEN\ud83d\udc9c\ud83c\udf36\ud83e\udea6", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 812, "tweet_count": 22675, "listed_count": 0}, "id": "4297194021"}, {"verified": false, "username": "motatoon81", "name": "CarlosMota\ud83d\udd1a\ud83d\udd1c", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 634, "tweet_count": 45433, "listed_count": 1}, "id": "3084907797"}, {"verified": false, "username": "CoachDiMur", "name": "Diego Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 33, "tweet_count": 3476, "listed_count": 4}, "location": "Bogota-colombia", "id": "207725665"}, {"verified": false, "username": "JustAColombian_", "name": "JustAColombian", "public_metrics": {"followers_count": 14262, "following_count": 897, "tweet_count": 13718, "listed_count": 13}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "id": "821913488519995393"}, {"verified": false, "username": "bibiakk", "name": "bia 13 mil grau", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 991, "tweet_count": 119204, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1001991389662629888"}, {"verified": false, "username": "heliorochajr", "name": "Helio Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 471, "tweet_count": 9514, "listed_count": 13}, "id": "160381872"}, {"verified": true, "username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "location": "Brasil", "id": "20242549"}, {"verified": false, "username": "Frnandasouza", "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 631, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "id": "849821869138104320"}, {"verified": true, "username": "pulzo", "name": "Pulzo", "public_metrics": {"followers_count": 168314, "following_count": 7913, "tweet_count": 445287, "listed_count": 808}, "location": "Colombia", "id": "1733793840"}, {"verified": false, "username": "ojo_aguao", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1637, "tweet_count": 12548, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "803479864430968832"}, {"verified": false, "username": "Pelicolombianas", "name": "El T\u00edo Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "825074170191032320"}, {"verified": false, "username": "olufeh", "name": "Digo", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 427, "tweet_count": 256464, "listed_count": 245}, "location": "Bras\u00edlia (DF)", "id": "91851680"}, {"verified": false, "username": "ElMonjeMiroku", "name": "El Monje Miroku", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 772, "tweet_count": 47957, "listed_count": 29}, "location": "Tapachula Chiapas", "id": "99352559"}, {"verified": false, "username": "ArielitNicolosi", "name": "Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 562, "tweet_count": 50626, "listed_count": 0}, "id": "938799870869229569"}, {"verified": false, "username": "AveNatalia", "name": "Do\u00f1a Nati", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 156, "tweet_count": 30242, "listed_count": 3}, "location": "Itagui, Colombia", "id": "83229235"}, {"verified": false, "username": "s_weethoney", "name": "honey", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 586, "tweet_count": 11236, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "id": "3977014437"}, {"verified": false, "username": "OliveiraBellah", "name": "nah nah \u25b2 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1488, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "id": "2732543979"}, {"verified": false, "username": "giancarlofaria", "name": "Giancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1081, "tweet_count": 13135, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "423424280"}, {"verified": true, "username": "andrizek", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "public_metrics": {"followers_count": 2098763, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2010}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "139183350"}, {"verified": false, "username": "rick_siqueiraa", "name": "Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 647, "tweet_count": 17008, "listed_count": 0}, "location": "zerovinte7", "id": "837825315682586624"}, {"verified": false, "username": "natcarla__", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 933, "tweet_count": 47340, "listed_count": 0}, "id": "3026113082"}, {"verified": false, "username": "RafaelNCarreira", "name": "Rafael Carreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 772, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "2321021170"}, {"verified": false, "username": "ThiagoS53331039", "name": "Thiago Santos", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 369, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}, "location": "Cabedelo, Brasil", "id": "1126810170900799490"}, {"verified": false, "username": "Maxdias001", "name": "Maxdias", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 254, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "location": "Prudent\u00f3polis, Brasil", "id": "856337567767306240"}, {"verified": false, "username": "claudia5937", "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3493, "tweet_count": 306959, "listed_count": 21}, "id": "3776782355"}, {"verified": false, "username": "Hypatiandrea", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1457, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "728031351149072384"}, {"verified": false, "username": "goncaloirl", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1927, "tweet_count": 17452, "listed_count": 5}, "location": "Leiria, Portugal", "id": "3213890147"}, {"verified": false, "username": "que_vidal", "name": "Vidal Ant\u00f3nio", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 188, "tweet_count": 52630, "listed_count": 6}, "id": "991621544358146048"}, {"verified": false, "username": "MariadaGraaAnd1", "name": "Maria da Gra\u00e7a Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 554, "tweet_count": 40362, "listed_count": 0}, "id": "1088922586963214336"}, {"verified": false, "username": "harryxx_l", "name": "Boiolinha as vezes \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 83, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1084243346372075521"}, {"verified": false, "username": "JosManuelOliva6", "name": "Jos\u00e9 Manuel Olivares", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 90, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "id": "1113228621638975488"}, {"verified": true, "username": "franco_esca", "name": "Franco Escamilla", "public_metrics": {"followers_count": 5600220, "following_count": 3695, "tweet_count": 42557, "listed_count": 906}, "id": "219858307"}, {"verified": false, "username": "GeovannaGGV", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f+ VIANNA, Geovanna.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2811, "tweet_count": 24360, "listed_count": 48}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil.", "id": "55661703"}, {"verified": false, "username": "TefGuercioni", "name": "\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 301, "tweet_count": 53329, "listed_count": 1}, "id": "171949839"}, {"verified": false, "username": "TGLifesFactBook", "name": "TheGreatFactbookOfLife", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1256, "tweet_count": 61180, "listed_count": 1}, "location": "Global", "id": "957290808453017601"}, {"verified": false, "username": "oriaanaaa_", "name": "champagne mami \ud83e\udd42\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 611, "tweet_count": 27822, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1020758862985682945"}, {"verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "id": "389287861"}, {"verified": false, "username": "gran_estupida", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 305, "tweet_count": 14760, "listed_count": 1}, "id": "521491790"}, {"verified": false, "username": "YoungCrowley___", "name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 0}, "location": "Chelyabinsk, Russia", "id": "353408833"}, {"verified": false, "username": "abysswalkerth", "name": "tiny tina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 57, "tweet_count": 29722, "listed_count": 2}, "id": "131344279"}, {"verified": false, "username": "kurwolfo", "name": "T\u00f4nica de Frozen \ud83e\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 113, "tweet_count": 20774, "listed_count": 0}, "location": "Em um buraco de minhoca", "id": "1101004290850721793"}, {"verified": false, "username": "LaLocaDeLaCasa8", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 538, "tweet_count": 78844, "listed_count": 0}, "id": "999498581961719809"}, {"verified": false, "username": "Dinhaariel", "name": "lisbela", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 434, "tweet_count": 23594, "listed_count": 0}, "id": "1270868708"}, {"verified": false, "username": "Victorialaley1", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2126, "tweet_count": 40330, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "887092865364623364"}, {"verified": false, "username": "EditoraEME", "name": "Editora EME", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 682, "tweet_count": 10870, "listed_count": 20}, "location": "Capivari, SP, Brasil", "id": "48681243"}, {"verified": false, "username": "gcrystall__", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 2392, "tweet_count": 27547, "listed_count": 5}, "location": "Scranton, PA", "id": "2597046662"}, {"verified": false, "username": "JaimeConcha10", "name": "Jaime Concha", "public_metrics": {"followers_count": 7634, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "955628717849628672"}, {"verified": false, "username": "FcoSalvo", "name": "Francisco Darmendrail", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "2910126435"}, {"verified": false, "username": "SilviaJ89705310", "name": "Silvia Jara", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 304, "tweet_count": 19417, "listed_count": 0}, "id": "781178020232966144"}, {"verified": false, "username": "bianchi369", "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}, "location": "Germany", "id": "330330563"}, {"verified": false, "username": "Carlcasper_5", "name": "Mich\u00e8le Mouton", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 284, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1039245011685203969"}, {"verified": false, "username": "puercolucci", "name": "Margarita Ordo\u00f1ez.", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1145, "tweet_count": 18388, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "id": "311131279"}, {"verified": false, "username": "discovoadored", "name": "Regina George sapat\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 286, "tweet_count": 28200, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "338670284"}, {"verified": false, "username": "enrique_altami", "name": "Jorge Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 3430, "tweet_count": 597744, "listed_count": 12}, "id": "3775269923"}, {"verified": false, "username": "susiebannionn", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 47, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "id": "1160895228586409985"}, {"verified": false, "username": "miguelalfonsocr", "name": "miguel alfonso cruz", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 394, "tweet_count": 7398, "listed_count": 0}, "location": "Ibagu\u00e9 Tolima", "id": "464283304"}, {"verified": false, "username": "AleRuizDuran", "name": "Maria Alejandra Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 7285, "tweet_count": 6293, "listed_count": 16}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "68247353"}, {"verified": false, "username": "carolmartinsac", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 279, "tweet_count": 25143, "listed_count": 1}, "id": "755496947214086144"}, {"verified": false, "username": "PRHELIOCAMOLEZI", "name": "H\u00e9lio Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1598, "tweet_count": 43091, "listed_count": 1}, "location": "Campo Novo do Parecis", "id": "184790256"}, {"verified": false, "username": "Carito_G98", "name": "Carolina \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1029, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "94016489"}, {"verified": true, "username": "CathyJuvinao", "name": "Cathy Juvinao \ud83c\udfdb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 374070, "following_count": 4126, "tweet_count": 92929, "listed_count": 590}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "id": "53855557"}, {"verified": false, "username": "NatiNeergaard", "name": "Nati\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 116, "tweet_count": 9888, "listed_count": 0}, "id": "578625382"}, {"verified": false, "username": "colev2_", "name": "Paulo - Cole \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (t\u00f3xico)", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 443, "tweet_count": 7232, "listed_count": 5}, "id": "46729246"}, {"verified": false, "username": "babykal_", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 276, "tweet_count": 86259, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "id": "37042887"}, {"verified": false, "username": "laprimeraed", "name": "La Primera Edici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 19, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}, "id": "745677939023327234"}, {"verified": false, "username": "15lirios", "name": "yan \ud83d\ude95 pequiz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 620, "tweet_count": 8772, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela", "id": "1084928224088465408"}, {"verified": false, "username": "Don_Rencoroso1", "name": "Andres Buitrago", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 3498, "tweet_count": 39087, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "2951079418"}, {"verified": false, "username": "eujulia09", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 68, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "id": "1066470224126447616"}, {"verified": false, "username": "_HerreraBS", "name": "Mono", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 83, "tweet_count": 234296, "listed_count": 4}, "id": "3331966989"}, {"verified": false, "username": "Juaneslc11", "name": "Juan Esteban Londo\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 12426, "following_count": 1966, "tweet_count": 93677, "listed_count": 22}, "location": "Manizales, Colombia", "id": "298693931"}, {"verified": false, "username": "Renato17Miranda", "name": "Renato Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 244, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "id": "1085621859167686658"}, {"verified": false, "username": "ClickaGutierrez", "name": "Clicka Gtz", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 5001, "tweet_count": 147400, "listed_count": 2}, "location": "aqui", "id": "975383778439909376"}, {"verified": false, "username": "vanessaaleyes", "name": "Vanessa Leyes\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 245, "tweet_count": 46898, "listed_count": 1}, "location": "Resistencia, Argentina", "id": "223262881"}, {"verified": false, "username": "Corjackie86", "name": "Jackie", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 390, "tweet_count": 21713, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "967146566"}, {"verified": false, "username": "freron", "name": "john rondon", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 277, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "119417310"}, {"verified": false, "username": "sefrae", "name": "Maddie", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 603, "tweet_count": 37953, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar da selva.", "id": "95512299"}, {"verified": false, "username": "fvguima", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 28891, "following_count": 1887, "tweet_count": 269591, "listed_count": 193}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "95966522"}, {"verified": false, "username": "poy01", "name": "Poy Clini", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1399, "tweet_count": 12539, "listed_count": 4}, "location": "Indaiatuba", "id": "67333973"}, {"verified": false, "username": "pupislapups", "name": "pupis, o paozinho de mel da lizzy e aus no \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 897, "tweet_count": 37625, "listed_count": 6}, "id": "1076599799120646145"}, {"verified": false, "username": "lostineasy", "name": "sophia", "public_metrics": {"followers_count": 5477, "following_count": 5205, "tweet_count": 31105, "listed_count": 14}, "location": "lost in your paradise ", "id": "1003805177944657920"}, {"verified": false, "username": "jordigrauf", "name": "Jordi Grau Fontanals", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1229, "tweet_count": 16222, "listed_count": 6}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "id": "236813145"}, {"verified": false, "username": "JNSantaeulalia", "name": "J. N. Santaeul\u00e0lia", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1113, "tweet_count": 16815, "listed_count": 12}, "location": "Banyoles, Catalunya", "id": "816361193728315393"}, {"verified": false, "username": "viiinis", "name": "nivicius", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 474, "tweet_count": 19156, "listed_count": 1}, "id": "151296193"}, {"verified": false, "username": "ginamonteli", "name": "Gin&tonic\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 27106, "following_count": 1839, "tweet_count": 229791, "listed_count": 75}, "location": "Colombia", "id": "401717571"}, {"verified": false, "username": "NataliaBaquero", "name": "Natalia Baquero", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 4981, "tweet_count": 251061, "listed_count": 45}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "20945781"}, {"verified": false, "username": "Jos11080082", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 143, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "id": "1163556161725095936"}, {"verified": false, "username": "naykff", "name": "nayane \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 85, "tweet_count": 5387, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1936053127"}, {"verified": false, "username": "MiguelOGuerrer1", "name": "Miguel O. Guerrero. B", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 452, "tweet_count": 43375, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "1013760653746688000"}, {"verified": false, "username": "gualbertos2", "name": "foda-se", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2371, "tweet_count": 57376, "listed_count": 2}, "location": "pisciana asc escorpi\u00e3o", "id": "145407941"}, {"verified": false, "username": "buhanonima", "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 365, "tweet_count": 9425, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "808367421656625152"}, {"verified": false, "username": "opinion99", "name": "opinion", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "id": "154334219"}, {"verified": false, "username": "Thiagotuto100", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 402, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Santa Rosa, Araraquara", "id": "930505608079568899"}, {"verified": false, "username": "ILoveWWEY2J", "name": "\u3086\u30fc\u3078\u3044", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 990, "tweet_count": 16307, "listed_count": 2}, "location": "\u5343\u8449", "id": "82037882"}, {"verified": false, "username": "jansroa82", "name": "Jan Roa", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 5001, "tweet_count": 99084, "listed_count": 19}, "id": "4821103373"}, {"verified": false, "username": "Hot94", "name": "Hot 94.1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "location": "Caracas - Venezuela", "id": "44376252"}, {"verified": false, "username": "EspacioBlanco0", "name": "Espacio En Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 21, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "id": "1174886908041801728"}, {"verified": false, "username": "DiositoMoya", "name": "Diosito", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1265, "tweet_count": 8619, "listed_count": 2}, "id": "946517197"}, {"verified": false, "username": "gabicarpes19", "name": "gabizinhaa \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 39, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1174586601634193408"}, {"verified": false, "username": "maykevilalba", "name": "Mayke Vilalba", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2004, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "id": "1072167823529705475"}, {"verified": false, "username": "ThaTaxman", "name": "Taxman \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1194, "tweet_count": 25446, "listed_count": 7}, "id": "795494011"}, {"verified": false, "username": "KatherineM_G", "name": "Katherine Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2068, "tweet_count": 86116, "listed_count": 7}, "location": "Bogota - Colombia", "id": "110235773"}, {"verified": false, "username": "mariia_vazz", "name": "v\u0251z", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 104, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "id": "1123918947189960704"}, {"verified": false, "username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "id": "3070072750"}, {"verified": false, "username": "fjvenegas", "name": "Francisco Venegas", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2297, "tweet_count": 29459, "listed_count": 3}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "472002377"}, {"verified": false, "username": "du_mariz", "name": "Dulce\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 3186, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "4037955238"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "67619109", "id": "1175001041395470337", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM"}, {"lang": "pt", "author_id": "45409867", "id": "1175071018773356552", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au"}, {"lang": "pt", "author_id": "70561688", "id": "1175059598971232256", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"], "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos."}, {"lang": "es", "author_id": "961061481331789824", "id": "1174728744344391680", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma."}, {"lang": "pt", "author_id": "751471278968758272", "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1098699063325835264", "id": "1175077920261451783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077920261451783"], "text": "Eu simplesmente odeio assistir jornal, n\u00e3o \u00e9 uma coisa que eu assisto sempre e quando assisto \u00e9 pra ver o hor\u00e1rio. Existe tanto caso de feminicidio no nosso pa\u00eds, cara aqui em Pernambuco a irm\u00e3 da menina ajudou o cara! Ela (a menina que foi morta) terminou o relacionamento e+"}, {"lang": "es", "author_id": "28588050", "id": "1175074050521083914", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/v9LbR3r6Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1175074050521083914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v9LbR3r6Zh", "media_key": "3_1175074040614137857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175074050521083914"], "text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r6Zh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175077384753733632"}], "author_id": "968696173002452992", "id": "1175078001370963969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T16:03:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9noXppnxuf", "expanded_url": "https://twitter.com/msrobotic/status/1175077384753733632", "display_url": "twitter.com/msrobotic/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175078001370963969"], "text": "Ai fui ler teve um que se matou hj enforcado na \u00e1rvore MAS N\u00c3O FACULDADE \u00c9 BOM SIM CONFIA https://t.co/9noXppnxuf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174986917496201220"}], "author_id": "12721442", "id": "1175022784113709056", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "120minutosTM", "id": "957914441990930432"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aW7TymIOr6", "expanded_url": "https://twitter.com/120minutosTM/status/1174986917496201220", "display_url": "twitter.com/120minutosTM/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T12:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022784113709056"], "text": "Mi opini\u00f3n en @120minutosTM. Si Errej\u00f3n se presenta puede ensanchar el bloque de izquierdas como ya hizo en las auton\u00f3micas. No divide, suma y saca gente de la abstenci\u00f3n. El bloque obtuvo el 28A un 43,5%, s\u00f3lo 1 mes despu\u00e9s, el 26M sum\u00f3 un 47,5% incluso con menos participaci\u00f3n https://t.co/aW7TymIOr6"}, {"lang": "es", "author_id": "1138406986582806529", "id": "1174669599645872128", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175077221398122496"}], "author_id": "159922081", "id": "1175077620209332225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:01:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "159922081", "edit_history_tweet_ids": ["1175077620209332225"], "text": "Cualquier entrenador con tales defectos habr\u00eda tenido una carrera corta en la \u00e9lite, pero Zidane supo como nadie aprovechar sus fortalezas y esconder las debilidades hasta el \u00faltimo momento, donde dimiti\u00f3 justo a tiempo.\n\nLa \u00fanica pega real que le puedo poner a Zidane es volver"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173793735999508481"}], "author_id": "542796178", "id": "1174816510403067905", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 13, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Negi"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Ichika"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/oxW6ewFHzW", "expanded_url": "https://twitter.com/livedoornews/status/1173793735999508481", "display_url": "twitter.com/livedoornews/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174816510403067905"], "text": "De la \u00faltima entrevista a Negi:\n\n- La historia va aprox. en un 70%\n- Su esposa ya sabe qui\u00e9n es la novia e hincha por ella.\n- Su \u00fanica exigencia al staff del anime fue que no incluyeran mucho fanservice.\n- Las lectoras mujeres prefieren a Ichika o Nino. https://t.co/oxW6ewFHzW"}, {"lang": "pt", "author_id": "968696173002452992", "id": "1175077384753733632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-20T16:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175077384753733632"], "text": "Mais um aluno a u*b de computa\u00e7\u00e3o tentou se matar provando o ponto de quem sobrevive em cco \u00e9 doido"}, {"lang": "it", "author_id": "51759517", "id": "1175048575048400898", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"], "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy"}, {"lang": "es", "author_id": "778709720", "id": "1175076323225522176", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "PoliciaHonduras", "id": "3223659392"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias,"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3386, "type": "Other", "normalized_text": "Lempira"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/vLWID9hlfC", "expanded_url": "http://bit.ly/30jAahw", "display_url": "bit.ly/30jAahw"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/QXnRMiROj9", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal6Honduras/status/1175076323225522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXnRMiROj9", "media_key": "3_1175076321807912960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175076323225522176"], "text": "NOTICIA | Tras discusi\u00f2n joven mat\u00f2 a su ex pareja y luego se quit\u00f2 la vida en Gracias, Lempira.\n@PoliciaHonduras\n\n- Link: https://t.co/vLWID9hlfC // \ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/QXnRMiROj9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "759448928731398144", "id": "1174914770140426241", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "hashtags": [{"start": 291, "end": 309, "tag": "CierrenElCongreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T05:14:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1174914770140426241"], "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parlamentarios\" o sea los recomienda, para eso sirven los parlamentarios, ahora se entiende porque tantos familiares y amigos de estos inservibles invadiendo el sector p\u00fablico. \n#CierrenElCongreso"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175074909086789633"}], "author_id": "2302175976", "id": "1175075212389429248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AbrilVaalerio", "id": "771600470"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "daroa29", "id": "728316511274844160"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/juHuwcEpI9", "expanded_url": "https://twitter.com/ColoCaballeroo/status/1175075212389429248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juHuwcEpI9", "media_key": "16_1175075197633912835"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "771600470", "edit_history_tweet_ids": ["1175075212389429248"], "text": "@AbrilVaalerio @daroa29 https://t.co/juHuwcEpI9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "author_id": "111195056", "id": "1174822929412108288", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "111195056", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar"}, {"lang": "pt", "author_id": "796389270051295232", "id": "1175051091504967681", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175051091504967681"], "text": "Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era um dia bom. Mas um estudante se matou atr\u00e1s da gente. Naquele exato minuto."}, {"lang": "es", "author_id": "939908874357870592", "id": "1175054069200588800", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175054069200588800"], "text": "alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad: \n- sisi ya te vimos \n- por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?\n- puras ganas de llamar la atenci\u00f3n\n- puro show\n\n\u00bfY a\u00fan hay gente pregunt\u00e1ndose cu\u00e1l es el problema?"}, {"lang": "es", "author_id": "1398455556", "id": "1175067037305049089", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-20T15:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067037305049089"], "text": "Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que les faltan\n\nEje de campa\u00f1a? \"No somos los \u00faltimos 70 a\u00f1os\" (antiperonismo a full)\n\nSe los come crudos su propio sectarismo,\nsu clasismo suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "720743812562337798", "id": "1174993641506562050", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4714, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Riad"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PstjkkHOJM", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/puntoyseguido/6039/el-14-s-de-arabia-saudi-en-23-apuntes/", "display_url": "blogs.publico.es/puntoyseguido/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RlOCJ2w3vb", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaninarmanian/status/1174993641506562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlOCJ2w3vb", "media_key": "3_1174993627849908225"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174993641506562050"], "text": "El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida, y justo cuando Trump insist\u00eda en paliar las sanciones y expulsaba a John Bolton d su equipo , 2) estaba rebajado la tensi\u00f3n con Riad, 3)https://t.co/PstjkkHOJM https://t.co/RlOCJ2w3vb"}, {"lang": "es", "author_id": "989963808478199808", "id": "1175075164830294017", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/szWgnmSNyM", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075164830294017"], "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/szWgnmSNyM v\u00eda @Pulzo"}, {"lang": "es", "author_id": "385987530", "id": "1175075347978735616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7191, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175075347978735616"], "text": "Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5"}, {"lang": "es", "author_id": "2616340596", "id": "1175072896810651649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072896810651649"], "text": "que ganas de llegar a mi casa y tirarme de cabeza de la terraza a la vereda jaja"}, {"lang": "es", "author_id": "619354834", "id": "1165786518583160837", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez."}, {"lang": "es", "author_id": "319280902", "id": "1174776501360893954", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van."}, {"lang": "es", "author_id": "349267003", "id": "1174662216454459392", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje."}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1174740215556165634", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 42, "like_count": 189, "quote_count": 72}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "barba"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Cabelos"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mSgGICnaNp", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1174740215556165634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSgGICnaNp", "media_key": "3_1174740204294422530"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174740215556165634"], "text": "Galera! \n\nJared Leto acabou de postar essa foto. \n\nSer\u00e1 que....ele cortou a barba e Cabelos para interpretar o Coringa novamente? https://t.co/mSgGICnaNp"}, {"lang": "pt", "author_id": "266649726", "id": "1174291995126304768", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj"}, {"lang": "es", "author_id": "1004346425193398273", "id": "1174763453917093888", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????"}, {"lang": "pt", "author_id": "48053429", "id": "1175059991121813504", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 17, "like_count": 477, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4194, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175059991121813504"], "text": "Tira os jogadores do clube pra amistoso meia boca mas na \u00e9poca da Copa a gente sabe quem ele leva."}, {"lang": "es", "author_id": "55660696", "id": "1175074203705454594", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yFWF63eInV", "expanded_url": "https://noticiassin.com/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/#.XYT0toEfcMY.twitter", "display_url": "noticiassin.com/empleado-se-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/mundo/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-893062"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175074203705454594"], "text": "Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/yFWF63eInV"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175068898129063937"}], "author_id": "239957774", "id": "1175074094766841856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcorso82", "id": "486091787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:47:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "486091787", "edit_history_tweet_ids": ["1175074094766841856"], "text": "@lcorso82 HMMMM."}, {"lang": "pt", "author_id": "1020086382918881280", "id": "1175057719977566208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175057719977566208"], "text": "Toda vez que eu recebo a not\u00edcia que algum estudante da unb se suicidou, me bate uma tristeza t\u00e3o grande, as vezes a pessoa est\u00e1 do nosso lado e n\u00e3o sabemos como ajudar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175038608132255744"}], "author_id": "2972125618", "id": "1175047515818876930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}], "annotations": [{"start": 295, "end": 297, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:02:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "998380790", "edit_history_tweet_ids": ["1175047515818876930"], "text": "@SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarrollo (centro, sin extremos) utilizando la geoeconom\u00eda y geopol\u00edtica para beneficio mutuo.\nQue los atavismos ideol\u00f3gicos no nos lleven a un absurdo posicionamiento suicida vs USA."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175030165673582593"}], "author_id": "179089509", "id": "1175071601089536005", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "52815944", "edit_history_tweet_ids": ["1175071601089536005"], "text": "@Tsavkko Voc\u00ea t\u00e1 mais contr\u00e1rio as cr\u00edticas que o pr\u00f3prio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175019083269660673"}], "author_id": "1107095514590388224", "id": "1175073538136510465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArrovaEdgar", "id": "1357642866"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "yesswch", "id": "63757691"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:45:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1357642866", "edit_history_tweet_ids": ["1175073538136510465"], "text": "@ArrovaEdgar @Zakriya57162701 @yesswch Facil como hablarle a ella Jajaja es hoy \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "author_id": "160062203", "id": "1175067929026682880", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"], "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY"}, {"lang": "es", "author_id": "200893491", "id": "1175049854571155458", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "SergioArboledaE", "id": "785878028597342208"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "SaludMental"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "Depresion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175049854571155458"], "text": "Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgente hablar de salud mental en las universidades, en los colegios, en las familias. \n\n#SaludMental #Depresion \n@SergioArboledaE @UniJaveriana"}, {"lang": "pt", "author_id": "4880022107", "id": "1175067672024879109", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175067672024879109"], "text": "\u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gatilho."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "author_id": "117660336", "id": "1173562748455784448", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "117660336", "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG"}, {"lang": "es", "author_id": "26082919", "id": "1175072189177049090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "Facebook"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "MenloPark"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1Sb2KyEHSF", "expanded_url": "https://pst.cr/m7bD4", "display_url": "pst.cr/m7bD4"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/u7oGW4JRMs", "expanded_url": "https://twitter.com/TyNMagazine/status/1175072189177049090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7oGW4JRMs", "media_key": "3_1175072187469959169"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072189177049090"], "text": "Se suicida un empleado de #Facebook en el campus de la compa\u00f1\u00eda en #MenloPark\u00a0https://t.co/1Sb2KyEHSF https://t.co/u7oGW4JRMs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175062765398085632"}], "author_id": "2412818223", "id": "1175073092139454465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mabiuso", "id": "49502816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:43:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "49502816", "edit_history_tweet_ids": ["1175073092139454465"], "text": "@mabiuso Las gotas para la alergia, un \u00e9xito rotundo..."}, {"lang": "pt", "author_id": "3129870863", "id": "1174460216815099905", "public_metrics": {"retweet_count": 7984, "reply_count": 833, "like_count": 21023, "quote_count": 1847}, "created_at": "2019-09-18T23:08:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ods8UDfflS", "expanded_url": "https://twitter.com/gucrra/status/1174460216815099905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ods8UDfflS", "media_key": "7_1174459967237218304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174460216815099905"], "text": "Eu indo fazer o que meus amigos me aconselharam a n\u00e3o fazer https://t.co/ods8UDfflS"}, {"lang": "pt", "author_id": "1586516228", "id": "1175053266822057984", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-20T14:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175053266822057984"], "text": "acabou de acontecer um suic\u00eddio aqui na unb, meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 despeda\u00e7ado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807790738726913"}], "author_id": "2711949184", "id": "1174863631399436288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T01:51:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "385261048", "edit_history_tweet_ids": ["1174863631399436288"], "text": "@carlo_navea @luisfranco_2014 @Latina_Noticias No hay duda que el suicida cobarde de Alan solo nos dej\u00f3 huevadas"}, {"lang": "es", "author_id": "95338132", "id": "1173678464249077762", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X"}, {"lang": "es", "author_id": "4377669388", "id": "1175072055169081344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Johnnier"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175072055169081344"], "text": "El sucidio es un hecho inexpugnable mediante la raz\u00f3n. He pensado y pensado y nunca llego a ning\u00fan lado. Me queda sentir. Solo s\u00e9 que me conmueve m\u00e1s que ninguna otra cosa en este mundo. \n\nQue la tierra te sea leve, Johnnier \u2764"}, {"lang": "es", "author_id": "293783429", "id": "1175056973194285057", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175056973194285057"], "text": "por qu\u00e9 solo cuando alguien se suicida y es noticia, se sensibilizan ante el tema? ni se imaginan cuantas veces una persona deprimida necesita de alguien y la gente de su entorno solo minimiza sus problemas."}, {"lang": "es", "author_id": "24969337", "id": "1174847139219795968", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/svA3YaboIy", "expanded_url": "https://mile.io/2Ob7ile", "display_url": "mile.io/2Ob7ile"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/S5mmpPgLFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174847139219795968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5mmpPgLFp", "media_key": "3_1174845998184697857"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174847139219795968"], "text": "Empleado de #Facebook se suicida al saltar de cuarto piso de edificio sede en California https://t.co/svA3YaboIy https://t.co/S5mmpPgLFp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174817459792224256"}], "author_id": "3635400501", "id": "1175005384110682112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T11:14:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/1pKWrmFOdt", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175005384110682112"], "text": "Y mi impulso suicida que haga un clavado https://t.co/1pKWrmFOdt"}, {"lang": "es", "author_id": "1089000780726710272", "id": "1174346451121364994", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 12, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/GBWU1IfHqK", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUZoJVVbbU0.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUZoJVVbbU0.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-18T15:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174346451121364994"], "text": "Beto Ortiz sobre Vizcarra: \"Nunca he visto a tantos periodistas ayayeros de un presidente\" - Expreso https://t.co/GBWU1IfHqK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175070748865679363"}], "author_id": "67467381", "id": "1175071449381556226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "67467381", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/GnfotJSx7C", "expanded_url": "https://twitter.com/scinternet/status/1175071449381556226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GnfotJSx7C", "media_key": "3_1175071429987098625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071449381556226"], "text": "Quarta faltava ingressos, agora domingo vamos ver quem estar\u00e1 de novo. Futebol \u00e9 ciclos, cada derrota vai fazer a vit\u00f3ria no futuro valer ainda mais. \n\nTem gente que se acha gigante, mas nunca chegou nem perto disso, e eles sabem que nada se comparou a isso at\u00e9 hoje. https://t.co/GnfotJSx7C"}, {"lang": "es", "author_id": "66854685", "id": "1175017050013687808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-20T12:01:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "40CuecasXLas40Horas"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VlH6wvkLQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelodiazd/status/1175017050013687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VlH6wvkLQ8", "media_key": "3_1175017048033902592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175017050013687808"], "text": "Este s\u00e1bado 21 de septiembre vamos por esas #40CuecasXLas40Horas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/VlH6wvkLQ8"}, {"lang": "pt", "author_id": "68712576", "id": "1175034480626679808", "public_metrics": {"retweet_count": 1315, "reply_count": 1716, "like_count": 9902, "quote_count": 239}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/nmXdLLFWm1", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1175034480626679808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmXdLLFWm1", "media_key": "3_1175034473924235264"}]}, "created_at": "2019-09-20T13:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175034480626679808"], "text": "Rambo ideal para a \u201cf\u00f4ia\u201d! https://t.co/nmXdLLFWm1"}, {"lang": "pt", "author_id": "349811070", "id": "1175062364598743040", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062364598743040"], "text": "eh mt mt triste saber q mais uma pessoa se suicidou na unb, de verdade vcs n tem no\u00e7\u00e3o de como isso me deixa triste/puta pq ngm fala sobreeee, A GENTE PRECISA FALAR SIM!!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "1052245706864508930", "id": "1174912246104784896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Eneida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/P0QZnxx9m2", "expanded_url": "https://twitter.com/dann__hg/status/1174912246104784896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0QZnxx9m2", "media_key": "3_1174912236906696704"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174912246104784896"], "text": "yo leyendo el canto IV de Eneida: aww that's cute \ud83d\udc97\n2 segundos despu\u00e9s cuando la morra se suicida clav\u00e1ndose la espada de su wey: https://t.co/P0QZnxx9m2"}, {"lang": "es", "author_id": "371424475", "id": "1175016254484242434", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 99, "like_count": 1581, "quote_count": 43}, "created_at": "2019-09-20T11:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016254484242434"], "text": "So\u00f1\u00e9 un 3-2 en el monumental. El tercero lo hace el MATADOR."}, {"lang": "pt", "author_id": "4725857559", "id": "1067982357427363840", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 166, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "created_at": "2018-11-29T03:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1067982357427363840"], "text": "quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?"}, {"lang": "es", "author_id": "1246288062", "id": "1175046782675509248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T13:59:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 218, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046782675509248"], "text": "Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia e insensibilidad en nuestra sociedad. La salud mental debe dejar de ser un tab\u00fa. #NoEsDeLocos"}, {"lang": "pt", "author_id": "234398308", "id": "1174998512297271296", "public_metrics": {"retweet_count": 1791, "reply_count": 125, "like_count": 8654, "quote_count": 29}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998512297271296"], "text": "555 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067149896957954"}], "author_id": "245531234", "id": "1175069370613153792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estervasconcel", "id": "289684916"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:29:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "289684916", "edit_history_tweet_ids": ["1175069370613153792"], "text": "@estervasconcel O que t\u00e1 rolando miga?"}, {"lang": "es", "author_id": "385261048", "id": "1174807790738726913", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "Moscaiza"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Mulder"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Moscaiza"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WrxBwnUahx", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1174807790738726913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrxBwnUahx", "media_key": "3_1174807782140329984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 119, "like_count": 923, "quote_count": 51}, "created_at": "2019-09-19T22:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174807790738726913"], "text": "\u00bfPuede un congresista usar sus influencias para solicitar mejor paga a su hombre de confianza?  #Mulder nos dice que s\u00ed mientras observa la carta que env\u00edo en beneficio de #Moscaiza, por quien abog\u00f3 meses atr\u00e1s para ser nombrado. Hoy en @Latina_Noticias: La carta de Mulder. https://t.co/WrxBwnUahx"}, {"lang": "es", "author_id": "2584694648", "id": "1174765032766418944", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f."}, {"lang": "es", "author_id": "337799141", "id": "1174888952215547905", "entities": {"mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "FedebeisOficial", "id": "1222825472"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "squeeze"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "YoAmoElB\u00e9isbol"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6vcq9LZkcr", "expanded_url": "https://twitter.com/FedebeisOficial/status/1174785883255558151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcq9LZkcr", "media_key": "7_1174785733321773058"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-20T03:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174888952215547905"], "text": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en el 'squeeze play' para derrotar 3-2 a M\u00e9xico.  https://t.co/6vcq9LZkcr\n#YoAmoElB\u00e9isbol\n@sgilsantiago\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nCortes\u00eda de @FedebeisOficial"}, {"lang": "pt", "author_id": "142779463", "id": "1174655793217626112", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM"}, {"lang": "es", "author_id": "279336385", "id": "1175045427198078976", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "Citytv", "id": "41139989"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/d4RPhSRyxd", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.lavanguardia.com/vida/20170905/431070582381/oms-pide-a-medios-de-comunicacion-informar-de-manera-responsable-de-suicidios.html%3ffacet=amp", "display_url": "google.com/amp/s/www.lava\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-20T13:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175045427198078976"], "text": "Me preguntan mucho porqu\u00e9 @Citytv no registra los suicidios... Aqu\u00ed algunas recomendaciones de la @OPSOMS_Col  https://t.co/d4RPhSRyxd"}, {"lang": "es", "author_id": "1042498579909107712", "id": "1175061391335743493", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 100, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RGSSoYaxjC", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Trabajador-de-Facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso201920941", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Trabajado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175061391335743493"], "text": "#Viral | Un empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo del cuarto piso de la sede central de @Facebook, report\u00f3 la polic\u00eda.  https://t.co/RGSSoYaxjC"}, {"lang": "es", "author_id": "81852072", "id": "1174877086466527232", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T02:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/wODn1YbTKp", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctZWo", "display_url": "bit.ly/2OctZWo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174877086466527232"], "text": "\u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde el noveno piso del edificio donde viv\u00eda.\n\nhttps://t.co/wODn1YbTKp"}, {"lang": "es", "author_id": "482389606", "id": "1175021870820839424", "public_metrics": {"retweet_count": 2002, "reply_count": 2411, "like_count": 9132, "quote_count": 482}, "created_at": "2019-09-20T12:20:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TUlIAPAjSL", "expanded_url": "https://twitter.com/ierrejon/status/1175021870820839424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUlIAPAjSL", "media_key": "7_1175021801379901440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175021870820839424"], "text": "Hace tres a\u00f1os dijo que deber\u00edan pegarme un balazo. Ahora colecciona adjetivos e insultos para m\u00ed.\n\nLo dir\u00e9 sin rodeos: qu\u00e9 triste existencia la de quien vive de sembrar odio al servicio siempre de los poderosos. https://t.co/TUlIAPAjSL"}, {"lang": "es", "author_id": "198829810", "id": "1174826133239554050", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qTciDm6PHx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702"}]}, "created_at": "2019-09-19T23:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174826133239554050"], "text": "Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park   https://t.co/qTciDm6PHx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175066021968977921"}], "author_id": "1032610814979727360", "id": "1175067528592334850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:21:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3247096005", "edit_history_tweet_ids": ["1175067528592334850"], "text": "@juli_piolah re suicida jjajajajja"}, {"lang": "es", "author_id": "103033665", "id": "1175064571935019009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NjvUruHjLS", "expanded_url": "https://www.cronica.com.mx/notas-un_empleado_de_facebook_se_suicida_al_lanzarse_de_un_cuarto_piso-1131968-2019", "display_url": "cronica.com.mx/notas-un_emple\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175064571935019009"], "text": "Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso\nhttps://t.co/NjvUruHjLS"}, {"lang": "es", "author_id": "3247096005", "id": "1175066021968977921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "TEKILA"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175066021968977921"], "text": "hoy si juega TEKILA de 10"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067052572336132"}], "author_id": "941097277082521600", "id": "1175067157165744129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aamalena_", "id": "1239716426"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:20:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1239716426", "edit_history_tweet_ids": ["1175067157165744129"], "text": "@aamalena_ Todos vimos que fuiste vos no se eh"}, {"lang": "es", "author_id": "222551238", "id": "1175055760709095428", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7732, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9278, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175055760709095428"], "text": "El PSOE de hace 140 a\u00f1os no habr\u00eda ayudado a destrozar el planeta... porque nunca se habr\u00eda asociado a ese Capitalismo (IBEX/CEOE) que ha convertido todas las variables de la naturaleza en objeto de comercio, negocio suicida y ganancias inconfesables. El PSOE de hoy es CULPABLE."}, {"lang": "pt", "author_id": "2981840697", "id": "1175053914988797955", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175053914988797955"], "text": "\u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "821913488519995393", "id": "1174843734908899328", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 181, "username": "garssl", "id": "1873310754"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UZuJBAxkpH", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAColombian_/status/1174843734908899328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZuJBAxkpH", "media_key": "3_1174843726818136068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T00:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174843734908899328"], "text": "Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a tragarse un carrotanque de mierda y aprenda a ser humana @Garssl https://t.co/UZuJBAxkpH"}, {"lang": "pt", "author_id": "20242549", "id": "1174298072756740096", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"lang": "pt", "author_id": "849821869138104320", "id": "1175057800369758208", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-20T14:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175057800369758208"], "text": "Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais que ele tivesse amigos e tal. Suic\u00eddio \u00e9 uma coisa muito imprevis\u00edvel pq por mais que tu conhe\u00e7a a pessoa e seja pr\u00f3xima tu nunca vai saber se elx \u00e9 realmente +"}, {"lang": "es", "author_id": "825074170191032320", "id": "1174793642382413829", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables."}, {"lang": "pt", "author_id": "139183350", "id": "1174770039679049731", "public_metrics": {"retweet_count": 854, "reply_count": 289, "like_count": 5509, "quote_count": 60}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/9QW1zcxGzj", "expanded_url": "https://twitter.com/andrizek/status/1174770039679049731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QW1zcxGzj", "media_key": "3_1174770032494166021"}]}, "created_at": "2019-09-19T19:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174770039679049731"], "text": "O governador Wilson Witzel \u00e9 contra federalizar as investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte de Marielle. Diz que isso \u00e9 \u201cpolitizar o assassinato\u201d... https://t.co/9QW1zcxGzj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175065165013893120"}], "author_id": "3026113082", "id": "1175065710894243843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rick_siqueiraa", "id": "837825315682586624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:14:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "837825315682586624", "edit_history_tweet_ids": ["1175065710894243843"], "text": "@rick_siqueiraa kkkkkk n\u00e3o me julgue, pelo menos EU ACHO que matei ela kkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818072991080448"}], "author_id": "991621544358146048", "id": "1175049002812944386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosavargas", "id": "34076997"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "youan_migao", "id": "29091256"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rEXm6yBNgx", "expanded_url": "https://twitter.com/que_vidal/status/1175049002812944386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEXm6yBNgx", "media_key": "16_1175048960823762945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:08:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "34076997", "edit_history_tweet_ids": ["1175049002812944386"], "text": "@carlosavargas @youan_migao Falta a\u00ed o assass\u00ednio por atropelamento, mas esse tem advogados do regime. https://t.co/rEXm6yBNgx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174711001654206464"}], "author_id": "219858307", "id": "1174711574423994368", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 67, "like_count": 1594, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-19T15:47:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LtnDnj9QLF", "expanded_url": "https://twitter.com/lamolechida/status/1174711001654206464", "display_url": "twitter.com/lamolechida/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174711574423994368"], "text": "Unas pinshis whataburguer o que? https://t.co/LtnDnj9QLF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "author_id": "389287861", "id": "1171591936467189760", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA."}, {"lang": "es", "author_id": "353408833", "id": "1174796944960630784", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175054288571310080"}], "author_id": "1101004290850721793", "id": "1175062745798103040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:02:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "131344279", "edit_history_tweet_ids": ["1175062745798103040"], "text": "@abysswalker_th H\u00e1 um tempo, eu at\u00e9 teria pena de algu\u00e9m depressivo matar o pr\u00f3prio gato e depois se matar. Mas hoje compreendi que isso n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, j\u00e1 que problemas psicol\u00f3gicos n\u00e3o justificam cometer atrocidades como essas. Eu tenho \u00f3dio de quem \u00e9 um psicopata assim e pensa que t\u00e1 certo."}, {"lang": "es", "author_id": "2910126435", "id": "1174469987127500805", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}]}, "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "author_id": "330330563", "id": "1174836932787892225", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "330330563", "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"], "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "author_id": "311131279", "id": "1175009997182423040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T11:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009997182423040"], "text": "Se extra\u00f1an porque un joven se suicida pero los otros d\u00edas celebran lo lacras que son con las otras personas. Papi focalizate."}, {"lang": "es", "author_id": "68247353", "id": "1174841375411642369", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 168, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpSYeQk1F1", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692", "display_url": "nationalgeographic.com.es/mundo-ng/trage\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174841375411642369"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. https://t.co/CpSYeQk1F1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174750778621403138"}], "author_id": "53855557", "id": "1174752460948353031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vharenassep", "id": "346051579"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-19T18:29:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "346051579", "edit_history_tweet_ids": ["1174752460948353031"], "text": "@vharenassep Si fuero un hijo suyo, quiz\u00e1s 1 le parecer\u00eda demasiado. Alguito de humanidad, por favor se\u00f1or."}, {"lang": "es", "author_id": "298693931", "id": "1174868782927491073", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-20T02:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174868782927491073"], "text": "C\u00f3mo vas a decir que uno se suicida por llamar la atenci\u00f3n. Sos est\u00fapido o qu\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752393520660480"}], "author_id": "119417310", "id": "1174879957232869376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T02:56:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "180000215", "edit_history_tweet_ids": ["1174879957232869376"], "text": "@CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente qui\u00e9n se suicida o qui\u00e9n decide vivir este S\u00edsifo, que solo nos desgasta d\u00eda tras d\u00eda hasta llegar a una muerte inevitable que tarde o temprano termina llegando."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175063073503289346"}], "author_id": "95966522", "id": "1175063295373586433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:04:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/vzNyaq1uhk", "expanded_url": "https://twitter.com/folha_cotidiano/status/1175063073503289346", "display_url": "twitter.com/folha_cotidian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175063295373586433"], "text": "rapaz, que manchete https://t.co/vzNyaq1uhk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175059623008702466"}], "author_id": "1003805177944657920", "id": "1175060097275432960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T14:52:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IWYuonCNDW", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060097275432960"], "text": "um PAI matou o filho de DOIS anos pra fazer a EX sofrer \n\nquando se diz que homem n\u00e3o presta a gente t\u00e1 falando desse e de muitos outro casos semelhantes https://t.co/IWYuonCNDW"}, {"lang": "ca", "author_id": "816361193728315393", "id": "1174570392754774016", "public_metrics": {"retweet_count": 1675, "reply_count": 576, "like_count": 2390, "quote_count": 208}, "created_at": "2019-09-19T06:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174570392754774016"], "text": "Percentatge de catalanoparlants (llengua habitual) a Catalunya.\n1714: 99%\n1874: 95%\n1912: 91%\n1925: 88%\n1941: 75%\n1965: 58%\n1982: 50%\n2002: 47%\n2019: 39%\n\u00c9s obvi que nom\u00e9s salvarem el catal\u00e0 en una Catalunya independent -i si la majoria social castellanoparlant vol que es salvi."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175051195133485058"}], "author_id": "20945781", "id": "1175062759261777927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ginachef", "id": "1280679797102952448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T15:02:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "401717571", "edit_history_tweet_ids": ["1175062759261777927"], "text": "@ginachef Es que este tema no puede ser coyuntural, que solo se resalte en campa\u00f1as pol\u00edticas, es verdad. Pero como ciudadana si deseo saber cuales ser\u00edan las propuestas de los candidatos frente a la salud mental. No hay una politica p\u00fablica sobre esto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174840692704759808"}], "author_id": "154334219", "id": "1174871607845752832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamiloPrietoVal", "id": "352373166"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Javeriana919fm", "id": "52523849"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "SantiOlayaG", "id": "1450060976"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "mambientalistac", "id": "183272394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T02:23:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "352373166", "edit_history_tweet_ids": ["1174871607845752832"], "text": "@CamiloPrietoVal @MinSaludCol @Javeriana919fm @UniJaveriana @SantiOlayaG @mambientalistac El ni\u00f1o dio todas las se\u00f1ales y no hubo una sola persona que se diera cuenta. Lamentable la falta de empat\u00eda y la frialdad de las personas en esta ciudad."}, {"lang": "es", "author_id": "44376252", "id": "1175062396362199040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/e1HR2CUDwn", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175062396362199040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1HR2CUDwn", "media_key": "3_1175062394600611841"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175062396362199040"], "text": "#Cine | Revelan elenco completo para la secuela del #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/e1HR2CUDwn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174992017992093696"}], "author_id": "946517197", "id": "1174997707943043072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jsanchezcristo", "id": "337783129"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 147, "probability": 0.2798, "type": "Other", "normalized_text": "W"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-20T10:44:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "337783129", "edit_history_tweet_ids": ["1174997707943043072"], "text": "@jsanchezcristo ...De una universidad de alto nivel...pq si fuera de una universidad p\u00fablica no ser\u00eda tema del d\u00eda, al muy estilo colombiano de la W"}, {"lang": "pt", "author_id": "3070072750", "id": "1174392398472011776", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT"}], "places": [{"full_name": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "id": "07d9c981b4081001"}, {"full_name": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "id": "5970723cbb8cc66e"}, {"full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil", "id": "b99da7908851bc16"}]}, "errors": [{"value": "49003175", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49003175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49003175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175058058264895495", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175058058264895495].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175058058264895495", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165613094279766017", "value": "1165613094279766017", "detail": "User has been suspended: [1165613094279766017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175076437746995201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175076437746995201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175076437746995201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3044887006", "value": "3044887006", "detail": "User has been suspended: [3044887006].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175039437086056448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175039437086056448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175039437086056448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169604943025713153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169604943025713153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169604943025713153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175073219868549121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175073219868549121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175073219868549121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122602880039555073", "value": "1122602880039555073", "detail": "User has been suspended: [1122602880039555073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175074963327455232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175074963327455232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175074963327455232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175033166559666178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175033166559666178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175033166559666178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175023545186947073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175023545186947073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175023545186947073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "758425679658614789", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [758425679658614789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "758425679658614789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175065503980761093", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175065503980761093].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175065503980761093", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "920314150726832128", "value": "920314150726832128", "detail": "User has been suspended: [920314150726832128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175070393167699968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175070393167699968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175070393167699968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "818170526778720258", "value": "818170526778720258", "detail": "User has been suspended: [818170526778720258].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175069480210374663", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175069480210374663", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175069480210374663].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1058134891886460928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058134891886460928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058134891886460928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175058117773746177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175058117773746177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175058117773746177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "163625762", "value": "163625762", "detail": "User has been suspended: [163625762].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174839544606273536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174839544606273536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174839544606273536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175078992350720006", "oldest_id": "1175062099824971776", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60ggjlugqk3v4m61suqizwn501p"}}