{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/f4owcimOog", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1171524998789382146", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171942552414691330"], "created_at": "2019-09-12T00:24:12.000Z", "text": "Mi adrenalina me lo pide y mi lado suicida lo necesita!! https://t.co/f4owcimOog", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171524998789382146"}], "id": "1171942552414691330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512370452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171942534945415168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gui10slb", "id": "420461473"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Pe7rozza", "id": "3343621599"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:24:08.000Z", "text": "@Gui10slb @Pe7rozza AHAHAH e n\u00e3o sei se estavas l\u00e1 mas lembras-te quando est\u00e1vamos quase a ganhar e o @Ibracadabra_90 matou toda a gente com o rpg?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941948753682435"}], "id": "1171942534945415168", "in_reply_to_user_id": "420461473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770726282803941376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171942386907459585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:23:33.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171942386907459585", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941142502765187072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171942368087552000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:23:28.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171942368087552000", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938329579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "martina"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "roman"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "martina"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "roman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171942243709718528"], "created_at": "2019-09-12T00:22:59.000Z", "text": "[11/9 9:15 p.m.] martina roman: Ojo que ya veo que viene a cascotearme la casa\n[11/9 9:15 p.m.] luu\ud83c\udf19: jajsj o se va a matar con un palito\n[11/9 9:17 p.m.] martina roman: El suicida y sus textos falsos\n[11/9 9:17 p.m.] luu\ud83c\udf19: que lo tenes q demostrar no por mensajitoss sabess", "id": "1171942243709718528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095367426076827648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171942179754913795"], "created_at": "2019-09-12T00:22:43.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171942179754913795", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3881037567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171942158053629958"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:22:38.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171942158053629958", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803699043251744768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171942101547986944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:22:25.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171942101547986944", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15493803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171942059558789125"], "created_at": "2019-09-12T00:22:15.000Z", "text": "quero ver qual o argumento dos crent\u00e3o rea\u00e7a agora que um pastor (!!!!!) se suicidou", "id": "1171942059558789125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058695853794320386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Dale"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171942023076691973"], "created_at": "2019-09-12T00:22:06.000Z", "text": "Em 1994, Mike Emme, filho de Dale e Darlene Emme, com apenas 17 anos, se matou.\n\nEra conhecido pela sua habilidade mec\u00e2nica, restaurando um Mustang 68 e o pintou de amarelo. O que inspirou os amigos do adolescente a entregarem em seu vel\u00f3rio cart\u00f5es com fitas amarelas escrito+", "id": "1171942023076691973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148406579785621509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rayanefrance", "id": "366016318"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171942020593737729"], "created_at": "2019-09-12T00:22:05.000Z", "text": "RT @rayanefrance: Mais um pastor se suicidou. Um jovem pastor, imagina a carga de pastores que tem de minist\u00e9rio o que Jarrid Wilson tinha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171777662542630913"}], "id": "1171942020593737729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99975457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171942008262418432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:22:03.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171942008262418432", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125191511375843328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941900770861056"], "created_at": "2019-09-12T00:21:37.000Z", "text": "Acho q t\u00e1 faltando uma s\u00e9rie sobre ser professor, tipo uma q mostre a gente trabalhando em casa no fds corrigindo prova e preparando aula, algo mostrando a gente segurando a barra de crian\u00e7a e adolescente com fam\u00edlia ausente, tend\u00eancia suicida, v\u00edtima de abuso sexual...", "id": "1171941900770861056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3021609011"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171941783204294656"], "created_at": "2019-09-12T00:21:09.000Z", "text": "at one point my whole life revolved around generacion suicida. it was all I listened to but I'm excited imma see them this weekend!!", "id": "1171941783204294656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "797982892227891200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WFzDanKdBF", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1171933565249966080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFzDanKdBF", "media_key": "3_1171933560166502400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "L8"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941704640974849"], "created_at": "2019-09-12T00:20:50.000Z", "text": "RT @EntreComillasM: Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/WFzDanKdBF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933565249966080"}], "id": "1171941704640974849", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750539599999565825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941692968230913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:20:47.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171941692968230913", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625770253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941585354985477"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:20:22.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171941585354985477", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118156280"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1171941489804361728"], "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "joaozindaVN", "id": "955845719881125890"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:19:59.000Z", "text": "Mds @joaozindaVN Se matou de bicicleta,pia loko", "id": "1171941489804361728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1051260150055616512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941489657749504"], "created_at": "2019-09-12T00:19:59.000Z", "text": "No poder dormirme y ponerme a mirar por la ventana del bondi con la playlist depre es lo mas suicida q hice en bastante tiempo", "id": "1171941489657749504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009695848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941485916430336"], "created_at": "2019-09-12T00:19:58.000Z", "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "id": "1171941485916430336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "145459615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941256429223937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:19:03.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171941256429223937", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64728840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941252167864322"], "created_at": "2019-09-12T00:19:02.000Z", "text": "@Rocha1713 @graah__sanjurjo @quokka_vamila @lokaxakira @RivxrWho essa terceira testemunha so pode salvar a camila se essa pessoa viu q quem matou no foi a Camila", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171940964765786113"}], "id": "1171941252167864322", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866062359059628032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941192126357504"], "created_at": "2019-09-12T00:18:48.000Z", "text": "RT @andrenetolitera: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. No mundo todo a cada 40 segundos uma pessoa se suicida | \nhttps://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430768695889924"}], "id": "1171941192126357504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31131007"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941159909896193"], "created_at": "2019-09-12T00:18:40.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171941159909896193", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242540597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941061377347584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:18:17.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171941061377347584", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713385332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941054746157056"], "created_at": "2019-09-12T00:18:15.000Z", "text": "Meu amigo:\nSe suicida no trabalho, a\u00ed seu fantasma fica l\u00e1, a\u00ed tu inferniza eles pra sempre.\nDeu me livre, mas quem me dera", "id": "1171941054746157056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4017957089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941021422211072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:18:07.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "id": "1171941021422211072", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041817319377207296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "cristiane"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171940998500560896"], "created_at": "2019-09-12T00:18:02.000Z", "text": "abri o pdf do texto de psicologia na f\u00e9 de que seria grande mas \u00e9 pequeno e se eu n ler minha consciencia vai pesar cristiane pq me matou", "id": "1171940998500560896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4824774813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940870771359744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:17:31.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171940870771359744", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925424229562159104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.4694, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DKBurman", "id": "58893756"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171940833345658880"], "created_at": "2019-09-12T00:17:22.000Z", "text": "@DKBurman De sacanagem est\u00e1 o clube por trazer um t\u00e9cnico porcaria desses. Cara que teve sua import\u00e2ncia num time montado pelo Luxa e NUNCA mais teve protagonismo. Quem vai apoiar uma escala\u00e7\u00e3o suicida como a \u00faltima? Quem?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171922949537968129"}], "id": "1171940833345658880", "in_reply_to_user_id": "58893756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194384061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940832934617090"], "created_at": "2019-09-12T00:17:22.000Z", "text": "@joseantoniokast Honor y gloria al salvador, Pinochet, desprecio al borracho suicida. Que ni siquiera se suicid\u00f3, lo mat\u00f3 su guardia cubano y despu\u00e9s, le puso fusil en la mand\u00edbula, disparo e hizo aparecer como suicidio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171824880314200065"}], "id": "1171940832934617090", "in_reply_to_user_id": "123955962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2394473584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940761593614342"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:17:05.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171940761593614342", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967566790829232130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8518, "type": "Organization", "normalized_text": "NTV"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tNmQ0v0LzN", "expanded_url": "https://wp.me/p9ff4c-195Q", "display_url": "wp.me/p9ff4c-195Q"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940746087358469"], "created_at": "2019-09-12T00:17:02.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque sus padres le quitaron el celular - NTV https://t.co/tNmQ0v0LzN", "id": "1171940746087358469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307551319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 117, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "carta de un suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 75, "end": 93, "tag": "ReportajeEspecial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940726176919552"], "created_at": "2019-09-12T00:16:57.000Z", "text": "RT @SertvNoticias: Este jueves en nuestra #Edici\u00f3nEstelar presentaremos un #ReportajeEspecial, \"La carta de un suicida\", donde hablaremos c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171937862138433536"}], "id": "1171940726176919552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112743027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171940585005113344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:16:23.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171940585005113344", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940564142645254"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:16:18.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171940564142645254", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239131331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "Pas\u00f3EnM\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/4sVcV6IFUA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lP5zpO", "display_url": "bit.ly/2lP5zpO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informateymas.com/2019/09/11/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 10, "end": 23, "tag": "Pas\u00f3EnM\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940534367207425"], "created_at": "2019-09-12T00:16:11.000Z", "text": "#Nacional #Pas\u00f3EnM\u00e9xico \nLos familiares escucharon ruidos en los que parec\u00eda que romp\u00edan cosas; no obstante, nadie fue a ver qu\u00e9 suced\u00eda.\nhttps://t.co/4sVcV6IFUA", "id": "1171940534367207425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421247727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940517392916480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:16:07.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171940517392916480", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239131331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171940515715174400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ttdadanii", "id": "824377242675462150"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:16:07.000Z", "text": "RT @ttdadanii: Eu n\u00e3o desejo mal algum pra ele, n\u00e3o sei se t\u00e1 morto ou t\u00e1 vivo, t\u00f4 nem a\u00ed tb, mas que eu odeio ele eu odeio, e odeio com fo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171900647865823232"}], "id": "1171940515715174400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4826457232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171940492466184196"], "created_at": "2019-09-12T00:16:01.000Z", "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "id": "1171940492466184196", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980530005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171940139360247809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:14:37.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171940139360247809", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136396514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939956501229568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "relicheandres", "id": "93680677"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:13:53.000Z", "text": "@relicheandres Lo dijo un suicida cobarde \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f triste eso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818040255815682"}], "id": "1171939956501229568", "in_reply_to_user_id": "93680677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946520586578202624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939868357857280"], "created_at": "2019-09-12T00:13:32.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171939868357857280", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263210797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "caxias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mateus_pranto", "id": "795594364194082817"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "EryckQuirino", "id": "3257520879"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939849961689089"], "created_at": "2019-09-12T00:13:28.000Z", "text": "@mateus_pranto @EryckQuirino Ent\u00e3o, a escola se suicidou. Era disparado o melhor de caxias e disputaria tranquilamente o top 3 do ano. Uma pena", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171939563864023040"}], "id": "1171939849961689089", "in_reply_to_user_id": "795594364194082817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885347277845540864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 117, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "carta de un suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 75, "end": 93, "tag": "ReportajeEspecial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939827174006785"], "created_at": "2019-09-12T00:13:23.000Z", "text": "RT @SertvNoticias: Este jueves en nuestra #Edici\u00f3nEstelar presentaremos un #ReportajeEspecial, \"La carta de un suicida\", donde hablaremos c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171937862138433536"}], "id": "1171939827174006785", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142626596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939744634351617"], "created_at": "2019-09-12T00:13:03.000Z", "text": "adolescentes em 1952: *come\u00e7a a trabalhar aos 11 anos de idade numa serralharia \n\nadolescentes em 2019: *deixa cair acidentalmente um pouco de pasta de dentes na t shirt, de seguida sai de casa raivoso a dizer que odeia a fam\u00edlia e que \u00e9 suicida", "id": "1171939744634351617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062105871302443008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939694780850176"], "created_at": "2019-09-12T00:12:51.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "id": "1171939694780850176", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489983008"}, {"geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939644944146434"], "created_at": "2019-09-12T00:12:39.000Z", "text": "POR FAVOR AJUDEM AS PESSOAS ESCUTEM ELASSS!!!!!! hoje mais um amigo tirou a pr\u00f3pria vida por causa da depress\u00e3o", "id": "1171939644944146434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "80397508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/0H0szerx7G", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939556054261761"], "created_at": "2019-09-12T00:12:18.000Z", "text": "A que hay m\u00e1s historia que el celular \nhttps://t.co/0H0szerx7G", "id": "1171939556054261761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111234154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939546151444480"], "created_at": "2019-09-12T00:12:16.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171939546151444480", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009601974042546176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939447652397056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "HartaDeLaMafiaPiketera"}, {"start": 278, "end": 295, "tag": "RehenesDePiketes"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:11:52.000Z", "text": "@PinedoFederico Que todo planero se transforme en un trabajador seria, ese es el desaf\u00edo.\nAhorremobos esa plata por favor! es suicida esta situaci\u00f3n,no trabajan ni dejan,no profucen ni dejan,son violentos e indignos todos esos que venden por dos pesos. #HartaDeLaMafiaPiketera \n#RehenesDePiketes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171856173454245893"}], "id": "1171939447652397056", "in_reply_to_user_id": "40858089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989738050488946688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939364118630401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "choracuica", "id": "8236782"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:11:32.000Z", "text": "RT @choracuica: s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856455588339714"}], "id": "1171939364118630401", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175911734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 148, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939344732557313"], "created_at": "2019-09-12T00:11:28.000Z", "text": "Ele tava t\u00e3o desesperado que s\u00f3 queria me manter na linha. Ele ent\u00e3o perguntou em quem eu votei. Lembra que eu falei que era um rapaz de Porto Alegre? Eu n\u00e3o vou discutir pol\u00edtica quando estou com idea\u00e7\u00e3o suicida com algum ga\u00facho. Eu desliguei na mesma hora.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171938755520946176"}], "id": "1171939344732557313", "in_reply_to_user_id": "65248036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "65248036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939304974823424"], "created_at": "2019-09-12T00:11:18.000Z", "text": "O cara se matou por causa da minha tl a foto por aplicativo de celular eu quero gastar cada centavo do meu pinto pega.", "id": "1171939304974823424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001857817022738432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939279481843712"], "created_at": "2019-09-12T00:11:12.000Z", "text": "Total una ma\u00f1ana gris, al abrazarnos, sentimos un crujido fr\u00edo y seco... Se estaban llevando todas las tablas y ni rampa, ni tabla ni carruchas... Supongo que uno de los padres se cans\u00f3 de que el muchacho le llegara amoratado o lleno de astillas... Y esa fue mi aventura suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171939277657300993"}], "id": "1171939279481843712", "in_reply_to_user_id": "38211551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38211551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939266466865152"], "created_at": "2019-09-12T00:11:09.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171939266466865152", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350376286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939209365655552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:10:55.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171939209365655552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138607213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171938835342606342"], "created_at": "2019-09-12T00:09:26.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171938835342606342", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895351104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171938707085156353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:08:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171938707085156353", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63814848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171938506047918081"], "created_at": "2019-09-12T00:08:08.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171938506047918081", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195915512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171938352406433792"], "created_at": "2019-09-12T00:07:31.000Z", "text": "Uma mina se matou hoje na minha cidade e pensa na gata que ela era, ba que ladaia \ud83d\ude14", "id": "1171938352406433792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892547263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171938278943182849"], "created_at": "2019-09-12T00:07:13.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171938278943182849", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3334859319"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171938230335397888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:07:02.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171938230335397888", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4684936770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171938066203721728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:06:23.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171938066203721728", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159351841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 84, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cclulaurbina", "id": "1102976368537677824"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "Hoy"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937932900478982"], "created_at": "2019-09-12T00:05:51.000Z", "text": "RT @cclulaurbina: #Hoy #10Sep se conmemora \u201cel D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d en pro de priorizar el tema, en la necesidad de su p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491624699883522"}], "id": "1171937932900478982", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745076857083731968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171937917536743424"], "created_at": "2019-09-12T00:05:47.000Z", "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "id": "1171937917536743424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940829481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "carta de un suicida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4YHu63hjzv", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1171937862138433536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YHu63hjzv", "media_key": "7_1171937807100764160"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 56, "end": 74, "tag": "ReportajeEspecial"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937862138433536"], "created_at": "2019-09-12T00:05:34.000Z", "text": "Este jueves en nuestra #Edici\u00f3nEstelar presentaremos un #ReportajeEspecial, \"La carta de un suicida\", donde hablaremos c\u00f3mo prevenir esta acci\u00f3n y qu\u00e9 hacer para evitarla. @dannalibrada #NoticiasSertv https://t.co/4YHu63hjzv", "id": "1171937862138433536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1020965574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937814734413824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:05:23.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171937814734413824", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1906513874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171937558051381248"], "created_at": "2019-09-12T00:04:22.000Z", "text": "Hoje o primo de uma amiga se suicidou, e pelo que me disseram era uma pessoa que aparentemente estava tudo \"bem\", ent\u00e3o gente mais aten\u00e7\u00e3o com o colega que apresenta sinais de depress\u00e3o mesmo que minimamente!", "id": "1171937558051381248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3391240955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937509594619904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:04:10.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171937509594619904", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143213702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937473649434625"], "created_at": "2019-09-12T00:04:01.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171937473649434625", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994775241850343425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937445132296194"], "created_at": "2019-09-12T00:03:55.000Z", "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171937445132296194", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994775241850343425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 140, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Olivares"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "TVN"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.7997, "type": "Other", "normalized_text": "MemoriaYJusticia"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "MemoriaYJusticia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937438605959169"], "created_at": "2019-09-12T00:03:53.000Z", "text": "Dentro de todo el material que hay sobre el tr\u00e1gico 11 de Septiembre de 1973, lo que m\u00e1s me remece es la decisi\u00f3n suicida de Augusto Olivares, Jefe de Prensa de TVN en ese tiempo. Sin tener mayor arte ni parte, opt\u00f3 por no seguir siendo carga para sus compa\u00f1eros #MemoriaYJusticia", "id": "1171937438605959169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100975121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937417168900096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:03:48.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171937417168900096", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63750285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171937416036438017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jojofeira", "id": "1001483278782693377"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:03:48.000Z", "text": "RT @jojofeira: \u00e9 tanto adolescente com pensamento suicida e quase ningu\u00e9m se importa, bgl triste", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171936187176693761"}], "id": "1171937416036438017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008757159155388421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937386655342592"], "created_at": "2019-09-12T00:03:41.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171937386655342592", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994775241850343425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937366195527687"], "created_at": "2019-09-12T00:03:36.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171937366195527687", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994775241850343425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937355927826432"], "created_at": "2019-09-12T00:03:33.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171937355927826432", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994775241850343425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171937298369392640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:03:20.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171937298369392640", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51589813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937124972670977"], "created_at": "2019-09-12T00:02:38.000Z", "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171937124972670977", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010963272193933312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/IfbdZJqn7X", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937054940442629"], "created_at": "2019-09-12T00:02:22.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/IfbdZJqn7X", "id": "1171937054940442629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445492354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937013983010817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:02:12.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171937013983010817", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18438572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937013790060545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:02:12.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171937013790060545", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119999449730703360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936885138231297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:01:41.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171936885138231297", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936664819818496"], "created_at": "2019-09-12T00:00:49.000Z", "text": "M\u00edrame soy un suicida, tan solo b\u00e1ilame encima", "id": "1171936664819818496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2592092017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936663616020480"], "created_at": "2019-09-12T00:00:48.000Z", "text": "Estou a falar com a Lara e do nada ela diz q um mosquito se suicidou na vela dela hahah", "id": "1171936663616020480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1082015295869460480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936632716648448"], "created_at": "2019-09-12T00:00:41.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884779085676544"}], "id": "1171936632716648448", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746392220845096962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936569994948608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:00:26.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171936569994948608", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333813078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936558854934528"], "created_at": "2019-09-12T00:00:23.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "id": "1171936558854934528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828123771856941057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936537069674496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:00:18.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171936537069674496", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333813078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "Hinata"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Pain"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "kyuubii"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "Minato"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936521441697792"], "created_at": "2019-09-12T00:00:14.000Z", "text": "A Sakura gritou\nNaruto chegou\nO f\u00e3 se arrepiou\nHinata a Naruto se confessou\nPain quase a matou\nNaruto endoidou\nA kyuubii quase libertou\nSorte que ainda tinha o Minato\nQue o acalmou\nA sanidade Naruto voltou\nE pain derrotou\nHer\u00f3i da vila se tornou", "id": "1171936521441697792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "933399495332724742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936499211886592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:00:09.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171936499211886592", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333813078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/CNCK24WU2L", "expanded_url": "https://bit.ly/2mbYkbA", "display_url": "bit.ly/2mbYkbA"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/rZwUbuV36T", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldodeChis/status/1171936460385083392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZwUbuV36T", "media_key": "3_1171914940124487681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936460385083392"], "created_at": "2019-09-12T00:00:00.000Z", "text": "Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida, y tras cada vez m\u00e1s cr\u00edticas sobre como las empresas de redes sociales moderan el contenido violento https://t.co/CNCK24WU2L https://t.co/rZwUbuV36T", "id": "1171936460385083392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2342958720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936427346714624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:59:52.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171936427346714624", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4837300660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936415548084229"], "created_at": "2019-09-11T23:59:49.000Z", "text": "@Rocha1713 @foolpll @graah__sanjurjo @lokaxakira @RivxrWho Depois de hoje eu estou com a pulga atr\u00e1s da orelha pra mim Camila foi meramente telespectadora da cena toda, e s\u00f3 se meteu porque viu a m\u00e3e correndo risco... Ou vai ver ela matou mesmo o Aziz e da omitindo alguma coisa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171934958480441344"}], "id": "1171936415548084229", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2353264575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936400016646144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:59:45.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171936400016646144", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285107195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936393070862341"], "created_at": "2019-09-11T23:59:44.000Z", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171936393070862341", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165777627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936343821365248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:59:32.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171936343821365248", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48591863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Viclete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "neeison", "id": "71336817"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936331829846016"], "created_at": "2019-09-11T23:59:29.000Z", "text": "@neeison Chiclete fala de matar como se fosse da um tapa na cara e ainda \u00e9 visto como mocinho, eu adoro o casal Viclete , mais o chiclete t\u00e1 longe de ser um mocinho. Imagine quantas pessoas ela matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171935979508252673"}], "id": "1171936331829846016", "in_reply_to_user_id": "71336817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037665347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936296215953409"], "created_at": "2019-09-11T23:59:21.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171936296215953409", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104393950"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171936292311052288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Josiant4", "id": "1036440137624952832"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:59:20.000Z", "text": "@Josiant4 Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171776563735515141"}], "id": "1171936292311052288", "in_reply_to_user_id": "1036440137624952832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88501720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936228478001154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:59:05.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171936228478001154", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946729723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936205908447234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:58:59.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171936205908447234", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946729723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171936189076725760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:58:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171936189076725760", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946729723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936073611665408"], "created_at": "2019-09-11T23:58:28.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171936073611665408", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636238826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935678453731330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:56:53.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171935678453731330", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475269605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "12S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 132, "tag": "12S"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935535838969856"], "created_at": "2019-09-11T23:56:19.000Z", "text": "@rmapalacios \u00bfLo que suceda ma\u00f1ana con @KeikoFujimori afectar\u00e1 la aprobaci\u00f3n de adelanto de elecciones o est\u00e1n en modo suicida? #12S", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171803972081979392"}], "id": "1171935535838969856", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100621425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171935476938420226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:56:05.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171935476938420226", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628667839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/dnIxgDy07I", "expanded_url": "https://twitter.com/Belennsol_/status/1171935372584132609", "display_url": "twitter.com/Belennsol_/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935422433415168"], "created_at": "2019-09-11T23:55:52.000Z", "text": "cuando no, siempre tan suicida https://t.co/dnIxgDy07I", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171935372584132609"}], "id": "1171935422433415168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016758481620291587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "LaPaz"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TwdjE6b8wy", "expanded_url": "https://buff.ly/2I2hcSn", "display_url": "buff.ly/2I2hcSn"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7aR5iSiR0O", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1171935208951693312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aR5iSiR0O", "media_key": "3_1171935207202668549"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "LaPaz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935208951693312"], "created_at": "2019-09-11T23:55:01.000Z", "text": "#Honduras\nJoven se suicida porque el novio la dej\u00f3 en #LaPaz \u25ba https://t.co/TwdjE6b8wy https://t.co/7aR5iSiR0O", "id": "1171935208951693312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935160457138176"], "created_at": "2019-09-11T23:54:50.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171935160457138176", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296625366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935126806302720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:54:42.000Z", "text": "@peru21noticias @MijaelGLP lastima el unico que tendria la rerpuesta es el suicida..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171792704826687488"}], "id": "1171935126806302720", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835607578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935068085981184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:54:28.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171935068085981184", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37215538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935040378429440"], "created_at": "2019-09-11T23:54:21.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171935040378429440", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435992877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171934966684573698"], "created_at": "2019-09-11T23:54:04.000Z", "text": "Hoje tive minha primeira experi\u00eancia de atendimento na clinica, dois em um dia, a carga emocional que fica \u00e9 super pesada. Por isso \u00e9 t\u00e3o importante ter conhecimento do seu psicol\u00f3gico antes de ouvir e querer ajudar algu\u00e9m com idea\u00e7\u00e3o suicida", "id": "1171934966684573698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "183301314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934964495060993"], "created_at": "2019-09-11T23:54:03.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171934964495060993", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142121234848763904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934889844846593"], "created_at": "2019-09-11T23:53:45.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "id": "1171934889844846593", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101386126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934738983948288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:53:09.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171934738983948288", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346943970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934695422144512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:52:59.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171934695422144512", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110523860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934678137364481"], "created_at": "2019-09-11T23:52:55.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171934678137364481", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88966889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934645858050049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:52:47.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171934645858050049", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26785429"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171934596331704320"], "created_at": "2019-09-11T23:52:35.000Z", "text": "o filho da minha amiga se matou ontem por conta da depress\u00e3o... a depress\u00e3o \u00e9 t\u00e3o real e est\u00e1 t\u00e3o perto da gente e ainda tem gente que diz que \u00e9 frescura :/", "id": "1171934596331704320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2871500541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934574345166850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:52:30.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171934574345166850", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210486316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934424243593216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:51:54.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171934424243593216", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091789838309904395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934370002821121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:51:41.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171934370002821121", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091789838309904395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934351329824768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:51:37.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171934351329824768", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091789838309904395"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171934272309141505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:51:18.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171934272309141505", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788097356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934196102782976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:51:00.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "id": "1171934196102782976", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747286788113235971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171934158752534528"], "created_at": "2019-09-11T23:50:51.000Z", "text": "@beaelodie polo \u00e9 perfeito sim, pena q ele matou a marina, pq se n\u00e3o fosse isso ele seria o meu amor", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171770206429036549"}], "id": "1171934158752534528", "in_reply_to_user_id": "744665644377976832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068604687627284481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171934042939416578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:50:23.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171934042939416578", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740139043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933979651518465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:50:08.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171933979651518465", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308576721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933979118886912"], "created_at": "2019-09-11T23:50:08.000Z", "text": "La gente me critica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida.", "id": "1171933979118886912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009809652454973440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171933901184479234"], "created_at": "2019-09-11T23:49:50.000Z", "text": "fico pistola da vida com a minha propria ignor\u00e2ncia, assisti uma s\u00e9riezinha e s\u00f3 descobri que tava no 3G depois que acabou a franquia.", "id": "1171933901184479234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35524258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933888869888000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:49:47.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171933888869888000", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132013865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933851637211136"], "created_at": "2019-09-11T23:49:38.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171933851637211136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83211448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933846906036224"], "created_at": "2019-09-11T23:49:37.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171933846906036224", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155554387412078593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933801250992130"], "created_at": "2019-09-11T23:49:26.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171933801250992130", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115148766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171933781256806406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:49:21.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171933781256806406", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041180620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933753129787393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:49:14.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171933753129787393", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26545776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933731873071104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:49:09.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171933731873071104", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354480746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WFzDanKdBF", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1171933565249966080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFzDanKdBF", "media_key": "3_1171933560166502400"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "L8"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933565249966080"], "created_at": "2019-09-11T23:48:30.000Z", "text": "Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/WFzDanKdBF", "id": "1171933565249966080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042903202595786752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933452234571776"], "created_at": "2019-09-11T23:48:03.000Z", "text": "\u201cDespu\u00e9s de tres polvos ir al gym es un acto suicida\u201d JAJAJAJAJA", "id": "1171933452234571776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3271550911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933439962095617"], "created_at": "2019-09-11T23:48:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "id": "1171933439962095617", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171933214035853313"], "created_at": "2019-09-11T23:47:06.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171933214035853313", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108989642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171933123430555648"], "created_at": "2019-09-11T23:46:44.000Z", "text": "T\u00e1 eu e par\u00e1 aqui na sala de casa assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1171933123430555648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710590341800468484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933122738446336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:46:44.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171933122738446336", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380715442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932913585315840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:45:54.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171932913585315840", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346138648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932853246091265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:45:40.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171932853246091265", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346138648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932823445524480"], "created_at": "2019-09-11T23:45:33.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171932823445524480", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408993327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Erasmus"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/FXf61WTzkx", "expanded_url": "https://twitter.com/Bea_calixtoo/status/1171932411715866625", "display_url": "twitter.com/Bea_calixtoo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932818877730816"], "created_at": "2019-09-11T23:45:32.000Z", "text": "A mi\u00fada era uma estudante de Erasmus de 21 anos, solteira e fizeram quest\u00e3o de falar da vida sexual dela e que ela era uma maniaca sexual so pq levava gajos l\u00e1 a casa e por causa disso matou a colega...  se fosse assim tava tudo\nFu Di do https://t.co/FXf61WTzkx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171932411715866625"}], "id": "1171932818877730816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884792196582559744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932771436175366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:45:20.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171932771436175366", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874160743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932765648035841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_JoSousa", "id": "170454913"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:45:19.000Z", "text": "@_JoSousa Eish...!! Est\u00e1s na tanga, certo? Isso \u00e9 t\u00e3o mau lol. Se te disse mesmo isso, ya, deixa de ser crush na hora. A\u00ed n\u00e3o h\u00e1 qualquer ponta de esperan\u00e7a. Matou tudo. :/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171931945623838721"}], "id": "1171932765648035841", "in_reply_to_user_id": "170454913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86114091"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932552137007106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoAmadeo", "id": "142024225"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:44:28.000Z", "text": "@RicardoAmadeo Se fosse poss\u00edvel eu queria ficar com o c\u00e3o, se a dem\u00f4neo \u00f1 o matou...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171931302976581633"}], "id": "1171932552137007106", "in_reply_to_user_id": "61608507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61608507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932548919943169"], "created_at": "2019-09-11T23:44:27.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171932548919943169", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83229235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932535716233217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:44:24.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171932535716233217", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847937358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932532612456448"], "created_at": "2019-09-11T23:44:23.000Z", "text": "@Crizpliz Esquerd\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171923019977175040"}], "id": "1171932532612456448", "in_reply_to_user_id": "174431249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "567228220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Khan Sheikhoun"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/AX0RIzVV3Y", "expanded_url": "https://youtu.be/FHILv02n9wo", "display_url": "youtu.be/FHILv02n9wo"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932514476351489"], "created_at": "2019-09-11T23:44:19.000Z", "text": "Yihadistas dejan coche bomba listo para ataque suicida en Khan Sheikhoun https://t.co/AX0RIzVV3Y v\u00eda @YouTube", "id": "1171932514476351489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977682183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932465813962752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:44:07.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171932465813962752", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954516729731928070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932351921840129"], "created_at": "2019-09-11T23:43:40.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171932351921840129", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145582772683202560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932334163156992"], "created_at": "2019-09-11T23:43:36.000Z", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1171932334163156992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161462034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932308640870401"], "created_at": "2019-09-11T23:43:30.000Z", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "id": "1171932308640870401", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330943688"}, {"geo": {"place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932186980888577"], "created_at": "2019-09-11T23:43:01.000Z", "text": "O M\u00e3o de Vaca matou o caso Veludo Azul\n\nAprende como se faz Delegado Andr\u00e9\n#Topissima82", "id": "1171932186980888577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "Topissima82"}]}, "author_id": "45548998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rebecadallalio", "id": "1471631883079491586"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "kaylasteck", "id": "275368826"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932097528905728"], "created_at": "2019-09-11T23:42:40.000Z", "text": "@rebecadallalio Um pastor, chamado Andrew, de uma igreja la nos eua tamb\u00e9m se suicidou. A esposa dele @kaylasteck (insta dela) posta frequentemente sobre ele. Deixou 4 filhos pequenos. Muito triste, choro so de pensar a dor dessa fam\u00edlia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171643557461073921"}], "id": "1171932097528905728", "in_reply_to_user_id": "1062404563037237249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231168469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932067128647682"], "created_at": "2019-09-11T23:42:32.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171932067128647682", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782386377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171932059822186502"], "created_at": "2019-09-11T23:42:31.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "id": "1171932059822186502", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131965308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnolog\u00eda"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "ElSoldeMazatl\u00e1n"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wwxFWOOV1R", "expanded_url": "https://cutt.ly/0wFjRtD", "display_url": "cutt.ly/0wFjRtD"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 99, "username": "velediaz424", "id": "490981084"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "RuizEspinoza74", "id": "2917172790"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tecnolog\u00eda"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "Facebook"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "ElSoldeMazatl\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931982218985473"], "created_at": "2019-09-11T23:42:12.000Z", "text": "#Tecnolog\u00eda \n#Facebook endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida. #ElSoldeMazatl\u00e1n @velediaz424\n@RuizEspinoza74\nhttps://t.co/wwxFWOOV1R", "id": "1171931982218985473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689041943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931753289789440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:41:18.000Z", "text": "@alexismelendezh El apra se suicida !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171868343738994691"}], "id": "1171931753289789440", "in_reply_to_user_id": "311830596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068678692333912064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931751901532161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:41:17.000Z", "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "id": "1171931751901532161", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314868351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.513, "type": "Organization", "normalized_text": "DSM 5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Suescun_L", "id": "221133920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931574591533056"], "created_at": "2019-09-11T23:40:35.000Z", "text": "@Suescun_L De hecho si puede pasar, incluso el DSM 5 lo nombra en el trastorno de comportamiento suicida, de que raramente aparece en individuos sin patolog\u00eda perceptible, puede ser con fines pol\u00edticos, religiosos, pactos, etc. As\u00ed que si puede pasar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171807935317647361"}], "id": "1171931574591533056", "in_reply_to_user_id": "221133920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180642456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931486926364673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:40:14.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171931486926364673", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381692110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931442978394114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:40:04.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171931442978394114", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381692110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931367850070022"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:39:46.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171931367850070022", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922499106643333121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931284748296192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:39:26.000Z", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171931284748296192", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538422210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BritosEsteban", "id": "822378529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931186580602885"], "created_at": "2019-09-11T23:39:02.000Z", "text": "RT @BritosEsteban: Ver a tantos colorados juntos, en un mismo lugar, despierta mi instinto suicida, mi instinto kamikaze.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171780004142886913"}], "id": "1171931186580602885", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880530229667790849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931179747921920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:39:01.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171931179747921920", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32986447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171931117919887360"], "created_at": "2019-09-11T23:38:46.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171931117919887360", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471045730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930963909251074"], "created_at": "2019-09-11T23:38:09.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1171930963909251074", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027254488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930939833901060"], "created_at": "2019-09-11T23:38:04.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "id": "1171930939833901060", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576396101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930932124803072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "ProvinciasPA"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:38:02.000Z", "text": "RT @PanamaAmerica: #ProvinciasPA Esposa de unidad policial niega que su esposo se haya suicidado por problemas sentimentales. https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171929302159560705"}], "id": "1171930932124803072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900139004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930835475472386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luxiblack", "id": "1155598211291238400"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "MirezAlex", "id": "3368642752"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:37:39.000Z", "text": "@Luxiblack @Jennie20921459 @MirezAlex Y si eres suicida el color negro okno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171929501204455426"}], "id": "1171930835475472386", "in_reply_to_user_id": "1155598211291238400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100142661359546369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930812813598720"], "created_at": "2019-09-11T23:37:33.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1171930812813598720", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938071725794840576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930783004725248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:37:26.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171930783004725248", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62180450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171930759604658177"], "created_at": "2019-09-11T23:37:21.000Z", "text": "Uns meses atr\u00e1s o amigo do max se suicidou e hoje saiu uma reportagem com a m\u00e3e dele falando disso e pa...", "id": "1171930759604658177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497617346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930667850113025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:36:59.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171930667850113025", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788568589"}, {"geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171930475411267584"], "created_at": "2019-09-11T23:36:13.000Z", "text": "s\u00f3 HOJE 2 carretas pegaram fogo 2 carretas pegaram um carro se destro\u00e7aram na br uma carreta matou mais um em cordeiros e mais 4 acidentes envolvendo carro e moto nas cidades resumindo 8 horas de fila", "id": "1171930475411267584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963956018714742784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171930414790979584"], "created_at": "2019-09-11T23:35:58.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171930414790979584", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238395049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930158007111680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:34:57.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171930158007111680", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634028380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930153456492547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:34:56.000Z", "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "id": "1171930153456492547", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460266071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/MfpHnmB5e8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sthefdsf/status/1170120455371612160", "display_url": "twitter.com/Sthefdsf/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171930121810436096"], "created_at": "2019-09-11T23:34:49.000Z", "text": "Que guay cuando uno d ellos se suicida, otro lo matan y los dem\u00e1s consiguen acabar con el payaso llam\u00e1ndolo payaso y le sacan el coraz\u00f3n. https://t.co/MfpHnmB5e8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170120455371612160"}], "id": "1171930121810436096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3428248497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "turbo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "rayvilleta", "id": "297752682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929981938798596"], "created_at": "2019-09-11T23:34:15.000Z", "text": "@frankfigueroard @rayvilleta Muchacho el b58 bmw que le metieron a la supra 2020. Por ahi vi un video de un suicida sacandole 650hp big turbo no se por donde , esos dos tubitos dan miedo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171914429254000645"}], "id": "1171929981938798596", "in_reply_to_user_id": "51029850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82628807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929937261072384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:34:05.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171929937261072384", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44807834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/saE16vbY8c", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.1249889,-77.0268856&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929833733021696"], "created_at": "2019-09-11T23:33:40.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : AV. LA PAZ CRUCE CON AV. ALFREDO BENAVIDES MIRAFLORES    - MIRAFLORES // MED-16,RES-28 https://t.co/saE16vbY8c", "id": "1171929833733021696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929829115072512"], "created_at": "2019-09-11T23:33:39.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "id": "1171929829115072512", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317205609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929821443776514"], "created_at": "2019-09-11T23:33:37.000Z", "text": "@bellalinda2208 @_LA004 Eu tinha deixa quieto pq vi que n\u00e3o valia a pena, mas vir aqui e falar de supostos \u201cgostos\u201d??? Vc sabe que isso pode at\u00e9 se enquadrar em crime de \u00f3dio? N\u00e3o eu acho q vc n\u00e3o sabe. Vc sabe que direitamente matou mais de 3 mil pessoas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171920937526190080"}], "id": "1171929821443776514", "in_reply_to_user_id": "3426301084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948077797418917893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929803496312837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "whofaellw", "id": "709027290408157185"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:33:33.000Z", "text": "RT @whofaellw: Mais um pastor que se suicida, mais um que d\u00e1 sua vida pela igreja e n\u00e3o consegue cuidar da pr\u00f3pria vida, por favor, orem po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171614188952838146"}], "id": "1171929803496312837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747574083706040322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2Sgj4DqdWz", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Barcelostaai/post/982347998?t=1568244804", "display_url": "curiouscat.me/Barcelostaai/p\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929768331292673"], "created_at": "2019-09-11T23:33:24.000Z", "text": "Curiosidade matou o gato tu sabia? E um gatinho desses n\u00e3o d\u00e1 p se arriscar kkkkk \ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f \u2014 Vem tranquila \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2Sgj4DqdWz", "id": "1171929768331292673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888904076288720896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/S1xbVlyLJB", "expanded_url": "https://twitter.com/Mnpr_11/status/1171619281475461122", "display_url": "twitter.com/Mnpr_11/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ericdanielsing", "id": "1104812072473374722"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929717261426688"], "created_at": "2019-09-11T23:33:12.000Z", "text": "RT @ericdanielsing: De una vez van a decirle a tus familiares que andas con mentalidad suicida\ud83d\ude02 amo twitter x2\ud83d\udc99 https://t.co/S1xbVlyLJB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171927757057667080"}], "id": "1171929717261426688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118495472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LKOKRxyJdI", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/11/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929694230519808"], "created_at": "2019-09-11T23:33:07.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de\u00a0depresi\u00f3n https://t.co/LKOKRxyJdI", "id": "1171929694230519808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1076812664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929688417210368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:33:05.000Z", "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "id": "1171929688417210368", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271242668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929487199690753"], "created_at": "2019-09-11T23:32:17.000Z", "text": "A culpa nos consome muito r\u00e1pido.\nQuando algu\u00e9m se suicida significa que falhamos como sociedade, falhamos como qualquer ser humano faz. \nN\u00e3o adiante se remoer mais e se afundar junto com a pessoa que se foi, se tiver religi\u00e3o ore por ela, se n\u00e3o pense em qu\u00e3o boa ela era em vida", "id": "1171929487199690753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3765672622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3931, "type": "Place", "normalized_text": "ProvinciasPA"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RQsu4T01Gj", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/policia-se-suicida-tras-lanzarse-desde-el-balcon-de-un-hotel-de-playa-en-cocle-1143614", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/polic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ProvinciasPA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929302159560705"], "created_at": "2019-09-11T23:31:33.000Z", "text": "#ProvinciasPA Esposa de unidad policial niega que su esposo se haya suicidado por problemas sentimentales. https://t.co/RQsu4T01Gj", "id": "1171929302159560705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929289480179712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:31:30.000Z", "text": "RT @Ekeko66: @elcomercio_peru @recisneros E ah\u00ed el cadaver despreciable que dej\u00f3 el fugitivo suicida.\n@exitosape", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171798116972072960"}], "id": "1171929289480179712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929243573456896"], "created_at": "2019-09-11T23:31:19.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1171929243573456896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794837624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.2948, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunismo"}, {"start": 193, "end": 216, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "Livro Negro do Comunismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vale_de_Charuts", "id": "1129840884500115456"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929236308930560"], "created_at": "2019-09-11T23:31:17.000Z", "text": "@Vale_de_Charuts @folha Ficou nervosa, \u00e9?\nSe \u00e9 para ficar numa de que o Comunismo matou milh\u00f5es, vc n\u00e3o pode defender o capitalismo, pois matou bem +(ainda mais se usar a mesma metodologia do \"Livro Negro do Comunismo\").\n\nO capitalismo tem em sua ess\u00eancia a explora\u00e7\u00e3o do outro, a submiss\u00e3o das pessoas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171928103129669633"}], "id": "1171929236308930560", "in_reply_to_user_id": "1129840884500115456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1614389887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171929223830880256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:31:15.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171929223830880256", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69172882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929039608696837"], "created_at": "2019-09-11T23:30:31.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1171929039608696837", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009599916698726400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928973254778881"], "created_at": "2019-09-11T23:30:15.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1171928973254778881", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026166929730531330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/mEoqk2d0H5", "expanded_url": "https://buff.ly/2NVTeMs", "display_url": "buff.ly/2NVTeMs"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/GQOS77UldI", "expanded_url": "https://twitter.com/sercanotv/status/1171928973053485056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GQOS77UldI", "media_key": "3_1171928971635777536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928973053485056"], "created_at": "2019-09-11T23:30:15.000Z", "text": "#Honduras\nJoven se suicida porque el novio la dej\u00f3 \u25ba https://t.co/mEoqk2d0H5 https://t.co/GQOS77UldI", "id": "1171928973053485056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209418928"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171928918003191815"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:30:02.000Z", "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "id": "1171928918003191815", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756852859409489920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3598, "type": "Organization", "normalized_text": "allegadx"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hwEhdd3Umf", "expanded_url": "https://www.altatrama.com/prevencion-del-suicidio/", "display_url": "altatrama.com/prevencion-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://altatrama.com/prevencion-del-suicidio/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928910151290880"], "created_at": "2019-09-11T23:30:00.000Z", "text": "Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida, llama al centro de asistencia al suicida: 135  (l\u00ednea gratuita desde Capital y GBA) \u00f3 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds).\nhttps://t.co/hwEhdd3Umf", "id": "1171928910151290880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "892049261013159936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "La Land"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArribasGalaJL", "id": "548532811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928771793997824"], "created_at": "2019-09-11T23:29:27.000Z", "text": "@ArribasGalaJL La La Land. Y a\u00fan sigo sin poder con ella. Lo siento, a 67\u00ba al sol en medio de un atasco en Los Angeles la gente no baila, se suicida. Aunque sea cine. As\u00ed que ah\u00ed ya empec\u00e9 con mal pie en el cine \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490059851157505"}], "id": "1171928771793997824", "in_reply_to_user_id": "548532811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "441934518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928698502541313"], "created_at": "2019-09-11T23:29:09.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171928698502541313", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065681576376229888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Hm6YJwrPPL", "expanded_url": "https://twitter.com/FlixUjo/status/1171908573137395712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hm6YJwrPPL", "media_key": "3_1171908561691189249"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FlixUjo", "id": "301065998"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928647235772416"], "created_at": "2019-09-11T23:28:57.000Z", "text": "RT @FlixUjo: El \u00faltimo punk se suicida en la fuente de Canaletas. https://t.co/Hm6YJwrPPL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171908573137395712"}], "id": "1171928647235772416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291340706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero Chipr\u00e9s"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/A8iPdAcZqv", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/guerrero-chipres-destaca-importancia-de-atender-senales-de-riesgo-suicida/", "display_url": "noticias24mx.com/guerrero-chipr\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rFXg7slg7G", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias24Info/status/1171928623923781632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFXg7slg7G", "media_key": "3_1171928622594187264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928623923781632"], "created_at": "2019-09-11T23:28:51.000Z", "text": "Guerrero Chipr\u00e9s, destaca importancia de atender se\u00f1ales de riesgo\u00a0suicida https://t.co/A8iPdAcZqv https://t.co/rFXg7slg7G", "id": "1171928623923781632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171928596472041474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "powpowthinks", "id": "1299591013980401666"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Shadowgeist__", "id": "4896700150"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:28:45.000Z", "text": "@Powpowthinks @Shadowgeist__ @neewfb ngm al\u00e9m do cadu matou a si mesmo garota se situa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171928453517647872"}], "id": "1171928596472041474", "in_reply_to_user_id": "388266258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134507729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/eLsUsAdWZC", "expanded_url": "https://twitter.com/Socialistas_PE/status/1171794730482638849", "display_url": "twitter.com/Socialistas_PE\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928524556578816"], "created_at": "2019-09-11T23:28:28.000Z", "text": "Los socialistas sensatos europeos son expertos en gestos grandilocuentes, vac\u00edos y progres.\n\nLuego te firman tratados y cosillas que garantizan la destrucci\u00f3n de ecosistemas, la continuidad de un sistema econ\u00f3mico suicida y la miseria para agricultores en Europa ... https://t.co/eLsUsAdWZC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171794730482638849"}], "id": "1171928524556578816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928237594873856"], "created_at": "2019-09-11T23:27:19.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171928237594873856", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154957087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171928236152016901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:27:19.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171928236152016901", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979851592005545985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171928190446649344"], "created_at": "2019-09-11T23:27:08.000Z", "text": "acabei de FUZILAR com meus olhos uma colega que falou na aula de primeiros socorros a seguinte express\u00e3o \"suicida medroso\", falando sobre algu\u00e9m se matar de alguma maneira que n\u00e3o gere dor ???????? mano cala a tua boca ot\u00e1ria", "id": "1171928190446649344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "98000079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Guadita_23", "id": "555363852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928189939179522"], "created_at": "2019-09-11T23:27:08.000Z", "text": "RT @Guadita_23: 11/09/1973:\nEl general Pinochet depone de forma violenta la democracia y el presidente constitucional Salvador Allende, se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171926640395505664"}], "id": "1171928189939179522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155602653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171928108796141569"], "created_at": "2019-09-11T23:26:49.000Z", "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "id": "1171928108796141569", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033019177597054976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xexeubbb", "id": "120389233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171928039611084801"], "created_at": "2019-09-11T23:26:32.000Z", "text": "RT @xexeubbb: No dia em q s\u00f3 se v\u00ea na TL as lembran\u00e7as, muito justas, do 11 de setembro USA, lembro o 11 de setembro CHILE, q matou 30 mil\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171927190281359360"}], "id": "1171928039611084801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120630134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927860057116672"], "created_at": "2019-09-11T23:25:49.000Z", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "id": "1171927860057116672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509518033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927843238031360"], "created_at": "2019-09-11T23:25:45.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171927843238031360", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154957087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927763814637568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:25:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171927763814637568", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304088589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/3KvHllm1qj", "expanded_url": "https://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=fb-s325car#fb-s325car", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171927763596599296"], "created_at": "2019-09-11T23:25:26.000Z", "text": "Vlv \ud83d\ude23 https://t.co/3KvHllm1qj", "id": "1171927763596599296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978777672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S1xbVlyLJB", "expanded_url": "https://twitter.com/Mnpr_11/status/1171619281475461122", "display_url": "twitter.com/Mnpr_11/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927757057667080"], "created_at": "2019-09-11T23:25:25.000Z", "text": "De una vez van a decirle a tus familiares que andas con mentalidad suicida\ud83d\ude02 amo twitter x2\ud83d\udc99 https://t.co/S1xbVlyLJB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171619281475461122"}], "id": "1171927757057667080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104812072473374722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927729547173888"], "created_at": "2019-09-11T23:25:18.000Z", "text": "Lana del Rey siempre me pondr\u00e1 en mi mood favorito: EL SUICIDA \ud83c\udf1a", "id": "1171927729547173888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1170609086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "julinho"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/SYefjSYRnq", "expanded_url": "https://twitter.com/lunagsttt/status/1171920341213597702", "display_url": "twitter.com/lunagsttt/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927685163114496"], "created_at": "2019-09-11T23:25:08.000Z", "text": "julinho se suicidou https://t.co/SYefjSYRnq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171920341213597702"}], "id": "1171927685163114496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102284874239623168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927608814112768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:24:49.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171927608814112768", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118367376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927487485489153"], "created_at": "2019-09-11T23:24:21.000Z", "text": "AQUI E A MAE DELE ELE SE MATOU. ESTAO FELIZES.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171927307667329029"}], "id": "1171927487485489153", "in_reply_to_user_id": "336818160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "336818160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927429427924992"], "created_at": "2019-09-11T23:24:07.000Z", "text": "Me suda la polla lo que diga la gente\nPorque el que vive como un suicida no le teme a la muerte", "id": "1171927429427924992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157485831902453760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927410960470016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:24:02.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171927410960470016", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73978784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927400017551361"], "created_at": "2019-09-11T23:24:00.000Z", "text": "@MechiValle El punto es que no est\u00e1 alegre, finge estarlo, no lo tiene \"todo\" porque tenerlo todo es subjetivo y tu idea de todo no es igual a la m\u00eda.  Nadie se suicida si es feliz. Y las razones para quitarse la vida probablemente sean claras para el suicida y no para su entorno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171927400017551361", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163129499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yRd6mKfCIm", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/se-suicida-nino-debido-a-que-le-quitaron-su-celular/", "display_url": "minutochiapas.com/se-suicida-nin\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927316286648321"], "created_at": "2019-09-11T23:23:40.000Z", "text": "Se suicida ni\u00f1o debido a que le quitaron su celular https://t.co/yRd6mKfCIm", "id": "1171927316286648321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2215358216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927255263645696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:23:25.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171927255263645696", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876238716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 283, "probability": 0.5311, "type": "Organization", "normalized_text": "Bullshit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HuelemC", "id": "556879193"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927238167674881"], "created_at": "2019-09-11T23:23:21.000Z", "text": "@HuelemC @justinbieber Ent\u00e3o quer dizer que voc\u00ea s\u00f3 deixaria de apoia-l\u00f3 se ele tirasse a vida de algu\u00e9m, todas as vezes que ele usou a religi\u00e3o pra justificar todas merdas que fez, apoiar e defender um estuprador e agressor, ser machista mas qual \u00e9, ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m ?\u00bf Bullshit !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171925822707568640"}], "id": "1171927238167674881", "in_reply_to_user_id": "556879193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547293330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927190281359360"], "created_at": "2019-09-11T23:23:10.000Z", "text": "No dia em q s\u00f3 se v\u00ea na TL as lembran\u00e7as, muito justas, do 11 de setembro USA, lembro o 11 de setembro CHILE, q matou 30 mil pessoas e transformou um pais inteiro num calabou\u00e7o medieval por 2 d\u00e9cadas, e seu l\u00edder, ditador, ladr\u00e3o e traficante, \u00e9 exaltado pelo presidente do Brasil", "id": "1171927190281359360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "120389233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927009200463872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:22:27.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171927009200463872", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910141964921769989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Grilo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171926996135436288"], "created_at": "2019-09-11T23:22:23.000Z", "text": "Rosa Grilo diz que n\u00e3o matou o marido, se n\u00e3o o fez j\u00e1 lhe deu jeito. A ela e ao amante.", "id": "1171926996135436288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171919214237691904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926908419883009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:22:02.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171926908419883009", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910141964921769989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926734259871744"], "created_at": "2019-09-11T23:21:21.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171926734259871744", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926731177021440"], "created_at": "2019-09-11T23:21:20.000Z", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "id": "1171926731177021440", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805131427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/e5We6G1loc", "expanded_url": "https://www.ntv.com.mx/2019/09/11/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-sus-padres-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "ntv.com.mx/2019/09/11/nin\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7dVpDHpLmI", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotello/status/1171926691817676802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dVpDHpLmI", "media_key": "3_1171926690207031296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926691817676802"], "created_at": "2019-09-11T23:21:11.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque sus padres le quitaron el\u00a0celular https://t.co/e5We6G1loc https://t.co/7dVpDHpLmI", "id": "1171926691817676802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35697139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926652793839617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:21:02.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171926652793839617", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109112272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926640873680896"], "created_at": "2019-09-11T23:20:59.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171926640873680896", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926640395505664"], "created_at": "2019-09-11T23:20:59.000Z", "text": "11/09/1973:\nEl general Pinochet depone de forma violenta la democracia y el presidente constitucional Salvador Allende, se suicida cuando no ve salida.\nLa CIA consolid\u00f3 una feroz oposici\u00f3n a Allende fundando grupos en secreto y su mano se encuentra detr\u00e1s del golpe de Estado.", "id": "1171926640395505664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555363852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926619092586496"], "created_at": "2019-09-11T23:20:53.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171926619092586496", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171926593431855106"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "detailfeels", "id": "1086645382933827587"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "inthedrak", "id": "804505475811340288"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:20:47.000Z", "text": "@cophineal @detailfeels @thaysjdjdksk @inthedrak @PedrolvaroCabr1 Eu n\u00e3o conhecia ele at\u00e9 ele se suicidar, eu moro na cidade vizinha. Ele deu um tiro na cabe\u00e7a, eu ainda estou muito abalada com tudo isso\nQuando algu\u00e9m se suicida significa que falhamos como sociedade.\nQue ele tenha encontrado o descanso que n\u00e3o teve em vida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171615854330597377"}], "id": "1171926593431855106", "in_reply_to_user_id": "4833641777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3765672622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171926464687722499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:20:17.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171926464687722499", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238412014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926413416570880"], "created_at": "2019-09-11T23:20:04.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1171926413416570880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045816374336065536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NAf2YtrH8E", "expanded_url": "https://twitter.com/anelendv/status/1171920493697544194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAf2YtrH8E", "media_key": "3_1171920486621700096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anelendv", "id": "64286033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926373230944258"], "created_at": "2019-09-11T23:19:55.000Z", "text": "RT @anelendv: No s\u00e9 chiques, yo  prefiero ser como un sobreviviente y no un suicida... https://t.co/NAf2YtrH8E", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171920493697544194"}], "id": "1171926373230944258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835598132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926217035001856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:19:18.000Z", "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1171926217035001856", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416833185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926211838337026"], "created_at": "2019-09-11T23:19:16.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171926211838337026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172039298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926190703202304"], "created_at": "2019-09-11T23:19:11.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171926190703202304", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929327297861169153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926108389986306"], "created_at": "2019-09-11T23:18:52.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171926108389986306", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236044839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto #"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DPalomino10", "id": "153219029"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Pinochet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926073401073664"], "created_at": "2019-09-11T23:18:43.000Z", "text": "RT @DPalomino10: MEMORIA: 11 de septiembre de 1973, el general Augusto #Pinochet toma el poder en Chile por la v\u00eda armada. El presidente Al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171783993836134400"}], "id": "1171926073401073664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035575204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171926044259049472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:18:36.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171926044259049472", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81628995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171926005025562624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:18:27.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171926005025562624", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16461476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925926319443968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:18:08.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171925926319443968", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77737292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925924234825729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:18:08.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171925924234825729", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132283445881786368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171925880693821442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:17:57.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171925880693821442", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130587961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171925816424448004"], "created_at": "2019-09-11T23:17:42.000Z", "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "id": "1171925816424448004", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453007359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925764360593410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:17:30.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1171925764360593410", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542136475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "id": "1171925622886752256", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "author_id": "2959459379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171925590640857088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:16:48.000Z", "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1171925590640857088", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971196130489925633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/BWWsHwjSBi", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/internacional/video-mujer-suicida-lanzandose-decimo-piso-hotel/20190910165737062720.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 85, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171925567731638272"], "created_at": "2019-09-11T23:16:43.000Z", "text": "Si anda muy sensible mejor no vea el video.  https://t.co/BWWsHwjSBi v\u00eda @DiarioTIMES", "id": "1171925567731638272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725029988278394881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/imfc56bZ5c", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171925493207240705"], "created_at": "2019-09-11T23:16:25.000Z", "text": "tw/suicidio \nlos varones en los comentarios quej\u00e1ndose que porque ponen mujeres si \u201clos hombres se suicidan m\u00e1s\u201d esto no es una competencia de a ver qu\u00e9 g\u00e9nero se suicida m\u00e1s pero prevenirlo adem\u00e1s que tambi\u00e9n como hombres hay mujeres que lo hacen aunque sea en menor cantidad https://t.co/imfc56bZ5c", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "id": "1171925493207240705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2959011511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925367990472714"], "created_at": "2019-09-11T23:15:55.000Z", "text": "@Rocha1713 @graah__sanjurjo @lokaxakira @RivxrWho to falando ... alguem viu tudo q rolou s\u00f3 n\u00e3o to entendendo pq a Camila ta mentindo sobre isso , s\u00f3 se n\u00e3o foi ela q matou .... mas a m\u00e3e dela viu e confirma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171925007221567488"}], "id": "1171925367990472714", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866062359059628032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171925266555428864"], "created_at": "2019-09-11T23:15:31.000Z", "text": "De qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida...", "id": "1171925266555428864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "815360930955624450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171924884689182721"], "created_at": "2019-09-11T23:14:00.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171924884689182721", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814359819020881921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4523, "type": "Organization", "normalized_text": "de Justicia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/D4lh7LPAcb", "expanded_url": "http://ow.ly/7ao330pwcqW", "display_url": "ow.ly/7ao330pwcqW"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ew0ejOz48H", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1171924816808620032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ew0ejOz48H", "media_key": "3_1171924815227293696"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "Tamaulipas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924816808620032"], "created_at": "2019-09-11T23:13:44.000Z", "text": "La Procuradur\u00eda General de Justicia investiga la muerte de un ni\u00f1o que fue encontrado sin vida en su habitaci\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nhttps://t.co/D4lh7LPAcb\n#Cuauht\u00e9moc #CdVictoria #Tamaulipas\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/Ew0ejOz48H", "id": "1171924816808620032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171924797053427712"], "created_at": "2019-09-11T23:13:39.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171924797053427712", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58122968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924650932219905"], "created_at": "2019-09-11T23:13:04.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "id": "1171924650932219905", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521494501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171924610230751232"], "created_at": "2019-09-11T23:12:55.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171924610230751232", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228563289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924549463617536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:12:40.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171924549463617536", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481361617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 114, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda\n\nTres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gladiador71", "id": "171295758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924518543265793"], "created_at": "2019-09-11T23:12:33.000Z", "text": "RT @gladiador71: \"Un \u00e1ngel cuida tu guarida,\ntu canci\u00f3n,\nun \u00e1ngel cuida tu suicida\ncoraz\u00f3n...\"  Charly Garc\u00eda\n\nTres lunas pasaron,\ntres vec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171919933145378816"}], "id": "1171924518543265793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899282839912554500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171924433906409472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "helloevyx", "id": "1307882128135335936"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:12:13.000Z", "text": "@helloevyx HAUAHAUAAHMDS a melhor se auto enforcou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171866724775399431"}], "id": "1171924433906409472", "in_reply_to_user_id": "1078000629048582145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020669279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924404458184704"], "created_at": "2019-09-11T23:12:05.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171924404458184704", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072302482137800709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924344450232321"], "created_at": "2019-09-11T23:11:51.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171924344450232321", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205153159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924302955995137"], "created_at": "2019-09-11T23:11:41.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171908074933612544"}], "id": "1171924302955995137", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230564853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924301836161024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:11:41.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171924301836161024", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185469328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924266285182977"], "created_at": "2019-09-11T23:11:33.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "id": "1171924266285182977", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839566049959940108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924192951971840"], "created_at": "2019-09-11T23:11:15.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171924192951971840", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277015630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924174593564678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:11:11.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171924174593564678", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722967882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171924005739253760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:10:30.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171924005739253760", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901572664757805057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923867847335936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:09:58.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171923867847335936", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122162277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923730257338370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:09:25.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171923730257338370", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972825882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923616029696000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:08:58.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171923616029696000", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173355563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923605137043456"], "created_at": "2019-09-11T23:08:55.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "id": "1171923605137043456", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764709965219201024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923593388625921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:08:52.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171923593388625921", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173355563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923587676160002"], "created_at": "2019-09-11T23:08:51.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171923587676160002", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884780190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923567518334978"], "created_at": "2019-09-11T23:08:46.000Z", "text": "No entienden la baja autoestima o no saben el por qu\u00e9 cuando su hijo se suicida si en sus propias casas no hacen mas que tirarles mierda, ojala no sea tarde para que recapaciten", "id": "1171923567518334978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2761488768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171923502804480003"], "created_at": "2019-09-11T23:08:31.000Z", "text": "A pessoa n\u00e3o se suicida pq o trabalho \u00e9 estressante.\nA pessoa n\u00e3o se suicida por tristeza.\nA pessoa n\u00e3o se suicida por uma vida dif\u00edcil.\n\nAs pessoas tiram a vida por estar em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade psicol\u00f3gica.\n\nFocando em \"situa\u00e7\u00f5es\", n\u00e3o percebemos a enfermidade.", "id": "1171923502804480003", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "113714649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DI3LFRkcYr", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171923448316059648"], "created_at": "2019-09-11T23:08:18.000Z", "text": "https://t.co/DI3LFRkcYr", "id": "1171923448316059648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256189347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923415583875075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:08:10.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171923415583875075", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562461125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923350807023616"], "created_at": "2019-09-11T23:07:54.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171923350807023616", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215806679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923338744258561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:07:51.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171923338744258561", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173355563"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171923195219369984"], "created_at": "2019-09-11T23:07:17.000Z", "text": "se vc n\u00e3o conhece algu\u00e9m que j\u00e1 matou outra pessoa vc \u00e9 privilegiado sim", "id": "1171923195219369984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1945188792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/TrlRN6iPr7", "expanded_url": "https://www.agazeta.net/noticias/noticias/22828-psicologos-debatem-comportamento-suicida-em-rio-branco", "display_url": "agazeta.net/noticias/notic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171923011907260416"], "created_at": "2019-09-11T23:06:33.000Z", "text": "Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o promove debate sobre o suic\u00eddio na sexta-feira,13. Leia mat\u00e9ria completa no link. https://t.co/TrlRN6iPr7", "id": "1171923011907260416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69449731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171923006718976002"], "created_at": "2019-09-11T23:06:32.000Z", "text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}], "id": "1171923006718976002", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326927266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "CHALAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922984195506176"], "created_at": "2019-09-11T23:06:27.000Z", "text": "@yturbe_ Corromper a la clase politica? Muy inocentes ellos que callaron y recibieron su tajada entre ellos CODINOME: APRA y CHALAN \nAh tambi\u00e9n el cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171920543005773826"}], "id": "1171922984195506176", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1450463096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922860945879041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oantoniojr", "id": "54517080"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:05:57.000Z", "text": "@oantoniojr @Haddad_Fernando Ele \u00e9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171920401469005824"}], "id": "1171922860945879041", "in_reply_to_user_id": "54517080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1161393000334970885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922846861410305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:05:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171922846861410305", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185045426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922842243522561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:05:53.000Z", "text": "@ceticismo Agora conta como o elefante se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874137293381633"}], "id": "1171922842243522561", "in_reply_to_user_id": "28925084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "59342500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922716447924230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:05:23.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171922716447924230", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438946659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922673447911424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:05:13.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171922673447911424", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438946659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922643399958528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:05:06.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171922643399958528", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438946659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922632767352833"], "created_at": "2019-09-11T23:05:03.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171922632767352833", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95082105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922611686858752"], "created_at": "2019-09-11T23:04:58.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171922611686858752", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137147935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/KIzk75kB20", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaDaPazr/status/1171922599871426560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIzk75kB20", "media_key": "3_1171922597396832263"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 121, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922599871426560"], "created_at": "2019-09-11T23:04:55.000Z", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. Ontem (10), Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio #SetembroAmarelo https://t.co/KIzk75kB20", "id": "1171922599871426560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "403073697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Lav\u00ednia Caraciolo"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Lav\u00ednia Caraciolo"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.6034, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922507248615425"], "created_at": "2019-09-11T23:04:33.000Z", "text": "[11/09/2019 19:59:03] : Minha boca fica co\u00e7ando pra eu falar kkkkk\n [11/09/2019 19:59:16]Lav\u00ednia Caraciolo: Voc\u00ea vai ficar caladinho\n [11/09/2019 19:59:37]Lav\u00ednia Caraciolo: Se n\u00e3o conto quem matou Marina\n [11/09/2019 19:59:59] : Naaaaaooooooo\n\nSobre dar spoiler KKKKK", "id": "1171922507248615425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053999843968987140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922455235088384"], "created_at": "2019-09-11T23:04:21.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171922455235088384", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848262872023142401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "Guarda Real"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922366949183493"], "created_at": "2019-09-11T23:04:00.000Z", "text": "Nossa Guarda Real \u00e9 formada por um Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1171922366949183493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1041930759936856064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GuDjBZojgB", "expanded_url": "https://twitter.com/nicvalega/status/1171912414759141383", "display_url": "twitter.com/nicvalega/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922357507825669"], "created_at": "2019-09-11T23:03:57.000Z", "text": "Este tipo de gente que dice que rezar y pepearse para la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida es peligros. Y que hablar del suicidio llama demonios. Gente as\u00ed nos explica por qu\u00e9 hay tantas v\u00edctimas. El oscurantismo mata.\n\nH\u00e1blenlo: Felizmente, no todo el mundo es como esta persona. https://t.co/GuDjBZojgB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171912414759141383"}], "id": "1171922357507825669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922183230242817"], "created_at": "2019-09-11T23:03:16.000Z", "text": "@foolpll Se foi a m\u00e3e... Mas ela n\u00e3o saiu de perto da marido l\u00e1 e da Helena. Se matou, s\u00f3 terminou de matar no hospital hahahahah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171921027556872193"}], "id": "1171922183230242817", "in_reply_to_user_id": "866062359059628032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956804718965198848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922075642187776"], "created_at": "2019-09-11T23:02:50.000Z", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "id": "1171922075642187776", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126064349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171922034240163842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:02:40.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171922034240163842", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309345047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171921805809987585"], "created_at": "2019-09-11T23:01:46.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171921805809987585", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104562184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171921485943988224"], "created_at": "2019-09-11T23:00:30.000Z", "text": "RT @brunovieiravp: O mal da esquerda \u00e9 achar que TODO MUNDO \u00e9 mem\u00f3ria curta que nem eles, Che Guevara matou gays e negros e hoje \u00e9 s\u00edmbolo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171903682788675584"}], "id": "1171921485943988224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650040938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "11Sep"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GOpyUVVbDU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "11Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171921442348457984"], "created_at": "2019-09-11T23:00:19.000Z", "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/GOpyUVVbDU\n#11Sep", "id": "1171921442348457984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086395726836436992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171921376757911552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:00:04.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171921376757911552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628090432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171921357375967232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:59:59.000Z", "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171921357375967232", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081345716520394753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Pradentro"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "Pradentro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kuclaa", "id": "96803726"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171921290334281729"], "created_at": "2019-09-11T22:59:43.000Z", "text": "@kuclaa Um cara tinha um cachorro chamado Pradentro.\n\nUm dia o dono dele virou e disse: \"Pradentro! Pra fora!\"\n\nO cachorro ficou louco e se matou \u2639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171747680353247233"}], "id": "1171921290334281729", "in_reply_to_user_id": "96803726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133476556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171921034800521216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ubanda5", "id": "1408137479023071238"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:58:42.000Z", "text": "RT @Ubanda5: Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909149715816449"}], "id": "1171921034800521216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005618706863534080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171920846358745088"], "created_at": "2019-09-11T22:57:57.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171920846358745088", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Peyton Royce"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Austin Aries"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171920776687214598"], "created_at": "2019-09-11T22:57:41.000Z", "text": "Peyton Royce won a TLC match against Austin Aries with a tope suicida in front of 50 people in an armory", "id": "1171920776687214598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920770152521732"], "created_at": "2019-09-11T22:57:39.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171920770152521732", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147657284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171920738665795586"], "created_at": "2019-09-11T22:57:31.000Z", "text": "@jensmilek E isso \u00e9 falta de car\u00e1ter. N\u00e3o se pode brincar com uma coisa dessas assim, \u00e9 da vida de v\u00e1rias pessoas que a gente t\u00e1 falando, n\u00e3o \u00e9 uma s\u00e9rie, um filme, um livro, \u00e9 a vida real e a verdadeira v\u00edtima quase MORREU, ela quase MATOU ele. \u00c9 grave demais pra pessoa n\u00e3o assumir o erro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171920274096349184"}], "id": "1171920738665795586", "in_reply_to_user_id": "4417013451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746719831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920662199508992"], "created_at": "2019-09-11T22:57:13.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171920662199508992", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888227515487178753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "11Sep"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "11Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920647825567745"], "created_at": "2019-09-11T22:57:10.000Z", "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq\n#11Sep", "id": "1171920647825567745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "145459615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "rip"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "rip"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920558788874240"], "created_at": "2019-09-11T22:56:49.000Z", "text": "when tu profe fav de la primaria se suicida #rip", "id": "1171920558788874240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170103663165136896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171920538320719873"], "created_at": "2019-09-11T22:56:44.000Z", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "id": "1171920538320719873", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920685235901206528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920516371947521"], "created_at": "2019-09-11T22:56:38.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171920516371947521", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147657284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NAf2YtrH8E", "expanded_url": "https://twitter.com/anelendv/status/1171920493697544194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAf2YtrH8E", "media_key": "3_1171920486621700096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920493697544194"], "created_at": "2019-09-11T22:56:33.000Z", "text": "No s\u00e9 chiques, yo  prefiero ser como un sobreviviente y no un suicida... https://t.co/NAf2YtrH8E", "id": "1171920493697544194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64286033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920471228633088"], "created_at": "2019-09-11T22:56:28.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171920471228633088", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147657284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2863, "type": "Organization", "normalized_text": "Porota"}, {"start": 227, "end": 248, "probability": 0.9064, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Deportes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920449460215810"], "created_at": "2019-09-11T22:56:23.000Z", "text": "@Mirto08662643 No s\u00f3lo es lavado de dinero Narco, sino que es uso para la campa\u00f1a pol\u00edtica de Porota. Lo usar\u00e1 como usa las \"presentaciones\" de su libro.\nSi en Octubre la sociedad se suicida y vuelven los K, seguro le dar\u00e1n la Secretar\u00eda de Deportes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171569931579797504"}], "id": "1171920449460215810", "in_reply_to_user_id": "1152764789531299840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569591390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171920442526982146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ubanda5", "id": "1408137479023071238"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:56:21.000Z", "text": "RT @Ubanda5: Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909149715816449"}], "id": "1171920442526982146", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055640486692773888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920429025517568"], "created_at": "2019-09-11T22:56:18.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171920429025517568", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147657284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171920407320043521"], "created_at": "2019-09-11T22:56:12.000Z", "text": "@vidinhadetrouxa Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 angustiado pq hoje mais cedo um pastor que tinha depress\u00e3o se matou tbm. \u00c9 triste ver essa doen\u00e7a vencendo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171911363742130176"}], "id": "1171920407320043521", "in_reply_to_user_id": "2647382925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711918976541052928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 167, "probability": 0.2686, "type": "Place", "normalized_text": "Borracho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AbrigoCD", "id": "51601504"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Alex85alecito", "id": "764650375693623296"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "pablochileno", "id": "56511390"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920100905164811"], "created_at": "2019-09-11T22:54:59.000Z", "text": "@AbrigoCD @laveronianiez @Alex85alecito @pablochileno @labeasanchez Osea que piensas que el congreso y la mayor parte de la ciudadan\u00eda que estaba en contra del Borracho suicida por la situaci\u00f3n que el cre\u00f3 estaban equivocados, me est\u00e1s diciendo que un presidente que no fue electo por mayor\u00eda y que no respet\u00f3 la constituci\u00f3n debi\u00f3 permanecer...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171919453556281345"}], "id": "1171920100905164811", "in_reply_to_user_id": "51601504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825568733968072705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920048795074561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:54:47.000Z", "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "id": "1171920048795074561", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438946659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "h\u00e1mster"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919953500549120"], "created_at": "2019-09-11T22:54:24.000Z", "text": "Hoy casi se nos suicida el h\u00e1mster xd", "id": "1171919953500549120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023553423877304322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "PoeTuit"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "Haiku"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 160, "tag": "PoeTuit"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "Haiku"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919933145378816"], "created_at": "2019-09-11T22:54:19.000Z", "text": "\"Un \u00e1ngel cuida tu guarida,\ntu canci\u00f3n,\nun \u00e1ngel cuida tu suicida\ncoraz\u00f3n...\"  Charly Garc\u00eda\n\nTres lunas pasaron,\ntres veces dije \"t\u00fa\",\nt\u00fa dijiste \"yo\"\n#PoeTuit \n#Haiku", "id": "1171919933145378816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "171295758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919905765113856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:54:13.000Z", "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "id": "1171919905765113856", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801969061743697921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Caroline"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "teeamflarrow", "id": "4535354723"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Brylliant9", "id": "1287956175711924225"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919657617514502"], "created_at": "2019-09-11T22:53:14.000Z", "text": "@Anne86796148 @teeamflarrow @Brylliant9 e qtas fam\u00edlias stefan matou em seu passado e elena  passou  reto hein? sem esquecer que ela nunca teve raiva do klaus que matou a tia dela e nem sequer se arrependeu e nem julgou Caroline qdo transou com klaus .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916822565806080"}], "id": "1171919657617514502", "in_reply_to_user_id": "972296349587853317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794300108124946432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919570598277121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victorlizaj", "id": "25603249"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:52:53.000Z", "text": "@victorlizaj He ah\u00ed el legado del cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171855551569043457"}], "id": "1171919570598277121", "in_reply_to_user_id": "25603249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2711949184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "libas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919520514084866"], "created_at": "2019-09-11T22:52:41.000Z", "text": "antes da prova de bio no primeiro per\u00edodo da manh\u00e3 a Aline veio dar a not\u00edcia pra gente que um ex aluno do libas se suicidou, essas \u00faltimas semanas n\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil a depress\u00e3o \u00e9 com toda certeza, a pior doen\u00e7a do s\u00e9culo.", "id": "1171919520514084866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1007991631113543681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919364884520960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:52:04.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171919364884520960", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334790450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919346072989696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:51:59.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171919346072989696", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334790450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8168, "type": "Place", "normalized_text": "BARAHONA"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zf9Oe2k0F5", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/HdYh3V", "display_url": "goo.gl/fb/HdYh3V"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919335503335429"], "created_at": "2019-09-11T22:51:57.000Z", "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona: BARAHONA.-Una pastora evang\u00e9lica se\u2026 https://t.co/zf9Oe2k0F5", "id": "1171919335503335429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430540491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919328586981376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:51:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171919328586981376", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334790450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919308798210049"], "created_at": "2019-09-11T22:51:51.000Z", "text": "@scischer O ator do puck  se matou porque foi condenado por ter pornografia infantil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916362513563649"}], "id": "1171919308798210049", "in_reply_to_user_id": "3017882265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363178090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919247280418824"], "created_at": "2019-09-11T22:51:36.000Z", "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "id": "1171919247280418824", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298138938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "MontyPython"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "MontyPython"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919246642884610"], "created_at": "2019-09-11T22:51:36.000Z", "text": "\u00abUn asesino es un suicida extrovertido\u00bb Grandes #MontyPython", "id": "1171919246642884610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20667104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919178162421760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maju_zzx", "id": "1081658178176204807"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:51:19.000Z", "text": "@maju_zzx qual o problema do suicida gente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171918489864609792"}], "id": "1171919178162421760", "in_reply_to_user_id": "1081658178176204807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813465227354312704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KxMux9dMGC", "expanded_url": "https://twitter.com/TlnoveleiroBR/status/1171919152258437122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxMux9dMGC", "media_key": "16_1171919141697216514"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "HijasDeLaLuna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919152258437122"], "created_at": "2019-09-11T22:51:13.000Z", "text": "E se inicia o \"quem matou?\" na reta final de #HijasDeLaLuna https://t.co/KxMux9dMGC", "id": "1171919152258437122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2859225455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "ornela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919114190970881"], "created_at": "2019-09-11T22:51:04.000Z", "text": "Visitar a ornela mientras duerme es una misi\u00f3n suicida", "id": "1171919114190970881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877194712662368257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "elena"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "teeamflarrow", "id": "4535354723"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Brylliant9", "id": "1287956175711924225"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171919096667095042"], "created_at": "2019-09-11T22:51:00.000Z", "text": "@Anne86796148 @teeamflarrow @Brylliant9 familiares da elena kkkkk nossa que eu saiba ele matou Jeremy e isso antes de se relacionar com ela , Jeremy voltou , ele se arrependeu e procurou obter o perd\u00e3o dela e v\u00e1rias vezes arriscou a pele indo peitar o klaus pra salvar elena e foi por este que ela se envolveu .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916822565806080"}], "id": "1171919096667095042", "in_reply_to_user_id": "972296349587853317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794300108124946432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918864403369987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:50:05.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171918864403369987", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928052021885853696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918820149276672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:49:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171918820149276672", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705519536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DodoPok", "id": "776687395"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171918815782944768"], "created_at": "2019-09-11T22:49:53.000Z", "text": "@dodopok Douglas sobre do Pastor americano que se suicidou? Jarrid Wilson era seu nome...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171606012824039431"}], "id": "1171918815782944768", "in_reply_to_user_id": "125098472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442300212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918801379778560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:49:50.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171918801379778560", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338862338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918639227949056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:49:11.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171918639227949056", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171611323748233216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918548228333571"], "created_at": "2019-09-11T22:48:49.000Z", "text": "RT @Baphom3t_: \"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730723285413888"}], "id": "1171918548228333571", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274596422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171918489864609792"], "created_at": "2019-09-11T22:48:35.000Z", "text": "@izadorasx tem q achar um no lugar do suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171851221239586816"}], "id": "1171918489864609792", "in_reply_to_user_id": "813465227354312704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081658178176204807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171918298776244225"], "created_at": "2019-09-11T22:47:50.000Z", "text": "RT @izadorasx: sapat\u00e3o socialista safada suicida&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171851221239586816"}], "id": "1171918298776244225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081658178176204807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "aron"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "elena"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Katherine"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "elena"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "teeamflarrow", "id": "4535354723"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Brylliant9", "id": "1287956175711924225"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171918145835151362"], "created_at": "2019-09-11T22:47:13.000Z", "text": "@Anne86796148 @teeamflarrow @Brylliant9 meu bem, v\u00e3o assistir a s\u00e9rie que o damon n\u00e3o matou o aron pq elena acabou com ele e sim pq Katherine disfar\u00e7ada de elena jogou na cara dele que ele n\u00e3o tinha reden\u00e7\u00e3o e ali ele perdeu a esperan\u00e7a, ele n\u00e3o se sentia humano .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916822565806080"}], "id": "1171918145835151362", "in_reply_to_user_id": "972296349587853317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794300108124946432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171918132094668803"], "created_at": "2019-09-11T22:47:10.000Z", "text": "RT @calvinisthi: E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171822178679042049"}], "id": "1171918132094668803", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154742801390809088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918129301270529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:47:09.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171918129301270529", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484237479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918093637103622"], "created_at": "2019-09-11T22:47:01.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171918093637103622", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199119433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171918044345569280"], "created_at": "2019-09-11T22:46:49.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cul\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171915298620026880"}], "id": "1171918044345569280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169564546148851715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917911646179330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AbrigoCD", "id": "51601504"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Alex85alecito", "id": "764650375693623296"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "pablochileno", "id": "56511390"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:46:17.000Z", "text": "@AbrigoCD @laveronianiez @Alex85alecito @pablochileno @labeasanchez Para nada, yo no niego lo que pas\u00f3 en el gobierno militar pero tampoco hago la vista gorda como hacen los zurdos con los 1000 d\u00edas del borracho suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171917474033479680"}], "id": "1171917911646179330", "in_reply_to_user_id": "51601504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825568733968072705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917595693461509"], "created_at": "2019-09-11T22:45:02.000Z", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171917595693461509", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084607111479336960"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1171917592551972864"], "created_at": "2019-09-11T22:45:01.000Z", "text": "@PedrolvaroCabr1 Gente ele se suicidou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "id": "1171917592551972864", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062289849938595840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917585526317057"], "created_at": "2019-09-11T22:45:00.000Z", "text": "Cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o. https://t.co/lYfpoinLhb", "id": "1171917585526317057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171917570351489025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MplusP9", "id": "3903651857"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "gabrieur", "id": "107401683"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "alhoeolly", "id": "864169042952818690"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "CaioCesarAlcant", "id": "2389210621"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:44:56.000Z", "text": "@MplusP9 @gabrieur @alhoeolly @CaioCesarAlcant Desde o Homem de a\u00e7o eu s\u00f3 n gostei de esquadr\u00e3o suicida meu anjo, to cagando pra o q vcs chama de ruim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171917073381044229"}], "id": "1171917570351489025", "in_reply_to_user_id": "3903651857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870365697741914114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917526642712576"], "created_at": "2019-09-11T22:44:46.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171917526642712576", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109410463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917503032901632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "neee_19", "id": "970008169517862912"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:44:40.000Z", "text": "RT @neee_19: me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/triste\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171058291776151552"}], "id": "1171917503032901632", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757668144584491008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917472154435585"], "created_at": "2019-09-11T22:44:33.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171917472154435585", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109410463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917415699099650"], "created_at": "2019-09-11T22:44:19.000Z", "text": "Llueve tanto que parece un domingo re suicida,,,, pero igual me gusta", "id": "1171917415699099650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2397057360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917335902507009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:44:00.000Z", "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "id": "1171917335902507009", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187860512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917291501555712"], "created_at": "2019-09-11T22:43:50.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "id": "1171917291501555712", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917280114073601"], "created_at": "2019-09-11T22:43:47.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "id": "1171917280114073601", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917253538979840"], "created_at": "2019-09-11T22:43:41.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "id": "1171917253538979840", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917174715420673"], "created_at": "2019-09-11T22:43:22.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "id": "1171917174715420673", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917166590996480"], "created_at": "2019-09-11T22:43:20.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171917166590996480", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917147121049610"], "created_at": "2019-09-11T22:43:15.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "id": "1171917147121049610", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171917092213448709"], "created_at": "2019-09-11T22:43:02.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171917092213448709", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3530412256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917055886577664"], "created_at": "2019-09-11T22:42:53.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cul\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171915298620026880"}], "id": "1171917055886577664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791953405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916975653736449"], "created_at": "2019-09-11T22:42:34.000Z", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "id": "1171916975653736449", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175287889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M1x7HkqrD7", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916969387409409"], "created_at": "2019-09-11T22:42:33.000Z", "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/M1x7HkqrD7", "id": "1171916969387409409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351954128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916946381647872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HeeyCaamy", "id": "2640801429"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "melhoras"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:42:27.000Z", "text": "@HeeyCaamy s\u00f3 \u00e9 valido se vc \u00e9 um ac\u00e9falo que matou aula de f\u00edsica o EM inteiro. #melhoras gata ;*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171763108739735554"}], "id": "1171916946381647872", "in_reply_to_user_id": "2640801429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166409170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916913255047168"], "created_at": "2019-09-11T22:42:19.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1171916913255047168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572099938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aIpiLziiBd", "expanded_url": "https://youtu.be/46V6XHpOs-I", "display_url": "youtu.be/46V6XHpOs-I"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916908846866432"], "created_at": "2019-09-11T22:42:18.000Z", "text": "Gra\u00e7as a Deus na realidade pai dela n\u00e3o se suicidou. foi uma campanha, e a pqna fez bonito\ud83d\ude0d #SetembroAmarelo\ud83d\udc9b https://t.co/aIpiLziiBd", "id": "1171916908846866432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273470913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Russia"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChurchilldeBoas", "id": "1073324669686689792"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "fritz_lula", "id": "1162483783884578816"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916841494679553"], "created_at": "2019-09-11T22:42:02.000Z", "text": "@ChurchilldeBoas @fritz_lula @folha Quem chegou primeiro a Berlim foram os russos comunistas...A Russia ganhou a guerra...Hitler se matou fugindo da invas\u00e3o russa...Stalin venceu a guerra...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916093180563456"}], "id": "1171916841494679553", "in_reply_to_user_id": "1073324669686689792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843385911895298048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/boY3txuA6L", "expanded_url": "https://twitter.com/feminicidio/status/1171770370619322368", "display_url": "twitter.com/feminicidio/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916828634955777"], "created_at": "2019-09-11T22:41:59.000Z", "text": "Se suicida. Se ha suicidado. Se ha quitado la vida por no soportarla, porque en muchos lugares es una mierda para las mujeres. https://t.co/boY3txuA6L", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171770370619322368"}], "id": "1171916828634955777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743880421801328640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916632719011845"], "created_at": "2019-09-11T22:41:13.000Z", "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "id": "1171916632719011845", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469876797"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916569250844673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chuujuns", "id": "1282558205260775424"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:40:57.000Z", "text": "@chuujuns meu professor me deu 7 no bimestre passado por d\u00f3, ele se matou pra juntar ponto pq era pra mim ter tirado 4 \ud83d\ude0b\ud83e\udd21", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171915497249607680"}], "id": "1171916569250844673", "in_reply_to_user_id": "1000463531362439168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128429263345070080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916441358163969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:40:27.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171916441358163969", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003769183551750144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916440494137345"], "created_at": "2019-09-11T22:40:27.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cul\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171915298620026880"}], "id": "1171916440494137345", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578043603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916401793220610"], "created_at": "2019-09-11T22:40:17.000Z", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "id": "1171916401793220610", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927551464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916396302864384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:40:16.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171916396302864384", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003769183551750144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916351541272576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:40:06.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171916351541272576", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003769183551750144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916323636621313"], "created_at": "2019-09-11T22:39:59.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171916323636621313", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25490919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916254552252417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:39:42.000Z", "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "id": "1171916254552252417", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624022480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916202878394368"], "created_at": "2019-09-11T22:39:30.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cul\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171915298620026880"}], "id": "1171916202878394368", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933134063577186304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dEKK18WYqh", "expanded_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/", "display_url": "miamidiario.com/pastor-evangel\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "MiamiDiario", "id": "210950346"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916198658945025"], "created_at": "2019-09-11T22:39:29.000Z", "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/dEKK18WYqh v\u00eda @miamidiario", "id": "1171916198658945025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399711259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171916158213263360"], "created_at": "2019-09-11T22:39:19.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171916158213263360", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135642464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dvLgTd1RNp", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/?utm_source=adn40mxNota&utm_medium=tw&utm_campaign=Seguridad", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916042383183874"], "created_at": "2019-09-11T22:38:52.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular https://t.co/dvLgTd1RNp", "id": "1171916042383183874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181034940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915941963325442"], "created_at": "2019-09-11T22:38:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171915941963325442", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389738857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915916063514624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:38:22.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171915916063514624", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98944823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elainefelizd", "id": "549559567"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915815123398656"], "created_at": "2019-09-11T22:37:58.000Z", "text": "RT @elainefelizd: \"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujere\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171880534269730817"}], "id": "1171915815123398656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102443756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915727630217216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:37:37.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171915727630217216", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824128993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171915721774903296"], "created_at": "2019-09-11T22:37:35.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171915721774903296", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047839965051326465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915719602253825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:37:35.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171915719602253825", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824128993"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171915561745506305"], "created_at": "2019-09-11T22:36:57.000Z", "text": "@_gbaldasso Um noob suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171915467914665984"}], "id": "1171915561745506305", "in_reply_to_user_id": "2242696590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016785197789077505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171915557186224128"], "created_at": "2019-09-11T22:36:56.000Z", "text": "@matheustroher Um estudante veterano se suicidou mano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171914517749669889"}], "id": "1171915557186224128", "in_reply_to_user_id": "765704941390422016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4529818577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915316739411969"], "created_at": "2019-09-11T22:35:59.000Z", "text": "No le tiene miedo a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1171915316739411969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839699410854494212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Historia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 125, "tag": "Cultura"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Historia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915298620026880"], "created_at": "2019-09-11T22:35:54.000Z", "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cultura #Historia", "id": "1171915298620026880", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2905232597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915295457517569"], "created_at": "2019-09-11T22:35:54.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171915295457517569", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327344325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171915246073712646"], "created_at": "2019-09-11T22:35:42.000Z", "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "id": "1171915246073712646", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133714224386052096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Geniecillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Loriverk_VK", "id": "3421079409"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "LoTsFan_", "id": "1719835112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915227128090627"], "created_at": "2019-09-11T22:35:37.000Z", "text": "RT @Loriverk_VK: @LoTsFan_ Geniecillo -murmur\u00f3 el general sin apartar la vista de los guardias-, si esta misi\u00f3n no fuera suicida no me habr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171380096214740992"}], "id": "1171915227128090627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1719835112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171915134262005761"], "created_at": "2019-09-11T22:35:15.000Z", "text": "Por isso que \u00e9 bom assistir o cap\u00edtulo interior... Agora eu to na d\u00favida se foi a Camila mesmo quem matou o Aziz\n\nJUNTOS COM VAMILA", "id": "1171915134262005761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2353264575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915129245655042"], "created_at": "2019-09-11T22:35:14.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171915129245655042", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327344325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915097817698304"], "created_at": "2019-09-11T22:35:07.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171915097817698304", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327344325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Ramos"}, {"start": 311, "end": 316, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "JordanRodas", "id": "268308008"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PrensaComunitar", "id": "257722705"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Ejercito_GT", "id": "93676973"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "RELE_CIDH", "id": "3111279705"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "EdisonLanza", "id": "61029501"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "stereo100xela", "id": "149595717"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "prensa_libre", "id": "38687143"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "lahoragt", "id": "168557941"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "Lared1061", "id": "349270821"}, {"start": 133, "end": 139, "username": "APGGT", "id": "2377507388"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "AztecaNoticiaGT", "id": "221932544"}, {"start": 157, "end": 164, "username": "crfger", "id": "236412827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915031384141826"], "created_at": "2019-09-11T22:34:51.000Z", "text": "@PDHgt @JordanRodas @PrensaComunitar @Ejercito_GT @RELE_CIDH @EdisonLanza @soy_502 @stereo100xela @prensa_libre @lahoragt @Lared1061 @APGGT @AztecaNoticiaGT @crfger Fotos, videos???\nHay fotos de los asesinados y del\nSuicida...\nNo van a tener fotos los periodistas\n\nJorge Ramos logr\u00f3 conseguir su entrevista con maduro.\n\nAhhhh\nSon cuentos por eso no hay fotos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171608770717335552"}], "id": "1171915031384141826", "in_reply_to_user_id": "1896238411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2579055471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171914989755686912"], "created_at": "2019-09-11T22:34:41.000Z", "text": "@edgarkhouri @sandra_miria Exato, por isso que \u00e9 uma estrat\u00e9gia suicida ou marina \"o retorno\".\n\nEle se perdeu depois do 1 turno. No primeiro, fazia uma cr\u00edtica respons\u00e1vel, n\u00e3o infantil...o que levou muita gente pr\u00f3xima do petismo a votar nele ( eu fui um).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171913840008880128"}], "id": "1171914989755686912", "in_reply_to_user_id": "53947065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "931496884320993280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914876178092037"], "created_at": "2019-09-11T22:34:14.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171914876178092037", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399725009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "LENIN"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "ChileDay2019"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Chile"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "ChileDay2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171914705214038018"], "created_at": "2019-09-11T22:33:33.000Z", "text": "Sebastian Pi\u00f1era celebrando o quanto o #Chile cresceu com a \"Democracia\"...\u00c9 claro, depois que o Pinochet matou os comunistas limpou o pa\u00eds, ficou f\u00e1cil. Foi um ditador sanguin\u00e1rio? Foi, mas como LENIN disse, \"N\u00e3o se faz uma omelete sem quebrar alguns ovos\". #ChileDay2019", "id": "1171914705214038018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312653518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914692173938690"], "created_at": "2019-09-11T22:33:30.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171914692173938690", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211045192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171914423516221440"], "created_at": "2019-09-11T22:32:26.000Z", "text": "Minha prima \u00e9 foda, eu brigo com ela e s\u00f3 pq me deu uma crise suicida eu disse q iria me  matar ela vai l\u00e1 e conta pra minha m\u00e3e q agora decidiu q vai dormir comigo e pior vou pra vov\u00f3 junto com ela!", "id": "1171914423516221440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139728017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914420743806977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "frasesparalider", "id": "336659594"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:32:25.000Z", "text": "@frasesparalider Si el muerto era un suicida, se llevar\u00e1 una gran desilusi\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171910036043522048"}], "id": "1171914420743806977", "in_reply_to_user_id": "336659594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488020540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914360534552582"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:32:11.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171914360534552582", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094310302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171914346647216129"], "created_at": "2019-09-11T22:32:08.000Z", "text": "cara e entao eu ja me sentindo um peda\u00e7o de carne o suficiente parei\ne falei \"algum problema??\"\nele olhou com cara de assustado e inocente pra mim como se eu tivesse dito q ele matou algu\u00e9m \ne quando eu ja tava longe ele gritou \"EUEM MO\u00c7A TA DOIDA!!??\"\nespero que o pau dele caia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171914344667500544"}], "id": "1171914346647216129", "in_reply_to_user_id": "1133731506936004609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1133731506936004609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Qw54bhviTk", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc?fbclid=IwAR08KCVBMfUY1kg6svJYm82YfUAPwmPz_Hpw5MwbePO1KMm9tUurGzwGzgI", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 161, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914339948740608"], "created_at": "2019-09-11T22:32:06.000Z", "text": "Llevan sus berrinches al extremo \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\n\nMenor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/Qw54bhviTk v\u00eda @El_Universal_Mx", "id": "1171914339948740608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141840479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "PedritoResponde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PedritoResponde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914334685007872"], "created_at": "2019-09-11T22:32:05.000Z", "text": "#PedritoResponde\nsi un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "id": "1171914334685007872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170423324167626760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914317136109569"], "created_at": "2019-09-11T22:32:00.000Z", "text": "Escuadron suicida que hermosa pelicula no me canso de verla", "id": "1171914317136109569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3297376276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913998998130688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BernerdRichard", "id": "903698319716831232"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:30:45.000Z", "text": "@BernerdRichard @JorgeSharp @camila_vallejo Un valiente no se suicida... lucha hasta el final y no se mata como un cobarte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171841034105643008"}], "id": "1171913998998130688", "in_reply_to_user_id": "903698319716831232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1561925438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/QrgtfR8jI9", "expanded_url": "https://twitter.com/en_farra/status/1171847667380621313", "display_url": "twitter.com/en_farra/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913971370250242"], "created_at": "2019-09-11T22:30:38.000Z", "text": "Cuando tienes que criticar algo de Espa\u00f1a y pillas cualquier excusa... \"Espa\u00f1a es mala porque hay gente que se suicida\". Si no lo piensas eres un Chovinista, ojo. https://t.co/QrgtfR8jI9", "id": "1171913971370250242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031560163550003200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zSTni7vT02", "expanded_url": "http://bit.ly/30bjO6u", "display_url": "bit.ly/30bjO6u"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913897621823488"], "created_at": "2019-09-11T22:30:20.000Z", "text": "Capacitan a personal de Ceresos sobre Protocolo de Atenci\u00f3n al Paciente con Ideaci\u00f3n Suicida https://t.co/zSTni7vT02", "id": "1171913897621823488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1394952692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913882123636736"], "created_at": "2019-09-11T22:30:17.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171913882123636736", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115615804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Renata Bueno"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edliaPMERJ"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913836171014144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913835592261633"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "2CPA"}, {"start": 227, "end": 243, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 247, "end": 260, "tag": "Fam\u00edliaPMERJ"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171913837710389253"], "created_at": "2019-09-11T22:30:06.000Z", "text": "Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno e o psic\u00f3logo subtenente Uema ministraram a palestra que tratou de importantes temas neste m\u00eas do #SetembroAmarelo. \n\n#Fam\u00edliaPMERJ #Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida https://t.co/nJmk2UV2iy", "id": "1171913837710389253", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "author_id": "1436024858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913776817463296"], "created_at": "2019-09-11T22:29:52.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171913776817463296", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146922358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913096455213057"], "created_at": "2019-09-11T22:27:09.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171913096455213057", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128983252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171913050804371456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:26:59.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "id": "1171913050804371456", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2652911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6754, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Elite"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171913021758824448"], "created_at": "2019-09-11T22:26:52.000Z", "text": "N\u00e3o tem l\u00f3gica o Polo se vingar dos outros na terceira temporada, porra ele que matou a Marina e ainda vai querer se vingar (???) #Elite", "id": "1171913021758824448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966948219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 123, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Embaixador Hamb\u00farguer"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7751, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DemonhaVerde", "id": "1079576942687543303"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171912979727704064"], "created_at": "2019-09-11T22:26:42.000Z", "text": "@DemonhaVerde N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o ter no\u00e7\u00e3o do rid\u00edculo, \u00e9 n\u00e3o ter no\u00e7\u00e3o do alcance do rid\u00edculo...!! Manda o \"Embaixador Hamb\u00farguer\" quando estiver no USA, comentar em p\u00fablico que o acidente do \"Imperador do Brasil\", se equipara ao ataque terrorista que matou em solo p\u00e1trio mais de 3000 americanos!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171854257441640449"}], "id": "1171912979727704064", "in_reply_to_user_id": "1079576942687543303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767064873356451840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912968365203457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:26:39.000Z", "text": "@peru21noticias @MijaelGLP Calla imb\u00e9cil !!! Cualquiera q vendr\u00e1 ser\u00e1 mejor q los actuales Kongresistas, a excepci\u00f3n de tu padre, claro; fiel sirviente del suicida cobarde !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171792704826687488"}], "id": "1171912968365203457", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008567187588538369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171912678845157384"], "created_at": "2019-09-11T22:25:30.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171912678845157384", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088629745598771200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912466265231361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaResistencia", "id": "952129529782337536"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:24:39.000Z", "text": "@LaResistencia D\u00edselo al que le importe suicida del champ\u00fa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171912065742774272"}], "id": "1171912466265231361", "in_reply_to_user_id": "952129529782337536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1015029891320942592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912420689874944"], "created_at": "2019-09-11T22:24:28.000Z", "text": "@VeronicG__ @sebastianpinera Ojo , lo dijeron las t\u00edteres de Tellier , Vallejos y Cariola \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n en Chile \u201c quieren continuar el legado de borracho suicida de Allende", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171899680206331906"}], "id": "1171912420689874944", "in_reply_to_user_id": "64087805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ORHeKtQ0M9", "expanded_url": "http://nohaylimitesrd.net/nacionales/wao-se-suicida-pastora-en-barahona-y-escribe-mensaje-pidiendo-perdon-a-dios/%20%20%20%20", "display_url": "nohaylimitesrd.net/nacionales/wao\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Tu1w5fa7ou", "expanded_url": "https://twitter.com/nohaylimitesrd/status/1171912275738783744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tu1w5fa7ou", "media_key": "3_1171912274497306624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912275738783744"], "created_at": "2019-09-11T22:23:54.000Z", "text": "Wao se suicida pastora en Barahona y escribe mensaje pidiendo perd\u00f3n a\u00a0Dios https://t.co/ORHeKtQ0M9 https://t.co/Tu1w5fa7ou", "id": "1171912275738783744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091796521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Nart"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5333, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Nart"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912171086852097"], "created_at": "2019-09-11T22:23:29.000Z", "text": "@FrayJosepho Yo vot\u00e9 a Javier Nart.\n\nRepresenta la inteligencia y la valent\u00eda de Ciudadanos antes de la deriva suicida de Rivera.\n\nQuiero que Javier Nart me siga representando.\n\nA quien no entiendo es a Albert Rivera \u00bfPor qu\u00e9 no reflexiona por las fugas de los m\u00e1s capaces del partido?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169705232181485571"}], "id": "1171912171086852097", "in_reply_to_user_id": "126465001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948928990466723841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912158864662534"], "created_at": "2019-09-11T22:23:26.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171912158864662534", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73172636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912131744346112"], "created_at": "2019-09-11T22:23:19.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171908074933612544"}], "id": "1171912131744346112", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948321374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912062722871296"], "created_at": "2019-09-11T22:23:03.000Z", "text": "@FernandezAnibal Es algo suicida... debatir con Cristina?! Y justo Pichetto? Que le va a decir?! Si, se\u00f1ora?!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171476393814675458"}], "id": "1171912062722871296", "in_reply_to_user_id": "119998164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145432785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171911768618221568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:21:53.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171911768618221568", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990250666282094592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171911765816467456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Javierr08137645", "id": "1096833477826236417"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "CulpasYDisculpas"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:21:52.000Z", "text": "RT @Javierr08137645: #CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171556182802276354"}], "id": "1171911765816467456", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812969733846921216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Qzh1wSEOuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroChavarryV/status/1171901783398072320", "display_url": "twitter.com/PedroChavarryV\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171911757033562113"], "created_at": "2019-09-11T22:21:50.000Z", "text": "Bien, mis respetos ser fiscal en esas \u00e9pocas era casi suicida. https://t.co/Qzh1wSEOuJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171901783398072320"}], "id": "1171911757033562113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353921676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "R7 Internacional"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/g1VJqcFmS4", "expanded_url": "http://r7.com/tRFd", "display_url": "r7.com/tRFd"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 121, "tag": "R7"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171911702134362117"], "created_at": "2019-09-11T22:21:37.000Z", "text": "Menina queniana se suicida ap\u00f3s sofrer bullying por menstrua\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias - R7 Internacional https://t.co/g1VJqcFmS4 #R7 via @portalr7", "id": "1171911702134362117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120841917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171911657402056710"], "created_at": "2019-09-11T22:21:26.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171911657402056710", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978697485593047040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 75, "end": 93, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171911618197938181"], "created_at": "2019-09-11T22:21:17.000Z", "text": "RT @GN_extended: James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171842392988819458"}], "id": "1171911618197938181", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867325998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171911503517224960"], "created_at": "2019-09-11T22:20:50.000Z", "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "id": "1171911503517224960", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950144145854693377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171911355047141376"], "created_at": "2019-09-11T22:20:14.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171911355047141376", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104672915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171911198440341505"], "created_at": "2019-09-11T22:19:37.000Z", "text": "RT @Always_Crislain: O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gent\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513367913091072"}], "id": "1171911198440341505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143191710983426053"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "san guchito", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 171, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "username": "lucomm1114", "id": "1512370452"}, {"location": "Al fondo, a la derecha", "verified": false, "name": "marLa isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 97899, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "username": "marlaisabelle", "id": "894771672586125312"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "KITSUNE \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 5913, "following_count": 535, "tweet_count": 29091, "listed_count": 3}, "username": "imkiitsune", "id": "770726282803941376"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 350, "tweet_count": 13227, "listed_count": 1}, "username": "Gui10slb", "id": "420461473"}, {"verified": false, "name": "Alexander", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 225, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "username": "Aletzred", "id": "941142502765187072"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"location": "Sangonomiya shrine", "verified": false, "name": "Idunn \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 243, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}, "username": "perreopalxnenxs", "id": "938329579"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 657, "tweet_count": 23042, "listed_count": 0}, "username": "luu_btz", "id": "1095367426076827648"}, {"location": "Nova Friburgo, RJ Brasil", "verified": false, "name": "raayps", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 283, "tweet_count": 8435, "listed_count": 0}, "username": "raaypsiu", "id": "3881037567"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Rossatto", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "name": "emily\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 832, "tweet_count": 9092, "listed_count": 0}, "username": "emiiilis", "id": "803699043251744768"}, {"location": "Ilha de Lost, Brasil", "verified": false, "name": "O Quest\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 478, "tweet_count": 175663, "listed_count": 12}, "username": "oquestao", "id": "15493803"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 294, "tweet_count": 13277, "listed_count": 0}, "username": "vulgomalvadinhu", "id": "1058695853794320386"}, {"verified": false, "name": "Elah desativa a conta delah", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 0, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "username": "utilidadexpub", "id": "1148406579785621509"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, RJ", "verified": false, "name": "leandro vicente - insta @levvitalk", "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 877, "tweet_count": 47073, "listed_count": 27}, "username": "levvitalk", "id": "99975457"}, {"location": "Macondo", "verified": false, "name": "bey \ud835\uddf5\ud835\uddf6 ve \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 320, "tweet_count": 112436, "listed_count": 15}, "username": "rayanefrance", "id": "366016318"}, {"verified": false, "name": "KalyRoouse", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 51, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "kayrouse", "id": "1125191511375843328"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc4d\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 219, "tweet_count": 8648, "listed_count": 0}, "username": "quebracopos", "id": "3021609011"}, {"location": "Los Angeles", "verified": false, "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 69, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}, "username": "certainfemale", "id": "797982892227891200"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Miriam L\u00f3pez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd      m-em", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 383, "tweet_count": 8990, "listed_count": 4}, "username": "MirCd9", "id": "750539599999565825"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Entre Comillas", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 455, "tweet_count": 9473, "listed_count": 1}, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "RBernardesBR", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1781, "tweet_count": 11642, "listed_count": 0}, "username": "bhworldcup2014", "id": "625770253"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Verde", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 186, "tweet_count": 7501, "listed_count": 3}, "username": "FVercelli", "id": "118156280"}, {"location": "Por ai", "verified": false, "name": "@Ruan-com-J", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 438, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "username": "Juan_com_JJ", "id": "1051260150055616512"}, {"verified": false, "name": "\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 282, "tweet_count": 19539, "listed_count": 1}, "username": "iaarupl", "id": "1009695848"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "DolarToday\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}, {"location": "Ing\u00e1 - Campina Grande", "verified": false, "name": "Thales Lamonier", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 100, "tweet_count": 15026, "listed_count": 1}, "username": "thaleslamonier", "id": "64728840"}, {"location": "casa", "verified": false, "name": "trix", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 619, "tweet_count": 21729, "listed_count": 1}, "username": "islesbeatrix", "id": "866062359059628032"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 0}, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Neto", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 172, "tweet_count": 30013, "listed_count": 10}, "username": "hernandezaneto", "id": "31131007"}, {"verified": false, "name": "MAYDE", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 305, "tweet_count": 12253, "listed_count": 0}, "username": "maydecambera", "id": "242540597"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}, {"verified": false, "name": "Danny Mach\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 396, "tweet_count": 14315, "listed_count": 2}, "username": "dannyms23", "id": "713385332"}, {"location": "NO QUINTO DOS INFERNO", "verified": false, "name": "\ud83c\udd43\ud83c\udd37\ud83c\udd34 \ud83c\udd3c\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd38\ud83c\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 309, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "username": "taenyork", "id": "4017957089"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 42, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}, "username": "Alfredo55267669", "id": "1041817319377207296"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7064289, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "dedezinho", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 498, "tweet_count": 19987, "listed_count": 0}, "username": "dedecritic", "id": "4824774813"}, {"verified": false, "name": "Valeria Salinas\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 205, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "username": "Valeria120698", "id": "925424229562159104"}, {"location": "Pantanal matogrossense ", "verified": false, "name": "Thiago Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1443, "tweet_count": 30915, "listed_count": 4}, "username": "Thiago_JFreitas", "id": "194384061"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Daniel K Burman", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 1811, "tweet_count": 247580, "listed_count": 26}, "username": "DKBurman", "id": "58893756"}, {"verified": false, "name": "Mario Venegas", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 512, "tweet_count": 35859, "listed_count": 7}, "username": "mavebo_2309", "id": "2394473584"}, {"location": "Chile.", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 704453, "following_count": 94740, "tweet_count": 29842, "listed_count": 443}, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1410, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}, "username": "strxngelet", "id": "967566790829232130"}, {"verified": false, "name": "Estefania Candia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 151, "tweet_count": 2858, "listed_count": 1}, "username": "CandyStefania", "id": "307551319"}, {"location": "Ciudad de Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Le Funketier", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 2109, "tweet_count": 32946, "listed_count": 40}, "username": "ELFUNKET", "id": "112743027"}, {"location": "Panama", "verified": true, "name": "Sertv Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 93427, "following_count": 458, "tweet_count": 179934, "listed_count": 286}, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}, {"verified": false, "name": "(A)rgoth", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820460, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "id": "87743630"}, {"location": "Por establecer", "verified": false, "name": "diego pachon", "public_metrics": {"followers_count": 7552, "following_count": 6516, "tweet_count": 214003, "listed_count": 17}, "username": "dpachon29", "id": "239131331"}, {"location": "Morelos", "verified": false, "name": "Agencia de Noticias Inf\u00f3rmate y +", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 218, "tweet_count": 52084, "listed_count": 59}, "username": "InformateyMas", "id": "421247727"}, {"location": "Nh", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 879, "tweet_count": 22074, "listed_count": 1}, "username": "Deborahhgms", "id": "4826457232"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "para\u00edba \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 619, "tweet_count": 16704, "listed_count": 0}, "username": "ttdadanii", "id": "824377242675462150"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "jex", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1232, "tweet_count": 7940, "listed_count": 2}, "username": "jexhdsn", "id": "2980530005"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ac\u00e1cio augusto", "public_metrics": {"followers_count": 20507, "following_count": 1649, "tweet_count": 159682, "listed_count": 128}, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}, {"location": "ella/la/she/her", "verified": false, "name": "Raymi \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 390, "tweet_count": 45105, "listed_count": 8}, "username": "raymi_sm", "id": "136396514"}, {"location": "Samarra,Irak", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0e \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1068, "tweet_count": 28924, "listed_count": 0}, "username": "A28042020", "id": "946520586578202624"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Periodismo en buseta", "public_metrics": {"followers_count": 62256, "following_count": 6254, "tweet_count": 57597, "listed_count": 185}, "username": "relicheandres", "id": "93680677"}, {"location": "Islas Virgenes", "verified": false, "name": "Dr Manhattan", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 572, "tweet_count": 44720, "listed_count": 1}, "username": "Dr_Manhhattan", "id": "263210797"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Leno Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 1023, "tweet_count": 21966, "listed_count": 17}, "username": "LenoLopes8", "id": "885347277845540864"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00f3 quem acredita v\u00ea a Patota de er\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1755, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}, "username": "mateus_pranto", "id": "795594364194082817"}, {"verified": false, "name": "Carlos Ivan Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 547, "tweet_count": 3418, "listed_count": 6}, "username": "carlosivanrive", "id": "1142626596"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Iso", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 50, "tweet_count": 14939, "listed_count": 1}, "username": "IsoborgYT", "id": "1062105871302443008"}, {"location": "tucson city", "verified": false, "name": "homerfox", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 412, "tweet_count": 15430, "listed_count": 1}, "username": "camato7932", "id": "489983008"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "dani 13\u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 754, "tweet_count": 68791, "listed_count": 1}, "username": "danielancastro_", "id": "80397508"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Kill, Spurt, Oh! \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 403, "tweet_count": 159315, "listed_count": 54}, "username": "gilbertoleon", "id": "111234154"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Rauleister \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1670, "tweet_count": 3646, "listed_count": 1}, "username": "rauleister", "id": "1009601974042546176"}, {"verified": false, "name": "Jua\u0438_Da\u0438iel_from_hell", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2437, "tweet_count": 10497, "listed_count": 10}, "username": "TranviaFantasma", "id": "39676895"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "#SeRobaronLasVacunas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1133, "tweet_count": 77984, "listed_count": 0}, "username": "fabianamnt", "id": "989738050488946688"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Federico Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 254429, "following_count": 2014, "tweet_count": 25568, "listed_count": 1201}, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Ansioso, endividado e com tes\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1002, "tweet_count": 35264, "listed_count": 2}, "username": "fuckUthem0st", "id": "175911734"}, {"location": "pa\u00eds sulito", "verified": false, "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 967, "tweet_count": 444340, "listed_count": 498}, "username": "choracuica", "id": "8236782"}, {"location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "O Camila Cerdeira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 856, "tweet_count": 181723, "listed_count": 54}, "username": "CamilaAngel", "id": "65248036"}, {"verified": false, "name": "ms. robot", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 26113, "listed_count": 0}, "username": "mypintooffender", "id": "1001857817022738432"}, {"verified": false, "name": "Mariela Molina", "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 5000, "tweet_count": 461302, "listed_count": 78}, "username": "marielamolina", "id": "38211551"}, {"verified": false, "name": "America", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 388, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "username": "Lobu08", "id": "1350376286"}, {"location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "JUAN MANUEL ZAMBRANO", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1182, "tweet_count": 14023, "listed_count": 4}, "username": "zamjuma", "id": "138607213"}, {"verified": false, "name": "tibisay quintana", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 72, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "username": "tibisay1966", "id": "4895351104"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 994, "tweet_count": 21127, "listed_count": 1}, "username": "martc4", "id": "63814848"}, {"verified": false, "name": "magaly romero", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 590, "tweet_count": 39453, "listed_count": 0}, "username": "MagaRomeroR", "id": "195915512"}, {"location": "$C/21", "verified": false, "name": "\u0336G\u0336a\u0336b\u0336r\u0336i\u0336e\u0336l\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 233, "tweet_count": 15573, "listed_count": 0}, "username": "Opola_", "id": "892547263"}, {"verified": false, "name": "rafael perez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 191, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}, "username": "rafaelpguerrero", "id": "3334859319"}, {"verified": false, "name": "fotosdefatos.com", "public_metrics": {"followers_count": 25765, "following_count": 2038, "tweet_count": 14504, "listed_count": 37}, "username": "SiteFotosdFatos", "id": "4684936770"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Susy", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 196, "tweet_count": 144379, "listed_count": 10}, "username": "YestasoyYO", "id": "159351841"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 55041, "following_count": 1412, "tweet_count": 19891, "listed_count": 131}, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}, {"location": "Entre Calle 6 y 7, La Urbina.", "verified": false, "name": "Centro Cl\u00ednico La Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 266, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "username": "cclulaurbina", "id": "1102976368537677824"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Augusto Bogo", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 998, "tweet_count": 9704, "listed_count": 0}, "username": "gutobogo", "id": "2940829481"}, {"verified": false, "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 323, "tweet_count": 8470, "listed_count": 0}, "username": "nashurtado", "id": "1906513874"}, {"location": "sao Lu\u00eds, ma ", "verified": false, "name": "iguinho \ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 344, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "igoomaciel", "id": "3391240955"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Alejandra Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 126, "tweet_count": 26867, "listed_count": 0}, "username": "alegutgar", "id": "143213702"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u00f8_\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 870, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}, "username": "a_dead_babe", "id": "994775241850343425"}, {"verified": false, "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "username": "LaMamaMaglione", "id": "389287861"}, {"location": "Rep\u00fablica Apruebista de Maip\u00fa.", "verified": false, "name": "Luis Alejandro Bello (del 38,14% consecuente)", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 436, "tweet_count": 384767, "listed_count": 8}, "username": "luchojanobello", "id": "100975121"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Diego Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 4207, "tweet_count": 45748, "listed_count": 3}, "username": "Diegoalejandrox", "id": "63750285"}, {"location": "cperes", "verified": false, "name": "cperes", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 388, "tweet_count": 14542, "listed_count": 2}, "username": "cperes_", "id": "1008757159155388421"}, {"location": "santa rosa", "verified": false, "name": "jo \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 305, "tweet_count": 43248, "listed_count": 0}, "username": "jojofeira", "id": "1001483278782693377"}, {"location": "Am\u00e9rica do Sul", "verified": false, "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "username": "South_tropic", "id": "51589813"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Ideologica%falso\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2050, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "username": "IdeologicaF", "id": "1010963272193933312"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Ignacio Briones", "public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}, "username": "ignaciobriones_", "id": "1618289516"}, {"verified": false, "name": "Xperiencell", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 10289, "listed_count": 2}, "username": "Xperiencell", "id": "445492354"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Alex \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5091, "following_count": 524, "tweet_count": 154758, "listed_count": 93}, "username": "alexval", "id": "18438572"}, {"location": "Guangzhou, China", "verified": false, "name": "Lili Ortiz Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 756, "tweet_count": 27820, "listed_count": 1}, "username": "liliortizhdez", "id": "1119999449730703360"}, {"location": "Planet Earth", "verified": false, "name": "Cesar Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 870, "tweet_count": 101350, "listed_count": 110}, "username": "Slayer_X", "id": "3000581"}, {"location": "Puerto Pe\u00f1asco", "verified": false, "name": "\ud835\ude45\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 228, "tweet_count": 5532, "listed_count": 0}, "username": "JPajum", "id": "2592092017"}, {"location": "Vila do Conde, Portugal", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 821, "tweet_count": 46224, "listed_count": 2}, "username": "Silv41211", "id": "1082015295869460480"}, {"location": "En todas partes.", "verified": false, "name": "Carlos Sevcik", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 294, "tweet_count": 22949, "listed_count": 4}, "username": "kayoskuvenez", "id": "746392220845096962"}, {"verified": false, "name": "chiki coka", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 77, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "username": "procastinador", "id": "333813078"}, {"verified": false, "name": "tomi", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 234, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}, "username": "tomii_furcaa", "id": "828123771856941057"}, {"verified": false, "name": "Vigor", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 712, "tweet_count": 12457, "listed_count": 8}, "username": "HunterxHwnter", "id": "933399495332724742"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "El Heraldo de Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 297, "tweet_count": 111605, "listed_count": 89}, "username": "ElHeraldodeChis", "id": "2342958720"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Entrevistas.pe", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 548, "tweet_count": 5345, "listed_count": 2}, "username": "entrevistas_pe", "id": "4837300660"}, {"location": "Kaer Morhen ||| Caer Siddi ", "verified": false, "name": "Witcher of Dreaming \u2206\u2625\u2207", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 937, "tweet_count": 56367, "listed_count": 3}, "username": "lobodepelucia", "id": "2353264575"}, {"verified": false, "name": "Memento Mori", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2152, "tweet_count": 24064, "listed_count": 3}, "username": "MementoMoriPE", "id": "285107195"}, {"verified": false, "name": "Eddy Medina", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 150, "tweet_count": 3173, "listed_count": 1}, "username": "eddymedy", "id": "165777627"}, {"location": "Iberoam\u00e9rica", "verified": true, "name": "OIJ", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}, {"location": "Rondon do Par\u00e1", "verified": false, "name": "Medhusas", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1733, "tweet_count": 15986, "listed_count": 4}, "username": "medhusas", "id": "48591863"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "jur\u00eddico da Helo\u00edsa Camargo \ud83d\udc90\ud83d\udc9a\ud83e\uddf5\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1440, "tweet_count": 106364, "listed_count": 4}, "username": "Carolina20Mari1", "id": "3037665347"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Neison 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 693, "tweet_count": 89692, "listed_count": 10}, "username": "neeison", "id": "71336817"}, {"location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "verified": false, "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS", "public_metrics": {"followers_count": 40139, "following_count": 38595, "tweet_count": 921341, "listed_count": 306}, "username": "ATHENEA_PHALAS", "id": "104393950"}, {"verified": false, "name": "La despistada de Birmania", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 420, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "username": "ULTRACREPIDARI0", "id": "88501720"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Rossana Gauna \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6030, "following_count": 4628, "tweet_count": 477923, "listed_count": 104}, "username": "RclaudiaG", "id": "2946729723"}, {"location": "internet", "verified": false, "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 999, "tweet_count": 297047, "listed_count": 1}, "username": "karendotuito", "id": "636238826"}, {"location": "Ceuta, Spain", "verified": false, "name": "Carlitos, el N\u00f3mada", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 779, "tweet_count": 124783, "listed_count": 0}, "username": "NomadaenaAfrica", "id": "475269605"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Paul George", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 832, "tweet_count": 8896, "listed_count": 5}, "username": "paulmunguia", "id": "100621425"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658447, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"verified": false, "name": "Dogifeice", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1604, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "username": "BB_feio", "id": "628667839"}, {"location": "capshaw my baby ", "verified": false, "name": "belu\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1000, "tweet_count": 37645, "listed_count": 15}, "username": "Belennsol_", "id": "1016758481620291587"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "VzlaTqLibre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 935, "tweet_count": 23949, "listed_count": 8}, "username": "tq_vzla", "id": "296625366"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Guillermo Cu\u00e9llar F", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}, "username": "viejotercobruto", "id": "2835607578"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384253, "listed_count": 961}, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Foucault", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 917, "tweet_count": 14189, "listed_count": 3}, "username": "ivandbarr", "id": "37215538"}, {"location": "parawhy", "verified": false, "name": "tengo sue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 526, "tweet_count": 17003, "listed_count": 1}, "username": "romruiza", "id": "435992877"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "K \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 100, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "username": "1mulhercheirosa", "id": "183301314"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "J\u20ac\u03c0\u03c0\u00a5 \ud83d\udc9e\ud83c\udf1f\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1640, "tweet_count": 16537, "listed_count": 0}, "username": "Jenny72378249", "id": "1142121234848763904"}, {"verified": false, "name": "Sharo", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2822, "tweet_count": 61309, "listed_count": 3}, "username": "Bethlleza", "id": "101386126"}, {"location": "Ashecliff", "verified": false, "name": "Shantipriya espukizison \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 277, "tweet_count": 54844, "listed_count": 35}, "username": "bkkggrl", "id": "346943970"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jav Romer \u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1849, "tweet_count": 55165, "listed_count": 22}, "username": "jotaromer", "id": "110523860"}, {"location": "gran caracas", "verified": false, "name": "Eduin Sivira", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3754, "tweet_count": 139467, "listed_count": 36}, "username": "eduin0407", "id": "88966889"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Gustavo Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 5001, "tweet_count": 146845, "listed_count": 25}, "username": "gtvtavo", "id": "26785429"}, {"location": "Caraguatatuba, Brasil", "verified": false, "name": "amands", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 101, "tweet_count": 38317, "listed_count": 1}, "username": "a_mandagms", "id": "2871500541"}, {"verified": false, "name": "Macarena Azcona", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 724, "tweet_count": 24112, "listed_count": 4}, "username": "maca_azcona", "id": "210486316"}, {"location": "London, England ahre", "verified": false, "name": "sel \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 255, "tweet_count": 17318, "listed_count": 1}, "username": "o0ps_hi", "id": "1091789838309904395"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Fredi Romero", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 641, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}, "username": "frediromero12", "id": "788097356"}, {"verified": false, "name": "Betty \ud83c\udf0e\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 511, "tweet_count": 29816, "listed_count": 0}, "username": "BettyBlueMF", "id": "747286788113235971"}, {"location": "Slz", "verified": false, "name": "Pedrinho, Pg, coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 187, "tweet_count": 10232, "listed_count": 0}, "username": "Pedrogcouttinho", "id": "1068604687627284481"}, {"verified": false, "name": "elodie", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 66, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "username": "beafrancesa", "id": "744665644377976832"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Walter Hugo Burga Ur", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 162, "tweet_count": 10545, "listed_count": 0}, "username": "WalterHugoBurg", "id": "2740139043"}, {"verified": false, "name": "\u2728Laena\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 215, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}, "username": "laena_2204", "id": "3308576721"}, {"verified": false, "name": "Veloz Verde.", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 402, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "username": "ZambaDamba03", "id": "1009809652454973440"}, {"verified": false, "name": "Tacito Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 817, "tweet_count": 99183, "listed_count": 107}, "username": "macreulo", "id": "35524258"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 1553, "tweet_count": 95553, "listed_count": 53}, "username": "Botasmoradas", "id": "132013865"}, {"location": "cua, estado miranda, Venezuela", "verified": false, "name": "migdalia tupano", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 3199, "tweet_count": 26556, "listed_count": 0}, "username": "migdaliatupano", "id": "83211448"}, {"verified": false, "name": "Lola Vetencourt", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 406, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "username": "LolaVetencourt3", "id": "1155554387412078593"}, {"location": "Caracas y Petaquire", "verified": false, "name": "Mayko Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2217, "tweet_count": 180336, "listed_count": 16}, "username": "Chorreron", "id": "115148766"}, {"location": "Off to Never Never Land", "verified": false, "name": "Klinger Neves", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 5001, "tweet_count": 392345, "listed_count": 225}, "username": "Kli_Nev", "id": "3041180620"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Rosa Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 1045, "tweet_count": 86152, "listed_count": 94}, "username": "boniglia", "id": "26545776"}, {"verified": false, "name": "Angela Nieva J", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 801, "tweet_count": 101462, "listed_count": 9}, "username": "AngelaNievaJ", "id": "354480746"}, {"location": "PR", "verified": false, "name": "LoLa", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 399, "tweet_count": 55584, "listed_count": 0}, "username": "malasuertepati", "id": "3271550911"}, {"location": "Pereira Barreto/ S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Charles", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 877, "tweet_count": 15262, "listed_count": 6}, "username": "eucharlessouza", "id": "108989642"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "verified": false, "name": "i\ud83d\udc05", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1318, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}, "username": "rapunzelguigui", "id": "710590341800468484"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rodrigo Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 1073, "tweet_count": 40713, "listed_count": 19}, "username": "rcterrones", "id": "380715442"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Angieluxd.eth \ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 642, "tweet_count": 29308, "listed_count": 153}, "username": "AngieluxD", "id": "346138648"}, {"verified": false, "name": "Roc\u00edo Stefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 337, "tweet_count": 36349, "listed_count": 0}, "username": "RocioRosasPaz", "id": "408993327"}, {"verified": false, "name": "Bee", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 68, "tweet_count": 13467, "listed_count": 1}, "username": "Bea_calixtoo", "id": "884792196582559744"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Nazzu \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 937, "tweet_count": 16235, "listed_count": 1}, "username": "NazzuWong", "id": "874160743"}, {"location": "Lisboa", "verified": false, "name": "Nelson Arrifes", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1439, "tweet_count": 55091, "listed_count": 7}, "username": "nelsonarrifes", "id": "86114091"}, {"verified": false, "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 356, "tweet_count": 50544, "listed_count": 11}, "username": "_JoSousa", "id": "170454913"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Suraia M S Trabulsi", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 329, "tweet_count": 21218, "listed_count": 1}, "username": "suraia_trabulsi", "id": "61608507"}, {"location": "Itagui, Colombia", "verified": false, "name": "Do\u00f1a Nati", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 156, "tweet_count": 30242, "listed_count": 0}, "username": "AveNatalia", "id": "83229235"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sailor oveji \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 443, "tweet_count": 35257, "listed_count": 2}, "username": "yosoylaoveja", "id": "847937358"}, {"location": "(he/they)", "verified": false, "name": "legend(erin)", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 1105, "tweet_count": 89326, "listed_count": 7}, "username": "erin_nire__", "id": "567228220"}, {"location": "Tal'd Jojo", "verified": false, "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc5c \ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52 \ud835\udc5b\ud835\udc4e\u0303\ud835\udc5c \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 173, "tweet_count": 1197, "listed_count": 1}, "username": "diojoz", "id": "174431249"}, {"location": "En el mundo", "verified": false, "name": "Miguelon 9 \u0645\u064a\u063a\u064a\u0644 Z", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1626, "tweet_count": 58401, "listed_count": 5}, "username": "SegurCasasus", "id": "2977682183"}, {"location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "verified": false, "name": "Everton\u00ae\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 4090, "tweet_count": 52088, "listed_count": 0}, "username": "Everton11_15", "id": "954516729731928070"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Borsalina. \ud83c\udd98 #FiqueEmCasa", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 126, "tweet_count": 11174, "listed_count": 0}, "username": "eugiueu", "id": "1145582772683202560"}, {"location": "Santa Rita", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 313, "tweet_count": 16992, "listed_count": 2}, "username": "Julianmb99", "id": "2161462034"}, {"location": "Ipanema - Rio", "verified": false, "name": "@elianatab", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1190, "tweet_count": 43075, "listed_count": 1}, "username": "Liabrasi", "id": "330943688"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "@pmerj", "public_metrics": {"followers_count": 280085, "following_count": 122, "tweet_count": 116420, "listed_count": 531}, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Furlannnn", "public_metrics": {"followers_count": 4792, "following_count": 735, "tweet_count": 237941, "listed_count": 87}, "username": "mfurlann", "id": "45548998"}, {"verified": false, "name": "drics \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 784, "tweet_count": 20045, "listed_count": 1}, "username": "a_drics", "id": "231168469"}, {"verified": false, "name": ":: \u00f1 ::", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 2119, "tweet_count": 42636, "listed_count": 18}, "username": "gkjafnhls", "id": "2782386377"}, {"location": "Ecuador!!....", "verified": false, "name": "Rodolfo Y\u00e1nez", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 2748, "tweet_count": 507, "listed_count": 1}, "username": "fryanez", "id": "131965308"}, {"location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"verified": false, "name": "El Sol de Mazatl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 392, "tweet_count": 79865, "listed_count": 0}, "username": "ElSoldeMzt", "id": "2689041943"}, {"verified": false, "name": "mmarquezr86", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 271, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "username": "mmarquezr861", "id": "1068678692333912064"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alexis Mel\u00e9ndez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 17, "tweet_count": 4972, "listed_count": 11}, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}, {"location": "    Uruguay - Fray Bentos ", "verified": false, "name": "Gretta", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 401, "tweet_count": 32570, "listed_count": 1}, "username": "amaral_aa", "id": "314868351"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 2194, "tweet_count": 21394, "listed_count": 0}, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 360, "tweet_count": 5292, "listed_count": 1}, "username": "Carcoalg", "id": "180642456"}, {"location": "Barranquilla-Colombia ", "verified": false, "name": "Lila.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 143, "tweet_count": 13711, "listed_count": 2}, "username": "Suescun_L", "id": "221133920"}, {"verified": false, "name": "Miss. Cinthia Pelona", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 252, "tweet_count": 9933, "listed_count": 0}, "username": "AliceGrc", "id": "381692110"}, {"location": "BNA", "verified": false, "name": "faviv", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 242, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "username": "alejandrafaviv", "id": "922499106643333121"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Carr Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2655, "tweet_count": 51031, "listed_count": 2}, "username": "c_cgtz", "id": "2538422210"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}, {"location": "Velarys, Corte noche ", "verified": false, "name": "nabi \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 517, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}, "username": "gabrielayoyir", "id": "880530229667790849"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Estebanquito", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 584, "tweet_count": 22254, "listed_count": 2}, "username": "BritosEsteban", "id": "822378529"}, {"location": "Coral Springs, FL", "verified": false, "name": "Lou", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 263, "tweet_count": 32971, "listed_count": 0}, "username": "luiifeerr", "id": "32986447"}, {"location": "En el ombligo de la luna", "verified": false, "name": "Ana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1788, "tweet_count": 19714, "listed_count": 4}, "username": "_AnaLuna_", "id": "2471045730"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Fernanda Tapia\u200f", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}, {"location": "Tucum\u00e1n.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a \ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Adriana M. Olivera", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 502, "tweet_count": 192771, "listed_count": 46}, "username": "Adriana04396211", "id": "1027254488"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Revista Alta Trama", "public_metrics": {"followers_count": 11420, "following_count": 10093, "tweet_count": 3043, "listed_count": 20}, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}, {"location": "California, USA", "verified": false, "name": "fandolini", "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 5575, "tweet_count": 664228, "listed_count": 37}, "username": "FAndolini", "id": "576396101"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "JUSTICIA = PARA TODO", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 635, "tweet_count": 132863, "listed_count": 6}, "username": "judexisb62", "id": "2900139004"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": true, "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 300151, "following_count": 1669, "tweet_count": 811036, "listed_count": 1191}, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}, {"verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 332, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "username": "Sofia68149709", "id": "1100142661359546369"}, {"location": "Word", "verified": false, "name": "\u2113\u1d58\u2077 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 77, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "username": "Luxiblack", "id": "1155598211291238400"}, {"verified": false, "name": "Nora", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 157, "tweet_count": 186709, "listed_count": 0}, "username": "NoraRS06", "id": "938071725794840576"}, {"verified": false, "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 145, "tweet_count": 34598, "listed_count": 0}, "username": "maarucha", "id": "62180450"}, {"location": "+51", "verified": false, "name": "Tricha \u262a", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 746, "tweet_count": 67154, "listed_count": 1}, "username": "bremizzello", "id": "497617346"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "sun", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 407, "tweet_count": 14177, "listed_count": 1}, "username": "sol_alacena", "id": "2788568589"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "ANDR\u00c9 FELIPE", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 198, "tweet_count": 9911, "listed_count": 0}, "username": "dezin_lipe", "id": "963956018714742784"}, {"verified": false, "name": "mluisa", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}, "username": "codinomenenhum", "id": "238395049"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 952, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "username": "SaraZKc", "id": "4634028380"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Viviana Vel\u00e1squez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 203, "tweet_count": 89227, "listed_count": 19}, "username": "Vivivel31", "id": "460266071"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "Tamairy Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 27981, "following_count": 959, "tweet_count": 92998, "listed_count": 54}, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 49, "tweet_count": 10695, "listed_count": 2}, "username": "yaiza_espera", "id": "3428248497"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "name": "Sthef \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 177, "tweet_count": 11832, "listed_count": 1}, "username": "Sthefdsf", "id": "3210018028"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "jsonbit", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 178, "tweet_count": 13769, "listed_count": 11}, "username": "TracertRoute", "id": "82628807"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Inaguantable", "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 827, "tweet_count": 81245, "listed_count": 47}, "username": "rdinaguantable", "id": "51029850"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Coala", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4851, "tweet_count": 10526, "listed_count": 0}, "username": "Coala_", "id": "44807834"}, {"verified": false, "name": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47756, "following_count": 249, "tweet_count": 596780, "listed_count": 205}, "username": "bomberos", "id": "6251192"}, {"location": "California, USA", "verified": false, "name": "S\u00famate", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 17, "tweet_count": 9809, "listed_count": 1}, "username": "legalvinn", "id": "1317205609"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065899, "following_count": 644, "tweet_count": 379981, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\u0643\u0644\u0646\u0627 \u0648\u0627\u062d\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 30, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "username": "rbnsclxt", "id": "948077797418917893"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 148, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "username": "IsaMattana", "id": "747574083706040322"}, {"location": "@atl\u00e9ticoparanaense \ud83d\udda4\u2764", "verified": false, "name": "rafs", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 330, "tweet_count": 43132, "listed_count": 1}, "username": "whofaellw", "id": "709027290408157185"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia ", "verified": false, "name": "BARCELOS \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 387, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "username": "barcelostaai", "id": "888904076288720896"}, {"location": "Panam\u00e1 Oeste - La Chorrera", "verified": false, "name": "\u2133\u212f\ud835\udcc1\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 632, "tweet_count": 51719, "listed_count": 4}, "username": "Mnpr_11", "id": "1118495472"}, {"location": "507", "verified": false, "name": "E r i c \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 171, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}, "username": "ericdanielsing", "id": "1104812072473374722"}, {"location": "Barranquilla - Colombia", "verified": false, "name": "Diario La Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 38310, "following_count": 1743, "tweet_count": 151615, "listed_count": 172}, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Ylsen  L.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1415, "tweet_count": 6748, "listed_count": 2}, "username": "Ylsen7", "id": "271242668"}, {"location": "\ub0a8\uc900 \uc5ec\uc790\uce5c\uad6c", "verified": false, "name": "Titi\u00b9\u00b3 matando a saudade do armin", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2646, "tweet_count": 112888, "listed_count": 25}, "username": "namubeart", "id": "3765672622"}, {"location": "Chimbote", "verified": false, "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59887, "listed_count": 1}, "username": "chbtlv67", "id": "2777406270"}, {"verified": false, "name": "Roman Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Mayra Fed Richa", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 558, "tweet_count": 32782, "listed_count": 2}, "username": "mayfedricha", "id": "794837624"}, {"location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "Handerson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 (Corvo)", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 905, "tweet_count": 12342, "listed_count": 2}, "username": "gamerxista", "id": "1614389887"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 15509, "following_count": 1703, "tweet_count": 94922, "listed_count": 75}, "username": "JoseLuizIN", "id": "69172882"}, {"location": "Almagro ", "verified": false, "name": "Tincho", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1140, "tweet_count": 48445, "listed_count": 2}, "username": "soymartincasal", "id": "1009599916698726400"}, {"verified": false, "name": "Lloyd", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 280, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "username": "JuanMaRiccii", "id": "1026166929730531330"}, {"verified": false, "name": "Sercano TV", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 32, "tweet_count": 24333, "listed_count": 24}, "username": "sercanotv", "id": "2209418928"}, {"verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 341, "tweet_count": 54816, "listed_count": 0}, "username": "milkoffy", "id": "756852859409489920"}, {"location": "Italia", "verified": true, "name": "Claudio Borghi A.", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"location": "Alicante \u2022 Valencia ", "verified": false, "name": "Gonzalo Aup\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 509, "tweet_count": 20818, "listed_count": 16}, "username": "GonzaloAupi", "id": "441934518"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Arribas \ud83c\udfa5\ud83c\udf9e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 478, "tweet_count": 15340, "listed_count": 14}, "username": "ArribasGalaJL", "id": "548532811"}, {"verified": false, "name": "^_^Dorita\ud83e\udd40Marina\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "username": "Abee_Marina", "id": "1065681576376229888"}, {"location": "Albal, Pa\u00eds Valenci\u00e0, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Obrero Rojo\ud83d\udea9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u262d \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 3052, "tweet_count": 98208, "listed_count": 6}, "username": "ObreroRojoIber", "id": "291340706"}, {"verified": false, "name": "F\u00e9lix V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 247, "tweet_count": 73298, "listed_count": 22}, "username": "FlixUjo", "id": "301065998"}, {"verified": false, "name": "Noticias24mx", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "username": "Noticias24Info", "id": "919051577171873792"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "matos", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 111, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1}, "username": "sixpathsyahiko", "id": "134507729"}, {"location": "Asturias, de momento", "verified": false, "name": "Average depression haver", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 0}, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841"}, {"location": "Parlamento Europeo", "verified": true, "name": "Socialistas Europarl", "public_metrics": {"followers_count": 11490, "following_count": 1771, "tweet_count": 25807, "listed_count": 174}, "username": "Socialistas_PE", "id": "384969961"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 129, "tweet_count": 10946, "listed_count": 0}, "username": "DaniBeliiera", "id": "154957087"}, {"verified": false, "name": "wesley iuri", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1691, "tweet_count": 11830, "listed_count": 0}, "username": "wesleyiuri2", "id": "979851592005545985"}, {"verified": false, "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 418, "tweet_count": 40803, "listed_count": 18}, "username": "ltsmrtz", "id": "98000079"}, {"verified": false, "name": "Allison", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 553, "tweet_count": 43483, "listed_count": 0}, "username": "allisonenciso87", "id": "155602653"}, {"location": "Paradise City ", "verified": false, "name": "\u2730 Mentita \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 977, "tweet_count": 106286, "listed_count": 15}, "username": "Guadita_23", "id": "555363852"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 745, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "username": "PedroCervaBR", "id": "1033019177597054976"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sabryna Cordeiro \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 617, "tweet_count": 200478, "listed_count": 3}, "username": "BrynaCordeirin", "id": "120630134"}, {"location": "Tibet", "verified": false, "name": "Xex\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 48, "tweet_count": 45728, "listed_count": 16}, "username": "xexeubbb", "id": "120389233"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 212, "tweet_count": 4558, "listed_count": 1}, "username": "aquelevini_", "id": "2509518033"}, {"location": "my bed", "verified": false, "name": "\u2e38Flo\u2e38", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 124, "tweet_count": 30287, "listed_count": 4}, "username": "JinxFirebolt189", "id": "304088589"}, {"location": ".......", "verified": false, "name": "Sr.Chetto Bonn", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "username": "FuqkzS", "id": "978777672"}, {"verified": false, "name": "Pau Villarreal", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 239, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "username": "IamPecosa", "id": "1170609086"}, {"verified": false, "name": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 31, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "username": "mcysa_", "id": "1102284874239623168"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 204, "tweet_count": 13351, "listed_count": 0}, "username": "lunagsttt", "id": "939974614549221376"}, {"location": "Sao Paulo Brasil", "verified": false, "name": "Emico \u00d6\u00bf\u00d6", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 511, "tweet_count": 99917, "listed_count": 16}, "username": "emicosalum", "id": "118367376"}, {"location": "curitiba se n me engano", "verified": false, "name": "cabe\u00e7a de rolon", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 537, "tweet_count": 331729, "listed_count": 13}, "username": "imiozz0", "id": "336818160"}, {"verified": false, "name": "frasesitas weonas", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "CabroSad", "id": "1157485831902453760"}, {"location": "Carapicu\u00edba- Sao Paulo", "verified": false, "name": "Denis Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 691, "tweet_count": 30257, "listed_count": 10}, "username": "Deenisn", "id": "73978784"}, {"location": "Buenos Aires- Almagro", "verified": false, "name": "Cristina Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 298, "tweet_count": 7432, "listed_count": 2}, "username": "soytudestino", "id": "163129499"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139107, "listed_count": 60}, "username": "MinutoChiapas", "id": "2215358216"}, {"verified": false, "name": "Paticortica\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2830, "tweet_count": 4715, "listed_count": 2}, "username": "milylonga", "id": "876238716"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 842, "tweet_count": 39000, "listed_count": 5}, "username": "isaaacristina28", "id": "547293330"}, {"verified": false, "name": "Kidrauhl \u2661JUSTICE \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 3091, "tweet_count": 156826, "listed_count": 55}, "username": "HuelemC", "id": "556879193"}, {"verified": false, "name": "Victor Mandarinas", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 900, "tweet_count": 20933, "listed_count": 0}, "username": "mdaxxxa", "id": "910141964921769989"}, {"verified": false, "name": "Desordem Mundial", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 41, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "username": "DesordemM", "id": "1171919214237691904"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "raphina ANA DAY \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2091, "tweet_count": 177820, "listed_count": 25}, "username": "_lettheflames", "id": "1624132597"}, {"verified": false, "name": "April", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 179, "tweet_count": 13868, "listed_count": 0}, "username": "Abru8b", "id": "2805131427"}, {"location": "al fondo del pozo depresivo", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "username": "unranci0", "id": "2444790205"}, {"location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Antonio Tello", "public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 292, "tweet_count": 44892, "listed_count": 201}, "username": "antoniotello", "id": "35697139"}, {"location": "Estr\u00e9s ndeaa", "verified": false, "name": "Ansiedad 101", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 232, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "username": "KH_MTA", "id": "3109112272"}, {"verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 969, "tweet_count": 23865, "listed_count": 1}, "username": "gpalmerim_", "id": "238412014"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "el 8 de los mala\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 445, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}, "username": "arrcekevin", "id": "1045816374336065536"}, {"location": "Florencio Varela al fondo", "verified": false, "name": "Ceferino Regato", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 619, "tweet_count": 101427, "listed_count": 0}, "username": "simplementecat", "id": "835598132"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "neaBBca\ud83d\udc90\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1732, "tweet_count": 134790, "listed_count": 32}, "username": "anelendv", "id": "64286033"}, {"location": "Dans une village de la Manche", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd3b\ud835\udd56 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5d", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 737, "tweet_count": 11117, "listed_count": 0}, "username": "vivigu_13", "id": "416833185"}, {"verified": false, "name": "Brujina", "public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "username": "erregina", "id": "775183902"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "Erich Trappe", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 506, "tweet_count": 16444, "listed_count": 4}, "username": "erichtrappe", "id": "172039298"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 344, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}, "username": "ViviMaestra", "id": "929327297861169153"}, {"location": "Sarrebourg", "verified": false, "name": "CocoPaup\u00e9rrimo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 241, "tweet_count": 9669, "listed_count": 2}, "username": "CocoDeRu", "id": "236044839"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Sanchez A", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 363, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}, "username": "SanchezGustavoA", "id": "1035575204"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Deiby Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 1109, "tweet_count": 34976, "listed_count": 35}, "username": "DPalomino10", "id": "153219029"}, {"verified": false, "name": "Wendell CPX", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2179, "tweet_count": 135139, "listed_count": 8}, "username": "wendellfiga", "id": "81628995"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "verified": false, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2711, "tweet_count": 439242, "listed_count": 22}, "username": "egty", "id": "16461476"}, {"verified": false, "name": "Aislei Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243838, "listed_count": 29}, "username": "AisleiMedeiros", "id": "77737292"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Poeira c\u00f3smica \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 842, "tweet_count": 11457, "listed_count": 0}, "username": "Periferi_ABC", "id": "1132283445881786368"}, {"location": "CARACAS", "verified": false, "name": "JAPB", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2009, "tweet_count": 763172, "listed_count": 50}, "username": "JAPBELNEGRO", "id": "130587961"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 185036, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"verified": false, "name": "cbell", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 3384, "tweet_count": 369885, "listed_count": 43}, "username": "claudiagcbell", "id": "453007359"}, {"verified": false, "name": "AntonioMYC", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}, {"location": "historia \u2022 uerj/ffp", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 430, "tweet_count": 190163, "listed_count": 15}, "username": "Lucassilvxx", "id": "2542136475"}, {"verified": false, "name": "papitas con queso", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 655, "tweet_count": 21062, "listed_count": 0}, "username": "aguadenaranjaa", "id": "971196130489925633"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "ElSalvadorTIMES", "public_metrics": {"followers_count": 72270, "following_count": 1744, "tweet_count": 89370, "listed_count": 217}, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}, {"verified": false, "name": "MOVED ACC \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 749, "tweet_count": 14961, "listed_count": 0}, "username": "nctterfly", "id": "2959011511"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "pictoline", "public_metrics": {"followers_count": 1766683, "following_count": 0, "tweet_count": 7915, "listed_count": 3231}, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}, {"verified": false, "name": "xnknxwn", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 3, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "username": "Esteban_11jr", "id": "815360930955624450"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "dragao do desemprego", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 515, "tweet_count": 8598, "listed_count": 0}, "username": "eledq", "id": "814359819020881921"}, {"location": "Victoria Tamps, Mx", "verified": false, "name": "El Diario Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "username": "El_DiarioMx", "id": "358195737"}, {"location": "Sinop, MT, Brasil", "verified": false, "name": "\u15e9\u144eTO\u144eIO \u1455E\u1515\u15e9\u1587 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 312, "tweet_count": 6023, "listed_count": 2}, "username": "aces4r", "id": "58122968"}, {"location": "Espa\u00f1a,Badajoz", "verified": false, "name": "Alberto Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 148, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "username": "albertohm14", "id": "521494501"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 156, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}, "username": "voagab", "id": "228563289"}, {"verified": false, "name": "Margarita, Amante d la Naturaleza!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 5208, "tweet_count": 135309, "listed_count": 18}, "username": "marymar_2012", "id": "481361617"}, {"location": "Caracas, Venezuela pal mundo", "verified": false, "name": "juan Blackk", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1902, "tweet_count": 6581, "listed_count": 1}, "username": "juancarBlackk", "id": "899282839912554500"}, {"verified": false, "name": "Don Palabras", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1318, "tweet_count": 18026, "listed_count": 6}, "username": "gladiador71", "id": "171295758"}, {"location": "v\u00eanus ", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1721, "tweet_count": 11129, "listed_count": 1}, "username": "vivivivinci", "id": "3020669279"}, {"verified": false, "name": "Azul", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 544, "tweet_count": 4769, "listed_count": 0}, "username": "AzuulRodriguezz", "id": "1072302482137800709"}, {"location": "Rep\u00fablica de Luque", "verified": false, "name": "aleflorentiin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 767, "tweet_count": 102493, "listed_count": 3}, "username": "aleflorentiin", "id": "205153159"}, {"verified": false, "name": "David Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 682, "tweet_count": 23374, "listed_count": 3}, "username": "DJGS11", "id": "230564853"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}, {"location": "Asteroide B 612", "verified": false, "name": "\u3055\u304f\u308a\u305f \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 540, "tweet_count": 82489, "listed_count": 9}, "username": "lunita_0704", "id": "185469328"}, {"verified": false, "name": "Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "username": "romanceenverano", "id": "839566049959940108"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Scorch", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 297, "tweet_count": 15312, "listed_count": 1}, "username": "_ankhwarrior", "id": "1277015630"}, {"verified": false, "name": "Orne\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 845, "tweet_count": 32515, "listed_count": 1}, "username": "OrneColosimo", "id": "722967882"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}, {"location": "Choach\u00ed, Colombia", "verified": false, "name": "Currucu", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1873, "tweet_count": 10134, "listed_count": 0}, "username": "chiguanitadeoro", "id": "901572664757805057"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina \u2764", "verified": false, "name": "Sofff", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 206, "tweet_count": 42594, "listed_count": 2}, "username": "So0ffff", "id": "3122162277"}, {"verified": false, "name": "michu", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 768, "tweet_count": 19443, "listed_count": 2}, "username": "valenmichael0", "id": "972825882"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "Sara Lopez M.", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1343, "tweet_count": 69544, "listed_count": 3}, "username": "MariiaRawwrr", "id": "173355563"}, {"location": "Somewhere in the Milky Way \ud83c\udf0c", "verified": false, "name": "TZVLF", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1912, "tweet_count": 3478, "listed_count": 1}, "username": "tzvlf", "id": "764709965219201024"}, {"verified": false, "name": "Angel Contador", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 256, "tweet_count": 2480, "listed_count": 1}, "username": "acontih", "id": "884780190"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "sharon\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 157, "tweet_count": 15270, "listed_count": 5}, "username": "xsharonmacx", "id": "2761488768"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Talyta Selari Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 435, "tweet_count": 49710, "listed_count": 0}, "username": "TalySlr_Araujo", "id": "113714649"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Elizabeth Coria", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6254, "tweet_count": 80626, "listed_count": 45}, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a. \ud835\udc12\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc32 \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud83c\udf83\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 355, "tweet_count": 16267, "listed_count": 1}, "username": "DanEsquivel", "id": "562461125"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 382, "tweet_count": 6611, "listed_count": 1}, "username": "mariawerlen", "id": "215806679"}, {"location": "@vitorligs", "verified": false, "name": "vitor // anti-hero \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 864, "tweet_count": 106155, "listed_count": 9}, "username": "mellodramas", "id": "1945188792"}, {"verified": false, "name": "Coluna do Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 343, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "username": "cleilton_amaral", "id": "69449731"}, {"verified": false, "name": "Red Lacre", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 2002, "tweet_count": 9866, "listed_count": 53}, "username": "RedLacre", "id": "326927266"}, {"location": "102.5 FM en Santiago", "verified": false, "name": "Diario-Radio UChile", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}, {"verified": false, "name": "Max Ricardo Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2101, "tweet_count": 77045, "listed_count": 1}, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ricardo Yturbe", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4693, "tweet_count": 69864, "listed_count": 42}, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"verified": false, "name": "Wagner Uriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 62, "tweet_count": 7421, "listed_count": 0}, "username": "WagnerUriel1", "id": "1161393000334970885"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "jds", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 382, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "username": "jos1796d", "id": "185045426"}, {"location": "fortaleza cear\u00e1 brasil", "verified": false, "name": "Rafael Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 122, "tweet_count": 4105, "listed_count": 4}, "username": "rafaelcdantas", "id": "59342500"}, {"verified": false, "name": "NO DEJES DE SO\u00d1AR!", "public_metrics": {"followers_count": 8606, "following_count": 7964, "tweet_count": 439473, "listed_count": 34}, "username": "jaimenievesdiz", "id": "1438946659"}, {"location": "Qu\u00e9tim,Porta.", "verified": false, "name": "La Domadora de Unicornios \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 482, "tweet_count": 43132, "listed_count": 5}, "username": "Erika_Zaldana", "id": "95082105"}, {"location": "paraguay", "verified": false, "name": "Paulatinamente", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 482, "tweet_count": 4419, "listed_count": 6}, "username": "softkitty_w", "id": "137147935"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Team Bia Miranda \ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8946, "following_count": 57, "tweet_count": 8846, "listed_count": 5}, "username": "TeamBiaMiranda", "id": "403073697"}, {"location": "Sanhar\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udde5 \ud835\udddc \ud835\udde7 \ud835\uddd4 \ud83d\udd2a\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 230, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}, "username": "LaviniaC0", "id": "1053999843968987140"}, {"verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2685, "tweet_count": 73973, "listed_count": 1}, "username": "Josef1564", "id": "848262872023142401"}, {"location": "Todos os lugares", "verified": false, "name": "\u2654\u2655 R.O.L.A. \u265f\u265f\u265f", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 101, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "username": "reinoorbitalla", "id": "1041930759936856064"}, {"location": "Hugoslavia.", "verified": false, "name": "Jau Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}, {"verified": false, "name": "cecil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 174, "tweet_count": 31975, "listed_count": 5}, "username": "nicvalega", "id": "117632391"}, {"location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "verified": false, "name": "Agneto", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 3226, "tweet_count": 409197, "listed_count": 0}, "username": "angoneto", "id": "126064349"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Chig\u00fcire Hightower", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 3162, "tweet_count": 16175, "listed_count": 5}, "username": "ingchiguire", "id": "2309345047"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Polet Portillo", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 791, "tweet_count": 52768, "listed_count": 18}, "username": "PoletPortillo", "id": "104562184"}, {"verified": false, "name": "Weslley Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 432, "tweet_count": 129463, "listed_count": 13}, "username": "wes_paiva", "id": "1650040938"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Ciro12 #PrefiroCiro", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4551, "tweet_count": 139068, "listed_count": 8}, "username": "bruno_vieiravp", "id": "426523919"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "ES NOTICIA", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 327, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "username": "EsNoticia1", "id": "1086395726836436992"}, {"location": "Mis pensamientos", "verified": false, "name": "Rosa y lila", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 58, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}, "username": "Ssociablemi", "id": "628090432"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 427, "tweet_count": 19869, "listed_count": 0}, "username": "martins_stos", "id": "1081345716520394753"}, {"location": "Arena da Baixada", "verified": false, "name": "Cap M1L GR4U", "public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 46, "tweet_count": 9721, "listed_count": 19}, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}, {"location": "Bras\u00edlia\n", "verified": false, "name": "Leonam Silva \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 839, "tweet_count": 9761, "listed_count": 0}, "username": "leonam_silvaa", "id": "133476556"}, {"verified": false, "name": "Kakau", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 77, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "username": "kuclaa", "id": "96803726"}, {"location": "Complexo da mar\u00e9", "verified": false, "name": "Jhullian", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 700, "tweet_count": 89748, "listed_count": 0}, "username": "jotaa_crf3", "id": "1005618706863534080"}, {"verified": false, "name": "Umbanda Sarav\u00e1 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 87137, "following_count": 56, "tweet_count": 61562, "listed_count": 60}, "username": "UmbandaTt", "id": "999921446179622913"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 252250, "listed_count": 3}, "username": "aldunate_r", "id": "917778463"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca", "verified": false, "name": "\u2022 E", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 587, "tweet_count": 28653, "listed_count": 1}, "username": "EmilianaSG", "id": "147657284"}, {"location": "N\u00e1rnia\u2022Hogwarts\u2022Storybrooke", "verified": false, "name": "pal\u00f4ma strike \u27b9 \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 1003, "tweet_count": 254570, "listed_count": 22}, "username": "siriustiltskin", "id": "746719831"}, {"verified": false, "name": "*\ud83c\udf19\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 83, "tweet_count": 17896, "listed_count": 0}, "username": "diss_nutzbch", "id": "888227515487178753"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Noker", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 66, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "Noktter", "id": "1170103663165136896"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "IRIS RANGEL DE ABREU \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 4994, "tweet_count": 52354, "listed_count": 4}, "username": "IrisRangelDeAb2", "id": "920685235901206528"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "username": "ShakespiritoOK", "id": "569591390"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "marziu", "public_metrics": {"followers_count": 27890, "following_count": 10124, "tweet_count": 69715, "listed_count": 2}, "username": "marziu_", "id": "1055640486692773888"}, {"location": "rio", "verified": false, "name": "Bia Isaias", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 329, "tweet_count": 19106, "listed_count": 1}, "username": "beIlatriz", "id": "711918976541052928"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 100, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "username": "whoisfebi", "id": "2647382925"}, {"verified": false, "name": "Elliott Slater", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 215, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"location": "La Grande Babylon", "verified": false, "name": "Charlie", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1878, "tweet_count": 113129, "listed_count": 5}, "username": "AbrigoCD", "id": "51601504"}, {"verified": false, "name": "Lala- La reina de la chatarra", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1202, "tweet_count": 18315, "listed_count": 4}, "username": "barbaridatt", "id": "2305426800"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Yai", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 539, "tweet_count": 18125, "listed_count": 0}, "username": "yaizarocess", "id": "1023553423877304322"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "catur\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 373, "tweet_count": 46207, "listed_count": 0}, "username": "catuutigarcia", "id": "801969061743697921"}, {"verified": false, "name": "bele alves", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "username": "Kellysalvatore4", "id": "794300108124946432"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "isaa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 163, "tweet_count": 15730, "listed_count": 0}, "username": "isaxmarinho", "id": "972296349587853317"}, {"verified": false, "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Victor Liza", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2806, "tweet_count": 52902, "listed_count": 48}, "username": "victorlizaj", "id": "25603249"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 338, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "username": "mirandami08", "id": "1007991631113543681"}, {"verified": false, "name": "MISBELIS ALVAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 3321, "tweet_count": 145640, "listed_count": 22}, "username": "MisbelisA", "id": "334790450"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Noticias del Cibao", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 808, "tweet_count": 64509, "listed_count": 2}, "username": "notidelcibao", "id": "3430540491"}, {"location": "o jogo", "verified": false, "name": "ascomyket \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 355, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}, "username": "keetnip", "id": "2363178090"}, {"verified": false, "name": "clarind4", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 885, "tweet_count": 76453, "listed_count": 2}, "username": "an4p4ulac", "id": "298138938"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria ", "verified": false, "name": "Javi Cos\u00edo (Qu\u00e9 Raro Benson Se\u00f1ora)", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1948, "tweet_count": 3645, "listed_count": 4}, "username": "javiercosio", "id": "20667104"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "coca cola laite coca cola normale", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 309, "tweet_count": 16095, "listed_count": 0}, "username": "flleabags", "id": "813465227354312704"}, {"location": "Catal\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u0301\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 413, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "username": "maju_zzx", "id": "1081658178176204807"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00a1Tv \ud83c\udfe0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1296, "tweet_count": 12946, "listed_count": 1}, "username": "MiTvBR", "id": "2859225455"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "name": "HANA | \u82b1", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 486, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}, "username": "hanaa_kobayashi", "id": "877194712662368257"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Yu \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 52, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}, "username": "yuyuscapi", "id": "928052021885853696"}, {"location": "ONE OF IGOT7 \ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "Alex- \ud83d\udc49\ud83c\udffbSUGAR \ud83d\udc9b\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 347, "tweet_count": 59026, "listed_count": 10}, "username": "moonlikejae", "id": "1705519536"}, {"verified": false, "name": "Nathalia Santos", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 9, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "username": "karolnath", "id": "442300212"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Douglas Araujo \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 13510, "following_count": 723, "tweet_count": 19612, "listed_count": 45}, "username": "douglas_oaraujo", "id": "125098472"}, {"location": "Home", "verified": false, "name": "Sara \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 364, "tweet_count": 84330, "listed_count": 0}, "username": "Sachigf", "id": "338862338"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 345, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "mjuc_", "id": "1171611323748233216"}, {"verified": false, "name": "M'Gabriela \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 221, "tweet_count": 9940, "listed_count": 1}, "username": "SoyMagiiw", "id": "274596422"}, {"location": "locked up ", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "username": "d3stroyet", "id": "1036340592932995072"}, {"verified": false, "name": "Mente Renovada", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "Mente_reenovada", "id": "1154742801390809088"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 13769, "following_count": 366, "tweet_count": 54556, "listed_count": 34}, "username": "thiagfvs", "id": "906953404458692609"}, {"location": "Watire", "verified": false, "name": "spooky nubegris.", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 474, "tweet_count": 156593, "listed_count": 187}, "username": "alprazolanny", "id": "484237479"}, {"location": "ParaguaY", "verified": false, "name": "cowcat\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 2173, "tweet_count": 71949, "listed_count": 14}, "username": "Vakambarakaja", "id": "199119433"}, {"location": "En la Verga", "verified": false, "name": "Killerman", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 327, "tweet_count": 24282, "listed_count": 0}, "username": "Killerm05869083", "id": "1169564546148851715"}, {"verified": true, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329296, "listed_count": 5584}, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 530, "tweet_count": 7435, "listed_count": 2}, "username": "amistym_", "id": "1084607111479336960"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "username": "ufdiego", "id": "932066830717513728"}, {"verified": false, "name": "gabriel.", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 121, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "username": "andyssz7", "id": "1062289849938595840"}, {"location": "LATAM", "verified": false, "name": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}, "username": "breinguash", "id": "20699817"}, {"location": "Cottage Grove, MN", "verified": false, "name": "agrotoxic \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 494, "tweet_count": 16177, "listed_count": 0}, "username": "ggcs2897", "id": "870365697741914114"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "verified": false, "name": "Marquinhos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 360, "tweet_count": 17638, "listed_count": 1}, "username": "MplusP9", "id": "3903651857"}, {"location": "Laferrere", "verified": false, "name": "PrincesaDeLaLuna", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 475, "tweet_count": 39419, "listed_count": 0}, "username": "freakysonica", "id": "109410463"}, {"verified": false, "name": "Valentinaa", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 46, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "username": "valennngarcia", "id": "757668144584491008"}, {"location": "Funes, Argentina", "verified": false, "name": "Neeeri\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 638, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}, "username": "neee_19", "id": "970008169517862912"}, {"location": "Corrientes, Argentina ", "verified": false, "name": "REGl", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 573, "tweet_count": 5899, "listed_count": 1}, "username": "Reginamart_", "id": "2397057360"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Colm\u00e1n \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 200, "tweet_count": 23799, "listed_count": 0}, "username": "ces_col", "id": "1187860512"}, {"location": "Sant\u00edsima Trinidad, Asunci\u00f3n", "verified": false, "name": "Carlyn", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 1911, "tweet_count": 115552, "listed_count": 8}, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}, {"location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "Pame\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371749, "listed_count": 45}, "username": "RocoPamela", "id": "855457255"}, {"verified": false, "name": "Ramon Ac\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 203, "tweet_count": 15598, "listed_count": 0}, "username": "acacioramonn", "id": "3530412256"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Legal Cyborg \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1515, "tweet_count": 489153, "listed_count": 102}, "username": "guzlomi", "id": "2791953405"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "yoa", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 350, "tweet_count": 9218, "listed_count": 0}, "username": "yoaperezleite", "id": "2175287889"}, {"location": "mexico df", "verified": false, "name": "Tony Sakc", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 133, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}, "username": "TonySakc", "id": "351954128"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Erik, mas se fala Robso \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 269, "tweet_count": 32092, "listed_count": 2}, "username": "oierik_", "id": "166409170"}, {"location": "t\u00f4 na merda", "verified": false, "name": "Cams", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 614, "tweet_count": 58053, "listed_count": 2}, "username": "HeeyCaamy", "id": "2640801429"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Fan #1 del culo de Irene", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 270, "tweet_count": 12360, "listed_count": 3}, "username": "titopaches", "id": "572099938"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rose Whitehead", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 640, "tweet_count": 28375, "listed_count": 6}, "username": "ROSESCCP", "id": "273470913"}, {"location": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442 - \u043f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "verified": false, "name": "\u042d\u0434\u0432\u0430\u0440\u0434 \u0434\u044e\u044d\u043d\u0430\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 501, "tweet_count": 40921, "listed_count": 0}, "username": "DuenasEdivaldo", "id": "843385911895298048"}, {"verified": false, "name": "Diadema Roja", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 237, "tweet_count": 12333, "listed_count": 16}, "username": "diadema_roja", "id": "743880421801328640"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91358, "following_count": 3573, "tweet_count": 82622, "listed_count": 1000}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"verified": false, "name": "PILAR", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 586, "tweet_count": 38296, "listed_count": 37}, "username": "PilicaPILAR", "id": "1469876797"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Teatro del Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}, {"location": "NJM1", "verified": false, "name": "dian", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 75, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "username": "njmdark", "id": "1128429263345070080"}, {"verified": false, "name": "Nicolle\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1196, "tweet_count": 33869, "listed_count": 1}, "username": "yxxngx_mn", "id": "1003769183551750144"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Paco Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 3628, "tweet_count": 152516, "listed_count": 38}, "username": "ESTEVEZPACO", "id": "578043603"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "smithlopez", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1218, "tweet_count": 106894, "listed_count": 2}, "username": "smithlopeez", "id": "1927551464"}, {"verified": false, "name": "Neida BTSARMY4EVER\ud83d\udc9c#Lula13 \u2764\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 4637, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}, "username": "Neida_RS", "id": "25490919"}, {"location": "041", "verified": false, "name": "Bru.", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 378, "tweet_count": 13017, "listed_count": 0}, "username": "nacarolinee", "id": "1624022480"}, {"verified": false, "name": "El Bestiario Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3409, "tweet_count": 106052, "listed_count": 4}, "username": "BestiarioCancun", "id": "933134063577186304"}, {"location": "hialeah", "verified": false, "name": "leo vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2613, "tweet_count": 180689, "listed_count": 15}, "username": "leo305leo", "id": "399711259"}, {"location": "GG \u2022 bk & mnhwa stan \u2022 pol\u00edtic", "verified": false, "name": "confissionario newjeans para lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 816, "tweet_count": 152698, "listed_count": 17}, "username": "armygirIs", "id": "1135642464"}, {"location": "Alamo Temapache,Veracruz ", "verified": false, "name": "Sergio Ortiz Ram\u00edrez Cantante", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 370, "tweet_count": 82427, "listed_count": 4}, "username": "sergiortizramz", "id": "181034940"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas M.C \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 48830, "listed_count": 6}, "username": "up_spain", "id": "389738857"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "S\u00fa \ud83e\udd8a \ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 13363, "following_count": 8101, "tweet_count": 87796, "listed_count": 0}, "username": "malandrinna", "id": "98944823"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"location": "Compostera", "verified": false, "name": "\u273a JUAN \u273a", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1378, "tweet_count": 49957, "listed_count": 1}, "username": "juandcompostera", "id": "102443756"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Elaine F\u00e9liz", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 1223, "tweet_count": 17572, "listed_count": 0}, "username": "elainefelizd", "id": "549559567"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 225, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "username": "FrancoMatiB", "id": "2824128993"}, {"location": "halloween town ", "verified": false, "name": "aziraf\u00e3s do aziraphale\ud83c\udf88\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 297, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "username": "grillpowerr", "id": "1047839965051326465"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "M\u0394TH\u03a3U$", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 249, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "username": "m4th3us777", "id": "1016785197789077505"}, {"verified": false, "name": "kv4L0", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 701, "tweet_count": 77671, "listed_count": 1}, "username": "ljaulesj", "id": "2242696590"}, {"verified": false, "name": "S A T A N", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 286, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "username": "PauloLMR", "id": "4529818577"}, {"location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "matheus griebler", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 52, "tweet_count": 9403, "listed_count": 3}, "username": "mxthevvs", "id": "765704941390422016"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Fabri", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 379, "tweet_count": 15084, "listed_count": 0}, "username": "fabriimorelli", "id": "839699410854494212"}, {"location": "Snap: camsspink", "verified": false, "name": "Cam \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 501, "tweet_count": 35509, "listed_count": 2}, "username": "Caammi_Lopez", "id": "1327344325"}, {"location": "ggs, doramas, bls e afins \u2665\ufe0e", "verified": false, "name": "\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92e", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2667, "tweet_count": 8995, "listed_count": 5}, "username": "ggshyshy", "id": "1133714224386052096"}, {"location": "only once / virjola", "verified": false, "name": "tibbers\u2079 btw 1&2", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 470, "tweet_count": 12289, "listed_count": 15}, "username": "tzkfemcel", "id": "3347559382"}, {"verified": false, "name": "Rose {Rosie}", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 3332, "tweet_count": 93052, "listed_count": 7}, "username": "LoTsFan_", "id": "1719835112"}, {"location": "V\u00e4risilm\u00e4 (Hellbergholm)", "verified": false, "name": "~ \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 542, "tweet_count": 43430, "listed_count": 2}, "username": "Loriverk_VK", "id": "3421079409"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "son of man", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1275, "tweet_count": 44610, "listed_count": 0}, "username": "artmobilegt", "id": "2579055471"}, {"location": "Guatemala", "verified": true, "name": "PDH Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 177673, "following_count": 516, "tweet_count": 41573, "listed_count": 329}, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Loco de Humaita \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 8109, "following_count": 2992, "tweet_count": 56792, "listed_count": 16}, "username": "Ellocohumaita", "id": "931496884320993280"}, {"location": "MEXICO", "verified": false, "name": "DYaNaCg", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 282, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "username": "DyanaKNG", "id": "399725009"}, {"location": "South America", "verified": false, "name": "Daniel Chagas", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 455, "tweet_count": 34558, "listed_count": 19}, "username": "kingnurk", "id": "2312653518"}, {"verified": false, "name": "El PigMenio", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 286, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "username": "SusanoElGeneral", "id": "211045192"}, {"location": "Governador Mangabeira, Brazil", "verified": false, "name": "Ingrid #LDM \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3165, "tweet_count": 71889, "listed_count": 0}, "username": "ElektraVieira", "id": "139728017"}, {"location": "la nube", "verified": false, "name": "Jorge Alanoca", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 736, "tweet_count": 5755, "listed_count": 3}, "username": "jorge_alanoca", "id": "488020540"}, {"verified": false, "name": "Frases Para L\u00edderes\u2122 - Gilmer Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 385554, "following_count": 8, "tweet_count": 55512, "listed_count": 966}, "username": "frasesparalider", "id": "336659594"}, {"verified": false, "name": "Caramelo de limon", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 417, "tweet_count": 13528, "listed_count": 3}, "username": "PauCandal", "id": "1094310302"}, {"verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 226, "tweet_count": 15556, "listed_count": 0}, "username": "vegguenosa", "id": "1133731506936004609"}, {"location": "El Tranv\u00eda Ov\u00e1rico", "verified": false, "name": "Zetalina \ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 715, "tweet_count": 118528, "listed_count": 3}, "username": "CaroMayfair", "id": "141840479"}, {"location": "donde quiero estar", "verified": false, "name": "malE", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "asiqueventeedea", "id": "1170423324167626760"}, {"location": "El palomar", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 643, "tweet_count": 37066, "listed_count": 1}, "username": "Magaaaaaaaaali", "id": "3297376276"}, {"verified": false, "name": "hugo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 200, "tweet_count": 9784, "listed_count": 0}, "username": "hcamposlamas", "id": "1561925438"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mis\u00e1ntropo amigable \ud83c\udf83\ud83d\udc80\u6bba", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 659, "tweet_count": 12070, "listed_count": 0}, "username": "davelx1", "id": "1031560163550003200"}, {"location": "Chihuahua Mex.", "verified": false, "name": "Red de Noticias en Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 20287, "following_count": 21, "tweet_count": 42923, "listed_count": 0}, "username": "Noticias_Chih", "id": "1394952692"}, {"location": "MEXICO D. F.", "verified": false, "name": "RICARDO BJ", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4914, "tweet_count": 6755, "listed_count": 1}, "username": "ricardo_bj8126", "id": "1115615804"}, {"verified": false, "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 231, "tweet_count": 9977, "listed_count": 5}, "username": "guajolotes", "id": "146922358"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Juan S. Cely G.", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 3099, "tweet_count": 4644, "listed_count": 5}, "username": "juanscelyg", "id": "128983252"}, {"location": "Tierra del Fuego", "verified": false, "name": "Amilcar", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 5002, "tweet_count": 341038, "listed_count": 65}, "username": "Salami", "id": "2652911"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}, {"verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 8392, "following_count": 512, "tweet_count": 129219, "listed_count": 26}, "username": "loucareality", "id": "2966948219"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "CARA", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 620, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "username": "carlos120357", "id": "767064873356451840"}, {"verified": false, "name": "J.Olivo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 243, "tweet_count": 13013, "listed_count": 0}, "username": "JorgeOl66886623", "id": "1008567187588538369"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Lucas Carril", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78143, "listed_count": 2}, "username": "tialilucas", "id": "1088629745598771200"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"verified": false, "name": "@diegontar", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 855, "tweet_count": 38786, "listed_count": 3}, "username": "Kapasado1", "id": "1015029891320942592"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "La Resistencia por M+", "public_metrics": {"followers_count": 1014916, "following_count": 1, "tweet_count": 33342, "listed_count": 747}, "username": "LaResistencia", "id": "952129529782337536"}, {"verified": false, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5154, "tweet_count": 75881, "listed_count": 14}, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"location": "San Francisco De Macoris", "verified": false, "name": "Richard Peguero", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 86, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "username": "nohaylimitesrd", "id": "3091796521"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Selene de Tab\u00e0rnia \ud83e\udd38\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 854, "tweet_count": 42693, "listed_count": 1}, "username": "CarmeRiera6", "id": "948928990466723841"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Fray Josepho", "public_metrics": {"followers_count": 175205, "following_count": 658, "tweet_count": 207259, "listed_count": 862}, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}, {"verified": false, "name": "\u00a2\u03b1\u044f\u03b9\u0442\u03c3 \ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 534, "tweet_count": 13213, "listed_count": 2}, "username": "nomellamocaro", "id": "73172636"}, {"location": "Orlando 2017", "verified": false, "name": "LUIS2014", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 313, "tweet_count": 178333, "listed_count": 2}, "username": "lemp2010", "id": "2948321374"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "name": "Jorge Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 279, "tweet_count": 9742, "listed_count": 9}, "username": "GeoRivero", "id": "145432785"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1204502, "following_count": 1180, "tweet_count": 129316, "listed_count": 4356}, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}, {"verified": false, "name": "karencita\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 426, "tweet_count": 10368, "listed_count": 1}, "username": "louisxhwrry91", "id": "990250666282094592"}, {"verified": false, "name": "Francesca", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 114, "tweet_count": 9708, "listed_count": 0}, "username": "flp3842", "id": "812969733846921216"}, {"verified": false, "name": "ArruinadoBancoPopular", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 495, "tweet_count": 24721, "listed_count": 1}, "username": "Javierr08137645", "id": "1096833477826236417"}, {"verified": false, "name": "Diana Castro", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1019, "tweet_count": 19802, "listed_count": 0}, "username": "dianacastro2809", "id": "2353921676"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pedro Gonzalo Ch\u00e1varry", "public_metrics": {"followers_count": 35924, "following_count": 137, "tweet_count": 152, "listed_count": 53}, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}, {"location": " Bauru-SP", "verified": false, "name": "s\u00f4nia scheffelmeier", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1429, "tweet_count": 124743, "listed_count": 0}, "username": "maraspfc", "id": "120841917"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "caio.", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 387, "tweet_count": 15397, "listed_count": 0}, "username": "caiomz", "id": "978697485593047040"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 235, "tweet_count": 39106, "listed_count": 0}, "username": "oruatial", "id": "4867325998"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "verified": false, "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633"}, {"location": "Caaguazu, Paraguay", "verified": false, "name": "Graciela Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 499, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "username": "GraceZMartinez", "id": "950144145854693377"}, {"location": "defectuoso", "verified": false, "name": "Dany Blues", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 819, "tweet_count": 131369, "listed_count": 9}, "username": "Mr_D_Mosh", "id": "104672915"}, {"verified": false, "name": "viviechiclete", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 188, "tweet_count": 13899, "listed_count": 0}, "username": "Guize41128557", "id": "1143191710983426053"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 4145, "tweet_count": 133662, "listed_count": 5}, "username": "CarolPasquali_", "id": "2458752872"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/wxlJ7zbM6V", "expanded_url": "https://twitter.com/__wa7eed/status/1170634349190008835/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxlJ7zbM6V", "media_key": "7_1170634282194354177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171524998789382146"], "created_at": "2019-09-10T20:45:00.000Z", "text": "Que PANICO https://t.co/wxlJ7zbM6V", "id": "1171524998789382146", "public_metrics": {"retweet_count": 6806, "reply_count": 285, "like_count": 33094, "quote_count": 4320}, "author_id": "894771672586125312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "gonzalez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ninetaileddfox", "id": "1433088117662109697"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Pe7rozza", "id": "3343621599"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171941948753682435"], "created_at": "2019-09-12T00:21:48.000Z", "text": "@ninetaileddfox Mas ganhamos um jogo no dia em que o @Pe7rozza e o gonzalez instalaram o jogo, nem as teclas sabiam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941707451129856"}], "id": "1171941948753682435", "in_reply_to_user_id": "770726282803941376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "420461473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "id": "1171638087459491841", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "author_id": "3317555339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "id": "1171925622886752256", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171777662542630913"], "created_at": "2019-09-11T13:28:59.000Z", "text": "Mais um pastor se suicidou. Um jovem pastor, imagina a carga de pastores que tem de minist\u00e9rio o que Jarrid Wilson tinha de idade... T\u00e1 vendo como o problema n\u00e3o \u00e9 a cor da parede da igreja? Precisamos cuidar das pessoas.", "id": "1171777662542630913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "366016318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WFzDanKdBF", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1171933565249966080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFzDanKdBF", "media_key": "3_1171933560166502400"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "L8"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933565249966080"], "created_at": "2019-09-11T23:48:30.000Z", "text": "Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/WFzDanKdBF", "id": "1171933565249966080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042903202595786752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171940964765786113"], "created_at": "2019-09-12T00:17:54.000Z", "text": "@graah__sanjurjo @quokka_vamila @foolpll @lokaxakira @RivxrWho A Rania n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica testemunha... j\u00e1 pensou que em vez dessa testemunha ferrar a Camila, vai \u00e9 salvar hahahhahahah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171940375059161088"}], "id": "1171940964765786113", "in_reply_to_user_id": "53931549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956804718965198848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/95upd7Nojq", "expanded_url": "https://litera.mus.br/dia-mundial-de-prevencao-ao-suicidio-setembro-amarelo/", "display_url": "litera.mus.br/dia-mundial-de\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171430768695889924"], "created_at": "2019-09-10T14:30:34.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. No mundo todo a cada 40 segundos uma pessoa se suicida | \nhttps://t.co/95upd7Nojq", "id": "1171430768695889924", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31131007"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933439962095617"], "created_at": "2019-09-11T23:48:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "id": "1171933439962095617", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/6tAhwsZQnC", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171862220877119488"], "created_at": "2019-09-11T19:05:00.000Z", "text": "El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del menor se escucharon ruidos pero ning\u00fan familiar subi\u00f3 a ver qu\u00e9 ocurr\u00eda https://t.co/6tAhwsZQnC", "id": "1171862220877119488", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 10}, "author_id": "16676396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922949537968129"], "created_at": "2019-09-11T23:06:19.000Z", "text": "Todos os comentaristas que vi falando sobre a atua\u00e7\u00e3o do Fluminense falaram que o time andou na recomposi\u00e7\u00e3o, que \u00e9 inaceit\u00e1vel a postura dos jogadores.\n\nN\u00f3s, os babacas aqui, sofremos pq esses vagabundos mimados est\u00e3o de sacanagem.", "id": "1171922949537968129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "58893756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.6184, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/qniDSaIPEy", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1171824880314200065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qniDSaIPEy", "media_key": "3_1171824843865698305"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 41, "tag": "11DeSeptiembre1973"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171824880314200065"], "created_at": "2019-09-11T16:36:37.000Z", "text": "Yo no tengo dudas: el #11DeSeptiembre1973 Chile escogi\u00f3 la libertad. Las Fuerzas Armadas respondieron al llamado del pueblo y derrotaron a Salvador Allende, cansados de vivir en una dictadura marxista. Si hoy Chile no es ni Cuba ni Venezuela, es gracias a ese d\u00eda https://t.co/qniDSaIPEy", "id": "1171824880314200065", "public_metrics": {"retweet_count": 2764, "reply_count": 1452, "like_count": 7029, "quote_count": 641}, "author_id": "123955962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "carta de un suicida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4YHu63hjzv", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1171937862138433536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YHu63hjzv", "media_key": "7_1171937807100764160"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 56, "end": 74, "tag": "ReportajeEspecial"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937862138433536"], "created_at": "2019-09-12T00:05:34.000Z", "text": "Este jueves en nuestra #Edici\u00f3nEstelar presentaremos un #ReportajeEspecial, \"La carta de un suicida\", donde hablaremos c\u00f3mo prevenir esta acci\u00f3n y qu\u00e9 hacer para evitarla. @dannalibrada #NoticiasSertv https://t.co/4YHu63hjzv", "id": "1171937862138433536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1020965574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171900647865823232"], "created_at": "2019-09-11T21:37:41.000Z", "text": "Eu n\u00e3o desejo mal algum pra ele, n\u00e3o sei se t\u00e1 morto ou t\u00e1 vivo, t\u00f4 nem a\u00ed tb, mas que eu odeio ele eu odeio, e odeio com for\u00e7a mesmo, ele matou uma parte de mim, da minha m\u00e3e e da Deborah, fez um inferno na minha vida em um s\u00f3 dia! Pode t\u00e1 vivo pra geral mas t\u00e1 morto pra mim.", "id": "1171900647865823232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "824377242675462150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171884824279375873"], "created_at": "2019-09-11T20:34:49.000Z", "text": "\ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884437086363648"}], "id": "1171884824279375873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "author_id": "2284943765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 265, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "S. Allende"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3TgUkX228r", "expanded_url": "https://twitter.com/relicheandres/status/1171818040255815682/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3TgUkX228r", "media_key": "7_1171817354616958977"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171818040255815682"], "created_at": "2019-09-11T16:09:26.000Z", "text": "\"Superar\u00e1n otros hombres este momento gris y amargo en el que la traici\u00f3n pretende imponerse.\nSigan ustedes sabiendo que, m\u00e1s temprano que tarde, de nuevo se abrir\u00e1n las grandes alamedas por donde pase el hombre libre, para construir una sociedad mejor\".\n\nS. Allende (11-09-73) https://t.co/3TgUkX228r", "id": "1171818040255815682", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 5, "like_count": 326, "quote_count": 8}, "author_id": "93680677"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171939563864023040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LenoLopes8", "id": "885347277845540864"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "EryckQuirino", "id": "3257520879"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:12:20.000Z", "text": "@LenoLopes8 @EryckQuirino N\u00e3o levamos torcida. A Escola eliminou porque assim o quis.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171892016361459717"}], "id": "1171939563864023040", "in_reply_to_user_id": "885347277845540864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795594364194082817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "id": "1171483381164412930", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67619109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 229, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171787812657618944"], "created_at": "2019-09-11T14:09:19.000Z", "text": "Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una peque\u00f1a sugerencia y de paso, nos hac\u00e9s un favor: Pon\u00e9te un chaleco con bombas y activ\u00e1 la explosi\u00f3n en la ANR. Gracias y nos vemos en el infierno.", "id": "1171787812657618944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "39676895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171856173454245893"], "created_at": "2019-09-11T18:40:58.000Z", "text": "Que todo plan se transforme en un trabajo.", "id": "1171856173454245893", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 292, "like_count": 1974, "quote_count": 84}, "author_id": "40858089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171856455588339714"], "created_at": "2019-09-11T18:42:05.000Z", "text": "s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era ser a favor da pena de morte:\n\nningu\u00e9m matou o cara. nem pol\u00edcia e muito menos executor. ele morreu porque foi imbecil, ou, se preferirem, PORQUE DEUS QUIS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171720817719304198"}], "id": "1171856455588339714", "in_reply_to_user_id": "8236782", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 438, "quote_count": 1}, "author_id": "8236782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171938755520946176"], "created_at": "2019-09-12T00:09:07.000Z", "text": "Quando eu fui atendida, era um rapaz de Porto Alegre, contei minha hist\u00f3ria, por que estava ligando, a liga\u00e7\u00e3o caiu e eu fiquei na linha esperando e o atendente conseguiu retornar, o coitado estava em completo desespero e n\u00e3o sabia o que fazer com meu relato.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171938430219165696"}], "id": "1171938755520946176", "in_reply_to_user_id": "65248036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "65248036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 273, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171939277657300993"], "created_at": "2019-09-12T00:11:12.000Z", "text": "Porque era la cosa m\u00e1s inestable del planeta. Pero la defend\u00edamos de los grandes que se llevaban nuestras tablas para hacer carruchas, que para no perder la costumbre del peligro, nos lanz\u00e1bamos desde la rampa del estacionamiento de mi casa... Y ca\u00edamos en la R\u00edo de Janeiro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171939276231184384"}], "id": "1171939277657300993", "in_reply_to_user_id": "38211551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38211551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 66, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NR4h5sIinE", "expanded_url": "https://twitter.com/cclulaurbina/status/1171491624699883522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4h5sIinE", "media_key": "3_1171491619419217922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 5, "end": 11, "tag": "10Sep"}, {"start": 233, "end": 237, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171491624699883522"], "created_at": "2019-09-10T18:32:23.000Z", "text": "#Hoy #10Sep se conmemora \u201cel D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d en pro de priorizar el tema, en la necesidad de su prevenci\u00f3n. La conducta suicida ha venido increment\u00e1ndose alrededor del mundo, por lo tanto es reconocida por la #OMS como un problema de salud p\u00fablica https://t.co/NR4h5sIinE", "id": "1171491624699883522", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1102976368537677824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171599899881852928", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "id": "1171597975132475392", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936187176693761"], "created_at": "2019-09-11T23:58:55.000Z", "text": "\u00e9 tanto adolescente com pensamento suicida e quase ningu\u00e9m se importa, bgl triste", "id": "1171936187176693761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1001483278782693377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "id": "1171591936467189760", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171589648503717889", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "id": "1171588490422890496", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "id": "1171601295909765120", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "1618289516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171884779085676544"], "created_at": "2019-09-11T20:34:38.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C", "id": "1171884779085676544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Missadi"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171934958480441344"], "created_at": "2019-09-11T23:54:02.000Z", "text": "@quokka_vamila @foolpll @graah__sanjurjo @lokaxakira @RivxrWho Mas se assistir a cena de novo a Missadi n\u00e3o saiu de perto do Elias e nem da Helena. E a Helena n\u00e3o teria motivos para mentir... S\u00f3 se for para proteger o Elias j\u00e1 que gostava dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171934287815462912"}], "id": "1171934958480441344", "in_reply_to_user_id": "2353264575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956804718965198848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "id": "1171409494263377922", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "author_id": "171454470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171935979508252673"], "created_at": "2019-09-11T23:58:05.000Z", "text": "A tranquilidade de Chiclete falando que ia matar o Camilo e o olho esbugalhado de Vivi. \n\nHAUHAUAHUHAUHAUAHUAHUAHUAHUHAUHAA\n\nAmo um personagem!\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "id": "1171935979508252673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "71336817"}, {"geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wtdeX2eUch", "expanded_url": "https://twitter.com/ocram/status/1171803021417824258", "display_url": "twitter.com/ocram/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171803972081979392"], "created_at": "2019-09-11T15:13:32.000Z", "text": "\u00bfBuenas o malas? Ando necesitada de buenas. Las malas, ni pensarlas. https://t.co/wtdeX2eUch", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171803021417824258"}], "id": "1171803972081979392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "119174866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935372584132609"], "created_at": "2019-09-11T23:55:40.000Z", "text": "estoy escuchando porta, me habia olvidado que era tan fan de el", "id": "1171935372584132609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1016758481620291587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "La"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "de alfileres"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fQrzje7ywt", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6tk2ruj", "display_url": "tinyurl.com/y6tk2ruj"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1oI3ytp7nY", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1171792704826687488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1oI3ytp7nY", "media_key": "3_1171792699416088576"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171792704826687488"], "created_at": "2019-09-11T14:28:46.000Z", "text": "#Opini\u00f3n21\nMijael Garrido Lecca (@MijaelGLP): \u00bfQu\u00e9 resolvemos cerrando el congreso?\nLee y comenta 'La f\u00e1brica de alfileres' https://t.co/fQrzje7ywt https://t.co/1oI3ytp7nY", "id": "1171792704826687488", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 156, "like_count": 51, "quote_count": 21}, "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "id": "1171514517903200256", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171770206429036549"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedrogcouttinho", "id": "1068604687627284481"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:59:22.000Z", "text": "@Pedrogcouttinho eca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171762857924530176"}], "id": "1171770206429036549", "in_reply_to_user_id": "1068604687627284481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744665644377976832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda knox"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932411715866625"], "created_at": "2019-09-11T23:43:55.000Z", "text": "Vi o document\u00e1rio da Amanda knox... pff Eu tava-me a rir bue nunca pensei que a pol\u00edcia fosse t\u00e3o incompetente assim", "id": "1171932411715866625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "884792196582559744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171931945623838721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nelsonarrifes", "id": "86114091"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:42:03.000Z", "text": "@nelsonarrifes O meu disse que eu tinha que come\u00e7ar a pensar em ter filhos, porque o meu prazo de validade est\u00e1 a acabar.\nE assim se termina uma crush.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171926966313869313"}], "id": "1171931945623838721", "in_reply_to_user_id": "86114091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170454913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171931302976581633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoAmadeo", "id": "142024225"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:39:30.000Z", "text": "@RicardoAmadeo Boa noite! N\u00e3o consegui ver tudo e qdo fui enviar \u00f1 consegui pq j\u00e1 tinham tirado do ar... mas essa maldita tem de ser denunciada. Se eu a encontrasse cortaria uma das m\u00e3os dela e com prazer arcaria com as consequ\u00eancias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "13681986026"}], "id": "1171931302976581633", "in_reply_to_user_id": "142024225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61608507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Renata Bueno"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edliaPMERJ"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913836171014144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913835592261633"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "2CPA"}, {"start": 227, "end": 243, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 247, "end": 260, "tag": "Fam\u00edliaPMERJ"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171913837710389253"], "created_at": "2019-09-11T22:30:06.000Z", "text": "Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno e o psic\u00f3logo subtenente Uema ministraram a palestra que tratou de importantes temas neste m\u00eas do #SetembroAmarelo. \n\n#Fam\u00edliaPMERJ #Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida https://t.co/nJmk2UV2iy", "id": "1171913837710389253", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "author_id": "1436024858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "id": "1171474678843490309", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "ElAPRAest\u00e1limpia"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ElAPRAest\u00e1limpia"}, {"start": 236, "end": 241, "tag": "APRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171868343738994691"], "created_at": "2019-09-11T19:29:20.000Z", "text": "#ElAPRAest\u00e1limpia y su sentido hist\u00f3rico no se vulnera por la declaraci\u00f3n proveniente de un corrupto o por el barullo de los frustrados antiapristas que esperan nuestra desintegraci\u00f3n, primero morir\u00e1n y nosotros continuaremos porque el #APRA \u00a1Nunca Muere!", "id": "1171868343738994691", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 42, "like_count": 116, "quote_count": 7}, "author_id": "311830596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bu5GjgLAHg", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320", "display_url": "twitter.com/opsoms/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171890223560740865"], "created_at": "2019-09-11T20:56:16.000Z", "text": "HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y es PREVENIBLE. Los comportamientos del espectro suicida no son llamados de atenci\u00f3n, son un pedido de ayuda de alguien sufriendo mucho. https://t.co/bu5GjgLAHg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171890223560740865", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "35515380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AAy4yLziSb", "expanded_url": "https://t.co/AAy4yLziSb", "display_url": "t.co/AAy4yLziSb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171807935317647361"], "created_at": "2019-09-11T15:29:17.000Z", "text": "Claro me levanto y digo \u201coh porque mejor no me muero y listo\u201d lo que toca leer. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/AAy4yLziSb", "id": "1171807935317647361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "221133920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "id": "1171407584869400576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "author_id": "49540008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171780004142886913"], "created_at": "2019-09-11T13:38:18.000Z", "text": "Ver a tantos colorados juntos, en un mismo lugar, despierta mi instinto suicida, mi instinto kamikaze.", "id": "1171780004142886913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "822378529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iN2Uf1wGod", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/las-planas/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "fernandatapia.com/las-planas/nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fernandatapia.com/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171909300240945153"], "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/iN2Uf1wGod", "id": "1171909300240945153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3598, "type": "Organization", "normalized_text": "allegadx"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hwEhdd3Umf", "expanded_url": "https://www.altatrama.com/prevencion-del-suicidio/", "display_url": "altatrama.com/prevencion-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://altatrama.com/prevencion-del-suicidio/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928910151290880"], "created_at": "2019-09-11T23:30:00.000Z", "text": "Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida, llama al centro de asistencia al suicida: 135  (l\u00ednea gratuita desde Capital y GBA) \u00f3 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds).\nhttps://t.co/hwEhdd3Umf", "id": "1171928910151290880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "892049261013159936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171841860492582912"], "created_at": "2019-09-11T17:44:05.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "id": "1171841860492582912", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 22}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3931, "type": "Place", "normalized_text": "ProvinciasPA"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RQsu4T01Gj", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/policia-se-suicida-tras-lanzarse-desde-el-balcon-de-un-hotel-de-playa-en-cocle-1143614", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/polic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ProvinciasPA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929302159560705"], "created_at": "2019-09-11T23:31:33.000Z", "text": "#ProvinciasPA Esposa de unidad policial niega que su esposo se haya suicidado por problemas sentimentales. https://t.co/RQsu4T01Gj", "id": "1171929302159560705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9849, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sofia68149709", "id": "1100142661359546369"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "MirezAlex", "id": "3368642752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171929501204455426"], "created_at": "2019-09-11T23:32:21.000Z", "text": "@Sofia68149709 @Jennie20921459 @MirezAlex No s\u00e9 porque les sorprende chicas , a ver Wattpad es como la v\u00edda . El mundo en el que vivimos est\u00e1 lleno de estereotipos , si eres ni\u00f1a tiene que gustarte el color rosa , si eres ni\u00f1o tiene que gustarte el color azul y nunca los colores de ni\u00f1as .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171540948968452097"}], "id": "1171929501204455426", "in_reply_to_user_id": "1100142661359546369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155598211291238400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"], "created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z", "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "id": "1171627259549147138", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "66573755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/fwhYc9t8A9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlojaPipool/status/1170120455371612160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwhYc9t8A9", "media_key": "3_1170120433166901253"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1170120455371612160"], "created_at": "2019-09-06T23:43:51.000Z", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/fwhYc9t8A9", "id": "1170120455371612160", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 75, "like_count": 333, "quote_count": 3477}, "author_id": "3210018028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5JQLMNz9R6", "expanded_url": "https://twitter.com/frankfigueroard/status/1171914429254000645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JQLMNz9R6", "media_key": "16_1171914422622806016"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TracertRoute", "id": "82628807"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rayvilleta", "id": "297752682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171914429254000645"], "created_at": "2019-09-11T22:32:27.000Z", "text": "@TracertRoute @rayvilleta Y eso es del nuevo supra? https://t.co/5JQLMNz9R6", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171865440513155079"}], "id": "1171914429254000645", "in_reply_to_user_id": "82628807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51029850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VjFlsaiDYK", "expanded_url": "http://atres.red/o5dj42", "display_url": "atres.red/o5dj42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/deportes/futbol/se-suicida-delante-del-tribunal-en-denuncia-por-la-situacion-de-la-mujer-en-el-futbol-en-iran_201909115d790d9d0cf259b361cf225d.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171876061904285697"], "created_at": "2019-09-11T20:00:00.000Z", "text": "Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo, en Ir\u00e1n, las mujeres lo tienen prohibido https://t.co/VjFlsaiDYK", "id": "1171876061904285697", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "145992645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614188952838146"], "created_at": "2019-09-11T02:39:24.000Z", "text": "Mais um pastor que se suicida, mais um que d\u00e1 sua vida pela igreja e n\u00e3o consegue cuidar da pr\u00f3pria vida, por favor, orem por seus l\u00edderes e pastores", "id": "1171614188952838146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "709027290408157185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S1xbVlyLJB", "expanded_url": "https://twitter.com/Mnpr_11/status/1171619281475461122", "display_url": "twitter.com/Mnpr_11/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171927757057667080"], "created_at": "2019-09-11T23:25:25.000Z", "text": "De una vez van a decirle a tus familiares que andas con mentalidad suicida\ud83d\ude02 amo twitter x2\ud83d\udc99 https://t.co/S1xbVlyLJB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171619281475461122"}], "id": "1171927757057667080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104812072473374722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171798116972072960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:50:16.000Z", "text": "@elcomercio_peru @recisneros E ah\u00ed el cadaver despreciable que dej\u00f3 el fugitivo suicida.\n@exitosape", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171769395183591424"}], "id": "1171798116972072960", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "694911592840982528"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "id": "1026238925302587392", "in_reply_to_user_id": "51011116", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "author_id": "337767301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 162, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "A Ghost Story"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171490059851157505"], "created_at": "2019-09-10T18:26:10.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l es es pel\u00edcula que a todo o casi todo el mundo le gusta y a t\u00ed no? Pero que haya sido un horror, que te haya costado incluso verla.\n\nLa m\u00eda es 'A Ghost Story'. As\u00ed recientemente.", "id": "1171490059851157505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 55, "like_count": 28, "quote_count": 9}, "author_id": "548532811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Hm6YJwrPPL", "expanded_url": "https://twitter.com/FlixUjo/status/1171908573137395712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hm6YJwrPPL", "media_key": "3_1171908561691189249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171908573137395712"], "created_at": "2019-09-11T22:09:11.000Z", "text": "El \u00faltimo punk se suicida en la fuente de Canaletas. https://t.co/Hm6YJwrPPL", "id": "1171908573137395712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "301065998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.8755, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento Europeo"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/IxZ1Zq0ngF", "expanded_url": "https://twitter.com/Socialistas_PE/status/1171794730482638849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxZ1Zq0ngF", "media_key": "7_1171794559799627782"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "ClaraAguilera7", "id": "939966774"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "FruitvegEUROPE", "id": "2389210850"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171794730482638849"], "created_at": "2019-09-11T14:36:49.000Z", "text": "\ud83c\udf4e\ud83e\udd52\ud83c\udf3d\ud83c\udf46\ud83c\udf50\ud83c\udf45\ud83c\udf47\n\nHoy hemos inaugurado un invernadero en el Parlamento Europeo para promocionar las frutas y hortalizas producidas por agricultoras y agricultores europeos.\n\n\u25b6\ufe0f@ClaraAguilera7 nos lo cuenta en este v\u00eddeo.\ud83d\udc47\n\n@FruitvegEUROPE https://t.co/IxZ1Zq0ngF", "id": "1171794730482638849", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 14, "like_count": 93, "quote_count": 14}, "author_id": "384969961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171926640395505664"], "created_at": "2019-09-11T23:20:59.000Z", "text": "11/09/1973:\nEl general Pinochet depone de forma violenta la democracia y el presidente constitucional Salvador Allende, se suicida cuando no ve salida.\nLa CIA consolid\u00f3 una feroz oposici\u00f3n a Allende fundando grupos en secreto y su mano se encuentra detr\u00e1s del golpe de Estado.", "id": "1171926640395505664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555363852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927190281359360"], "created_at": "2019-09-11T23:23:10.000Z", "text": "No dia em q s\u00f3 se v\u00ea na TL as lembran\u00e7as, muito justas, do 11 de setembro USA, lembro o 11 de setembro CHILE, q matou 30 mil pessoas e transformou um pais inteiro num calabou\u00e7o medieval por 2 d\u00e9cadas, e seu l\u00edder, ditador, ladr\u00e3o e traficante, \u00e9 exaltado pelo presidente do Brasil", "id": "1171927190281359360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "120389233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619281475461122"], "created_at": "2019-09-11T02:59:38.000Z", "text": "Nosotros ac\u00e1 en tw si ponemos cuecadas disq nos queremos morir\ud83e\udd23 capaz ponemos eso en otra red social y nos caen todos disq oye no digas eso y aqu\u00ed todo el mundo le vale verga. AMO TWITTER", "id": "1171619281475461122", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1118495472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171920341213597702"], "created_at": "2019-09-11T22:55:57.000Z", "text": "sentimento safari barararararadi", "id": "1171920341213597702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "939974614549221376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "felipe neto"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171927307667329029"], "created_at": "2019-09-11T23:23:38.000Z", "text": "\"nao pq o felipe neto\" meu deus do ceu. sem condi\u00e7\u00f5es. estarei mutando esta palavra parabens rede globo vc venceu", "id": "1171927307667329029", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "336818160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9516, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nRr9uy198n", "expanded_url": "https://twitter.com/isaaacristina28/status/1171924098727010304", "display_url": "twitter.com/isaaacristina2\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "JustinBieber"}, {"start": 70, "end": 89, "tag": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "PCAs"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925822707568640"], "created_at": "2019-09-11T23:17:44.000Z", "text": "ser\u00e1 que Justin matou algu\u00e9m e eu n\u00e3o fiquei sabendo??? #JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs @justinbieber https://t.co/nRr9uy198n", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171924098727010304"}], "id": "1171925822707568640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556879193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"], "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "id": "1171587721489465356", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "2444790205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NAf2YtrH8E", "expanded_url": "https://twitter.com/anelendv/status/1171920493697544194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAf2YtrH8E", "media_key": "3_1171920486621700096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920493697544194"], "created_at": "2019-09-11T22:56:33.000Z", "text": "No s\u00e9 chiques, yo  prefiero ser como un sobreviviente y no un suicida... https://t.co/NAf2YtrH8E", "id": "1171920493697544194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64286033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "id": "1171588939137900544", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "author_id": "775183902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto #Pinochet"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.7853, "type": "Place", "normalized_text": "Casa de la Moneda"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.5564, "type": "Place", "normalized_text": "Torres Gemelas"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CFMLr7MUKA", "expanded_url": "https://twitter.com/DPalomino10/status/1171783993836134400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFMLr7MUKA", "media_key": "3_1171783982754750465"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CFMLr7MUKA", "expanded_url": "https://twitter.com/DPalomino10/status/1171783993836134400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFMLr7MUKA", "media_key": "3_1171783984881262594"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Pinochet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171783993836134400"], "created_at": "2019-09-11T13:54:09.000Z", "text": "MEMORIA: 11 de septiembre de 1973, el general Augusto #Pinochet toma el poder en Chile por la v\u00eda armada. El presidente Allende se suicida en la Casa de la Moneda. En 2001 el Mundo se estremeci\u00f3 con el ataque terrorista a las Torres Gemelas en New York. #11-9 https://t.co/CFMLr7MUKA", "id": "1171783993836134400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153219029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "id": "1171590181364875264", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "105352833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "id": "1171742117267460096", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "330276893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SX089mBqyS", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX089mBqyS", "media_key": "3_1171491037795078145"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171491040718540801"], "created_at": "2019-09-10T18:30:04.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\nY vale la pena reflexionar sobre lo necesario que es hablar del tema\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/SX089mBqyS", "id": "1171491040718540801", "public_metrics": {"retweet_count": 7363, "reply_count": 46, "like_count": 9915, "quote_count": 269}, "author_id": "3243658266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "flashback"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925007221567488"], "created_at": "2019-09-11T23:14:29.000Z", "text": "@foolpll @graah__sanjurjo @lokaxakira @RivxrWho Sim! Eu assisti essa merda de cena duas vezes para ver como foi. E assistir mais duas vezes o flashback, para mim tinha um personagem masculino.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171924555713122304"}], "id": "1171925007221567488", "in_reply_to_user_id": "866062359059628032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956804718965198848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "PoeTuit"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "Haiku"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 160, "tag": "PoeTuit"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "Haiku"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919933145378816"], "created_at": "2019-09-11T22:54:19.000Z", "text": "\"Un \u00e1ngel cuida tu guarida,\ntu canci\u00f3n,\nun \u00e1ngel cuida tu suicida\ncoraz\u00f3n...\"  Charly Garc\u00eda\n\nTres lunas pasaron,\ntres veces dije \"t\u00fa\",\nt\u00fa dijiste \"yo\"\n#PoeTuit \n#Haiku", "id": "1171919933145378816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "171295758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171908074933612544"], "created_at": "2019-09-11T22:07:12.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8", "id": "1171908074933612544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "id": "1171899714255708161", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "id": "1171568935528992769", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "author_id": "175619477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "id": "1171594762484211712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Adolescentes"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/smgr02LRKG", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/10/doc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171463090694701056"], "created_at": "2019-09-10T16:39:00.000Z", "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescentes y J\u00f3venes, fue enf\u00e1tica en que la conducta suicida se puede identificar y con esto prevenir una muerte prematura. https://t.co/smgr02LRKG", "id": "1171463090694701056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "78058372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Zsg8UBSQai", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1171919790887321601", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920543005773826"], "created_at": "2019-09-11T22:56:45.000Z", "text": "Que te ayude los se\u00f1ores Gra\u00f1a... teniendo en casa a los que corrompieron a las clase pol\u00edtica en este y el siglo anterior, acudes a un pulp\u00edn. O dile a tus jefes que de pronto ellos tienen esa llegada \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Zsg8UBSQai", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171919790887321601"}], "id": "1171920543005773826", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 43, "like_count": 227, "quote_count": 6}, "author_id": "54095033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912414759141383"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:24:27.000Z", "text": "@asdrubalivan No amigo usted me disculpa. Si usted cree que crea consciencia hablando del tema creo que no tiene un buen psiquiatra. Para mi es llamar a los demonios, debe dar gracias a Dios y enfocarse en que realmente est\u00e9 bien medicado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171892550531264512"}], "id": "1171912414759141383", "in_reply_to_user_id": "258314710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "117632391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3196, "type": "Other", "normalized_text": "Laila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171921027556872193"], "created_at": "2019-09-11T22:58:40.000Z", "text": "@Rocha1713 n\u00e3o foi a Laila.... foi a m\u00e3e dela aff confusa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171920534155587584"}], "id": "1171921027556872193", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866062359059628032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171903682788675584"], "created_at": "2019-09-11T21:49:45.000Z", "text": "O mal da esquerda \u00e9 achar que TODO MUNDO \u00e9 mem\u00f3ria curta que nem eles, Che Guevara matou gays e negros e hoje \u00e9 s\u00edmbolo de luta e resist\u00eancia de quem diz lutar por minorias, N\u00c3O SEI quem \u00e9 mais doente: Se os seguidores do comunismo ou quem segue o nazismo!", "id": "1171903682788675584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "426523919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"], "created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!", "id": "1171736819987341312", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "author_id": "851276212970246144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171909149715816449"], "created_at": "2019-09-11T22:11:28.000Z", "text": "Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando para mim! Logo gritei: Seu desgra\u00e7ado, matou minha mulher e minha filha, voc\u00ea n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o seu imundo!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909146259726336"}], "id": "1171909149715816449", "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "999921446179622913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171911363742130176"], "created_at": "2019-09-11T22:20:16.000Z", "text": "@biaxtine vc ta ok?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171907117575483393"}], "id": "1171911363742130176", "in_reply_to_user_id": "711918976541052928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2647382925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Alex85alecito", "id": "764650375693623296"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "pablochileno", "id": "56511390"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171919453556281345"], "created_at": "2019-09-11T22:52:25.000Z", "text": "@Slater_Elliott @laveronianiez @Alex85alecito @pablochileno @labeasanchez Entonces lo que haya pasado en el gobierno de Allende no tiene nada que ver. No existe relaci\u00f3n causa-efecto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171918893495083014"}], "id": "1171919453556281345", "in_reply_to_user_id": "825568733968072705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51601504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171802857475121154"], "created_at": "2019-09-11T15:09:06.000Z", "text": "En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante una crisis, x eso es importante ir a terapia y en la misma poder construir modos de autorregulaci\u00f3n para no tener que recurrir al dolor f\u00edsico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802846154698753"}], "id": "1171802857475121154", "in_reply_to_user_id": "2305426800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "2305426800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4312, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171855551569043457"], "created_at": "2019-09-11T18:38:30.000Z", "text": "Qu\u00e9 pena lo del Apra. De ser un movimiento popular revolucionario con visi\u00f3n latinoamericana pas\u00f3 a ser un codinome de Barata.", "id": "1171855551569043457", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 33, "like_count": 1075, "quote_count": 18}, "author_id": "25603249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171918489864609792"], "created_at": "2019-09-11T22:48:35.000Z", "text": "@izadorasx tem q achar um no lugar do suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171851221239586816"}], "id": "1171918489864609792", "in_reply_to_user_id": "813465227354312704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081658178176204807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/X5rvsiSXud", "expanded_url": "https://curiouscat.me/dodopok/post/982000274?t=1568167615", "display_url": "curiouscat.me/dodopok/post/9\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606012824039431"], "created_at": "2019-09-11T02:06:55.000Z", "text": "Por que pararam de fazer o quadro \"quem foi\"?   :( \u2014 Era um quadro trabalhoso para gravar, por ter muitos dados como datas/locais/nomes e como n\u00e3o dava pra decorar, ficava dif\u00edcil parar a cada 10 segundos pra olhar a pauta e falar\u2026 https://t.co/X5rvsiSXud", "id": "1171606012824039431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125098472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171730723285413888"], "created_at": "2019-09-11T10:22:28.000Z", "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"", "id": "1171730723285413888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "1036340592932995072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171851221239586816"], "created_at": "2019-09-11T18:21:17.000Z", "text": "sapat\u00e3o socialista safada suicida&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "id": "1171851221239586816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "813465227354312704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171822178679042049"], "created_at": "2019-09-11T16:25:53.000Z", "text": "E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se suicidou, embora pelo comando de Deus, n\u00e3o deixou de ser suic\u00eddio. N\u00e3o que isso seja justific\u00e1vel, jamais. Que o Jarrid Wilson ressuscite para a Gl\u00f3ria.", "id": "1171822178679042049", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "906953404458692609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Historia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BeEpv6OkyH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568224757"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 125, "tag": "Cultura"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Historia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171915298620026880"], "created_at": "2019-09-11T22:35:54.000Z", "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/BeEpv6OkyH #Cultura #Historia", "id": "1171915298620026880", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2905232597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171917474033479680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Alex85alecito", "id": "764650375693623296"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "pablochileno", "id": "56511390"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:44:33.000Z", "text": "@Slater_Elliott @laveronianiez @Alex85alecito @pablochileno @labeasanchez Jajajajajajaja, ah\u00ed quedaste.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916132422434818"}], "id": "1171917474033479680", "in_reply_to_user_id": "825568733968072705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51601504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "id": "1170862099003838464", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "author_id": "932066830717513728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.7144, "type": "Other", "normalized_text": "ww"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/CWMteNmZL4", "expanded_url": "https://twitter.com/MplusP9/status/1171917073381044229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWMteNmZL4", "media_key": "16_1171917056020795392"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabrieur", "id": "107401683"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "alhoeolly", "id": "864169042952818690"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "ggcs2897", "id": "870365697741914114"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "CaioCesarAlcant", "id": "2389210621"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171917073381044229"], "created_at": "2019-09-11T22:42:58.000Z", "text": "@gabrieur @alhoeolly @ggcs2897 @CaioCesarAlcant N\u00e3o se exalte pois s\u00f3 1 a cada 10 filmes que a dc acerta e o ultimo foi ww https://t.co/CWMteNmZL4", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171915078859444230"}], "id": "1171917073381044229", "in_reply_to_user_id": "107401683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3903651857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171058291776151552"], "created_at": "2019-09-09T13:50:28.000Z", "text": "me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/tristes. si tuviste la oportunidad d ayudar y no lo hiciste cuando t lo pidi\u00f3, sos una persona de mierda", "id": "1171058291776151552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "970008169517862912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171873185966579713"], "created_at": "2019-09-11T19:48:34.000Z", "text": "Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es, les entregaron.", "id": "1171873185966579713", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "169690646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "id": "1171514076368736258", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "id": "1171513276636647424", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171512138499624961", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "id": "1171511403271704583", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "id": "1171509851064635393", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171763108739735554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oierik_", "id": "166409170"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:31:10.000Z", "text": "@oierik_ em minha defesa aquele \u00e9 um questionamento muito valido e que vc precisava responder kkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171760244806082560"}], "id": "1171763108739735554", "in_reply_to_user_id": "166409170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2640801429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QKu0ce0Kha", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190910/47287615204/muere-mujer-iran-prenderse-fuego-partidos-futbol.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190910/47287615204/muere-mujer-iran-prenderse-fuego-partidos-futbol.html"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 254, "tag": "ViolenciaInstitucional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171770370619322368"], "created_at": "2019-09-11T13:00:01.000Z", "text": "Muere una mujer iran\u00ed tras prenderse fuego en protesta por la prohibici\u00f3n de asistir a partidos de f\u00fatbol\nLa joven trat\u00f3 de asistir a un partido, fue detenida y condenada a 6 meses de c\u00e1rcel por insultar presuntamente a un polic\u00eda\n#ViolenciaInstitucional\nhttps://t.co/QKu0ce0Kha", "id": "1171770370619322368", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 2, "like_count": 201, "quote_count": 2}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"], "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "id": "1171107246354206723", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "326630522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "id": "1171435495559069696", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5qCBInIig4", "expanded_url": "https://twitter.com/elainefelizd/status/1171880534269730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qCBInIig4", "media_key": "3_1171880530322821121"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171880534269730817"], "created_at": "2019-09-11T20:17:46.000Z", "text": "\"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujeres, por cada cinco hombres se suicida una mujer\".\u2063\u2063 Las mujeres se suicidan menos que los hombres porque cuentan con respaldo social de sus iguales. https://t.co/5qCBInIig4", "id": "1171880534269730817", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "549559567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171914517749669889"], "created_at": "2019-09-11T22:32:48.000Z", "text": "mano o que deu c alguma facul de medicina? t\u00e1 todo mundo falando sobre e to perdidao", "id": "1171914517749669889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765704941390422016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "once"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/grW8WjQ3Nz", "expanded_url": "https://twitter.com/twicestagram_/status/1171801947956895745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/grW8WjQ3Nz", "media_key": "7_1171801891329601537"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171809005762748416"], "created_at": "2019-09-11T15:33:32.000Z", "text": "como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem aqui deve estar mais, tadinho.... era t\u00e3o jovem https://t.co/grW8WjQ3Nz", "id": "1171809005762748416", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "3347559382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3234, "type": "Person", "normalized_text": "Asgard"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Rosie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LoTsFan_", "id": "1719835112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171380096214740992"], "created_at": "2019-09-10T11:09:12.000Z", "text": "@LoTsFan_ Geniecillo -murmur\u00f3 el general sin apartar la vista de los guardias-, si esta misi\u00f3n no fuera suicida no me habr\u00edan enviado desde Asgard para llevarla a cabo. \n\nCuando las espadas no sirven, Rosie, usa tu cerebro. Por eso han enviado a alguien como yo.\n\n&gt;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223747103264769"}], "id": "1171380096214740992", "in_reply_to_user_id": "1719835112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3421079409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "Baudilio Choc Mac"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Rony Morales"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Semuy II"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Izabal"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/gliqm2F7HO", "expanded_url": "https://twitter.com/PDHgt/status/1171608770717335552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gliqm2F7HO", "media_key": "3_1171608763767435265"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JordanRodas", "id": "268308008"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "PrensaComunitar", "id": "257722705"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "Ejercito_GT", "id": "93676973"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 217, "tag": "EstadoDeSitio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608770717335552"], "created_at": "2019-09-11T02:17:53.000Z", "text": "El @PDHgt @JordanRodas se reuni\u00f3 con los periodistas Baudilio Choc Mac y Rony Morales de @PrensaComunitar quienes denunciaron intimidaciones por parte del @Ejercito_GT cuando realizaban la cobertura del #EstadoDeSitio en Semuy II, El Estor Izabal. https://t.co/gliqm2F7HO", "id": "1171608770717335552", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 78, "like_count": 185, "quote_count": 22}, "author_id": "1896238411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171910036043522048"], "created_at": "2019-09-11T22:15:00.000Z", "text": "\u201cSe\u00f1or, llegaste tarde porque ya muri\u00f3! \u201cNo hijo, \u00a1he llegado a tiempo porque voy a resucitarlo!", "id": "1171910036043522048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "336659594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4107, "type": "Place", "normalized_text": "fortaleza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171914344667500544"], "created_at": "2019-09-11T22:32:07.000Z", "text": "estava eu andando na rua e o velho q fica em frente ao &gt;supermercado chame chame de itapu\u00e3 rua fortaleza&lt; veio acompanhando o olhar nos meu peitos desde o final da rua\nqnd finalmente eu passei na frente dele ele continuou com a boca aberta ENCARANDO meus peitos nem olhou p minha+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171897760397836288"}], "id": "1171914344667500544", "in_reply_to_user_id": "1133731506936004609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1133731506936004609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "id": "1171550474635550723", "in_reply_to_user_id": "142152819", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "id": "1171825651533455360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "799260530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "JAVIER BOTET"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Najwa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/cNZftPWbM3", "expanded_url": "https://twitter.com/LaResistencia/status/1171909392385622016", "display_url": "twitter.com/LaResistencia/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171912065742774272"], "created_at": "2019-09-11T22:23:04.000Z", "text": "Aclaro para los lumbreras que el invitado de hoy es JAVIER BOTET porque Najwa nos\u00e9qu\u00e9 https://t.co/cNZftPWbM3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171909392385622016"}], "id": "1171912065742774272", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 28, "like_count": 457, "quote_count": 16}, "author_id": "952129529782337536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Nart"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.7354, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.4515, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169705232181485571"], "created_at": "2019-09-05T20:13:54.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 les parece a ustedes que Javier Nart deje la militancia en Ciudadanos pero no deje el esca\u00f1o de eurodiputado que obtuvo en las listas de Ciudadanos?", "id": "1169705232181485571", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 889, "like_count": 1354, "quote_count": 112}, "author_id": "126465001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Iglesias"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas de Perez"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wTOgthg5a7", "expanded_url": "http://ow.ly/lfCi50w4x9L", "display_url": "ow.ly/lfCi50w4x9L"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171476393814675458"], "created_at": "2019-09-10T17:31:51.000Z", "text": "\"Previendo una debacle, el macrismo quiere un debate entre Cristina y Pichetto\". \nLa propuesta fue impulsada por el lilito Fernando Iglesias y la senadora radical El\u00edas de Perez para que Cristina rompa el silencio que se autoimpuso y hable p\u00fablicamente\nhttps://t.co/wTOgthg5a7", "id": "1171476393814675458", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 376, "like_count": 855, "quote_count": 70}, "author_id": "119998164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/UDTje4ZW8E", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20180614/suicidio-desalojo-cornella-barcelona-6876807", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CulpasYDisculpas"}, {"start": 142, "end": 161, "tag": "EstafaBancoPopular"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171556182802276354"], "created_at": "2019-09-10T22:48:55.000Z", "text": "#CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en Cornell\u00e0 de Llobregat - #EstafaBancoPopular https://t.co/UDTje4ZW8E", "id": "1171556182802276354", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096833477826236417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 238, "probability": 0.2647, "type": "Other", "normalized_text": "GEIN"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/0jFoAJ3alP", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroChavarryV/status/1171901783398072320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jFoAJ3alP", "media_key": "3_1171901780378214400"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 239, "tag": "GEIN"}, {"start": 240, "end": 259, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171901783398072320"], "created_at": "2019-09-11T21:42:12.000Z", "text": "Como fiscal tuve el honor de acompa\u00f1ar en varios operativos a los h\u00e9roes de la lucha contra el terrorismo. Ma\u00f1ana se cumple un a\u00f1o m\u00e1s de la captura del m\u00e1s grande genocida. Mi reconocimiento a los valientes polic\u00edas x su sacrificio. #GEIN #TerrorismoNuncaM\u00e1s https://t.co/0jFoAJ3alP", "id": "1171901783398072320", "public_metrics": {"retweet_count": 1052, "reply_count": 751, "like_count": 2885, "quote_count": 148}, "author_id": "1027911810748477442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/K83XqyJM4G", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1171842392988819458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K83XqyJM4G", "media_key": "16_1171842380812754944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171842392988819458"], "created_at": "2019-09-11T17:46:12.000Z", "text": "James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. https://t.co/K83XqyJM4G", "id": "1171842392988819458", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 7}, "author_id": "884185909368901633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171513367913091072"], "created_at": "2019-09-10T19:58:47.000Z", "text": "O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gente sabe que o Chiclete matou o Cosme para salvar a vida da Vivi, sen\u00e3o seria ela morta no seu lugar. E acham que isso \u00e9 justi\u00e7a que Camilo vai fazer #ADonaDoPeda\u00e7o", "id": "1171513367913091072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2458752872"}], "places": [{"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "bacb72e48bb40ebe"}, {"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036440137624952832", "value": "1036440137624952832", "detail": "User has been suspended: [1036440137624952832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171776563735515141", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171776563735515141", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171776563735515141].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171923019977175040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171923019977175040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171923019977175040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062404563037237249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062404563037237249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062404563037237249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171643557461073921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171643557461073921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171643557461073921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3426301084", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3426301084].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3426301084", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171920937526190080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171920937526190080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171920937526190080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129840884500115456", "value": "1129840884500115456", "detail": "User has been suspended: [1129840884500115456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171928103129669633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171928103129669633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171928103129669633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "388266258", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [388266258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388266258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171928453517647872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171928453517647872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171928453517647872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4833641777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4833641777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4833641777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171615854330597377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171615854330597377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171615854330597377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1078000629048582145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078000629048582145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078000629048582145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171866724775399431", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171866724775399431].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171866724775399431", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54517080", "value": "54517080", "detail": "User has been suspended: [54517080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171920401469005824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171920401469005824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171920401469005824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171874137293381633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171874137293381633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171874137293381633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171747680353247233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171747680353247233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171747680353247233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4417013451", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4417013451].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4417013451", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171920274096349184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171920274096349184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171920274096349184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152764789531299840", "value": "1152764789531299840", "detail": "User has been suspended: [1152764789531299840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171569931579797504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171569931579797504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171569931579797504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171916822565806080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171916822565806080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171916822565806080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3017882265", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3017882265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3017882265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171916362513563649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171916362513563649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171916362513563649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171916822565806080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171916822565806080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171916822565806080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171916822565806080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171916822565806080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171916822565806080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046107639640444936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046107639640444936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046107639640444936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171214752611217420", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171214752611217420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171214752611217420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073324669686689792", "value": "1073324669686689792", "detail": "User has been suspended: [1073324669686689792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171916093180563456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171916093180563456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171916093180563456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000463531362439168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000463531362439168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000463531362439168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171915497249607680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171915497249607680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171915497249607680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171915467914665984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171915467914665984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171915467914665984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "53947065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53947065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53947065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171913840008880128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171913840008880128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171913840008880128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903698319716831232", "value": "903698319716831232", "detail": "User has been suspended: [903698319716831232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171841034105643008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171841034105643008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171841034105643008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079576942687543303", "value": "1079576942687543303", "detail": "User has been suspended: [1079576942687543303].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171854257441640449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171854257441640449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171854257441640449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "64087805", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64087805].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64087805", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171899680206331906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171899680206331906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171899680206331906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171942552414691330", "oldest_id": "1171911198440341505", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ysd8vil3shsd8r7kqr9joltri5"}}