{"data": [{"created_at": "2019-09-13T20:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606548037840897"], "text": "RT @giorgiaacs: dc AMEA\u00c7A produzir mais um filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606548037840897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "giorgiaacs", "id": "27296648"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6737, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605975871836160"}], "author_id": "497342129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3W1AYQFrTr", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1172603586607493122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3W1AYQFrTr", "media_key": "3_1172603567364018177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606519080341504"], "text": "RT @geeknfeminist: Segura esse elenco de peso!\n\nAgora \u00e9 oficial, o elenco completo do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'. https://t.co/3W1AYQFrTr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606519080341504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603586607493122"}], "author_id": "265764834"}, {"created_at": "2019-09-13T20:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606518702813184"], "text": "podem colocar qualquer elenco q eu n\u00e3o tenho a m\u00ednima anima\u00e7\u00e3o pra esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606518702813184", "author_id": "824455440402644992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Pnd7nWJA9A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinelander/status/1172606511681626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pnd7nWJA9A", "media_key": "3_1172606247327215616"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadron Suicida"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606511681626112"], "text": "El Nuevo Logo del Nuevo Escuadron Suicida, que ahora es \"El Escuadron Suicida\" #TheSuicideSquad https://t.co/Pnd7nWJA9A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606511681626112", "author_id": "128358220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vVcFV7kceg", "expanded_url": "https://twitter.com/BirthBruno/status/1172606480639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVcFV7kceg", "media_key": "16_1172606449727483909"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606480639569920"], "in_reply_to_user_id": "66224656", "text": "@ricardorente Hahaha sobre Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vVcFV7kceg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606480639569920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605654286000128"}], "author_id": "834497449905516548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606456509665288"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606456509665288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606374221496320"}], "author_id": "914182666190229504"}, {"created_at": "2019-09-13T20:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606446372098048"], "text": "T\u00f4 com medo de ler o nome de todo mundo do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida e o meu estar l\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606446372098048", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "68272337"}, {"created_at": "2019-09-13T20:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606436842622976"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606436842622976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3390150135"}, {"created_at": "2019-09-13T20:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606424159051776"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606424159051776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "251770440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606374221496320"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606374221496320", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606348531515394"], "in_reply_to_user_id": "1035565949552930816", "text": "pensamentos suicidas sao diferentes de vc ficar irritadinha(o) e afetado pq alguem nao gosta de vc ou de algo q vc falou, isso a\u00ed se chama GENTE MIMADA e nao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606348531515394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605310080626694"}], "author_id": "1035565949552930816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/45uatFUJ4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guisouzadias", "id": "34439911"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606345029328896"], "text": "RT @guisouzadias: que ideia doida pensar que a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida pode ser realmente boa https://t.co/45uatFUJ4a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606345029328896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601345372823552"}], "author_id": "175758595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "lang": "pt", "id": "1172606291660988416", "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606288297156608"], "in_reply_to_user_id": "2792557771", "text": "@eldestapeweb Peina, dir\u00eda el paraguayo\nCon la hija qu\u00e9 tiene cualquiera se suicida  \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606288297156608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "Peina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172585141836951553"}], "author_id": "2264735961"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606287806439426"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606287806439426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "260779299"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606278608261120"], "text": "menina se suicida ap\u00f3s tentar estudar geometria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606278608261120", "author_id": "886668506388889600"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606250309365760"], "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606250309365760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "author_id": "627609592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vnnYCJdSzg", "expanded_url": "https://twitter.com/DeusDoRinnegan/status/1172606233230098434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnnYCJdSzg", "media_key": "16_1172606224048762880"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENAAAAAAAAA"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606233230098434"], "text": "AND HIS NAME IS JOHN CENAAAAAAAAA\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda vai ser foda demais com ele pqp https://t.co/vnnYCJdSzg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606233230098434", "author_id": "937697518057672704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/R6uaEQJNPz", "expanded_url": "https://twitter.com/TrailersyEstren/status/1172604838514966530", "display_url": "twitter.com/TrailersyEstre\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606165894795264"], "text": "John Cena en el Escuadr\u00f3n Suicida jajajajajaja https://t.co/R6uaEQJNPz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606165894795264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172604838514966530"}], "author_id": "316721168"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606149146882050"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606149146882050", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "307990513"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606139969802242"], "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606139969802242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "author_id": "709153911190511616"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606110953541636"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606110953541636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1048604077658136576"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606097565376512"], "text": "Estoy muy triste y ni el amor de mi gatito me est\u00e1  ayudando. \n-Hola con la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606097565376512", "author_id": "372078320"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606096915255296"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606096915255296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "author_id": "3524643322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wvJ4WoS3OQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606092645453825"], "text": "As\u00ed el cast oficial para el nuevo escuadr\u00f3n suicida https://t.co/wvJ4WoS3OQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606092645453825", "author_id": "160347631"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606082545528832"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606082545528832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "2367740821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606054078799876"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606054078799876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "3304080095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606029324062720"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172606029324062720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "836783462560448518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w6aCmvP6Q9", "expanded_url": "https://twitter.com/SebiMultiverse/status/1172599981947183105", "display_url": "twitter.com/SebiMultiverse\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606010105769984"], "in_reply_to_user_id": "319285743", "text": "@JuanDiegoBotto  en el escuadr\u00f3n suicida de James Gunn, eso no me lo pierdo. https://t.co/w6aCmvP6Q9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606010105769984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172599981947183105"}], "author_id": "745018424"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1172606004175015937", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "196320338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dZ0wCcMmlE", "expanded_url": "https://twitter.com/elmayimbe/status/1172604633849581569", "display_url": "twitter.com/elmayimbe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605994880438272"], "text": "Elenco cabuloso de Esquadr\u00e3o Suicida, por\u00e9m de fato esse filme \u00e9 uma inc\u00f3gnita, afinal \u00e9 reboot ou n \u00e9 ? https://t.co/dZ0wCcMmlE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605994880438272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172604633849581569"}], "author_id": "154971854"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605982083620864"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi o filme que paguei mais caro pra ver no cinema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605982083620864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "3254310363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Yro8D57Nt9", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 66, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605977989959681"], "text": "O elenco principal do filme do Esquadr\u00e3o Suicida (#TheSuicideSquad ) foi divulgado. No James Gunn eu confio, vai ser bom. S\u00f3 o fato do Will Smith ter sido trocado pelo Idris Elba j\u00e1 me deixa muito mais animado. 2021 vai ser foda! https://t.co/Yro8D57Nt9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605977989959681", "author_id": "1071956950609481728"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605975871836160"], "text": "dc AMEA\u00c7A produzir mais um filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605975871836160", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "27296648"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605929910657025"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605929910657025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2852702428"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605927154958336"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172605927154958336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1088425795436118017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/AmH58I89kQ", "expanded_url": "https://cinemaginando.com/esquadrao-suicida-2-revelado-o-elenco-completo/", "display_url": "cinemaginando.com/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "Cinemaginando", "id": "2829735286"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605900277915649"], "text": "John Cena, Alice Braga e mais s\u00e3o confirmados! https://t.co/AmH58I89kQ via @Cinemaginando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172605900277915649", "author_id": "2829735286"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605899371896833"], "text": "Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida = tudo pra mim \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605899371896833", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "740761611393208321"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605833139691520"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605833139691520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "1016849511011028993"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605823077552129"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605823077552129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "3254310363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/59fBdDvWRl", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "BRAZEL"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605777883881472"], "text": "Que elenco para o segundo filme de Esquadr\u00e3o Suicida, BRAZEL! https://t.co/59fBdDvWRl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605777883881472", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605754135781377"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605754135781377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1158524807685771269"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605746955083777"], "text": "RT @rapadura: O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/yt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605746955083777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605131197579264"}], "author_id": "887426519408279552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/9XB0Po0jg5", "expanded_url": "https://www.letteradonna.it/it/articoli/fatti/2019/09/13/kenya-ciclo-ragazza-suicida/28997/", "display_url": "letteradonna.it/it/articoli/fa\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605707771961344"], "text": "L'adolescente aveva l'uniforme sporca perch\u00e9 non aveva assorbenti. Svergognata dal professore e presa in giro dai compagni, si \u00e8 impiccata una volta tornata a casa. Il caso.\nhttps://t.co/9XB0Po0jg5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172605707771961344", "author_id": "506387757"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605692336902146"], "in_reply_to_user_id": "224288909", "text": "Me llegan a decir que tendr\u00eda hype por una pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n suicida y me descojono.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172605692336902146", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604880793587715"}], "author_id": "224288909"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605689275064321"], "text": "peter capaldi, taika waititi e peter capaldi em esquadr\u00e3o suicida 2\n\nok vc tem minha aten\u00e7\u00e3o james gunn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605689275064321", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "taika waititi"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "author_id": "1062886641755439104"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605672527204352"], "in_reply_to_user_id": "36046398", "text": "@ThiagoSiQueiraF Esse sim vai \"O\" Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605672527204352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600460949241856"}], "author_id": "709433379884802049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172605654286000128", "author_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-09-13T20:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605621746774021"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605621746774021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1010705847301877761"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605616365428737"], "in_reply_to_user_id": "1117471561236254722", "text": "@Talyalvess @updatstylinson Eu acho que ele apenas pulou, n\u00e3o se matou kkkkk a continua\u00e7\u00e3o do clipe seria a menina descendo tb e eles andando pr\u00f3ximo ao mar, como mostra no teaser (eu acho)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605616365428737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172491139015946241"}], "author_id": "996174796865048576"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605584937574408"], "in_reply_to_user_id": "361086427", "text": "\u00bfCu\u00e1nto van a cobrar estos mu\u00f1ecos? Otra vez TODA LA GUITA pone @wbpictures para el Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172605584937574408", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 75, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604336175759360"}], "author_id": "361086427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KIvaUEnOVS", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605581808607232"], "text": "Neta.....  El cochiloco va a ser parte del escuadr\u00f3n suicida https://t.co/KIvaUEnOVS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172605581808607232", "author_id": "2722065690"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605542256259072"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605542256259072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "781222059972128768"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605537789382656"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605537789382656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "619395644"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605508689305600"], "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605508689305600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "author_id": "56449788"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605505585459205"], "text": "RT @rapadura: O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/yt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605505585459205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605131197579264"}], "author_id": "88848453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605439315496961"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605439315496961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "58468188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1IUWlKTKA7", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605424819941377"], "text": "Olha s\u00f3 o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida... Interessante https://t.co/1IUWlKTKA7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605424819941377", "author_id": "79011016"}, {"created_at": "2019-09-13T20:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605422164987905"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605422164987905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "3144637467"}, {"created_at": "2019-09-13T20:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605227025018880"], "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605227025018880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "author_id": "43379699"}, {"created_at": "2019-09-13T20:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605172511596554"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605172511596554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "294831310"}, {"created_at": "2019-09-13T20:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605166463455232"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605166463455232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "4383608673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ytP7OmkAg9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD3SJD", "display_url": "dlvr.it/RD3SJD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/pGMQVHnhej", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1172605131197579264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGMQVHnhej", "media_key": "3_1172605129582710784"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605131197579264"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/ytP7OmkAg9 https://t.co/pGMQVHnhej", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172605131197579264", "author_id": "17054785"}, {"created_at": "2019-09-13T20:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605116685438976"], "text": "Peter Capaldi \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d en escuadr\u00f3n suicida. \n\nAy \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172605116685438976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "author_id": "141742288"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605095940374528"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605095940374528", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "author_id": "84659996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/jhCUm3PWJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605083084832769"], "text": "OLHA ESSE ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/jhCUm3PWJ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605083084832769", "geo": {"place_id": "0bdb47219a1bda81"}, "author_id": "422639788"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605059244445696"], "text": "esse esquadr\u00e3o suicida sim eu vejo no cinema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605059244445696", "author_id": "2364153037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WAsDUwj30l", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172605052302909440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAsDUwj30l", "media_key": "3_1172605036964323328"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605052302909440"], "text": "VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/PJZrdqVlvR #OmeleteLive https://t.co/WAsDUwj30l", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172605052302909440", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605045260636161"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605045260636161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "2220145722"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605027103514625"], "text": "RT @str782: Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172605027103514625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172544685254021120"}], "author_id": "277705059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605003497910272"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605003497910272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "4311981869"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605002789072899"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605002789072899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "67416120"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604992399843328"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604992399843328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "802971565"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604975857438723"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604975857438723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "author_id": "1117506505601896449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604944375001088"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604944375001088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "1086459818037137409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604935529271296"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604935529271296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "593068760"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604911583944706"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604911583944706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "67416120"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604898434850819"], "text": "RT @codhey: En el marco del D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio, participamos en el Simposium Actualidades y estrategias de atenci\u00f3n int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604898434850819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "codhey", "id": "209591544"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 65, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "Simposium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603810860142595"}], "author_id": "124574221"}, {"created_at": "2019-09-13T20:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604887466725376"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604887466725376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "1096639981"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604860426051584"], "text": "RT @Berenguerjosep: No sap el que vol..Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172604860426051584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602446738276354"}], "author_id": "116682340"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604852863741952"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604852863741952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "2161032478"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604848434569216"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172604848434569216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "628479462"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604844768735232"], "text": "Venia todo emputado, pero llegue y veo que El Cochiloco saldra en Ese Crudon Suicida y ya con eso la vida es bella.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604844768735232", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Ese Crudon Suicida"}]}, "author_id": "14515361"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604818982166528"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604818982166528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "555313783"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604775055147008"], "text": "quero s\u00f3 ver oq vai ser desse esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604775055147008", "author_id": "143419029"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604715449880576"], "in_reply_to_user_id": "62876828", "text": "@amargomundo @omelete T\u00e1 nas Aves de Rapina, n\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604715449880576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amargomundo", "id": "62876828"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6453, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604145313943552"}], "author_id": "1047646075400704000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604694050607105"], "text": "RT @harrehmercury: meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604694050607105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172436879137890307"}], "author_id": "865911731708735488"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604666091319302"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604666091319302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "71302484"}, {"created_at": "2019-09-13T20:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604635313573889"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604635313573889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "109325390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604617919750149"], "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604617919750149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "author_id": "1071445828559126528"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604601616523264"], "text": "RT @TorreVigilancia: O cineasta James Gunn anunciou atrav\u00e9s de suas redes sociais, o elenco completo de Esquadr\u00e3o Suicida, que incluem nome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604601616523264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TorreVigilancia", "id": "3299701031"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603176849158149"}], "author_id": "290089270"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604587842441217"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604587842441217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "923184561655304193"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604574747770886"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604574747770886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1114227055510597632"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604507328585729"], "text": "Muito fodido esse coringa do esquadr\u00e3o suicida pqp KKKKKKK vergonha alheia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604507328585729", "author_id": "202374309"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604498726068224"], "text": "RT @GabrielNerdLand: O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604498726068224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599481981947905"}], "author_id": "1055580365035839488"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604495043399682"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604495043399682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1157686767186788352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mo2MYj9xjN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XUpZCD4uv/?igshid=13fnss2w1re1m", "display_url": "instagram.com/p/B2XUpZCD4uv/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 70, "end": 73, "tag": "dc"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "dcuniverse"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8009, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5779, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "dcuniverse"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604491834777610"], "text": "Olha a\u00ed o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#suicidesquad #dc #dcuniverse https://t.co/mo2MYj9xjN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604491834777610", "author_id": "40713781"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604465771405312"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604465771405312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "2898356679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604462747258880"], "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604462747258880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "author_id": "924432111230226432"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604449937940485"], "text": "meu deus gente \ne o tiro que Alice Braga acabou de dar na gente \na mulher vai t\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida KRLL \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#TheSuicideSquad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604449937940485", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "3305957871"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604435006181379"], "in_reply_to_user_id": "142595753", "text": "@capirojesca Foi todo mundo convidado pra uma festa \u00e9 na entrada na assinatura do nome era o contrato pra Esquadr\u00e3o Suicida. Quando passaram da porta pra dentro j\u00e1 era o set de filmagem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604435006181379", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604067677388801"}], "author_id": "68272337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/khp4tpOf0d", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-elenco-alice-braga/", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604427443867648"], "text": "EITA, EITA https://t.co/khp4tpOf0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "is", "id": "1172604427443867648", "author_id": "198201443"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604420225404928"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604420225404928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "948058020998795264"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604400092815363"], "text": "A Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604400092815363", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "90514472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xZVbkBhWMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mundowarner/status/1172604377611276290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZVbkBhWMJ", "media_key": "3_1172604370342612993"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604377611276290"], "text": "Elenco de esquadr\u00e3o  suicida confirmado. https://t.co/xZVbkBhWMJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604377611276290", "author_id": "201386513"}, {"created_at": "2019-09-13T20:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604368727748615"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604368727748615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1083939254517014528"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604340227452928"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604340227452928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1377642708"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604323324407808"], "text": "alice braga ta em esquadr\u00e3o suicida 2 parece q o elenco vai me enganar de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604323324407808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "4809081748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bcx2pS0ndW", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8763, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8052, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7555, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Mutantes"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604311962083330"], "text": "A DC/Warner est\u00e1 realmente alfinetando a Marvel em todos os lugares poss\u00edveis. Al\u00e9m do novo Esquadr\u00e3o Suicida ser dirigido pelo James Gunn (Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia), o filme vai ter Alice Braga (Novos Mutantes) e Taika Waititi (Thor: Ragnarok). https://t.co/bcx2pS0ndW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604311962083330", "author_id": "277521855"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604303170854912"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604303170854912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "155557893"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604301413404673"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604301413404673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "71101244"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604282346102785"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me hypou s\u00f3 no an\u00fancio do elenco. John Cena, Idris Elba, Alice Braga. \n\nIn Gunn We Trust. Am\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604282346102785", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Gunn We Trust"}]}, "author_id": "976891342977683457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604271134740480"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604271134740480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "1006232088180350977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604230819024903"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604230819024903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "1038539787760807936"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604230106079233"], "text": "RT @Nerdbunker: James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Peter Capaldi, Taika Waititi e mais! https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604230106079233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602086099496960"}], "author_id": "602443413"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604213991563264"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604213991563264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "231058967"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604200569769984"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604200569769984", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "author_id": "2345001557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/05MP1J8Eg4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universo_who", "id": "4847901676"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604176523812864"], "text": "RT @universo_who: Peter Capaldi no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/05MP1J8Eg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604176523812864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600424068780033"}], "author_id": "168340011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hn61WeWChu", "expanded_url": "https://twitter.com/osmaroliv/status/1172604167808065536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hn61WeWChu", "media_key": "3_1172604165249556480"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604167808065536"], "text": "Isso sim vai ser um Esquadr\u00e3o Suicida. Olha esse elenco. Metade dele vai morrer. https://t.co/hn61WeWChu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604167808065536", "author_id": "346900366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/No4KvThtL5", "expanded_url": "https://twitter.com/jzsontodd/status/1172604123461672960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/No4KvThtL5", "media_key": "3_1172604119602933761"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604123461672960"], "text": "saiu o elenco de esquadrao suicida https://t.co/No4KvThtL5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604123461672960", "author_id": "4803781217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604122647937026"], "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604122647937026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}], "author_id": "301814445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1172604097876439040", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604097700257792"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604097700257792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "111897456"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604095842177024"], "in_reply_to_user_id": "112207664", "text": "@HugoLaferrere Miento ? Se fue con el asesinato del fiscal que la denunciaba .tratando de hacerlo pasar por suicidio.vuelve    y se \"suicida\" otro que la denuncio la realidad supera la ficci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604095842177024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600144874876928"}], "author_id": "501424767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604076783230976"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604076783230976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "71410621"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604052334620672"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604052334620672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "887426519408279552"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604048522076161"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida dirigido pelo James Gunn e com Idris Elba, eu to com medo por\u00e9m curiosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604048522076161", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "author_id": "15693526"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604047431557125"], "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604047431557125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "author_id": "428729790"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604036849295362"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172604036849295362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "1147177326196793349"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603963541266438"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603963541266438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3074937825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zZLfUdAWAM", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603961238544386"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Com Alice Braga e John Cena, elenco do filme \u00e9 anunciado https://t.co/zZLfUdAWAM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603961238544386", "author_id": "201386513"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603932872458241"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603932872458241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "937155736655859712"}, {"created_at": "2019-09-13T20:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603897128599552"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603897128599552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1148086988005879808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800227602435"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800231829507"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800231776259"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800231776258"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 179, "username": "unimodelo", "id": "124574221"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "salud_yucatan", "id": "1241809818"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 53, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 75, "end": 96, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Simposium Actualidades"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "CODHEY"}, {"start": 207, "end": 227, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel Sabido Santana"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603810860142595"], "text": "En el marco del D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio, participamos en el Simposium Actualidades y estrategias de atenci\u00f3n integral del proceso suicida realizado en la @unimodelo \n\nEl Presidente de CODHEY, Miguel Sabido Santana asisti\u00f3 al evento convocado por la @salud_yucatan https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172603810860142595", "author_id": "209591544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hxtEveFTxC", "expanded_url": "https://twitter.com/siteroteirizado/status/1172603803549478912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxtEveFTxC", "media_key": "3_1172603788823322624"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "dccomics"}, {"start": 82, "end": 95, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "jamesgunn"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603803549478912"], "text": "Acabou de sair o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 dirigido por James Gunn! #dccomics #suicidesquad #jamesgunn https://t.co/hxtEveFTxC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603803549478912", "author_id": "1152712020506140672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/g2OCUtdSGS", "expanded_url": "https://www.letteradonna.it/it/articoli/fatti/2019/09/13/kenya-ciclo-ragazza-suicida/28997/", "display_url": "letteradonna.it/it/articoli/fa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Blogdelledonne", "id": "3247519743"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603801263583232"], "text": "RT @Blogdelledonne: Presa in giro in classe per il ciclo, si e\u2019 tolta la vita https://t.co/g2OCUtdSGS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172603801263583232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172588162062807041"}], "author_id": "884023737745645572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603703032983553"], "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603703032983553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}], "author_id": "8167772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eHmiAqr2Bb", "expanded_url": "https://pt.euronews.com/2019/09/13/suicida-se-uma-pessoa-a-cada-40-segundos?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1568382274", "display_url": "pt.euronews.com/2019/09/13/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603689124732928"], "text": "Suicida-se uma pessoa a cada 40 segundos https://t.co/eHmiAqr2Bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603689124732928", "author_id": "2492736522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UWRvoZXBjX", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-elenco-alice-braga/", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603672305512449"], "text": "Diretor confirma elenco de novo Esquadr\u00e3o Suicida com Alice Braga, Margot Robbie e mais - confira https://t.co/UWRvoZXBjX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603672305512449", "author_id": "52427927"}, {"created_at": "2019-09-13T20:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603656937627648"], "text": "S\u00f3 quero ver o que vai dar esse Esquadr\u00e3o Suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603656937627648", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "199946098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/YCGp9OMPhX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1172599072269709315", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade Baixa"}, {"start": 93, "end": 111, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 166, "end": 185, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603651019460608"], "text": "A atriz brasileira Alice Braga, que no Brasil participou do filme \u201cCidade Baixa\u201d, estar\u00e1 em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, que ser\u00e1 dirigido pelo James Gunn, que j\u00e1 dirigiu \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d.\n\nS\u00f3 vit\u00f3ria. \ud83c\udf7e\ud83c\udf89 https://t.co/YCGp9OMPhX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603651019460608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172599072269709315"}], "author_id": "147280573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603617175572480"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603617175572480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "1140270635681243141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603592278269954"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603592278269954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "author_id": "199946098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HL2bhBv0iz", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "NEWS"}, {"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603591489740800"], "text": "#NEWS | El director @JamesGunn present\u00f3 el elenco de la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida, #TheSuicideSquad \ud83c\udccf https://t.co/HL2bhBv0iz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172603591489740800", "author_id": "494718459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3W1AYQFrTr", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1172603586607493122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3W1AYQFrTr", "media_key": "3_1172603567364018177"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603586607493122"], "text": "Segura esse elenco de peso!\n\nAgora \u00e9 oficial, o elenco completo do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'. https://t.co/3W1AYQFrTr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172603586607493122", "author_id": "1104033365383135232"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603578025959425"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603578025959425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1134256862071799810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/39aEAFtm34", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1172599072269709315", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sotosinmas", "id": "289523460"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603546044456961"], "text": "RT @sotosinmas: Hostias, Juan Diego Botto en \u2018Escuadr\u00f3n suicida\u2019 https://t.co/39aEAFtm34", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172603546044456961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600839392911361"}], "author_id": "2653059364"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603527912443904"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603527912443904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "245215692"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603484094513153"], "text": "Porra uma BR em Esquadr\u00e3o Suicida. Obrigado DC, obrigado Alice Braga. Representavidade \u00e9 tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603484094513153", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "author_id": "88331973"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603461713743872"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603461713743872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "750792936141578240"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603445645324289"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603445645324289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "51655396"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603443573395459"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603443573395459", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "author_id": "2591587890"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603441224572928"], "text": "RT @Nerdbunker: James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot Robbie, Idris Elba, Peter Capaldi e mais! \ud83d\ude31https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603441224572928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602076548993025"}], "author_id": "164498414"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603410543206400"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603410543206400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "2922433907"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603391173902336"], "in_reply_to_user_id": "72911642", "text": "@liga9090 @IvanValente Deixa de ser abestada  fam\u00edlia n\u00e3o quer pq j\u00e1 sabe quem matou a filha , com quem ela se envolvia . Est\u00e3o com medo da verdade vim \u00e1tona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603391173902336", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172481663579906048"}], "author_id": "1131351688869232640"}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603380042215425"], "text": "ALICE BRAGA NO ELENCO DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA COM A VIOLA DAVIS MEU DEUS MORRI DEMAISSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603380042215425", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "DAVIS"}]}, "author_id": "49121578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "id": "1172603371058081793", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603370022014977"], "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603370022014977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "author_id": "257096658"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603326954975234"], "text": "caralho, alice braga no elenco de esquadr\u00e3o suicida\nque mulher", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603326954975234", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "braga"}]}, "author_id": "2953884082"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603324656492547"], "text": "ok tlvz eu esteja um pouco triste pq ouvi uma musica d linkin park e lembrei q o chez se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603324656492547", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "chez"}]}, "author_id": "2205128196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nertrn0Bnp", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603317253562369"], "text": "E esse elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida que t\u00e1 bom demais, hein? https://t.co/nertrn0Bnp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603317253562369", "author_id": "1101108937758248961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/MczPcYiufv", "expanded_url": "https://twitter.com/MJSLJr/status/1172603310987239425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MczPcYiufv", "media_key": "3_1172603296026112001"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603310987239425"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida do James Gunn. https://t.co/MczPcYiufv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603310987239425", "author_id": "4452410536"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603287863996417"], "text": "Alice Braga e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida 2. #omeletelive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603287863996417", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "omeletelive"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "omeletelive"}]}, "author_id": "213245452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/4GgmlfWJ9z", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603255014264833"], "text": "J\u00e1 era de prever!! \ud83d\ude44\ud83d\ude12https://t.co/4GgmlfWJ9z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603255014264833", "author_id": "2708620991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WDB7SsWnRV", "expanded_url": "http://bit.ly/2kexBuc", "display_url": "bit.ly/2kexBuc"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/U8qEbDvO9h", "expanded_url": "https://twitter.com/MSALUDTUC/status/1172603225733812226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8qEbDvO9h", "media_key": "3_1172603207492800512"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603225733812226"], "text": "CONMEMORACI\u00d3N: Profesionales tucumanos contin\u00faan capacit\u00e1ndose en prevenci\u00f3n y abordaje de conducta suicida. Nota: https://t.co/WDB7SsWnRV https://t.co/U8qEbDvO9h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172603225733812226", "author_id": "1055130144"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603210063863809"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172603210063863809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "author_id": "304342684"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603198521184256"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603198521184256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "897612120178688001"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603193752281088"], "text": "Ser\u00e1 que a Alice Braga vem lan\u00e7ar Esquadr\u00e3o Suicida 2 e o filme vai ser engavetado? #omeletelive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603193752281088", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "omeletelive"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "omeletelive"}]}, "author_id": "213245452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3hdZA7KS7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/TorreVigilancia/status/1172603176849158149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hdZA7KS7Q", "media_key": "3_1172603144385245184"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "Suicidesquad"}, {"start": 227, "end": 237, "tag": "JamesGunn"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidesquad"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603176849158149"], "text": "O cineasta James Gunn anunciou atrav\u00e9s de suas redes sociais, o elenco completo de Esquadr\u00e3o Suicida, que incluem nomes j\u00e1 confirmados anteriormente junto de in\u00fameras surpresas. O filme estreia em Agosto de 2021. #Suicidesquad #JamesGunn https://t.co/3hdZA7KS7Q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172603176849158149", "author_id": "3299701031"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603175372840962"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603175372840962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "812427321428873219"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603151373033473"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603151373033473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "3778208843"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603145962364929"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172603145962364929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "2511075531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rRicgxj2V6", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1172603144158744578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRicgxj2V6", "media_key": "3_1172603102224113666"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603144158744578"], "text": "Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t.co/rRicgxj2V6", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172603144158744578", "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-09-13T20:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603128899878912"], "in_reply_to_user_id": "34439911", "text": "@guisouzadias Eu nao acredito que serei for\u00e7ado a assistir a Esquadr\u00e3o Suicida 2.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603128899878912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guisouzadias", "id": "34439911"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 79, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602838033293312"}], "author_id": "302146220"}, {"created_at": "2019-09-13T20:08:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603089683210243"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172603089683210243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "82946259"}, {"created_at": "2019-09-13T20:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602994837348352"], "text": "Alice Braga em Os Novos Mutantes(Marvel) - que nunca estreou - e agora em Esquadr\u00e3o Suicida(DC).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602994837348352", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "Os Novos Mutantes"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3962, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1554882512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/FY5V9egndN", "expanded_url": "https://twitter.com/softxsuyeon/status/1172467329319485445", "display_url": "twitter.com/softxsuyeon/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602961102614531"], "text": "a criatura se enforcou sozinha mano\nKKKKKKKKKKKKKJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/FY5V9egndN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602961102614531", "author_id": "953066204574420993"}, {"created_at": "2019-09-13T20:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602959508713472"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602959508713472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "175897838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cwHhc8S5HA", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-elenco/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Nx36ZSWiaW", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1172602952210509824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nx36ZSWiaW", "media_key": "3_1172602950805409793"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602952210509824"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: elenco do novo filme \u00e9 divulgado por James Gunn https://t.co/cwHhc8S5HA https://t.co/Nx36ZSWiaW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602952210509824", "author_id": "2221651760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4nqv12CThx", "expanded_url": "https://twitter.com/nostrendsbrasil/status/1172602942169473024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nqv12CThx", "media_key": "3_1172602923651686400"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 81, "tag": "NosTrendsBrasil"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6629, "type": "Person", "normalized_text": "Atriz"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "NosTrendsBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602942169473024"], "text": "Alice Braga - Atriz \u00e9 confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. #NosTrendsBrasil https://t.co/4nqv12CThx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602942169473024", "author_id": "437172687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FrZiI7PbWU", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172602710081921024", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602906786357258"], "text": "Vou ser obrigado a ver Esquadr\u00e3o Suicida mesmo https://t.co/FrZiI7PbWU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602906786357258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172602710081921024"}], "author_id": "1332625422"}, {"created_at": "2019-09-13T20:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602890613067778"], "text": "\"Oh, que guay, Peter Capaldi en Escuadr\u00f3n Suicida\"\n\nMuere a los 5 minutos de aparecer.\nGuardad este tuit.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602890613067778", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "11109572"}, {"created_at": "2019-09-13T20:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602868219764737"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602868219764737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3005947665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cNjwV36evz", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172599295381368832", "display_url": "twitter.com/lacovachamx/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602834145046533"], "text": "Oficialmente me emociona m\u00e1s este Escuadr\u00f3n Suicida que Joker y Birds of Prey. https://t.co/cNjwV36evz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172602834145046533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172599295381368832"}], "author_id": "10501412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602833952215040"], "text": "RT @CapitalMX_: Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602833952215040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172218963406872576"}], "author_id": "3430283667"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602825177804800"], "text": "varios latinos no novo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602825177804800", "author_id": "4699154840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602803107377152"], "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602803107377152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172223112194273282"}], "author_id": "3430283667"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602794316095493"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602794316095493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "831982473089282048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/75PD2DqnUo", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602793368182786"], "text": "esquadr\u00e3o suicida vai ser praticamente A Fazenda dos filmes de quadrinhos https://t.co/75PD2DqnUo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602793368182786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "29775592"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602778151260160"], "text": "RT @Nerdbunker: James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot Robbie, Idris Elba, Peter Capaldi e mais! \ud83d\ude31https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602778151260160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602076548993025"}], "author_id": "338641568"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602772799283200"], "text": "Alice Braga confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602772799283200", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2345001557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9AmN6S8wpz", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "IDRIS ELBA"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602772371513344"], "text": "PETER CAPALDI, ALICE BRAGA E IDRIS ELBA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA PUTA MERDA https://t.co/9AmN6S8wpz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602772371513344", "author_id": "206833683"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602732429172736"], "text": "o elenco do novo esquadr\u00e3o suicida meu deus.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602732429172736", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "9946302"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602717753290753"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602717753290753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "author_id": "2319384493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7gZ3Ol1Rxw", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049?s=20", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Mutantes"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7924, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.5475, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602706537697280"], "text": "Alice Braga depois do eternamente adiado Os Novos Mutantes da Marvel agora est\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida da DC!!! https://t.co/7gZ3Ol1Rxw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602706537697280", "author_id": "71410621"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602656797409280"], "in_reply_to_user_id": "334358066", "text": "@aeciofaraujo Vida, cada um tem uma s\u00f3, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar fazendo esse tipo de besteira n\u00e3o.\nAnos atr\u00e1s em SP aconteceu uma coisa semelhante...o suicida se \"salvou\" e matou o \"heroi\" an\u00f4nimo.\nValeu a pena?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602656797409280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aeciofaraujo", "id": "334358066"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172601430236176384"}], "author_id": "769434859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602642008330240"], "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602642008330240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "author_id": "24540687"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602596948946945"], "text": "Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida, daora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602596948946945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "33222216"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602547552567301"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602547552567301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "433548522"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602541206642690"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602541206642690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1523723232"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602540422291458"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602540422291458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "2869512160"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602534223069184"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602534223069184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "920832653657559040"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602527210192896"], "text": "O pete vai participar em esquadr\u00e3o suicida podreeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602527210192896", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}]}, "author_id": "774417989768736768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0uMxSkytV7", "expanded_url": "https://twitter.com/tassiohenrique_/status/1172602526320988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0uMxSkytV7", "media_key": "3_1172602518309953538"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602526320988161"], "text": "Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no reboot de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/0uMxSkytV7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602526320988161", "author_id": "4616188402"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602509103435777"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602509103435777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "71604580"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602480972181507"], "text": "RT @elmasanton: Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602480972181507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmasanton", "id": "833016084806696961"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172471846194864128"}], "author_id": "993646544640409601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/B8G1JXA8tO", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602446738276354"], "text": "No sap el que vol..Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/B8G1JXA8tO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172602446738276354", "author_id": "240182782"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602433169760256"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0418 \u044f \u0442\u0435\u0431\u044f\u044f\u044f \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172602433169760256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602112892690433"}], "author_id": "854366179309359105"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602431714316288"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602431714316288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3309235509"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602415180369921"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 @toshichek_ @psinapatd @ciele_smile @taevis_2 \u0421\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043a\u043e \u0435\u0431\u043e\u043d\u044c\u043a\u043d\u0443\u043b\u043e\n\u041c\u042b \u0422\u041e\u0416\u0415 \u0422\u0415\u0411\u042f \u041b\u042e\u0411\u0418\u041c, \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415, \u0411\u0423\u0414\u042c \u0421\u0427\u0410\u0421\u0422\u041b\u0418\u0412\u0410 \ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83d\udc94\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc94\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc98", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172602415180369921", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "toshichek_", "id": "854366179309359105"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "taevis_2", "id": "1064967924379779074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602112892690433"}], "author_id": "1117420687449260038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/1NF6Us3seD", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 62, "end": 86, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA\nTAIKA WAITITI"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.2804, "type": "Person", "normalized_text": "TINASHE"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "ariana grande"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602395593007104"], "text": "CARALHO O ELENCO DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA DO JAMES GUNN\n\nVAI TER\n\nALICE BRAGA\nTAIKA WAITITI\nTINASHE (infelizmente n\u00e3o a cantora)\nO ex pirocudo da ariana grande\nE muito mais https://t.co/1NF6Us3seD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602395593007104", "author_id": "29775592"}, {"created_at": "2019-09-13T20:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602393596518401"], "text": "V\u00e3o fazer um Esquadr\u00e3o Suicida 2. Coragem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602393596518401", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "24574081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/lXOdcSO1Pa", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602358766997504"], "text": "Ah n\u00e3o Alice, vai me fazer ver Esquadr\u00e3o Suicida... https://t.co/lXOdcSO1Pa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602358766997504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "29089373"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602346322444290"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602346322444290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "735922416552185857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/XG1b7FSNEr", "expanded_url": "https://twitter.com/rglioche/status/1172602322255536128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XG1b7FSNEr", "media_key": "16_1172602315213328384"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 189, "tag": "cinema"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602322255536128"], "text": "Idris Elba, Taika Waititi, Peter Capaldi, Joel Kinnaman, Viola Davis, Alice Braga e... Margot Robbie confirmados no elenco do novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\". James Gunn ati\u00e7ando o hype...\n#cinema https://t.co/XG1b7FSNEr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602322255536128", "author_id": "79831599"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602320913408001"], "in_reply_to_user_id": "49121578", "text": "@oijsk  Amigaaaaaaaaaa Alice entrou no elenco do esquadr\u00e3o suicida !!!!!!!!!!! Estou em choqueeeeeeeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602320913408001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "oijsk", "id": "794686918785191936"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "author_id": "733825255672811520"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602267700203521"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602267700203521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3051784822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fIhqBj6gqF", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602264739110914"], "text": "ALICE BRAGA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA!!!! https://t.co/fIhqBj6gqF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602264739110914", "author_id": "57095971"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602258145632266"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602258145632266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "2517633864"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602199152758784"], "in_reply_to_user_id": "1143971742", "text": "@gonzalezbbca Se me suicida si le muestro ese tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602199152758784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gonzalezbbca", "id": "1143971742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599858382934016"}], "author_id": "289031924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602172162416645"], "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602172162416645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}], "author_id": "14412423"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602136577937408"], "text": "O suicida morre de uma vez, quem fica morre um pouco a cada dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602136577937408", "author_id": "129902657"}, {"created_at": "2019-09-13T20:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602101450596352"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602101450596352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "1170434483306291202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/NqAZLZoZKm", "expanded_url": "https://bit.ly/2mdZGm1", "display_url": "bit.ly/2mdZGm1"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/T5KFGvOEzE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1172602086099496960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T5KFGvOEzE", "media_key": "3_1172602069687197696"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602086099496960"], "text": "James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Peter Capaldi, Taika Waititi e mais! https://t.co/NqAZLZoZKm https://t.co/T5KFGvOEzE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172602086099496960", "author_id": "12603512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EsFJXpVN9f", "expanded_url": "https://mla.bs/937d12ed", "display_url": "mla.bs/937d12ed"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mQqlE6S02t", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1172602076548993025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQqlE6S02t", "media_key": "3_1172602073856299009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602076548993025"], "text": "James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot Robbie, Idris Elba, Peter Capaldi e mais! \ud83d\ude31https://t.co/EsFJXpVN9f https://t.co/mQqlE6S02t", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172602076548993025", "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602068735057922"], "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602068735057922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "author_id": "1040858010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7qVodr918O", "expanded_url": "https://is.gd/yCM7FE", "display_url": "is.gd/yCM7FE"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jt0dGF1oPn", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1172602057074913285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jt0dGF1oPn", "media_key": "3_1172602055191605248"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602057074913285"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn divulga o elenco completo do filme - https://t.co/7qVodr918O https://t.co/jt0dGF1oPn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172602057074913285", "author_id": "4835328669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zoCB7lk9UQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602041199484928"], "text": "PUTA VIDA BIXO VOU ME ILUDIR POR ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 VEZES?????? https://t.co/zoCB7lk9UQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172602041199484928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "175608311"}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602033599328259"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172602033599328259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1040858010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602020110458882"], "text": "Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172602020110458882", "author_id": "3063957725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Dr2Ta94p7C", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelalisbe/status/1172601981573238787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dr2Ta94p7C", "media_key": "16_1172601973679562752"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/YoljSqbmvo", "expanded_url": "https://twitter.com/oMikeSantanna/status/1172600645951639553", "display_url": "twitter.com/oMikeSantanna/\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601981573238787"], "text": "Eu: qual a necessidade de fazer esquadr\u00e3o suicida 2 se o 1 foi p\u00e9ssimo? \n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Alice Braga e Peter Capaldi \n\nTamb\u00e9m Eu: https://t.co/Dr2Ta94p7C https://t.co/YoljSqbmvo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601981573238787", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172600645951639553"}], "author_id": "3224898297"}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601931782643712"], "in_reply_to_user_id": "572258660", "text": "ser\u00e1 que ele realmente matou a elisa e depois se sentiu culpado e se suicidou ou ele se suicidou pq estava infeliz e triste pq a elisa foi assassinada?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601931782643712", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "elisa"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "elisa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172601717734739968"}], "author_id": "572258660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "id": "1172601904079224832", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601897406074881"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601897406074881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "931097221013102592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601807383740418"], "text": "Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172601807383740418", "author_id": "2933786818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/DDXh8dyobE", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601735828910080"], "text": "Temos brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/DDXh8dyobE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601735828910080", "author_id": "923184561655304193"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601717734739968"], "in_reply_to_user_id": "572258660", "text": "o sr halloran se suicidou mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1172601717734739968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595103929704449"}], "author_id": "572258660"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601704614961152"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601704614961152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1139626686331404288"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601688852709377"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601688852709377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "author_id": "365506670"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601678836748288"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601678836748288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2442018372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601674541801473"], "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601674541801473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555297363308546"}], "author_id": "3430283667"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601646167334912"], "in_reply_to_user_id": "28436011", "text": "@RitaLisauskas Tantas pessoas morrem por ai e a frescura \u00e9 s\u00f3 quem matou Marielle!!! Que povo chato da porra!!  S\u00f3 pq era negra , homo e tal?? foda-se !! Vida \u00e9 vida !! e todos tem q viver !! quem matou o Z\u00e9 Pereira aqui do bairro?? negro e pai de familia??  SE FUDE vcs !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601646167334912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pereira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172148590141149184"}], "author_id": "1167468156446806016"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601608947019779"], "in_reply_to_user_id": "372812630", "text": "@Irene_Montero_ @TeresaRodr_ Quiere que le d\u00e9 un consejo, lo mejor es que piense unas 25 veces antes de escribir lo que escribe porque usted es una suicida, no le da verg\u00fcenza que la gente se mofe de usted?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601608947019779", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "TeresaRodr_", "id": "784574954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172183068142125059"}], "author_id": "1165657165476106241"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601603603480577"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601603603480577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1102803263559221248"}, {"created_at": "2019-09-13T20:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601571043135488"], "in_reply_to_user_id": "1084188082654593024", "text": "@ToniOctoling03 @JonaMayor3 Oye en mi campamento hab\u00eda una cuerda suicida, un ni\u00f1o se hizo una herida porque se colg\u00f3 y lo empujaron", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601571043135488", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "JonaMayor3", "id": "1284472639105273856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599780679307270"}], "author_id": "1105946470212136960"}, {"created_at": "2019-09-13T20:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601527875383297"], "text": "A ALICE BRAGA VAI ESTAR EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601527875383297", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "author_id": "1283552480"}, {"created_at": "2019-09-13T20:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601520879222784"], "text": "passado com esse cast de esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601520879222784", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "1088537392166944770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/30Lf405M4s", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601470149111809"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida: versi\u00f3n buena. https://t.co/30Lf405M4s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601470149111809", "author_id": "951573591342112769"}, {"created_at": "2019-09-13T20:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601449978769408"], "text": "Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida 2 \n\nQue loucura rapaz kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601449978769408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 33, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "461277056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/mHRsA8HQFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TerrorActo/status/1172600929746608128", "display_url": "twitter.com/TerrorActo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601444538757122"], "text": "JOHN CENA EN EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA https://t.co/mHRsA8HQFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601444538757122", "author_id": "2352790545"}, {"created_at": "2019-09-13T20:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601378352418816"], "text": "RT @tvnnoticias: Damaris \u00c1brego, doctora del Hospital Luis \u201cChicho\u201d F\u00e1brega cont\u00f3 que la mujer al ingresar al centro m\u00e9dico no recordaba to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601378352418816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Damaris \u00c1brego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599907737382917"}], "author_id": "577806974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/45uatFUJ4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601345372823552"], "text": "que ideia doida pensar que a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida pode ser realmente boa https://t.co/45uatFUJ4a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601345372823552", "author_id": "34439911"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601333326721029"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601333326721029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1473209256"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601234982936582"], "text": "Alice Braga vai estar em esquadr\u00e3o suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601234982936582", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "author_id": "18747340"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601212027494401"], "text": "alice braga perdeu \"mutantes de terror\" e vai ganhar \"esquadr\u00e3o suicida (vamos tentar de novo)\" good fo rher", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601212027494401", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}]}, "author_id": "778977952801419264"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164929687558"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601164929687558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "904498887305646080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1172601164392804352", "author_id": "509678764"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601142284619776"], "in_reply_to_user_id": "1429393778", "text": "@Arua_Macedo A liga da justi\u00e7a pra mim foi uma ca\u00e7ada completa, atrapalharam l Snyder que o filme j\u00e1 n\u00e3o seria bom, trouxeram o Jos\u00e9 Sheron, boicotaram o filme todo \u00e9 foi aquela porcaria num fracasso monstro...\n\nEsquadr\u00e3o suicida eu gostei, apesar de concordar que o filme foi mal montado +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601142284619776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Arua_Macedo", "id": "48754143"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "l Snyder"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Sheron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600749806800898"}], "author_id": "1429393778"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601120776237056"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172601120776237056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "author_id": "792725201956003840"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601089889316866"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0423\u0412\u0423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172601089889316866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595553626132482"}], "author_id": "854366179309359105"}, {"created_at": "2019-09-13T20:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601076694040576"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601076694040576", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "author_id": "879034832092790785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/05MP1J8Eg4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universo_who", "id": "4847901676"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601063150628864"], "text": "RT @universo_who: Peter Capaldi no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/05MP1J8Eg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601063150628864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600424068780033"}], "author_id": "247822589"}, {"created_at": "2019-09-13T20:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601055949086721"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601055949086721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3404748257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/OUx5jge7G5", "expanded_url": "https://juliosevero.wordpress.com/2019/09/13/pastor-de-mega-igreja-que-tratava-a-depressao-como-um-problema-de-saude-mental-se-mata-aos-30-anos-depois-de-oficiar-o-funeral-de-uma-mulher-que-tambem-se-matou/", "display_url": "juliosevero.wordpress.com/2019/09/13/pas\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/4NZoCFlDDS", "expanded_url": "https://twitter.com/juliosevero/status/1172601047795294214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NZoCFlDDS", "media_key": "3_1172601045945597953"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601047795294214"], "text": "Pastor de mega-igreja que tratava a depress\u00e3o como um problema de sa\u00fade mental se mata aos 30 anos depois de oficiar o funeral de uma mulher que tamb\u00e9m se\u00a0matou https://t.co/OUx5jge7G5 https://t.co/4NZoCFlDDS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601047795294214", "author_id": "19065418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823725584386"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823700475904"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ishiTHEFANATIC", "id": "835821912"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Ippo"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600988747948033"], "text": "RT @ishiTHEFANATIC: Pues ya Ippo esta en Francia, ahora solo toca que alguna editorial suicida lo publique aqu\u00ed. xD https://t.co/xexLDoEVPK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600988747948033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172440831870980096"}], "author_id": "85858373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9zSFFi2bgP", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600978215972866"], "text": "Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn https://t.co/9zSFFi2bgP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600978215972866", "author_id": "39068083"}, {"created_at": "2019-09-13T20:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600948734210053"], "text": "como assim o john cena no esquadr\u00e3o suicida, gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600948734210053", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "author_id": "1091513175814688768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5Fc9M7ZZwh", "expanded_url": "http://salmantino.mx/2019-nacional-se-suicida-nino-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular/", "display_url": "salmantino.mx/2019-nacional-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QLUydRmjTe", "expanded_url": "https://twitter.com/salmantinomx/status/1172600932607176705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLUydRmjTe", "media_key": "3_1172600930619088901"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600932607176705"], "text": "#Nacional SE SUICIDA NI\u00d1O PORQUE SU ABUELO LE QUIT\u00d3 EL CELULAR / https://t.co/5Fc9M7ZZwh /A sus ocho a\u00f1os de edad, Kevin, no soport\u00f3 que su abuelo le arrebatara el tel\u00e9fono celular a condici\u00f3n de que conviviera con la familia, el ni\u00f1o explot\u00f3 y dijo que no quer\u00eda platicar con ... https://t.co/QLUydRmjTe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600932607176705", "author_id": "720994218747912192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZDDW8PG6Q4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600913925693445"], "text": "James Gunn anuncia el reparto oficial de su Escuadron Suicida, confirmando a Margot Robbie... y atentos.... a Juan Diego Botto https://t.co/ZDDW8PG6Q4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172600913925693445", "author_id": "128358220"}, {"created_at": "2019-09-13T20:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600859282178048"], "text": "Gente do c\u00e9u...\nUm conhecido da escola tirou a pr\u00f3pria vida, eu n\u00e3o sabia,mas ele sofria de depress\u00e3o... \n\nEu t\u00f4 chocado, nunca imaginei isso \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600859282178048", "author_id": "130716381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YLhJxqZZ4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600849081802752"], "text": "Caraca que elenco foda desse Esquadr\u00e3o suicida do James Gunn! https://t.co/YLhJxqZZ4Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600849081802752", "author_id": "296048093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/39aEAFtm34", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1172599072269709315", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600839392911361"], "text": "Hostias, Juan Diego Botto en \u2018Escuadr\u00f3n suicida\u2019 https://t.co/39aEAFtm34", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600839392911361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172599072269709315"}], "author_id": "289523460"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600784950910976"], "text": "Dif\u00edcil acreditar que Stringer Bell de The Wire, o Doutor de Doctor Who, o diretor de Thor: Ragnarok e o Capit\u00e3o Mal Reynolds de Firefly est\u00e3o no novo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172600784950910976", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Stringer Bell"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "The Wire"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3592, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Mal Reynolds"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Firefly"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "101538849"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600756349874176"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600756349874176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "930894280243187712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ys4jVFIHuK", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600748137492487"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Com Alice Braga e John Cena, elenco do filme \u00e9\u00a0anunciado https://t.co/Ys4jVFIHuK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600748137492487", "author_id": "194665354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LHXN1EheYO", "expanded_url": "https://twitter.com/fegermano_/status/1172600722434744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHXN1EheYO", "media_key": "3_1172600704747364360"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LHXN1EheYO", "expanded_url": "https://twitter.com/fegermano_/status/1172600722434744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHXN1EheYO", "media_key": "3_1172600704768315392"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600722434744320"], "text": "Um Tweet rapidinho pra enaltecer a maior brasileira viva: Alice Braga\n\nQUE ACABOU DE SER CONFIRMADA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2. \n\nPorra, Alice, por que t\u00e3o dona de Hollywood???? \n\nmentira pode dominar muito mais pfvrrr https://t.co/LHXN1EheYO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600722434744320", "author_id": "37786218"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600703019298826"], "in_reply_to_user_id": "235740249", "text": "@CarlangasOK Que reverendos hijos de puta, esa gente puede dormir? Yo har\u00eda una campa\u00f1a de concientizacion al suicida \"quiere morir?, no joda al pasajero del Sarmiento que llega tarde al laburo, v\u00e1yase por la puerta grande!! Ll\u00e9vese a estos muchachos y ser\u00e1 recordado por siempre!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600703019298826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.3501, "type": "Organization", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172589597328584704"}], "author_id": "395976963"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600699194150912"], "in_reply_to_user_id": "200079198", "text": "Por lo dem\u00e1s, pues eso, Escuadr\u00f3n Suicida, versi\u00f3n buena. Secuela sin continuar trama, como... yo qu\u00e9 s\u00e9, las de Indiana Jones. Me parece bien. Es un concepto top con un gran casting, solo necesita hacerse bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600699194150912", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Indiana Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600264181899264"}], "author_id": "200079198"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600679753506817"], "in_reply_to_user_id": "68026940", "text": "@ThiagoOurives O Leto se suicidou no primeiro, n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600679753506817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599465477386240"}], "author_id": "53282527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1172600645951639553", "author_id": "736596102766592000"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600633410621441"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600633410621441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "author_id": "1118939688981680128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/uspDbc7lgV", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 213, "end": 225, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinneman"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600544155881473"], "text": "Olha o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Contando com a brasileira Alice Braga, John Cena, Nathan Fillion, Michael Rooker e (ele) Taika Waititi. Do anterior foram mantidos Jai Courtney, Viola Davis, Margot Robbie e Joel Kinneman. Que 'casting' curioso. https://t.co/uspDbc7lgV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600544155881473", "author_id": "266316377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8OnfLHg6Bh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XS0B0DYs7/?igshid=sy80brvxgqlx", "display_url": "instagram.com/p/B2XS0B0DYs7/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2XS0B0DYs7/?igshid=sy80brvxgqlx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600460949241856"], "text": "James Gunn revelou seu elenco de O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, continua\u00e7\u00e3o/soft reboot do longa da DC. Alguns retornos e MUITA gente nova! https://t.co/8OnfLHg6Bh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600460949241856", "author_id": "36046398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/05MP1J8Eg4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600424068780033"], "text": "Peter Capaldi no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/05MP1J8Eg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172600424068780033", "author_id": "4847901676"}, {"created_at": "2019-09-13T19:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600376077574146"], "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600376077574146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "author_id": "878617191364657153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6IIe1OlTyS", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "teamalicebraga", "id": "2955751827"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600256468594690"], "text": "Saiu elenco do Esquadr\u00e3o Suicida! @teamalicebraga deve t\u00e1 dando pulos https://t.co/6IIe1OlTyS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600256468594690", "author_id": "34651765"}, {"created_at": "2019-09-13T19:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600246259671040"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600246259671040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1127061539318632448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sYZnku6chu", "expanded_url": "https://twitter.com/san87_daniel/status/1172524957160607745", "display_url": "twitter.com/san87_daniel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jimina_Sabadu", "id": "977181"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600232179306497"], "text": "RT @Jimina_Sabadu: Depresi\u00f3n, tentativa suicida... en su d\u00eda escrib\u00ed esto. https://t.co/sYZnku6chu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600232179306497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542886812016641"}], "author_id": "458727413"}, {"created_at": "2019-09-13T19:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600216794497024"], "text": "RT @elainefelizd: \"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600216794497024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elainefelizd", "id": "549559567"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171880534269730817"}], "author_id": "150383526"}, {"created_at": "2019-09-13T19:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600194162155526"], "text": "Ten\u00eda la esperanza de que la nueva escuadr\u00f3n suicida fuera borr\u00f3n y cuenta nueva completamente. Oh, bueno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600194162155526", "author_id": "239218067"}, {"created_at": "2019-09-13T19:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600192513773568"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600192513773568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "922186054987337730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ZTQr32hqYV", "expanded_url": "https://twitter.com/dmitryrocha/status/1172600172955754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTQr32hqYV", "media_key": "3_1172600156010811392"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600172955754496"], "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2! 0.o https://t.co/ZTQr32hqYV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600172955754496", "author_id": "18154494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600156438638592"], "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600156438638592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172564122736713728"}], "author_id": "1162195307763052546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/zyGROMSYqD", "expanded_url": "https://twitter.com/jvbaptista8/status/1172600153875914753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyGROMSYqD", "media_key": "3_1172600149106995200"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Zikei"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600153875914753"], "text": "OLHA ESSE ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2\n\nEh um nome melhor q o outro e todos eles dirigidos pelo mestre James Gunn, tem at\u00e9 brazuca no meio\n\nO primeiro filme n\u00e3o eh a cat\u00e1strofe q dizem ser, mas com esse elenco n\u00e3o tem como a sequ\u00eancia decepcionar AGORA VAI!\n\nZikei? https://t.co/zyGROMSYqD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172600153875914753", "author_id": "2693446702"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600081566056450"], "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600081566056450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "author_id": "265038682"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600079129165827"], "text": "Do Esquadr\u00e3o Suicida original, retornar\u00e3o apenas na continua\u00e7\u00e3o: Viola Davis, Margot Robbie, Jai Courtney e Joel Kinnaman.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600079129165827", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}]}, "author_id": "50409959"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600058858156036"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600058858156036", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1541728578"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600038868082689"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600038868082689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3664216396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/e805yMJ32U", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600036842250240"], "text": "John Cena e grande elenco no novo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/e805yMJ32U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600036842250240", "author_id": "24540687"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599995410911233"], "text": "\u2022Estudou na Benetido? SIM   \u2022Matou aula e se arrependeu pq a Cleide ia chamar os pais? SIM, (inclusive fiquei esmurrando o port\u00e3o p voltar).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599995410911233", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Cleide"}]}, "author_id": "375635207"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599959377633282"], "text": "RT @tvnnoticias: Damaris \u00c1brego, doctora del Hospital Luis \u201cChicho\u201d F\u00e1brega cont\u00f3 que la mujer al ingresar al centro m\u00e9dico no recordaba to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599959377633282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Damaris \u00c1brego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599907737382917"}], "author_id": "126439379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599957863448577"], "text": "RT @elnacionalcat: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172599957863448577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172517416556990464"}], "author_id": "1517643086"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599940868169728"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599940868169728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "author_id": "990372464445321216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pcNGYT1qbY", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/provincias/Hombre-intenta-asesinar-expareja-suicida-Veraguas-Atalaya_0_5395710411.html", "display_url": "tvn-2.com/nacionales/pro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/provincias/hombre-intenta-asesinar-expareja-suicida-veraguas-atalaya-video_1_1240399.html"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 158, "tag": "NoticiasTVN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "Damaris \u00c1brego"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599907737382917"], "text": "Damaris \u00c1brego, doctora del Hospital Luis \u201cChicho\u201d F\u00e1brega cont\u00f3 que la mujer al ingresar al centro m\u00e9dico no recordaba todo lo que hab\u00eda pasado. #NoticiasTVN \nhttps://t.co/pcNGYT1qbY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599907737382917", "author_id": "299693451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gLNF4OM8Ir", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/184392/nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-maestra.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vZu83iXvwd", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1172599893594202112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZu83iXvwd", "media_key": "3_1172599892251951106"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599893594202112"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestra - https://t.co/gLNF4OM8Ir https://t.co/vZu83iXvwd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599893594202112", "author_id": "1008774926"}, {"created_at": "2019-09-13T19:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599893384409090"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599893384409090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "773740796440903680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kx0mEmFF6k", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599856793362432"], "text": "RT @GeneralNerdBR: EITA PORRA! OLHA O ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/kx0mEmFF6k", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599856793362432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598925439700993"}], "author_id": "1321339616"}, {"created_at": "2019-09-13T19:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599789101441030"], "in_reply_to_user_id": "156358392", "text": "@Alinnnex Eu particularmente entendo os dois lados, embora s\u00f3 percebi a problem\u00e1tica pq voc\u00ea contou\nEu cresci sendo uma pessoa suicida e ambiciosa. Ent\u00e3o eu pensava \"n\u00e3o estarei viva daqui 3 anos\" ao mesmo tempo que via um filme e falava \"vou ter uma casa foda que nem a desse cara\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599789101441030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172568536373440512"}], "author_id": "55609187"}, {"created_at": "2019-09-13T19:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599770822664192"], "in_reply_to_user_id": "101538849", "text": "Essa \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o/soft-reboot de Esquadr\u00e3o Suicida, caso algu\u00e9m tenha esquecido. O Gunn vai dirigi-lo antes de fazer GUARDI\u00d5ES DA GAL\u00c1XIA VOL. 3 pra Marvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599770822664192", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "GAL\u00c1XIA VOL"}, {"start": 146, "end": 146, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "3"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599388050509824"}], "author_id": "101538849"}, {"created_at": "2019-09-13T19:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599748337000454"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599748337000454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3349419437"}, {"created_at": "2019-09-13T19:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599642741235712"], "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599642741235712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "author_id": "283751841"}, {"created_at": "2019-09-13T19:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599603977445378"], "in_reply_to_user_id": "2445787526", "text": "@CanalPoenaRoda Pq d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o pra suic\u00eddio somente em setembro???? Muita gente se suicida a cada dia. Doq adianta fazer campanha do setembro amarelo se no resto do ano tao pouco se importa do", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599603977445378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172578260338823168"}], "author_id": "1039841762540482566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kx0mEmFF6k", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599581835780097"], "text": "RT @GeneralNerdBR: EITA PORRA! OLHA O ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/kx0mEmFF6k", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599581835780097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598925439700993"}], "author_id": "73541364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Zmgstf1bLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599481981947905"], "text": "O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf1bLC", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599481981947905", "author_id": "3045046323"}, {"created_at": "2019-09-13T19:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599411387633664"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599411387633664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "94209365"}, {"created_at": "2019-09-13T19:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599394639798272"], "text": "RT @juannycooke: Le lanza \u00e1cido en el rostro a su expareja, luego el cobarde se suicida, pero para El Siglo la noticia es que \"tom\u00f3 \u00e1cido d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599394639798272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juannycooke", "id": "278841242"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "El Siglo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172515256595374080"}], "author_id": "320853419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ca1Zwwht0I", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599388050509824"], "text": "Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Viola Davis em O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, dirigido pelo James Gunn.\n\nSim, o diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vai dirigir o diretor de Thor num filme da DC. https://t.co/ca1Zwwht0I", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172599388050509824", "author_id": "101538849"}, {"created_at": "2019-09-13T19:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599378554568704"], "text": "RT @guerrerochipres: Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599378554568704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598699966337025"}], "author_id": "1080611569728475137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/cX9GutrKST", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599326759116803"], "text": "La nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida tiene mi atenci\u00f3n absoluta, y m\u00e1s con este repartazo que va a tener James Gunn. https://t.co/cX9GutrKST", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599326759116803", "author_id": "1162943972"}, {"created_at": "2019-09-13T19:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599314146910209"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599314146910209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "411803459"}, {"created_at": "2019-09-13T19:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599313580593153"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599313580593153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "940034725170651136"}, {"created_at": "2019-09-13T19:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599310611025920"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599310611025920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1012502465969868801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nrWAh1HWhs", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odametal", "id": "15861009"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599226414653445"], "text": "RT @Odametal: EITA OLHA O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/nrWAh1HWhs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599226414653445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598918246518784"}], "author_id": "14344072"}, {"created_at": "2019-09-13T19:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599122798534656"], "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "text": "@manifiesto_peru Cada vez m\u00e1s imb\u00e9cil como dir\u00eda el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599122798534656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908651570716672"}], "author_id": "870449053787721730"}, {"created_at": "2019-09-13T19:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599052401356803"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599052401356803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "83460389"}, {"created_at": "2019-09-13T19:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598995312680960"], "text": "RT @juansallazhar: ontem fui assistir novamente Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o lembrava mais o pq eu odiei esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598995312680960", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598498698637312"}], "author_id": "1078315517390348288"}, {"created_at": "2019-09-13T19:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598970415292417"], "text": "Con los a\u00f1os cambi\u00e9 mi visi\u00f3n sobre la gente que se suicida, ya no me dan pena ellos, sino sus familiares. Pena me da la gente que est\u00e1 enferma y que se aferra a la vida y no logra sobrevivir aun cuando lucha con todas sus fuerzas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172598970415292417", "author_id": "126327107"}, {"created_at": "2019-09-13T19:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598969677037568"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172598969677037568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "112003713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kx0mEmFF6k", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598925439700993"], "text": "EITA PORRA! OLHA O ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/kx0mEmFF6k", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 110, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598925439700993", "author_id": "736596102766592000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nrWAh1HWhs", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598918246518784"], "text": "EITA OLHA O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/nrWAh1HWhs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598918246518784", "author_id": "15861009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/NoticierosTelevisacom/videos/496017541178033/", "display_url": "facebook.com/NoticierosTele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/polic%C3%ADas-bloquean-acceso-al-aicm-licencia-que-present%C3%B3-rosario-robles-podr%C3%ADa-ser/496017541178033/"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "ElNueveOf", "id": "2190946382"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Seguirdad"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "CDMX"}, {"start": 206, "end": 232, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 231, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticiasConKarlaIberia"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598699966337025"], "text": "Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones indispensables por la #Seguirdad de la #CDMX. Gracias a @karlaiberia por el espacio en #LasNoticiasConKarlaIberia @ElNueveOf \u2b07 https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172598699966337025", "author_id": "185369552"}, {"created_at": "2019-09-13T19:51:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598682115543041"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598682115543041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1054408354062352391"}, {"created_at": "2019-09-13T19:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598679599013894"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598679599013894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1148052355008610306"}, {"created_at": "2019-09-13T19:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598634443137024"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598634443137024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "907298297068605450"}, {"created_at": "2019-09-13T19:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598498698637312"], "text": "ontem fui assistir novamente Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o lembrava mais o pq eu odiei esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598498698637312", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1104056870019452928"}, {"created_at": "2019-09-13T19:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598453588942848"], "text": "Uma coisa que eu n\u00e3o entendo \u00e9: se o cara que matou a Marielle est\u00e1 preso, como \u00e9 que n\u00e3o se chegou ao mandante ainda? N\u00e3o seria s\u00f3 perguntar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598453588942848", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "20064373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/g4r20KRgmK", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Armorfly Browser"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598416406470656"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/g4r20KRgmK(Compartir desde Armorfly Browser)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172598416406470656", "author_id": "2678938001"}, {"created_at": "2019-09-13T19:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598346286022663"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598346286022663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "962915530301693953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/LJEBuxVwQZ", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/mulher-que-matou-marido-atropelado-se-entrega-foi-um-acidente", "display_url": "metropoles.com/brasil/policia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598321086468096"], "text": "De acordo com os investigadores, o casal havia discutido antes do epis\u00f3dio #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/LJEBuxVwQZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598321086468096", "author_id": "3331429624"}, {"created_at": "2019-09-13T19:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598110574514181"], "text": "Suicida foda se \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598110574514181", "author_id": "3025020815"}, {"created_at": "2019-09-13T19:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597988105052162"], "text": "RT @Sara_Connorr: @alantamu @EsmeraldaPobl15 @chivi45 @7Nymphetamine7 @Julio86426492 @Pago_De_Chile Es reconocido por dejar un pa\u00eds lleno d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172597988105052162", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "alantamu", "id": "2411196511"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "EsmeraldaPobl15", "id": "1150640572752900096"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "7Nymphetamine7", "id": "331365676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172576159797846017"}], "author_id": "367915548"}, {"created_at": "2019-09-13T19:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597967548817408"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597967548817408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2750995546"}, {"created_at": "2019-09-13T19:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597870287044611"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597870287044611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "322258868"}, {"created_at": "2019-09-13T19:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597784513589248"], "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172597784513589248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "author_id": "1027409451890880512"}, {"created_at": "2019-09-13T19:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597658483134464"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597658483134464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2452190270"}, {"created_at": "2019-09-13T19:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597651575123969"], "text": "A professora passou um v\u00eddeo super legal sobre um projeto educacional de ciclos aqui e matou o v\u00eddeo falando que nem uma maritaca depois dele. Bicha, deixa a gente comentar e discutir. Se vc queria falar por si mesma sobre o projeto, fizesse um slide pelo menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597651575123969", "author_id": "2349621873"}, {"created_at": "2019-09-13T19:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597641420652544"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597641420652544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1009587337548967937"}, {"created_at": "2019-09-13T19:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597541042606081"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597541042606081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "866876841541414913"}, {"created_at": "2019-09-13T19:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597508712914944"], "in_reply_to_user_id": "1099089386338160640", "text": "@RuSbeve Mark era uma crian\u00e7a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597508712914944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RuSbeve", "id": "1099089386338160640"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172596650210209793"}], "author_id": "1035569930387841032"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597254395502597"], "in_reply_to_user_id": "1138876901597097984", "text": "@18Girin @matteosalvinimi E sarebbe colpa di Salvini? Sei da denuncia visto che tutte le forze dell'ordine hanno visto in Salvini il LORO ministro. Differenti sono i suicida a cui il governo di sinistra ha imposto cartelle esattoriali, sequestro case ecc..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172597254395502597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "18Girin", "id": "1138876901597097984"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172488552208375808"}], "author_id": "2394684582"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597250238926853"], "in_reply_to_user_id": "3291048486", "text": "@Rapridox Madre no jk que parezco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172597250238926853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rapridox", "id": "4675626488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172597157989408768"}], "author_id": "3291048486"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597198724521988"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597198724521988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "51788361"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597189857730561"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597189857730561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3667014377"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597178654703617"], "text": "Perereca suicida se joga na piiica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597178654703617", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "761367413967446016"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597078595440641"], "in_reply_to_user_id": "190415145", "text": "@cescG14 Lo del sol poble \u00e9s la fe del su\u00efcida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172597078595440641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cescG14", "id": "190415145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172596432009945089"}], "author_id": "1259377405"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597063982469123"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172597063982469123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "405858223"}, {"created_at": "2019-09-13T19:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596990569603072"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596990569603072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "4824810633"}, {"created_at": "2019-09-13T19:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596937910083584"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596937910083584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "author_id": "949685491791749121"}, {"created_at": "2019-09-13T19:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596869366722560"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596869366722560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "843181036808916992"}, {"created_at": "2019-09-13T19:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596866762104832"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172596866762104832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "468942585"}, {"created_at": "2019-09-13T19:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596708125085698"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172596708125085698", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "author_id": "913180732989853696"}, {"created_at": "2019-09-13T19:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596706569048064"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596706569048064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1141730815560359936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LmGcIKwuLQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD3MJL", "display_url": "dlvr.it/RD3MJL"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/toQvJBohTd", "expanded_url": "https://twitter.com/Iglesia_Tweet/status/1172596703842557952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toQvJBohTd", "media_key": "3_1172596702441664512"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596703842557952"], "text": "Joven pastor se suicida despu\u00e9s de luchar contra la depresi\u00f3n https://t.co/LmGcIKwuLQ https://t.co/toQvJBohTd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172596703842557952", "author_id": "3235182144"}, {"created_at": "2019-09-13T19:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596448619302912"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596448619302912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "323997549"}, {"created_at": "2019-09-13T19:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596358831837185"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596358831837185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "579110429"}, {"created_at": "2019-09-13T19:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596348677447680"], "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172596348677447680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "author_id": "79378362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mKEp4vDpwI", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/tras-recibir-burlas-por-menstruar-adolescente-de-14-anos-se-quita-la-vida/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/tra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596286945734657"], "text": "RT @diario24horas: Se burlan de joven por menstruar y se suicida https://t.co/mKEp4vDpwI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172596286945734657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172595804306935808"}], "author_id": "250368089"}, {"created_at": "2019-09-13T19:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596204741517312"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596204741517312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "341677891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6d5kAuPRHH", "expanded_url": "https://twitter.com/naosouvlad/status/1172595095394275333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6d5kAuPRHH", "media_key": "3_1172595087949357056"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596121539088385"], "text": "RT @naosouvlad: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nLiga da Justi\u00e7a (2017) https://t.co/6d5kAuPRHH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596121539088385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172595095394275333"}], "author_id": "234129302"}, {"created_at": "2019-09-13T19:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596118397628417"], "in_reply_to_user_id": "1013601143845523457", "text": "@Xuleana2 @Ve_Toledo Meu Deus Ver\u00f4nica, j\u00e1 entendi pq sua cor \u00e9 preferida \u00e9 amarelo, \u00e9 uma preven\u00e7\u00e3o natural contra sua mente suicida. \n\nVamo atualizar a concep\u00e7\u00e3o de paz a\u00ed, faz favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596118397628417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xuleana2", "id": "1013601143845523457"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Ve_Toledo", "id": "66475065"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f4nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172593216669069312"}], "author_id": "335361605"}, {"created_at": "2019-09-13T19:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595950382211072"], "text": "ay pero que lindas las canciones de onerepublic jajaja escucha las traducciones pa que veas suicida jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172595950382211072", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "onerepublic"}]}, "author_id": "199796832"}, {"created_at": "2019-09-13T19:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595842190061569"], "text": "RT @Sara_Connorr: @alantamu @EsmeraldaPobl15 @chivi45 @7Nymphetamine7 @Julio86426492 @Pago_De_Chile Es reconocido por dejar un pa\u00eds lleno d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172595842190061569", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "alantamu", "id": "2411196511"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "EsmeraldaPobl15", "id": "1150640572752900096"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "7Nymphetamine7", "id": "331365676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172576159797846017"}], "author_id": "2693397105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mKEp4vDpwI", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/tras-recibir-burlas-por-menstruar-adolescente-de-14-anos-se-quita-la-vida/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/tra\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595804306935808"], "text": "Se burlan de joven por menstruar y se suicida https://t.co/mKEp4vDpwI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172595804306935808", "author_id": "357050985"}, {"created_at": "2019-09-13T19:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595773038575617"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595773038575617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "909822335682842624"}, {"created_at": "2019-09-13T19:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595756504629260"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595756504629260", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2153144318"}, {"created_at": "2019-09-13T19:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595715748651008"], "in_reply_to_user_id": "953944131226816512", "text": "@midchaeryeong Na minha escola nem falaram nada, s\u00f3 falaram quando uma professora se suicidou, acho que eles est\u00e3o mais ocupados em proibir garotas de usar shorts e cal\u00e7a rasgada no joelho... :T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595715748651008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "midchaeryeong", "id": "953944131226816512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172490125768609792"}], "author_id": "1133972907577749505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gOLBg7rxUL", "expanded_url": "https://twitter.com/mysuel/status/1172565780027904001", "display_url": "twitter.com/mysuel/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4714, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595705845862402"], "text": "Es cierto el APRA nunca muere solo se SUICIDA https://t.co/gOLBg7rxUL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172595705845862402", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172565780027904001"}], "author_id": "1042673299568947200"}, {"created_at": "2019-09-13T19:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595465365446657"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595465365446657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1133326305112543233"}, {"created_at": "2019-09-13T19:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595451041918981"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172595451041918981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "1059086562389082112"}, {"created_at": "2019-09-13T19:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595404589936640"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595404589936640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1114315268275224576"}, {"created_at": "2019-09-13T19:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595329780387842"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0422\u042c\u041e\u041c\u041a\u0410\u042e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "uk", "id": "1172595329780387842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172593594403893248"}], "author_id": "854366179309359105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WdjSreve1K", "expanded_url": "https://lacensura.com/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss/", "display_url": "lacensura.com/mujer-policia-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595324529106946"], "text": "Se quit\u00f3 la vida de un disparo en la cabeza, aparentemente luego de recibir una llamada \ud83d\ude31\ud83d\ude30\n\nhttps://t.co/WdjSreve1K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172595324529106946", "author_id": "3191609041"}, {"created_at": "2019-09-13T19:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595264521199622"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595264521199622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "author_id": "3395066381"}, {"created_at": "2019-09-13T19:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595159537790977"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595159537790977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "790696689875165184"}, {"created_at": "2019-09-13T19:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595112557383681"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595112557383681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2209114760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6d5kAuPRHH", "expanded_url": "https://twitter.com/naosouvlad/status/1172595095394275333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6d5kAuPRHH", "media_key": "3_1172595087949357056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595095394275333"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nLiga da Justi\u00e7a (2017) https://t.co/6d5kAuPRHH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595095394275333", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "51503673"}, {"created_at": "2019-09-13T19:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594895632175104"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172594895632175104", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "author_id": "1691625384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QTNaIMeACv", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-ims", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-ims"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7223, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594766460149761"], "text": "Tragedia que ilustra problemas en la policia y en el sector salud.\n\nMujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS via El Universal https://t.co/QTNaIMeACv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172594766460149761", "author_id": "609431583"}, {"created_at": "2019-09-13T19:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594730527535104"], "text": "RT @velveluaces: #SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores\n#BuenosD\u00edas\n#FelizViernes\nV\u00edctimas m\u00e1s vulnerables de la #ViolenciaDeG\u00e9nero las #Menores\nH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172594730527535104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 48, "tag": "SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 61, "end": 74, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 106, "end": 124, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Menores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172360516834070529"}], "author_id": "3297750887"}, {"created_at": "2019-09-13T19:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594715486773248"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172594715486773248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "707272331320803328"}, {"created_at": "2019-09-13T19:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594688911728641"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172594688911728641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "910285042710179840"}, {"created_at": "2019-09-13T19:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594627582582789"], "text": "Hoy me levant\u00e9 con menos ganas de vivir que un suicida deA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172594627582582789", "author_id": "706227634582196225"}, {"created_at": "2019-09-13T19:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594516408307712"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \ud83c\udf4d\ud83c\udf38\ud83d\udc36\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1172594516408307712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172590247928127490"}], "author_id": "1054675651616215040"}, {"created_at": "2019-09-13T19:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594502881763329"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \ud83c\udf3b \ud83c\udf3f \ud83c\udf38\u2728 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1172594502881763329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172590247928127490"}], "author_id": "1117420687449260038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JhkW2i5rTX", "expanded_url": "https://twitter.com/midasmckalister/status/1172197291505176577", "display_url": "twitter.com/midasmckaliste\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniova63", "id": "284836948"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594282189996032"], "text": "RT @antoniova63: Mis respetos a estas y estos valientes...\nRepudiarlo a \"\u00c9l\"... es casi un acto suicida. https://t.co/JhkW2i5rTX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172594282189996032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172277483066011649"}], "author_id": "104534296"}, {"created_at": "2019-09-13T19:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594275063926784"], "text": "T\u00f4 falando merda pq eu sou suicida e preciso de tratamento. #SetembroAmarelo  \u00e9 uma causa nobre e justa, vidas valem muito \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172594275063926784", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1152229473816911879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/gAckP8bzXD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001161924520/posts/2377869705595070/", "display_url": "facebook.com/10000116192452\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594126988238849"], "text": "Gato suicida https://t.co/gAckP8bzXD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172594126988238849", "author_id": "239280561"}, {"created_at": "2019-09-13T19:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172594052967096320"], "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172594052967096320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "author_id": "977149477139156992"}, {"created_at": "2019-09-13T19:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593973111775233"], "in_reply_to_user_id": "1152229473816911879", "text": "Hahah j\u00e1 q comecei, ouso falar que quem inventou a poha dessa campanha s\u00f3 queria fazer com que as pessoas se matassem mais. Foda-se falo mesmo!!! sou suicida passo a poha do m\u00eas de setembro inteiro escutando o que minha mente + tenta evitar  #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593973111775233", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 257, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172588952978698243"}], "author_id": "1152229473816911879"}, {"created_at": "2019-09-13T19:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593958792388609"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593958792388609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "990072148130783238"}, {"created_at": "2019-09-13T19:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593832720027649"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172593832720027649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1138531741453471750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172593671419715584", "author_id": "902798348561862657"}, {"created_at": "2019-09-13T19:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593624225329156"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593624225329156", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "873231590712905733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TBwJxFxTUj", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/09/13/mujer-se-suicida-frente-a-clinica-del-imss-tras-muerte-de-su-madre/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/09/13/muj\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gJRgKUfekw", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1172593523528523777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJRgKUfekw", "media_key": "3_1172593522014326784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593523528523777"], "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su\u00a0madre https://t.co/TBwJxFxTUj https://t.co/gJRgKUfekw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172593523528523777", "author_id": "353703334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/j9X7Fp4zuO", "expanded_url": "http://puntoyaparteradio.com.mx/mujer-policia-se-suicida-en-el-imss-tras-enterarse-que-su-mama-murio-al-ser-arrollada/", "display_url": "puntoyaparteradio.com.mx/mujer-policia-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593517501091840"], "text": "https://t.co/j9X7Fp4zuO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1172593517501091840", "author_id": "2278714483"}, {"created_at": "2019-09-13T19:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593405093957633"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0423\u0414\u0410\u0427\u0418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172593405093957633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172593249632104451"}], "author_id": "854366179309359105"}, {"created_at": "2019-09-13T19:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593361494171648"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593361494171648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "998608280183300102"}, {"created_at": "2019-09-13T19:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593272012922885"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593272012922885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "729694342324080640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593209408704512"], "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172593209408704512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172564122736713728"}], "author_id": "1162876048024977410"}, {"created_at": "2019-09-13T19:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593204253863936"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593204253863936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "3010564725"}, {"created_at": "2019-09-13T19:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593119013064704"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172593119013064704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "861267906"}, {"created_at": "2019-09-13T19:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593101946458119"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041e \u0411\u041e\u0416\u0418, \u0414\u0410 \u0423 \u0412\u0410\u0421 \u041b\u042e\u0411\u041e\u0412\u042c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172593101946458119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172592566749081600"}], "author_id": "854366179309359105"}, {"created_at": "2019-09-13T19:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592980378750976"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592980378750976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "author_id": "1121497324247834625"}, {"created_at": "2019-09-13T19:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592979967696896"], "in_reply_to_user_id": "234456451", "text": "@MelSoto14 una cig\u00fce\u00f1a se suicida...88*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592979967696896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melsoto14", "id": "234456451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172589826253701120"}], "author_id": "153622166"}, {"created_at": "2019-09-13T19:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592962653622273"], "text": "RT @evnastyles: O CARA SE MATOU NO FINAL????? MANO DO C\u00c9U ALGU\u00c9M ME EXPLICA #KillMyMindMusicVideo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592962653622273", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 97, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 96, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172448382159224834"}], "author_id": "1167836410281377794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592925630443520"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592925630443520", "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592740372221953"], "text": "RT @CapitalMX_: Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592740372221953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172218963406872576"}], "author_id": "966172061122129921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592723393765536"], "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592723393765536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172223112194273282"}], "author_id": "966172061122129921"}, {"created_at": "2019-09-13T19:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592473270554625"], "text": "RT @heyjoaotavares: Rel\u00f3gio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592473270554625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heyjoaotavares", "id": "1384132432115290113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172588605824524288"}], "author_id": "2580489608"}, {"created_at": "2019-09-13T19:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592471404138496"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592471404138496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "941658031"}, {"created_at": "2019-09-13T19:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592465418825728"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592465418825728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2342729708"}, {"created_at": "2019-09-13T19:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592386410733569"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592386410733569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2634929359"}, {"created_at": "2019-09-13T19:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592385873915904"], "text": "RT @elespanolcom: Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3Qw\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592385873915904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "ballenaazul"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172458570648080385"}], "author_id": "3666972137"}, {"created_at": "2019-09-13T19:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592372733153280"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592372733153280", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "author_id": "2306505225"}, {"created_at": "2019-09-13T19:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592225278156801"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592225278156801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1126688967305248770"}, {"created_at": "2019-09-13T19:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592157921882112"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592157921882112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "1028817110007521281"}, {"created_at": "2019-09-13T19:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592144365903872"], "in_reply_to_user_id": "2724804908", "text": "@ShiroXen Rapalo y luego le proh\u00edbes el hentai. Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172592144365903872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ShiroXen", "id": "1405380477066768388"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Rapalo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7925, "type": "Other", "normalized_text": "hentai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172283755639099392"}], "author_id": "719515352036675584"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592027537682435"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592027537682435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3022793236"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172592016624107520"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172592016624107520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "880069524845932544"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591956536508417"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591956536508417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "432613666"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591910235660288"], "in_reply_to_user_id": "224255148", "text": "@GusLanzetta @GulagKawaii Mas tranquilo. O PT tinha mais voto no primeiro turno e merecia seguir na estrategia suicida que elegeria Bolsonaro. \nParab\u00e9ns pela Vit\u00f3ria em 1o turno e curta o governo Bolsonaro \ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591910235660288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GusLanzetta", "id": "9264162"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GulagKawaii", "id": "984086289074008066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.5462, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172591407795716096"}], "author_id": "224255148"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591899502358528"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591899502358528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1020750163411972098"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591884889448449"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591884889448449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "887759088637140993"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591824088850434"], "in_reply_to_user_id": "23675813", "text": "@doarda MENINA tu conhece a historia q tem um corpo suicida nessa cena (eu acho q \u00e9 nessa)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591824088850434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "doarda", "id": "873008126479478787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172581516943212545"}], "author_id": "33698603"}, {"created_at": "2019-09-13T19:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591778987487240"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591778987487240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3435058858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JLWpHthFFG", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-mujer-policia-en-imss-de-cdmx", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 141, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": " #CD"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591778022559744"], "text": "#Nacional | Seg\u00fan reportan las primeras versiones, se habr\u00eda suicidado al no soportar ver a su madre en grave estado de salud. \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude33 @Tu_IMSS, #CDMX \nhttps://t.co/JLWpHthFFG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172591778022559744", "author_id": "18193312"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591761165836289"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591761165836289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "529345572"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591674335334401"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172591674335334401", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "author_id": "431749008"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591595323105280"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591595323105280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "author_id": "1023188838414536705"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591592579981313"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172591592579981313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "490663835"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591569314168833"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591569314168833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "60651734"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591567825227776"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591567825227776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3433086819"}, {"created_at": "2019-09-13T19:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591541753458689"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591541753458689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "909132647041028096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Y0d5ZoxidZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oidreas/status/1172524930883346432", "display_url": "twitter.com/oidreas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591375394791424"], "text": "Gnt obg pelas msg mas n foi uma declara\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o ta eu t\u00f4 bem\n(n tanto quanto se o carro tivesse me batido e eu ca\u00eddo da ponte, mas bem ok) https://t.co/Y0d5ZoxidZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591375394791424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172524930883346432"}], "author_id": "105304500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OnMdlWFK8m", "expanded_url": "https://is.gd/OFdswE", "display_url": "is.gd/OFdswE"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ofGf2PgrpK", "expanded_url": "https://twitter.com/gentetlx/status/1172591355786190848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofGf2PgrpK", "media_key": "3_1172591348202917888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591355786190848"], "text": "Oaxaca. Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/OnMdlWFK8m https://t.co/ofGf2PgrpK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172591355786190848", "author_id": "137868743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zOoojiTdq3", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html?fbclid=IwAR3Ky-ECc8Jz2J3GV7CkbYeb1-aeri6fL8zo77o6nyggCqEyAIVuAZ48Sc4", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591251847372804"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zOoojiTdq3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172591251847372804", "author_id": "3821455047"}, {"created_at": "2019-09-13T19:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591233472049152"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591233472049152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "873020021823471617"}, {"created_at": "2019-09-13T19:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591146461278208"], "text": "[13/9 16:17] MilenaSz: Eu tenho f\u00e9 q vou ser bem sucedida\n[13/9 16:17] Lara Kami: Eu li suicida\n[13/9 16:17] MilenaSz: Ou isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591146461278208", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "MilenaSz"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Lara Kami"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "MilenaSz"}]}, "author_id": "4830063209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gGcHDO1Pch", "expanded_url": "https://estacaonerd.com/o-esquadrao-suicida-gravacoes-do-longa-iniciam-nesse-mes-confira-detalhes/", "display_url": "estacaonerd.com/o-esquadrao-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590955410657280"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Grava\u00e7\u00f5es do longa iniciam nesse m\u00eas; Confira\u00a0detalhes! https://t.co/gGcHDO1Pch", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590955410657280", "author_id": "502391396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590902788993024"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590902788993024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "author_id": "826020469530836993"}, {"created_at": "2019-09-13T19:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590816390520832"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590816390520832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "4472295808"}, {"created_at": "2019-09-13T19:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590813790003201"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590813790003201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "836219670504038400"}, {"created_at": "2019-09-13T19:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590763978440704"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590763978440704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3423169799"}, {"created_at": "2019-09-13T19:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590744462397441"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590744462397441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1129416788"}, {"created_at": "2019-09-13T19:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590669858295809"], "in_reply_to_user_id": "616886078", "text": "@marattin Ahh quanti ROSICONI Ma \u00e8 un politico di spessore uno che che si suicida politicamente x una crisi a ferragosto giusto prima di scadenze importanti per i famigerati (PRIMA GLI) ITALIANI? Io certo non voglio essere rappresentato da strateghi di cotanto spessore, a me pieni poteri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172590669858295809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172127763941285888"}], "author_id": "1099393410048409600"}, {"created_at": "2019-09-13T19:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590633804058632"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590633804058632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "777092375575429120"}, {"created_at": "2019-09-13T19:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590552262615042"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590552262615042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1064976669398704134"}, {"created_at": "2019-09-13T19:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590528040509442"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 1 \u041a\u0440\u043e\u0443\u043b\u0438\n2 \u0410\u0437\u0438\u0440\u0430\u0444\u0435\u043b\u044c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172590528040509442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172589543033319425"}], "author_id": "1041912295893422080"}, {"created_at": "2019-09-13T19:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590483127902209"], "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590483127902209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "author_id": "1243524182"}, {"created_at": "2019-09-13T19:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590469026631680"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590469026631680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1243524182"}, {"created_at": "2019-09-13T19:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590381076291584"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590381076291584", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "author_id": "953279552"}, {"created_at": "2019-09-13T19:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590316953776129"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590316953776129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3295699832"}, {"created_at": "2019-09-13T19:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590304085585921"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590304085585921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "540281751"}, {"created_at": "2019-09-13T19:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590276784922624"], "text": "RT @Marisa_G_S: @arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590276784922624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857523416215552"}], "author_id": "789140155206598656"}, {"created_at": "2019-09-13T19:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590254043336704"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590254043336704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1671930715"}, {"created_at": "2019-09-13T19:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590177878970368"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172590177878970368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "983798802"}, {"created_at": "2019-09-13T19:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590148627968004"], "in_reply_to_user_id": "432816236", "text": "Foi a primeira tamb\u00e9m que eu lembro criando o enrendo \"quem matou fulano de tal\" e segurando a revela\u00e7\u00e3o ate o final ,e no final a clara matando aquele velho nojenta e aparecendo plena kkkkkkk lembro disso como se fosse ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590148627968004", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "clara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172588416120315904"}], "author_id": "432816236"}, {"created_at": "2019-09-13T19:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590119284551683"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590119284551683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "2911844218"}, {"created_at": "2019-09-13T19:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172590015664332800"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172590015664332800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "66867371"}, {"created_at": "2019-09-13T19:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589995586023425"], "in_reply_to_user_id": "77599050", "text": "@KrlosPantoja Alv, falta realizar la \u00faltima jugada suicida del a\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172589995586023425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KrlosPantoja", "id": "77599050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172398924272812032"}], "author_id": "192272267"}, {"created_at": "2019-09-13T19:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589990213226497"], "in_reply_to_user_id": "84279963", "text": "@Louis_Tomlinson ME RESPONDE SE ELE SE MATOU AAAAA\n#KillMyMindMusicVideo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1172589990213226497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 72, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "author_id": "3436204810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589971208888322"], "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172589971208888322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172564122736713728"}], "author_id": "372972207"}, {"created_at": "2019-09-13T19:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589946395353089"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172589946395353089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1012203945807269889"}, {"created_at": "2019-09-13T19:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589660985536512"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172589660985536512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "82477395"}, {"created_at": "2019-09-13T19:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589659366592514"], "in_reply_to_user_id": "2946543660", "text": "@clubdeviernes @_liberales La pol\u00edtica de tasas de inter\u00e9s negativa ha sido suicida,  anti mercado y anti competencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172589659366592514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clubdeviernes", "id": "2946543660"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "_liberales", "id": "739842166537760768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172532297985339394"}], "author_id": "87550706"}, {"created_at": "2019-09-13T19:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589613782712320"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172589613782712320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1051949249724858372"}, {"created_at": "2019-09-13T19:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589558996905987"], "text": "RT @DesInfoCAT: \u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172589558996905987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DesInfoCAT", "id": "348228016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172224906102226944"}], "author_id": "913365890061791233"}], "includes": {"users": [{"id": "497342129", "location": "Recife, Brasil", "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 709, "tweet_count": 86060, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fredices"}, {"id": "27296648", "location": "recife", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 667, "tweet_count": 86902, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "giorgiaacs"}, {"id": "265764834", "location": "Lua", "name": "Luene", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 557, "tweet_count": 40341, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Umastreeper"}, {"id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "name": "Geek & Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "geeknfeminist"}, {"id": "824455440402644992", "name": "stefany", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 759, "tweet_count": 49488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "llilysjames"}, {"id": "128358220", "location": "cinelander.tumblr.com", "name": "cinelander", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 231, "tweet_count": 89416, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "cinelander"}, {"id": "834497449905516548", "location": "Asterland", "name": "Bruno Birth \u2665\ufe0f1\ud83e\udd913\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 308, "tweet_count": 12747, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BirthBruno"}, {"id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Ricardo Rente", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "ricardorente"}, {"id": "914182666190229504", "location": "Mexico, MO", "name": "LaGueritaMonterey", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 785, "tweet_count": 173889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laguerita451"}, {"id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "verified": true, "username": "El_Cooperante"}, {"id": "68272337", "location": "Rio Branco, AC", "name": "V\u00edtor Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2555, "tweet_count": 70870, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vtorg"}, {"id": "3390150135", "name": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 50, "tweet_count": 19270, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "murilomorreto"}, {"id": "237872146", "location": "sp | rj", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266965, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "verified": true, "username": "lacerda"}, {"id": "251770440", "location": "The Moon", "name": "idi0cracy", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 4980, "tweet_count": 134808, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "idiocracy21"}, {"id": "121816849", "location": "Israel", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "verified": true, "username": "Jovel_Alvarez"}, {"id": "1035565949552930816", "name": "beb\u00ea idoso", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 560, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antimari77"}, {"id": "175758595", "name": "Apphu", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 392, "tweet_count": 35109, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "lucasgpaula"}, {"id": "34439911", "location": "S\u00e3o Paulo / Curitiba, Brasil", "name": "Guilherme Dias", "public_metrics": {"followers_count": 28841, "following_count": 2697, "tweet_count": 92616, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "guisouzadias"}, {"id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "name": "The Feminist Patronum", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "tfeministp"}, {"id": "2264735961", "location": "Posadas Misiones Argentina", "name": "Frontal Sin Vueltas\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 5541, "tweet_count": 17731, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bastonnorma47"}, {"id": "2792557771", "location": "Argentina", "name": "El Destape", "public_metrics": {"followers_count": 542173, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}, "verified": true, "username": "eldestapeweb"}, {"id": "260779299", "name": "Ani", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 153, "tweet_count": 74479, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Ruiz_Ani"}, {"id": "886668506388889600", "location": "carat ", "name": "\u0618tita ama vernon", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 857, "tweet_count": 29982, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vernonwish"}, {"id": "627609592", "location": "Gustavo A. Madero", "name": "Laura Elisa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AMLOReyDelCash", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 55, "tweet_count": 192748, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Laueliperavi"}, {"id": "152758143", "location": "Santa Fe Mexico", "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 27957, "following_count": 3436, "tweet_count": 50240, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "raymundotenorio"}, {"id": "937697518057672704", "name": "Deus Do Rinnegan", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 80, "tweet_count": 4965, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DeusDoRinnegan"}, {"id": "316721168", "name": "Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 265, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RodrigoGon92"}, {"id": "65094819", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Trailers y Estrenos", "public_metrics": {"followers_count": 40841, "following_count": 340, "tweet_count": 59272, "listed_count": 602}, "verified": false, "username": "TrailersyEstren"}, {"id": "307990513", "name": "Celia M", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 392, "tweet_count": 4095, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "celiamillans"}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PerdigueroASP"}, {"id": "709153911190511616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1983, "tweet_count": 67970, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "cibelecerq"}, {"id": "101538849", "location": "Recife, Brazil", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}, "verified": true, "username": "GhostJacobs"}, {"id": "1048604077658136576", "name": "Mandoca", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 78, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gaydeshopping"}, {"id": "372078320", "name": "A de Harta", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 362, "tweet_count": 22930, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_lolittxaj"}, {"id": "3524643322", "location": "Parahyba, Brasil", "name": "helena\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 538, "tweet_count": 16143, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "seesaw_mh"}, {"id": "196320338", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "aanonnyma"}, {"id": "160347631", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz", "name": "Diego Rocke M", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 626, "tweet_count": 3336, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "drockemontalvo"}, {"id": "2367740821", "name": "pal b", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2680, "tweet_count": 44798, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vinotezuela"}, {"id": "3304080095", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Gabriel Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 525, "tweet_count": 9375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Biieel__US"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "836783462560448518", "name": "apenas fernando", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 196, "tweet_count": 35575, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ferdis_takashi"}, {"id": "745018424", "location": "Bilbao", "name": "JonatanSinH", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 861, "tweet_count": 21606, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JonatanMedia"}, {"id": "319285743", "name": "Juan Diego Botto", "public_metrics": {"followers_count": 210799, "following_count": 1065, "tweet_count": 14490, "listed_count": 948}, "verified": true, "username": "JuanDiegoBotto"}, {"id": "1040635306674925568", "name": "Sebi", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 279, "tweet_count": 16745, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SebiMultiverse"}, {"id": "154971854", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Bre #Namor Era \ud83c\udf0a\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 602, "tweet_count": 110698, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "BrennerNT"}, {"id": "14200178", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Umberto Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 37676, "following_count": 735, "tweet_count": 101701, "listed_count": 674}, "verified": true, "username": "elmayimbe"}, {"id": "3254310363", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "welbert targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 68, "tweet_count": 38284, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "welbertsdias"}, {"id": "1071956950609481728", "location": "Gotham", "name": "B\u00c6rsi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 299, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "baarsii"}, {"id": "2852702428", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "a n i n h a", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 456, "tweet_count": 19315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "napaauula"}, {"id": "1088425795436118017", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 890, "tweet_count": 123094, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Javierc85534731"}, {"id": "2829735286", "name": "Cinemaginando", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 60, "tweet_count": 14708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cinemaginando"}, {"id": "740761611393208321", "location": "Fortaleza, Brasil ", "name": "Dougllas Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2862, "tweet_count": 12963, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eudouglasduarte"}, {"id": "1016849511011028993", "location": "\ud83d\udcda Dark e Bully Romance", "name": "\u2013", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 41, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ravread"}, {"id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "ObsCinema"}, {"id": "1158524807685771269", "location": "Natal, Brasil", "name": "Thais", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 63, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thaissoarese"}, {"id": "887426519408279552", "name": "Luck-El", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 318, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasXa1417"}, {"id": "17054785", "location": "Brasil", "name": "Cinema com Rapadura", "public_metrics": {"followers_count": 94600, "following_count": 97, "tweet_count": 66791, "listed_count": 879}, "verified": false, "username": "rapadura"}, {"id": "506387757", "location": "l'isola che non c'\u00e8", "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5567, "following_count": 2436, "tweet_count": 240227, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "squopellediluna"}, {"id": "224288909", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Metalx", "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 4748, "tweet_count": 514782, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "atletista1989"}, {"id": "1062886641755439104", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26, \ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 420, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iampiepieami"}, {"id": "709433379884802049", "name": "FAZ O L \ud83e\udd47\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 350, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JhonnyDSanttus"}, {"id": "36046398", "location": "Fortaleza", "name": "DoctorThiagoSDF", "public_metrics": {"followers_count": 45029, "following_count": 2163, "tweet_count": 114801, "listed_count": 235}, "verified": false, "username": "Thiago_SDF"}, {"id": "1010705847301877761", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "Tori", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 346, "tweet_count": 19894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_AMinaQualquer"}, {"id": "996174796865048576", "location": "Princess Park", "name": "H\u1972\u03c1\u03c1\u10e7 Not\u1971\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 848, "tweet_count": 7361, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OneHappyNote"}, {"id": "1117471561236254722", "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 956, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bluee_horan"}, {"id": "361086427", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "G Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 782, "tweet_count": 49755, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "thegnavarro"}, {"id": "2722065690", "name": "Jalil Majul", "public_metrics": {"followers_count": 6073, "following_count": 1354, "tweet_count": 49434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JalilMajulG"}, {"id": "781222059972128768", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "Ingrid\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 250, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ingridol1ve1ra"}, {"id": "619395644", "name": "anna silveira", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 2238, "tweet_count": 114974, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lexlover7"}, {"id": "56449788", "location": "Brasil", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 810, "tweet_count": 55987, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "kakasardinha"}, {"id": "88848453", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Louise", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 914, "tweet_count": 54513, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "louisemtm"}, {"id": "58468188", "location": "Esposa do Sarawat \ud83d\udc9e", "name": "Priscilla Soares \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 4907, "tweet_count": 86593, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "priscila_parker"}, {"id": "79011016", "name": "Rildon Santos", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 176, "tweet_count": 4612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RildonSouza"}, {"id": "3144637467", "location": "a hope in hell\u00a1", "name": "caattt", "public_metrics": {"followers_count": 30016, "following_count": 28658, "tweet_count": 130698, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "thoriginrls"}, {"id": "43379699", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Elson Souza", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 314, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KuchikiElson"}, {"id": "294831310", "location": "Pitangui - Minas Gerais", "name": "TH", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 29, "tweet_count": 129856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thalles_leite"}, {"id": "4383608673", "name": "B.", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 4069, "tweet_count": 17407, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Manuu_rei"}, {"id": "141742288", "location": "Galapagos, Ecuador", "name": "\u00c11var0 1uis Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 266, "tweet_count": 209582, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "alvrugal_2304"}, {"id": "84659996", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "Greg \u26a1\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 508, "tweet_count": 40639, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gregoryvinicius"}, {"id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "oMikeSantanna"}, {"id": "422639788", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Proves 13", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 368, "tweet_count": 109909, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bruproves"}, {"id": "2364153037", "location": "black lives matter", "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 12714, "following_count": 9396, "tweet_count": 115796, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "jorjasmithw"}, {"id": "2220145722", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ca\u00edque Coelho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 746, "tweet_count": 12980, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "caiqueocoelho"}, {"id": "277705059", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Mercedes Cavanillas", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MCavanillas"}, {"id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "str782"}, {"id": "4311981869", "location": "Manaus, Brasil", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1694, "tweet_count": 913031, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "tonny_virgem"}, {"id": "67416120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Enric\u00e3o da massa", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 577, "tweet_count": 135186, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "EnricoMadrulha"}, {"id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "mariana"}, {"id": "802971565", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1673, "tweet_count": 134326, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "horandis3"}, {"id": "1117506505601896449", "name": "SinPerd\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137386, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SinPerdn4"}, {"id": "3064546655", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "AlvaroGz1987"}, {"id": "1086459818037137409", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 467, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DCenauta"}, {"id": "593068760", "location": "LEN\u00c7OIS PAULISTA", "name": "millem nege", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 200, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MillemNege"}, {"id": "124574221", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Universidad Modelo", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 1241, "tweet_count": 10077, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "unimodelo"}, {"id": "209591544", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "CODHEY", "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 678, "tweet_count": 17760, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "codhey"}, {"id": "1096639981", "location": "Brasil", "name": "|L.\u00ed.v.i.a|", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1321, "tweet_count": 216012, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "liiihayat"}, {"id": "116682340", "location": "Barcelona i Pinell de Brai ", "name": "JOAN ABELL\u00d3 SANLLEH\u00cd", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4717, "tweet_count": 169379, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "AbelloSanllehi"}, {"id": "240182782", "name": "Josep Soler ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19750, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Berenguerjosep"}, {"id": "2161032478", "location": "021", "name": "A\u0336N\u0336N\u0336A\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 478, "tweet_count": 49799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annajuliasou"}, {"id": "628479462", "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2206, "tweet_count": 205907, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "terelprieto"}, {"id": "82845160", "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "name": "Jose Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "josejoasm"}, {"id": "14515361", "location": "El pueblito llamado campeche", "name": "Cesar Casta\u00f1on", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1424, "tweet_count": 191616, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "theDwarf"}, {"id": "555313783", "location": "dunder mifflin paper company", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 914, "tweet_count": 215861, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "memachtx"}, {"id": "143419029", "location": "  \u25df\u033d\u25de\u033d", "name": "fernandA \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1376, "tweet_count": 67483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "candleszjm"}, {"id": "1047646075400704000", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Arthur Duarte1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 317, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthurduarteal"}, {"id": "62876828", "name": "Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 925, "tweet_count": 57533, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "amargomundo"}, {"id": "865911731708735488", "location": "one direction and solo stan ", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 870, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malikzhabit"}, {"id": "2216699897", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "harrehmercury"}, {"id": "71302484", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Gabriel Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 779, "tweet_count": 73002, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "gabriellgarrido"}, {"id": "109325390", "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109219, "following_count": 1781, "tweet_count": 163208, "listed_count": 306}, "verified": true, "username": "andrezadelgado"}, {"id": "1071445828559126528", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Fabio\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1465, "tweet_count": 17343, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Fpimentello"}, {"id": "3063957725", "location": "Brasil", "name": "IGN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223098, "following_count": 253, "tweet_count": 46030, "listed_count": 665}, "verified": true, "username": "IGNBrasil"}, {"id": "290089270", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "anna queen skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 199, "tweet_count": 56942, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "m4ikoliveira"}, {"id": "3299701031", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "TorreVigilancia"}, {"id": "923184561655304193", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 316, "tweet_count": 47262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manuliiss"}, {"id": "1114227055510597632", "location": "\ud81a\udd10 | fan account ", "name": "blue 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 281, "tweet_count": 26544, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cupcakeloner"}, {"id": "202374309", "location": "21", "name": "\u2022 Matheus Costa", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 331, "tweet_count": 30708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "qualfoimath"}, {"id": "1055580365035839488", "name": "Jo\u00e3o \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 60, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AquinoJohn3"}, {"id": "3045046323", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gabriel Nerd Land", "public_metrics": {"followers_count": 80094, "following_count": 275, "tweet_count": 26767, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "GabrielNerdLand"}, {"id": "1157686767186788352", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1243, "tweet_count": 35599, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sugacentrist"}, {"id": "40713781", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Na\u00edra Flores Apagatti\ud83c\udfac\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 727, "tweet_count": 38013, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "nairaflowers"}, {"id": "2898356679", "location": "Valparaiso", "name": "neta da boqueteira fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1095, "tweet_count": 79795, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "igmths"}, {"id": "924432111230226432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno Braga", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 454, "tweet_count": 47374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brunobraganeres"}, {"id": "3305957871", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Thaylon, The 13 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1510, "tweet_count": 11954, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "thaylog"}, {"id": "198201443", "location": "Rio de Janeiro", "name": "danidanidani letras\u262d vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1728, "tweet_count": 38905, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dacogomes"}, {"id": "948058020998795264", "location": "Joinville, Brasil", "name": "\u0250u\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1417, "tweet_count": 31549, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crybabypeeps"}, {"id": "90514472", "name": "nadi", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 564, "tweet_count": 344678, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "nadinefernandes"}, {"id": "201386513", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Cle\u00a5ton Percy", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cleytonverse"}, {"id": "1083939254517014528", "name": "Daniel yaguas", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1876, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danielyaguas6"}, {"id": "1377642708", "name": "LULA PRESIDENTE \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 204, "tweet_count": 24638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liliianmartins"}, {"id": "4809081748", "location": "ela/dela", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 477, "tweet_count": 19942, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "biastard"}, {"id": "277521855", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Toni Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 150, "tweet_count": 4605, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DuqueUnderdog"}, {"id": "155557893", "location": "Venezuela", "name": "Franco Sincero", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3077, "tweet_count": 26273, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "otrokant"}, {"id": "71101244", "name": "DominGOT ?", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1136, "tweet_count": 76318, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cruzeirenselok0"}, {"id": "976891342977683457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipoZarudo"}, {"id": "1006232088180350977", "name": "teeta\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1941, "tweet_count": 18851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tetudonaa"}, {"id": "1038539787760807936", "name": "Bruno_02reis.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1166, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UNIVERSOTV1"}, {"id": "602443413", "location": "VAI BRAZILIAN", "name": "+C | Eddie Munson Supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1626, "tweet_count": 35203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mmarchesim_"}, {"id": "12603512", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197320, "following_count": 36, "tweet_count": 96268, "listed_count": 877}, "verified": true, "username": "Nerdbunker"}, {"id": "231058967", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Theuzinho", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 152, "tweet_count": 98453, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EmpadaoDelicia"}, {"id": "2345001557", "location": "Santar\u00e9m - Ananindeua, PA / BR", "name": "Joaquim \u00e9 Lula 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 476, "tweet_count": 61167, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "joaquimoujoca"}, {"id": "168340011", "location": "Wonderland", "name": "Va\u2113", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 233, "tweet_count": 121613, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "val0461"}, {"id": "4847901676", "location": "Brasil", "name": "Universo Who", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 370, "tweet_count": 8639, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "universo_who"}, {"id": "346900366", "name": "Osmar Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 100, "tweet_count": 26710, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "osmaroliv"}, {"id": "4803781217", "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 892, "tweet_count": 62815, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "jzsontodd"}, {"id": "301814445", "location": "RJ", "name": "bulhoxs", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1499, "tweet_count": 44277, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bulhoxs"}, {"id": "2933786818", "name": "JUD\u00c3O News!", "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}, "verified": true, "username": "JUDAONews"}, {"id": "111897456", "name": "alexandre velozo", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 365, "tweet_count": 198142, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alexandreveloz"}, {"id": "501424767", "location": "bs as", "name": "el cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2940, "tweet_count": 15070, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elcuervoreb1234"}, {"id": "112207664", "location": "Argentina.", "name": "JoelJonas", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4106, "tweet_count": 59331, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MatanceroLafe"}, {"id": "71410621", "location": "Belo Horizonte", "name": "ENZO BH Nutuiter #TurmaDaM\u00f4nicaLI\u00c7\u00d5ES", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 952, "tweet_count": 246653, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "BHNT"}, {"id": "15693526", "name": "Renhes", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 535, "tweet_count": 209653, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "renatinhacgc"}, {"id": "428729790", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 260, "tweet_count": 26511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EspejoLucy"}, {"id": "1147177326196793349", "name": "livionassaralla", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 24, "tweet_count": 32274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "livionassaralla"}, {"id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "verified": true, "username": "maurocezar"}, {"id": "3074937825", "name": "N\u00e3o testa minha paci\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 866, "tweet_count": 37046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FVinhort"}, {"id": "937155736655859712", "location": "flamengo", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 339, "tweet_count": 35473, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "po_almeida"}, {"id": "1148086988005879808", "location": "Alegrete RS", "name": "Char\u00e3oo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariCharaoo"}, {"id": "1152712020506140672", "location": "Fortaleza, CE", "name": "Roteirizado", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 118, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "siteroteirizado"}, {"id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2711, "tweet_count": 711383, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Carmela_oltre"}, {"id": "3247519743", "location": "Napoli", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1432, "tweet_count": 11304, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Blogdelledonne"}, {"id": "8167772", "location": "Brazil", "name": "JUDAO.com.br (\ud83d\udc7b em \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 42943, "following_count": 562, "tweet_count": 66177, "listed_count": 730}, "verified": true, "username": "JUDAOcombr"}, {"id": "2492736522", "location": "Angola-Luanda", "name": "@Cabata", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 182, "tweet_count": 40291, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ProfetaSimao"}, {"id": "52427927", "location": "Ananindeua, Par\u00e1, Brasil", "name": "Diego Benicio", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 1139, "tweet_count": 22559, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "diegobenicio"}, {"id": "199946098", "location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo", "name": "Henrique Moraes (5-1) (0-1)", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1926, "tweet_count": 73643, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Riick_moraes"}, {"id": "147280573", "location": "Manaus, AM", "name": "Fl\u00e1vio Terceiro", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 389, "tweet_count": 8531, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "flavio_terceiro"}, {"id": "780460754910732288", "name": "DiscussingFilm", "public_metrics": {"followers_count": 664432, "following_count": 881, "tweet_count": 42157, "listed_count": 2507}, "verified": false, "username": "DiscussingFilm"}, {"id": "1140270635681243141", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jeeff \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 153, "tweet_count": 5719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jefiyero"}, {"id": "494718459", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Agus Monti \ud83c\udfac\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 1378, "tweet_count": 39830, "listed_count": 46}, "verified": true, "username": "agusmonti"}, {"id": "1134256862071799810", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "conselheira de plant\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 125, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabiizou"}, {"id": "2653059364", "location": "Tenerife", "name": "Javi \ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc6c\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2670, "tweet_count": 116132, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "javicmrs"}, {"id": "289523460", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Soto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11356, "following_count": 940, "tweet_count": 152099, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "sotosinmas"}, {"id": "245215692", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "H A N N A \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 250, "tweet_count": 34158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hannagato"}, {"id": "88331973", "location": "London, England", "name": "Will 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1312, "tweet_count": 41389, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "personmissing21"}, {"id": "750792936141578240", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 403, "tweet_count": 7719, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_Leandro97"}, {"id": "51655396", "location": "\u1d9c\u1d49\u1d9c", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1844, "tweet_count": 43001, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "thesweetbee_"}, {"id": "2591587890", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Brunowsk Munson \ud83e\udd18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1668, "tweet_count": 55853, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "brunnowsk"}, {"id": "164498414", "name": "EL", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 2787, "tweet_count": 10978, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ocaradacustom"}, {"id": "2922433907", "name": "acsa", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 323, "tweet_count": 87820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adiosacsa"}, {"id": "1131351688869232640", "name": "Nome.Ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 2, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NomeRuiva"}, {"id": "72911642", "location": "Brasil  - RJ", "name": "Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 587, "tweet_count": 4934, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JuniorBezerra36"}, {"id": "49121578", "name": "Lu l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 304, "tweet_count": 191695, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "dsmesura"}, {"id": "257096658", "location": "Itumbiara, Brasil", "name": "Joe de Lima \ud83d\udcd6 \ud83d\udcda\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 142, "tweet_count": 49796, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "joe_de_lima"}, {"id": "2953884082", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "nath \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 944, "tweet_count": 22874, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "moonshinezx"}, {"id": "2205128196", "location": "Brasil", "name": "jenny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 500, "tweet_count": 32294, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jejenny_"}, {"id": "1101108937758248961", "location": "Brasil", "name": "Aquela Velha Onda", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 581, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OndaVelha"}, {"id": "4452410536", "name": "Marcos Jose", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 913, "tweet_count": 7117, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MJSLJr"}, {"id": "213245452", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei", "name": "Igor Mairinque", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 0, "tweet_count": 21984, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IgorMairinque"}, {"id": "2708620991", "location": "Portugal", "name": "\u0455\u03b1\u044f\u03b1_\u2113\u03c3\u03c1\u0454\u0455 \ud83e\udd8b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf40 #EquipoAlbor\u00e1n #V\u00e9rtigo", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2457, "tweet_count": 52638, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "smarial4"}, {"id": "1055130144", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "SALUD PUBLICA TUC", "public_metrics": {"followers_count": 10596, "following_count": 454, "tweet_count": 22489, "listed_count": 50}, "verified": true, "username": "MSALUDTUC"}, {"id": "304342684", "name": "Amparo Rubiales", "public_metrics": {"followers_count": 29518, "following_count": 3489, "tweet_count": 250783, "listed_count": 269}, "verified": false, "username": "AmparoRubiales"}, {"id": "124545762", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "mirrocafort"}, {"id": "897612120178688001", "name": "ins\u00f4nia da doutora taylor swift", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 872, "tweet_count": 73093, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "LucasRo0503"}, {"id": "812427321428873219", "name": "victor sariette de casapa \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1212, "tweet_count": 24278, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hmvmavilena"}, {"id": "3778208843", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 682, "tweet_count": 63965, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anaacirico"}, {"id": "2511075531", "location": "Redondela, Galiza", "name": "lareirinha", "public_metrics": {"followers_count": 12026, "following_count": 10497, "tweet_count": 413960, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "lareirinha"}, {"id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois"}, {"id": "302146220", "location": "Natal", "name": "Bruno Felipe Silva", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 203, "tweet_count": 16515, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FisicaSilva"}, {"id": "82946259", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Alec", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 983, "tweet_count": 6111, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "alecjordao"}, {"id": "1554882512", "location": "em casa", "name": "Lennor", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 104, "tweet_count": 17844, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DavidLennor"}, {"id": "953066204574420993", "location": "only army ", "name": "taily.\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1012, "tweet_count": 63088, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "taesingclock"}, {"id": "175897838", "location": "Brasil, Macei\u00f3", "name": "K\u00e9zia Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 90, "tweet_count": 16058, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kekathatynha"}, {"id": "2221651760", "name": "Ei Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395527, "following_count": 86, "tweet_count": 26254, "listed_count": 248}, "verified": false, "username": "Ei_Nerd"}, {"id": "437172687", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nostrendsbrasiL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 228651, "following_count": 1530, "tweet_count": 122968, "listed_count": 469}, "verified": false, "username": "nostrendsbrasil"}, {"id": "1332625422", "name": "thiugo at midnights \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2125, "tweet_count": 72760, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "thiugo"}, {"id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HQzona \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14246, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "HQzonna"}, {"id": "11109572", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "angelitoMagno \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 134, "tweet_count": 64049, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "angelitoMagno"}, {"id": "3005947665", "location": "Brasil ", "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1252, "tweet_count": 24298, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ClaraVitriaSou1"}, {"id": "10501412", "location": "Detr\u00e1s del monitor.", "name": "Valent\u00edn Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 313, "tweet_count": 97076, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "Vale_Garcia"}, {"id": "42319515", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}, "verified": false, "username": "lacovachamx"}, {"id": "3430283667", "name": "Vivir Mx", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 3619, "tweet_count": 84334, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VivirMX_"}, {"id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "verified": false, "username": "CapitalMX_"}, {"id": "4699154840", "name": "joleo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 106, "tweet_count": 19361, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "demoildor"}, {"id": "831982473089282048", "name": "Andressa Targaryen \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 462, "tweet_count": 48697, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "andressameses"}, {"id": "29775592", "location": "terra rasgada", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 451, "tweet_count": 66629, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "matgomes"}, {"id": "338641568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leolel", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1874, "tweet_count": 103430, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Leonel427"}, {"id": "206833683", "name": "grazi", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1010, "tweet_count": 81495, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "letoatrcides"}, {"id": "9946302", "location": "Nova Friburgo, RJ, Brasil.", "name": "Eugenio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1138, "tweet_count": 94124, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "augenio"}, {"id": "2319384493", "name": "araceli lluvia", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1884, "tweet_count": 31891, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aracelilluvia"}, {"id": "769434859", "location": "kasa do kraleo", "name": "Cyborg", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 715, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "3min3m47"}, {"id": "334358066", "location": "BARRADOJACUIPE  BA", "name": "@TerrorismoNuncaMais", "public_metrics": {"followers_count": 49380, "following_count": 46097, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "aeciofaraujo"}, {"id": "24540687", "location": "Kamino, Outer Rim", "name": "Gustavo Petr\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 27646, "following_count": 1932, "tweet_count": 36806, "listed_count": 122}, "verified": true, "username": "gustavopetro"}, {"id": "33222216", "location": "Brasil", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 927, "tweet_count": 62999, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "edumagatsu"}, {"id": "433548522", "location": "Na Zona", "name": "Ai como t\u00f4 bandida \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 557, "tweet_count": 13351, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Unicorn_Macabre"}, {"id": "1523723232", "location": "Ushuaia- La plata", "name": "antonella", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 407, "tweet_count": 25178, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ant0salas"}, {"id": "2492086854", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "conurbambi"}, {"id": "2869512160", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Hannah(:", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 324, "tweet_count": 104218, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "HvonKaiser"}, {"id": "920832653657559040", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Marilu", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 79, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marealuizavs"}, {"id": "774417989768736768", "name": "tassio; \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1393, "tweet_count": 58339, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bloodneedy"}, {"id": "4616188402", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "T\u00e1ssio Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 958, "tweet_count": 26694, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tassiohenrique_"}, {"id": "71604580", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Well Moura \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 6834, "tweet_count": 153625, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "wellmourah"}, {"id": "993646544640409601", "location": "Providencia, Chile", "name": "gusandes", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 5761, "tweet_count": 200865, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GusandesGus"}, {"id": "833016084806696961", "location": "Villa Alemana, Chile", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3295, "tweet_count": 17141, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elmasanton"}, {"id": "854366179309359105", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "toshichek_"}, {"id": "3309235509", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "n sei meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 269, "tweet_count": 7977, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "supalonely_01"}, {"id": "1117420687449260038", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "st_zainin"}, {"id": "24574081", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Bruno Braga \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1349, "tweet_count": 50753, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "bugabraga"}, {"id": "29089373", "location": "Brasil", "name": "Filhote de Cramulh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1465, "tweet_count": 7177, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LuCouto"}, {"id": "735922416552185857", "location": "Na merda ", "name": "Boiola", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 800, "tweet_count": 20622, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lovataodo"}, {"id": "79831599", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Reinaldo Glioche", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 146, "tweet_count": 52655, "listed_count": 59}, "verified": true, "username": "rglioche"}, {"id": "733825255672811520", "name": "Bruna Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BruCarol77"}, {"id": "3051784822", "location": "Recife, Brasil", "name": "libertinaaa", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 726, "tweet_count": 63749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eur4yssa"}, {"id": "57095971", "location": "S\u00e3o Luis - Maranh\u00e3o", "name": "Linny Loves Daenerys \u2601\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\u2650\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2289, "tweet_count": 136665, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "grangerlisbon"}, {"id": "2517633864", "name": "ROSA L. CARDOZO B.", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1342, "tweet_count": 165510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cachu1328"}, {"id": "289031924", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "priscila", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 491, "tweet_count": 126277, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "skinnyflaka_"}, {"id": "14412423", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Thiago Cardim \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 863, "tweet_count": 48367, "listed_count": 64}, "verified": true, "username": "thiagocardim"}, {"id": "129902657", "location": "Brasil", "name": "Edd LIMA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1968, "tweet_count": 23421, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "edsonbahiag4"}, {"id": "1170434483306291202", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Ravannizera", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 142, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ravannizera"}, {"id": "1040858010", "location": "Rosario, Argentina", "name": "| Spookypolvorita |", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 686, "tweet_count": 140758, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Isapolvorita"}, {"id": "4835328669", "location": "Brasil", "name": "Cromossomo Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cromossomonerd"}, {"id": "175608311", "location": "|-/", "name": "Thiag\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 939, "tweet_count": 72377, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "thgdocx"}, {"id": "3224898297", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\u00b2\u2075\u00b2\u00b9 my sadness, my hope, my love", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 212, "tweet_count": 154074, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ginnyredshadowh"}, {"id": "572258660", "location": "\u0262\u1d1c\ua731\u1d1b\u1d00\u1d20 \u1d07\u029f\u026a\u1d0a\u1d00\u029c \u1d00\u029c\u0280", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 148, "tweet_count": 163963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wypedout"}, {"id": "931097221013102592", "name": "Gabi Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 247, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OliveiraGabi19"}, {"id": "1139626686331404288", "location": "\u2d35\u272a", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 200, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sjohcnsson"}, {"id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "ANGELA ESTEBAN", "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 4559, "tweet_count": 234300, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ociocenter"}, {"id": "2442018372", "location": "Orlando, FL", "name": "Yasmin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6962, "following_count": 4745, "tweet_count": 186986, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "sweetjauregay"}, {"id": "1167468156446806016", "location": "Tatuap\u00e9 SP", "name": "HELIO BRANC\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 5, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NajilaTrindade6"}, {"id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113215, "following_count": 6853, "tweet_count": 37206, "listed_count": 473}, "verified": true, "username": "RitaLisauskas"}, {"id": "1165657165476106241", "name": "Vakero\ud83d\udcab\u271d\ufe0f\u269c", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 14, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Charly34664093"}, {"id": "372812630", "location": "Madrid", "name": "Irene Montero", "public_metrics": {"followers_count": 674559, "following_count": 2162, "tweet_count": 15491, "listed_count": 2413}, "verified": true, "username": "IreneMontero"}, {"id": "1102803263559221248", "name": "ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 171, "tweet_count": 16017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viiviiaah"}, {"id": "1105946470212136960", "name": "echo @shizumfu", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 681, "tweet_count": 20049, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "hutaostofu"}, {"id": "1283552480", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 469, "tweet_count": 38691, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "margotspearzz"}, {"id": "1088537392166944770", "name": "\uff98\uff91 \u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 428, "tweet_count": 28545, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "outroyago"}, {"id": "951573591342112769", "location": "Fogwell's Gym", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc12\ud835\udc24\ud835\udc32\ud835\udc30\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 130, "tweet_count": 37830, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "TheLastPablo_"}, {"id": "461277056", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Fraga (2-4)\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 849, "tweet_count": 39228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielFraga77"}, {"id": "2352790545", "name": "Fede Diaz Deheza", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 838, "tweet_count": 24051, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "fedediazdeheza"}, {"id": "577806974", "location": "Panam\u00e1 \u00b7 ", "name": "Babeth Pedroza Foster (La Chomba)", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 4808, "tweet_count": 176188, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "dochland2128"}, {"id": "299693451", "location": "Panam\u00e1", "name": "TVN Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1056697, "following_count": 1910, "tweet_count": 884968, "listed_count": 1808}, "verified": true, "username": "tvnnoticias"}, {"id": "1473209256", "location": "Colombia", "name": "Orlando Garnica", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1094, "tweet_count": 528931, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "orlando_garnica"}, {"id": "18747340", "location": "brazil", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 336, "tweet_count": 23444, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_fernandapd"}, {"id": "778977952801419264", "location": "Salvador, Bahia", "name": "\ud83c\udf31 twitch.tv/PenachoJogando", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 644, "tweet_count": 18628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "peupenacho"}, {"id": "904498887305646080", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Lay\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 491, "tweet_count": 8826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_iimine"}, {"id": "1429393778", "name": "Felipe Dupitilio", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 1808, "tweet_count": 168248, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Fleckhorigome"}, {"id": "792725201956003840", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Perona M\u00b0Jose/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 2758, "tweet_count": 345414, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Perona10690463"}, {"id": "879034832092790785", "location": "Taubatexas", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1132, "tweet_count": 17391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanBanMRL"}, {"id": "247822589", "name": "Ricardo A. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1094, "tweet_count": 222716, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "LionHeartRicard"}, {"id": "3404748257", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "name": "sarah", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 82, "tweet_count": 6505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galeraniss"}, {"id": "19065418", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Julio Severo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "juliosevero"}, {"id": "85858373", "name": "D.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 188, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dankurono"}, {"id": "835821912", "name": "ReinoZahard // Ishi", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1675, "tweet_count": 12388, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ishiTHEFANATIC"}, {"id": "39068083", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alvaro Olyntho", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 641, "tweet_count": 53511, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alvaroolyntho"}, {"id": "1091513175814688768", "name": "outtie leonhard", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 808, "tweet_count": 53123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shutupleonardo"}, {"id": "720994218747912192", "location": "Salamanca, Guanajuato", "name": "El Salmantino", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 28, "tweet_count": 30808, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "salmantinomx"}, {"id": "130716381", "location": "Sorocaba-SP", "name": "Felipe Gerolin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 86, "tweet_count": 44968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bartgerolin"}, {"id": "296048093", "location": "Brazil,S\u00e3o paulo", "name": "\u269c\ufe0f \u767d\u3044 \u3055\u3093 \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 377, "tweet_count": 5483, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pedro_shiroi"}, {"id": "930894280243187712", "name": "Agatha", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 3125, "tweet_count": 20782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agathasffc"}, {"id": "194665354", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "ovicio"}, {"id": "37786218", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Felipe Germano", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 745, "tweet_count": 7263, "listed_count": 285}, "verified": true, "username": "fegermano_"}, {"id": "395976963", "name": "Alejandrox", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 285, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Titto335"}, {"id": "235740249", "name": "Carla Ritrovato \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 15081, "following_count": 726, "tweet_count": 140088, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "CarlangasOK"}, {"id": "200079198", "name": "Doctor Indy", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 81, "tweet_count": 169064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drindy2"}, {"id": "53282527", "location": "Brasil", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426004, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "vuintrieri"}, {"id": "68026940", "location": "Brasil", "name": "Thiago Ourives", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1080, "tweet_count": 89482, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ThiagoOurives"}, {"id": "1118939688981680128", "location": "\u0295 \u2022\u2c19\u2022 \u0294", "name": "lalai\u2b52", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1096, "tweet_count": 15437, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "injunlogia"}, {"id": "1127682998688788481", "location": "2501.\u2661", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loey2k"}, {"id": "266316377", "name": "Thiago Barata", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 690, "tweet_count": 33232, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "thiagobarata87"}, {"id": "878617191364657153", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 95, "tweet_count": 28284, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AindaLucas"}, {"id": "34651765", "location": "Palho\u00e7a", "name": "Jair Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 668, "tweet_count": 14520, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "OliveiraJair"}, {"id": "1127061539318632448", "location": "j3, track 11.", "name": "lara\u1770", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2229, "tweet_count": 116196, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "jaorise"}, {"id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 9332, "following_count": 2026, "tweet_count": 276896, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "jaime_srr"}, {"id": "977181", "location": "Spain", "name": "Jimina", "public_metrics": {"followers_count": 8503, "following_count": 1990, "tweet_count": 43834, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "Jimina_Sabadu"}, {"id": "150383526", "location": "Canada", "name": "Laura Watson", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 120, "tweet_count": 26264, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LauraWat_"}, {"id": "549559567", "location": "Dominican Republic", "name": "Elaine F\u00e9liz", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 1223, "tweet_count": 17572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elainefelizd"}, {"id": "239218067", "location": "M\u00e9xico, D. F.", "name": "coleccionista de flacs sin sistema de audio chido", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 63, "tweet_count": 18093, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "frigerished"}, {"id": "922186054987337730", "name": "Famousme", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1727, "tweet_count": 144032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Famousme131"}, {"id": "18154494", "location": "Salvador / Bahia", "name": "Dmitry Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 851, "tweet_count": 96548, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "dmitryrocha"}, {"id": "1162195307763052546", "location": "CITY OF MEXICO", "name": "Emiliano", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 275, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Emilian38991308"}, {"id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "verified": true, "username": "Foro_TV"}, {"id": "2693446702", "name": "Baptista", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1886, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jvbaptista8"}, {"id": "265038682", "location": "Brasil", "name": "JuLLLes \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 669, "tweet_count": 11589, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JeSuisJulio"}, {"id": "50409959", "location": "Santos, Brasil", "name": "Allan Ver\u00edssimo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2999, "tweet_count": 77503, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "verissimoallan"}, {"id": "1541728578", "location": "Holanda", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8e\ud835\udea2 ~ \ud83c\udde8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 680, "tweet_count": 35967, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Keila31Morais"}, {"id": "3664216396", "name": "Tchecth\u00e9l Parquetzinher - J\u00e1 \u00e9 JOJUCO", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1204, "tweet_count": 53998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tghetghel"}, {"id": "375635207", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Para - MG", "name": "Mari - 7x1", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 68, "tweet_count": 4632, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marinamotaa_"}, {"id": "126439379", "location": "Santiago, Veraguas-Panam\u00e1", "name": "ney abdiel", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 32, "tweet_count": 6150, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "neyabdiel"}, {"id": "1517643086", "location": "Catalunya", "name": "Albert Forcades", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2049, "tweet_count": 16548, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "AForcades"}, {"id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185240, "following_count": 710, "tweet_count": 561473, "listed_count": 1531}, "verified": true, "username": "elnacionalcat"}, {"id": "990372464445321216", "name": "boo\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1125, "tweet_count": 11364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "orchidacc"}, {"id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165132, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "calientesdelsur"}, {"id": "773740796440903680", "name": "mila", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 752, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camymaju"}, {"id": "1321339616", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Caio Leal \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1920, "tweet_count": 28231, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CaioLealDF"}, {"id": "55609187", "name": "\u00e2ngela", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 330, "tweet_count": 41241, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "nsheet"}, {"id": "156358392", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 416, "tweet_count": 105422, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Aline94s"}, {"id": "3349419437", "name": "**)", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 264, "tweet_count": 21376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "playoffjuan"}, {"id": "283751841", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "Bru\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 242, "tweet_count": 177085, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Bru_Bertotti"}, {"id": "1039841762540482566", "location": "CASA DA M\u00c3E JOANA", "name": "I.M", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 73, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PirateKing__"}, {"id": "2445787526", "name": "P\u00f5e na Roda", "public_metrics": {"followers_count": 97780, "following_count": 371, "tweet_count": 26295, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "CanalPoenaRoda"}, {"id": "73541364", "name": "TutyCasais", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 632, "tweet_count": 10572, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IamTutyCasais"}, {"id": "94209365", "location": "Senador Canedo, Goi\u00e1s ,Brasil ", "name": "Perla", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 687, "tweet_count": 23686, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Perll_a"}, {"id": "320853419", "location": "Panam\u00e1", "name": "yoreleijiju", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 281, "tweet_count": 18468, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jaaraee"}, {"id": "278841242", "location": "Panama", "name": "Juana Cooke", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 332, "tweet_count": 4540, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "juannycooke"}, {"id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lo_belen"}, {"id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "verified": true, "username": "guerrerochipres"}, {"id": "1162943972", "location": "Tierra Media", "name": "\u2735Juli\u00e1n Strange\u2735", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 283, "tweet_count": 12305, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JulianStrange27"}, {"id": "411803459", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "pagodeira y sertanejeira", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 391, "tweet_count": 96234, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mechamadelolo"}, {"id": "940034725170651136", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 19790, "following_count": 17945, "tweet_count": 43721, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eduvictoriax"}, {"id": "1012502465969868801", "name": "\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcea \ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 1684, "tweet_count": 89272, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "romannxf"}, {"id": "14344072", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Puro Pop", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 75, "tweet_count": 5722, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "puropop"}, {"id": "15861009", "location": "Curitiba", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 376, "tweet_count": 194968, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "Odametal"}, {"id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salomes32455"}, {"id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "Manifiesto_Peru"}, {"id": "83460389", "location": "Venezuela", "name": "Nicol\u00e1s E. Barrios T. \u2122\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 4893, "tweet_count": 167022, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "NEBarrios"}, {"id": "1078315517390348288", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Ladino sem Destreza \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1720, "tweet_count": 103658, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MagickOtter"}, {"id": "1104056870019452928", "name": "metralhadora cheia de magoas", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 276, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_estejuan"}, {"id": "126327107", "location": "Punta Chica, Argentina", "name": "Andrea MB \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 132, "tweet_count": 30292, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andreabroman21"}, {"id": "112003713", "location": "\u00dcT: 9.280724,-70.629638", "name": "Hugo Martinengo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 431, "tweet_count": 33965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ugo549"}, {"id": "1054408354062352391", "location": "Colatina, Brasil", "name": "Lolo\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 781, "tweet_count": 12732, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Helocrux"}, {"id": "1148052355008610306", "location": "bangtan ", "name": "\u0196\u025b\u026c\u2077\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 996, "tweet_count": 9606, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kimllpark"}, {"id": "907298297068605450", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Marcio Viana. \ud83d\udd4a\ud83d\udd30\u24c2\ud83c\udd7e\u00ae\ud83c\udd7esempre\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 3662, "tweet_count": 34246, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarcioV69935441"}, {"id": "20064373", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "problematizem o bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 345, "tweet_count": 39118, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "angelopilla"}, {"id": "2678938001", "name": "\ud83e\udd21 Carl Von Clausewitz \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1510, "tweet_count": 257058, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sleepers_0"}, {"id": "962915530301693953", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "name": "farofa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 425, "tweet_count": 43826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "farofaprontayok"}, {"id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 712505, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}, "verified": true, "username": "Metropoles"}, {"id": "3025020815", "location": "PROCURA", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 357, "tweet_count": 69051, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pb61Pedro"}, {"id": "367915548", "name": "Samu-Buchi #RechazoLaDestruccionDeChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 7324, "tweet_count": 270061, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Samu_Buchi"}, {"id": "1119090903090470913", "name": "Sarah_Oconnorr", "public_metrics": {"followers_count": 19101, "following_count": 5946, "tweet_count": 55092, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Sarah_Oconnorr"}, {"id": "2750995546", "location": "021", "name": "caaroles \ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 98, "tweet_count": 62844, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "caarolesb"}, {"id": "322258868", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "fer borboleta paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1473, "tweet_count": 112896, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_teof"}, {"id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 11771, "tweet_count": 1413358, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "Faby_Nava77"}, {"id": "2452190270", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 445, "tweet_count": 42763, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isabelamboav"}, {"id": "2349621873", "name": "Lucerys, o Kevin de Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 250, "tweet_count": 13879, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OrbusPatientiae"}, {"id": "1009587337548967937", "location": "Ibia\u00e7\u00e1 Rio grande do sul", "name": "rafa \u2728\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 686, "tweet_count": 13194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RafaelaZanini5"}, {"id": "866876841541414913", "location": "\u2661 bangtan sonyeondan \u2661", "name": "lachimolalidi aka chelmeirense \ud83d\udc9c\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 3014, "tweet_count": 91336, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "chelmeirense"}, {"id": "1035569930387841032", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Pluton Guy", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 333, "tweet_count": 29692, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PlutonGuy"}, {"id": "1099089386338160640", "location": "Sei l\u00e1 mano Pelotas", "name": "A loli de Plat\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 191, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuSbeve"}, {"id": "2394684582", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "antonietta meta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Maria #Natale #libert\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 10533, "following_count": 9059, "tweet_count": 306170, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "metaanto"}, {"id": "1138876901597097984", "location": "Cortona, Tuscany", "name": "Girin #18 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 832, "tweet_count": 16338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "18Girin"}, {"id": "3291048486", "name": "Al3X \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 359, "tweet_count": 12525, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alexsaan_"}, {"id": "51788361", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tia Jack", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 398, "tweet_count": 30704, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Jackjhoy_x"}, {"id": "3667014377", "location": "cabin 3/poseidon", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 905, "tweet_count": 22216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaclrszs"}, {"id": "761367413967446016", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Jude", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 734, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "judetaradona"}, {"id": "1259377405", "name": "mr.a. primer d'octubre", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2121, "tweet_count": 55058, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "mariarosa2016"}, {"id": "190415145", "location": "Catalunya Estat \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "name": "(((Francesc)))", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 448, "tweet_count": 106710, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "cescG14"}, {"id": "405858223", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "J\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2012, "tweet_count": 148487, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juu_oliveira98"}, {"id": "4824810633", "location": "Manaus, Brasil", "name": "022713", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 634, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aquino022713"}, {"id": "949685491791749121", "location": "19y | taurus \u2014 she-her |", "name": "pams", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2245, "tweet_count": 89868, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "lov4jaehyun"}, {"id": "843181036808916992", "name": "c \u2077 - \ud83d\ude80 the astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 266, "tweet_count": 15473, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jo0nheart"}, {"id": "468942585", "location": "Aqu\u00ed mismo", "name": "Mart\u00edn \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2444, "tweet_count": 16569, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "martinsuarezrod"}, {"id": "913180732989853696", "location": "Madrid.Espa\u00f1a", "name": "La Caja de Pandora.ConUcrania", "public_metrics": {"followers_count": 8773, "following_count": 5236, "tweet_count": 114636, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Cassandracass50"}, {"id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "verified": false, "username": "MIsabel2022"}, {"id": "1141730815560359936", "location": "Rj", "name": "let\u00a1c\u00a1a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 198, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Letiiciavb"}, {"id": "3235182144", "location": "Internet", "name": "Camino Verdad Vida", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 2928, "tweet_count": 22805, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "CVerdadVida"}, {"id": "323997549", "location": "RJ", "name": "Berbe\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 656, "tweet_count": 83335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VsfLena"}, {"id": "579110429", "location": "Porto alegre - RS", "name": "Bruna s", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 288, "tweet_count": 36769, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_Brunnaas"}, {"id": "79378362", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Fer Tercero #RxM", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1352, "tweet_count": 174179, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FernandoTercero"}, {"id": "250368089", "location": "M\u00e9xico", "name": "Enfoqueoaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 8373, "following_count": 1136, "tweet_count": 118077, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "Sigueaenfoque"}, {"id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "verified": true, "username": "diario24horas"}, {"id": "341677891", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "renata \ud81a\udd10\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 139, "tweet_count": 3265, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itsrenatareis"}, {"id": "234129302", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "o mais fei do 085 6-0", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 381, "tweet_count": 28877, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wescleeyn"}, {"id": "51503673", "location": "Brasil", "name": "Chip da oi (31 anos)\ud83e\udd91\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 744, "tweet_count": 20509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gladucam3_"}, {"id": "335361605", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "name": "Rafael D. Silva \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1179, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thisRafaelSilva"}, {"id": "1013601143845523457", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Xuleana", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 406, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Xuleana2"}, {"id": "199796832", "location": "Caracas", "name": "Vielma.", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 750, "tweet_count": 71715, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "Vielma_OnOlml"}, {"id": "2693397105", "name": "Isa Neira", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 6203, "tweet_count": 517902, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "IsaNeira19"}, {"id": "909822335682842624", "name": "jur\u00eddico annalise keating 2014", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 525, "tweet_count": 11706, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "scttered"}, {"id": "2153144318", "location": "Piltover", "name": "thael \u2661\u0336 | SHUT DOWN", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 2809, "tweet_count": 174678, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "quietzuyu"}, {"id": "1133972907577749505", "location": "Fazenda Rio Grande, Brasil", "name": "\u2c14\u2c44 \u262a\ufe0e M\u00fcshr\u00f8\u00f8m \ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude97 \u262a\ufe0e \u2c14\u2c44", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 85, "tweet_count": 4853, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "moonchildfromrm"}, {"id": "953944131226816512", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1, "tweet_count": 6655, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "midchaeryeong"}, {"id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "name": "eddy", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eddy54731427"}, {"id": "42131722", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Miguel Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2561, "tweet_count": 34821, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "mysuel"}, {"id": "1133326305112543233", "name": "Isinha", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 58, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IsinhaRodrigue4"}, {"id": "1059086562389082112", "name": "Maria Rosa Escard\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 4997, "tweet_count": 237900, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosaEscardo"}, {"id": "1114315268275224576", "location": "kcc. 333", "name": "gio \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2503, "tweet_count": 65819, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ljmkrd"}, {"id": "3191609041", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "La Censura", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 128, "tweet_count": 19073, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LaCensura_"}, {"id": "3395066381", "name": "Thef \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 753, "tweet_count": 32161, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mytruth_ss"}, {"id": "790696689875165184", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Marlicita #Lula13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 284, "tweet_count": 17624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "licepinho"}, {"id": "2209114760", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 229, "tweet_count": 16125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giuli4bp"}, {"id": "1691625384", "name": "M\u00aa Antonia Rentero Flor", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 578, "tweet_count": 170357, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "trentero"}, {"id": "609431583", "name": "Sr. Q", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 28, "tweet_count": 68879, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "afqd1000"}, {"id": "3297750887", "location": "Vallekana por el Sur ", "name": "GAIA \u2640\ufe0f\ud83d\udd3b@UnionDeLuchas", "public_metrics": {"followers_count": 12111, "following_count": 4626, "tweet_count": 152649, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "Comoespecie"}, {"id": "1479269683", "location": "Junto al Atl\u00e1ntico/Jalisco", "name": "VelveLuaces#LOVE\ud83c\udf33\u269b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8015, "following_count": 8201, "tweet_count": 280295, "listed_count": 200}, "verified": false, "username": "velveluaces"}, {"id": "707272331320803328", "location": "no seu cu ", "name": "a de short beira cu que vai roubar seu namorado", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1590, "tweet_count": 22651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VHSNeri"}, {"id": "910285042710179840", "location": "Brasil", "name": "m\u00f8nique", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 165, "tweet_count": 32115, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moniqueiraa"}, {"id": "706227634582196225", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Daiana", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 308, "tweet_count": 31133, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daiana0115"}, {"id": "1054675651616215040", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Kamey__"}, {"id": "104534296", "name": "Andres Torres", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 195, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuepardoTorres"}, {"id": "284836948", "location": "COLOMBIA", "name": "ANT\u00d3NIO", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 3990, "tweet_count": 48789, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "antoniova63"}, {"id": "1152229473816911879", "name": "Skol Puro Mal #TWDforever", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2410s4m3sm09898"}, {"id": "239280561", "name": "Mario javier ariel", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 68, "tweet_count": 16090, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Javi69_mario"}, {"id": "977149477139156992", "name": "Jud", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1312, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jud61jud"}, {"id": "902798348561862657", "location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana", "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 390, "tweet_count": 42378, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "FrancescCerdo"}, {"id": "990072148130783238", "name": "sami\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 467, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samimorgado"}, {"id": "1138531741453471750", "name": "Jos\u00e9 Galeano", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 453, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosGale36565657"}, {"id": "873231590712905733", "name": "j o \u00e3 o", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 629, "tweet_count": 29504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_oja0"}, {"id": "353703334", "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Noticiero Altavoz", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227447, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "Altavoznoticias"}, {"id": "2278714483", "name": "Punto y Aparte Radio", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 317, "tweet_count": 17705, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "puntoyapartegto"}, {"id": "998608280183300102", "location": "021", "name": "alexia", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1597, "tweet_count": 104094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexia_severo"}, {"id": "729694342324080640", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Thal\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 747, "tweet_count": 11262, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Thlorraiine"}, {"id": "1162876048024977410", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udc93BoNiiTa\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 35, "tweet_count": 10782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diana04734635"}, {"id": "3010564725", "name": "Roman Bicudo", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 211, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "romanbicudo"}, {"id": "861267906", "location": " ", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 3220, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soumrssunflower"}, {"id": "1121497324247834625", "name": "#13Lula+Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 0, "tweet_count": 259157, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "croismo"}, {"id": "274590714", "location": "Brasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "verified": true, "username": "anistiabrasil"}, {"id": "153622166", "name": "Aint Rudester", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 367, "tweet_count": 182304, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "SimplyRuth_"}, {"id": "234456451", "location": "RD", "name": "Mel\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 7987, "following_count": 1171, "tweet_count": 372477, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "melsoto14"}, {"id": "1167836410281377794", "name": "Mohana", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 36, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mohana04189640"}, {"id": "154315276", "name": "prius.", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 172, "tweet_count": 231828, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "fallingtbrave"}, {"id": "966172061122129921", "name": "Nigromante", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 4111, "tweet_count": 81863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nigromantemx"}, {"id": "2580489608", "name": "\u2022 Fernando \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 301, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Biketajr"}, {"id": "281836767", "location": "Canoas, Brasil", "name": "John John \u2649", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 376, "tweet_count": 43443, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "heydastrevas"}, {"id": "941658031", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "PRETA REALEZA", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 271, "tweet_count": 27681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ccarova"}, {"id": "2342729708", "name": "vaca profana das divinas tetas.", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 0, "tweet_count": 17649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agamora1"}, {"id": "2634929359", "location": "Nikity", "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 129, "tweet_count": 10413, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OpaLuuh"}, {"id": "3666972137", "name": "Soraya Sanchez \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 4999, "tweet_count": 217422, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "04040600t"}, {"id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329296, "listed_count": 5584}, "verified": true, "username": "elespanolcom"}, {"id": "2306505225", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Letrada", "public_metrics": {"followers_count": 11584, "following_count": 4965, "tweet_count": 174553, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "MJLetrada"}, {"id": "1126688967305248770", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Cibs", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 366, "tweet_count": 19154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cihmota"}, {"id": "1028817110007521281", "name": "Campeonato Italiano \u00a9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 11759, "following_count": 1678, "tweet_count": 48735, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "CampeonatoItal1"}, {"id": "719515352036675584", "location": "Vall D'Uix\u00f3", "name": "Marc-Senpai", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 129, "tweet_count": 2208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcgonzalez02"}, {"id": "2724804908", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "name": "Shiro", "public_metrics": {"followers_count": 42721, "following_count": 393, "tweet_count": 9787, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "AdcShiiro"}, {"id": "3022793236", "location": " Z.O - RJ \u2639\ufe0e\ufe0e \u2604\u263a\ufe0e\ufe0e ", "name": "steel worker", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 449, "tweet_count": 8316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cah_ralho_"}, {"id": "880069524845932544", "location": "Lages, Brasil", "name": "Vivendo um paradoxo", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 429, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guimaa_99"}, {"id": "432613666", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Leandro Marques", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 253, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeandroMarque43"}, {"id": "224255148", "location": "Brazil", "name": "Antifadiga \ud83d\ude9c\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 763, "tweet_count": 3374, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "antifadiga"}, {"id": "1020750163411972098", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbd \ud835\udca2\ud835\udc5c\ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 145, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sahgomezplacido"}, {"id": "887759088637140993", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\u1d0a\u1d1c\u0301\u029f\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 225, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julia_ndz"}, {"id": "33698603", "name": "\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 271, "tweet_count": 53558, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lineenil"}, {"id": "23675813", "location": "Recife, Brasil", "name": "esposa de militares", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 758, "tweet_count": 59216, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dydamenezes"}, {"id": "3435058858", "location": "ela/dela", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 431, "tweet_count": 16041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lulyof_"}, {"id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 210316, "following_count": 15548, "tweet_count": 414445, "listed_count": 1268}, "verified": true, "username": "vanguardiamx"}, {"id": "529345572", "name": "thalia 13 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 528, "tweet_count": 18630, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "liadawnxo"}, {"id": "431749008", "location": "espa\u00f1a", "name": "Fabiola\ud83d\ude37\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 886, "tweet_count": 31089, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "FabiolaTebar"}, {"id": "1023188838414536705", "name": "gjunior", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 202, "tweet_count": 6652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gjunior4"}, {"id": "490663835", "location": "Venezuela", "name": "Mariana Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 3498, "tweet_count": 67433, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marianalomelli"}, {"id": "60651734", "location": "Edgewater, Chicago", "name": "Jur\u00eddico kendal roy", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 430, "tweet_count": 20484, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "marinapalhan"}, {"id": "3433086819", "location": "house 444, bel air ", "name": "marininha neta do lula \u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2482, "tweet_count": 104182, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marin4souza"}, {"id": "909132647041028096", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "andressa", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 558, "tweet_count": 36618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andrespereirads"}, {"id": "105304500", "name": "LULA NELES \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f #13", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 646, "tweet_count": 45492, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "oidreas"}, {"id": "137868743", "location": "Tlaxcala", "name": "Edgardo Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 2217, "tweet_count": 90295, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "gentetlx"}, {"id": "3821455047", "name": "Ricard", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1510, "tweet_count": 47834, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EminaVeats"}, {"id": "873020021823471617", "name": "Nanda \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 3902, "tweet_count": 33085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "justaboutdorama"}, {"id": "4830063209", "name": "Lara kami", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 687, "tweet_count": 25442, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lks_tabushi"}, {"id": "502391396", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28966, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "estacaonerd"}, {"id": "826020469530836993", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2847, "tweet_count": 56741, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LZInN22"}, {"id": "1138857921557729280", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "22nograu"}, {"id": "4472295808", "location": "Barcarena, Par\u00e1 ", "name": "Sabrina \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2000, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sabrinasspelman"}, {"id": "836219670504038400", "location": "\ud835\udc0c.", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc60 \ud83d\udcd6: mdzs\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1563, "tweet_count": 7397, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "midnightysuns"}, {"id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010919, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu"}, {"id": "3423169799", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 509, "tweet_count": 47253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laraeness"}, {"id": "1129416788", "location": "caracas", "name": "irene diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 4771, "tweet_count": 236985, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "cruzirenediaz"}, {"id": "1099393410048409600", "name": "Pietro Maria,\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 86, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PietroMaria5"}, {"id": "616886078", "name": "Luigi Marattin", "public_metrics": {"followers_count": 96478, "following_count": 180, "tweet_count": 13857, "listed_count": 444}, "verified": true, "username": "marattin"}, {"id": "777092375575429120", "location": "Mendoza", "name": "\ud83d\udd25\ud835\udd7b\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 445, "tweet_count": 59087, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "rocilayne"}, {"id": "1064976669398704134", "name": "Marii", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 25, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarianaNesello"}, {"id": "1041912295893422080", "location": "I want to Cybertron", "name": "\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0435 \u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 651, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cherry_rainfue"}, {"id": "1243524182", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "joel a. suayter", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 296, "tweet_count": 37891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joelsuayter"}, {"id": "953279552", "location": "221 B Baker Street", "name": "Tommich", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1442, "tweet_count": 16266, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sherlockalacant"}, {"id": "3295699832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "~{Rafa}\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 4337, "tweet_count": 19128, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rafaela33443"}, {"id": "540281751", "location": "Bauru, Brasil", "name": "mavi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 105, "tweet_count": 13084, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maaavvvii"}, {"id": "789140155206598656", "location": "Espanha", "name": "manolo Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 122, "tweet_count": 23727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManoloAlonsoa"}, {"id": "1013436763", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marisa G.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "Marisa_G_S"}, {"id": "1671930715", "location": "Capital Federal", "name": "Chica\u2022Lunar\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 764, "tweet_count": 33194, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "R_Sotero"}, {"id": "983798802", "location": "Tierra del Fuego, Argentina", "name": "\u2022gi\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 227, "tweet_count": 85604, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "61s3lAA"}, {"id": "432816236", "name": "Renato\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 130, "tweet_count": 145442, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "renatocolaresmf"}, {"id": "2911844218", "name": "\u2716", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 117, "tweet_count": 14911, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xn7sx"}, {"id": "66867371", "location": "Brasil", "name": "Empty", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 111, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaryLima_6"}, {"id": "192272267", "location": "Suputamadredelejos", "name": "Overthinker Ahumada", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 668, "tweet_count": 11804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PvAhumada"}, {"id": "77599050", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "Carlos Pantoja", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 233, "tweet_count": 17186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KrlosPantoja"}, {"id": "3436204810", "location": "\ud83d\udcda/ot5 stan", "name": "luana \ud83c\udfb8 \u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 2077, "tweet_count": 15206, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "fckinglouiswt"}, {"id": "84279963", "location": "Doncaster", "name": "Louis Tomlinson", "public_metrics": {"followers_count": 35984463, "following_count": 3464, "tweet_count": 7709, "listed_count": 91427}, "verified": true, "username": "Louis_Tomlinson"}, {"id": "372972207", "location": "Roma Norte, Cuauht\u00e9moc", "name": "maryanyta :D", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 259, "tweet_count": 14496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mar_ianajimenez"}, {"id": "1012203945807269889", "name": "Mai", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 198, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maitemon_"}, {"id": "82477395", "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 186, "tweet_count": 69389, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_jesscaroline"}, {"id": "87550706", "location": "Maracaibo", "name": "Eduardo Prieto \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f suscribete a mi YouTube Chann", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 3533, "tweet_count": 173769, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "eaprieto"}, {"id": "2946543660", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Club de los Viernes", "public_metrics": {"followers_count": 102160, "following_count": 7521, "tweet_count": 28135, "listed_count": 627}, "verified": true, "username": "clubdeviernes"}, {"id": "1051949249724858372", "location": "globo terraqueo", "name": "@teestoyviendo", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3224, "tweet_count": 73802, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eduardo09147797"}, {"id": "913365890061791233", "location": "Barcelona, Catalunya ", "name": "Armand Pauls", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 508, "tweet_count": 85523, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ArmandPauls"}, {"id": "348228016", "location": "Catalunya", "name": "DesInfo CAT |", "public_metrics": {"followers_count": 23420, "following_count": 27, "tweet_count": 11202, "listed_count": 158}, "verified": false, "username": "DesInfoCAT"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-13T20:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605975871836160"], "text": "dc AMEA\u00c7A produzir mais um filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605975871836160", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "27296648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3W1AYQFrTr", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1172603586607493122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3W1AYQFrTr", "media_key": "3_1172603567364018177"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603586607493122"], "text": "Segura esse elenco de peso!\n\nAgora \u00e9 oficial, o elenco completo do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'. https://t.co/3W1AYQFrTr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172603586607493122", "author_id": "1104033365383135232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172605654286000128", "author_id": "66224656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606374221496320"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172606374221496320", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "id": "1172519497527439362", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "author_id": "237872146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1172558946705596417", "author_id": "121816849"}, {"created_at": "2019-09-13T20:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605310080626694"], "text": "setembro amarelo \u00e9 um m\u00eas pra dar aten\u00e7\u00e3o a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio \n\nnao \u00e9 pra vc chora pq alguem te chamou de feia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172605310080626694", "author_id": "1035565949552930816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/45uatFUJ4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601345372823552"], "text": "que ideia doida pensar que a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida pode ser realmente boa https://t.co/45uatFUJ4a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601345372823552", "author_id": "34439911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2DgTbOKN3a", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/se-suicido-el-padre-de-mariana-zuvic-dirigente-cercana-a-elisa-carrio-201991315460", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/se-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/se-suicido-el-padre-de-mariana-zuvic-dirigente-cercana-a-elisa-carrio-201991315460"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}]}, "created_at": "2019-09-13T18:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172585141836951553"], "text": "Se suicid\u00f3 el padre de Mariana Zuvic, dirigente cercana a Elisa Carri\u00f3\n\nhttps://t.co/2DgTbOKN3a", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 43, "like_count": 104, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1172585141836951553", "author_id": "2792557771"}, {"created_at": "2019-09-13T18:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172579633801453569"], "in_reply_to_user_id": "1639334120", "text": "@econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @econokafka .\nSangrarnos m\u00e1s v\u00eda impuestos, es suicida e irresponsable, provocando d\u00eda a d\u00eda tener una #Econom\u00edaMoralmenteDerrotada", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172579633801453569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 245, "tag": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172549268760092678"}], "author_id": "152758143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/UzlukT6EDU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XUpj1It_n/", "display_url": "instagram.com/p/B2XUpj1It_n/"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/TG6ZCKxbxU", "expanded_url": "https://twitter.com/TrailersyEstren/status/1172604838514966530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TG6ZCKxbxU", "media_key": "3_1172604760270266368"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604838514966530"], "text": "James Gunn confirma el reparto completo de #TheSuicideSquad... con \u00a1Juan Diego Botto!\n\nEstreno el 6 de agosto de 2021. https://t.co/UzlukT6EDU https://t.co/TG6ZCKxbxU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172604838514966530", "author_id": "65094819"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ca1Zwwht0I", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599388050509824"], "text": "Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Viola Davis em O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, dirigido pelo James Gunn.\n\nSim, o diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vai dirigir o diretor de Thor num filme da DC. https://t.co/ca1Zwwht0I", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172599388050509824", "author_id": "101538849"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1172606004175015937", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "196320338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "id": "1172603371058081793", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nvSegN2ejq", "expanded_url": "https://twitter.com/SebiMarvel/status/1172599981947183105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvSegN2ejq", "media_key": "3_1172599973583736833"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599981947183105"], "text": "James Gunn revel\u00f3 en su cuenta de Twitter el cast del reboot de Suicide Squad!\n\nLos rumores eran ciertos, Taika Waititi, Idris Elba entre otros est\u00e1n en el reparto! https://t.co/nvSegN2ejq", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172599981947183105", "author_id": "1040635306674925568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ostJ1lSLKY", "expanded_url": "https://twitter.com/elmayimbe/status/1172604633849581569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ostJ1lSLKY", "media_key": "3_1172604402634375168"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDE SQUAD"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604633849581569"], "text": "Oh look, Michael Rooker is in fact in SUICIDE SQUAD after going on record denying it. https://t.co/ostJ1lSLKY", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 49, "like_count": 2267, "quote_count": 25}, "lang": "en", "id": "1172604633849581569", "author_id": "14200178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "id": "1172601904079224832", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ytP7OmkAg9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD3SJD", "display_url": "dlvr.it/RD3SJD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/pGMQVHnhej", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1172605131197579264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGMQVHnhej", "media_key": "3_1172605129582710784"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605131197579264"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/ytP7OmkAg9 https://t.co/pGMQVHnhej", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172605131197579264", "author_id": "17054785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CqQniztt76", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Twin Peaks 2017"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604880793587715"], "text": "El reparto m\u00e1s random que recuerdo desde Twin Peaks 2017.\nMira, yo que s\u00e9 ya, de perdidos al r\u00edo. https://t.co/CqQniztt76", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604880793587715", "author_id": "224288909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8OnfLHg6Bh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XS0B0DYs7/?igshid=sy80brvxgqlx", "display_url": "instagram.com/p/B2XS0B0DYs7/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2XS0B0DYs7/?igshid=sy80brvxgqlx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600460949241856"], "text": "James Gunn revelou seu elenco de O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, continua\u00e7\u00e3o/soft reboot do longa da DC. Alguns retornos e MUITA gente nova! https://t.co/8OnfLHg6Bh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600460949241856", "author_id": "36046398"}, {"created_at": "2019-09-13T20:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172604336175759360"], "in_reply_to_user_id": "361086427", "text": "Me parece un actor de mierda John Cena, pero si lo ponen como un militar que muere al toque no me enojo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172604336175759360", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604146211532800"}], "author_id": "361086427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WAsDUwj30l", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172605052302909440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAsDUwj30l", "media_key": "3_1172605036964323328"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605052302909440"], "text": "VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/PJZrdqVlvR #OmeleteLive https://t.co/WAsDUwj30l", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172605052302909440", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1172600645951639553", "author_id": "736596102766592000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544665641504768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544673254166528"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "FundacionFEPS", "id": "4824730810"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 263, "tag": "gerardomartinezllanes"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "gerardomartinezllanes"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172544685254021120"], "text": "Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsticas espec\u00edficas de las intervenciones de bomberos en casos de tentativa suicida. \n@TeresaPachecoT \n@AndoniAnsean \n#gerardomartinezllanes\n@FundacionFEPS https://t.co/8pG12OHG0g", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172544685254021120", "author_id": "442709171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1172601164392804352", "author_id": "509678764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qkwW7IJOHk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1172412645057523717/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkwW7IJOHk", "media_key": "7_1172412518137909248"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 213, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7262, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-13T07:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172412645057523717"], "text": "- La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos de nuestros problemas\n- El Brexit es la consecuencia de la deriva suicida de la UE\n- @vox_es defiende una Europa de Naciones Soberanas\n\n\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Santi_ABASCAL \ud83d\udc4f https://t.co/qkwW7IJOHk", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172412645057523717", "author_id": "3064546655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800227602435"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800231829507"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800231776259"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "expanded_url": "https://twitter.com/codhey/status/1172603810860142595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fbe2cL0Cyb", "media_key": "3_1172603800231776258"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 179, "username": "unimodelo", "id": "124574221"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "salud_yucatan", "id": "1241809818"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 53, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 75, "end": 96, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Simposium Actualidades"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "CODHEY"}, {"start": 207, "end": 227, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel Sabido Santana"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603810860142595"], "text": "En el marco del D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio, participamos en el Simposium Actualidades y estrategias de atenci\u00f3n integral del proceso suicida realizado en la @unimodelo \n\nEl Presidente de CODHEY, Miguel Sabido Santana asisti\u00f3 al evento convocado por la @salud_yucatan https://t.co/Fbe2cL0Cyb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172603810860142595", "author_id": "209591544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/B8G1JXA8tO", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602446738276354"], "text": "No sap el que vol..Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/B8G1JXA8tO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172602446738276354", "author_id": "240182782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1172542713822154752", "author_id": "82845160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 57, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "created_at": "2019-09-13T09:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172436879137890307"], "text": "meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172436879137890307", "author_id": "2216699897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602020110458882"], "text": "Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172602020110458882", "author_id": "3063957725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3hdZA7KS7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/TorreVigilancia/status/1172603176849158149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hdZA7KS7Q", "media_key": "3_1172603144385245184"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "Suicidesquad"}, {"start": 227, "end": 237, "tag": "JamesGunn"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidesquad"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172603176849158149"], "text": "O cineasta James Gunn anunciou atrav\u00e9s de suas redes sociais, o elenco completo de Esquadr\u00e3o Suicida, que incluem nomes j\u00e1 confirmados anteriormente junto de in\u00fameras surpresas. O filme estreia em Agosto de 2021. #Suicidesquad #JamesGunn https://t.co/3hdZA7KS7Q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172603176849158149", "author_id": "3299701031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Zmgstf1bLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599481981947905"], "text": "O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf1bLC", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599481981947905", "author_id": "3045046323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/NqAZLZoZKm", "expanded_url": "https://bit.ly/2mdZGm1", "display_url": "bit.ly/2mdZGm1"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/T5KFGvOEzE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1172602086099496960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T5KFGvOEzE", "media_key": "3_1172602069687197696"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602086099496960"], "text": "James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Peter Capaldi, Taika Waititi e mais! https://t.co/NqAZLZoZKm https://t.co/T5KFGvOEzE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172602086099496960", "author_id": "12603512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/05MP1J8Eg4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600424068780033"], "text": "Peter Capaldi no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/05MP1J8Eg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172600424068780033", "author_id": "4847901676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601807383740418"], "text": "Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172601807383740418", "author_id": "2933786818"}, {"created_at": "2019-09-13T19:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600144874876928"], "in_reply_to_user_id": "501424767", "text": "@elcuervoreb1234 ASCO de COMENTARIO, @elcuervoreb1234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600144874876928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcuervoreb1234", "id": "501424767"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "elcuervoreb1234", "id": "501424767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172596038240264192"}], "author_id": "112207664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/7krYCFVwmr", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172579008627826690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7krYCFVwmr", "media_key": "7_1172578954521260032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}]}, "created_at": "2019-09-13T18:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172579008627826690"], "text": "No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro Participa\u00e7\u00e3o de @rodrigocapelo na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/7krYCFVwmr", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 198, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172579008627826690", "author_id": "55069015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/g2OCUtdSGS", "expanded_url": "https://www.letteradonna.it/it/articoli/fatti/2019/09/13/kenya-ciclo-ragazza-suicida/28997/", "display_url": "letteradonna.it/it/articoli/fa\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172588162062807041"], "text": "Presa in giro in classe per il ciclo, si e\u2019 tolta la vita https://t.co/g2OCUtdSGS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172588162062807041", "author_id": "3247519743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WbMQxSsSzB", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1172599072269709315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbMQxSsSzB", "media_key": "3_1172599060290838528"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599072269709315"], "text": "James Gunn has officially announced the full cast for \u2018THE SUICIDE SQUAD\u2019. (Source: @JamesGunn) https://t.co/WbMQxSsSzB", "public_metrics": {"retweet_count": 378, "reply_count": 42, "like_count": 1574, "quote_count": 525}, "lang": "en", "id": "1172599072269709315", "author_id": "780460754910732288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/39aEAFtm34", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1172599072269709315", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600839392911361"], "text": "Hostias, Juan Diego Botto en \u2018Escuadr\u00f3n suicida\u2019 https://t.co/39aEAFtm34", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600839392911361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172599072269709315"}], "author_id": "289523460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EsFJXpVN9f", "expanded_url": "https://mla.bs/937d12ed", "display_url": "mla.bs/937d12ed"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mQqlE6S02t", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1172602076548993025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQqlE6S02t", "media_key": "3_1172602073856299009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602076548993025"], "text": "James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot Robbie, Idris Elba, Peter Capaldi e mais! \ud83d\ude31https://t.co/EsFJXpVN9f https://t.co/mQqlE6S02t", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172602076548993025", "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-09-13T12:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172481663579906048"], "in_reply_to_user_id": "112498734", "text": "@IvanValente Familiares est\u00e3o certos ,como v\u00e3o confiar na PF depois de tantas ,provas que a PF de moro est\u00e1 mas Suja que a PM do Rio de janeiro . N\u00f3s Brasileiros estamos ferrados e vamos comer nas m\u00e3os da mil\u00edcia . \ud83e\udd15\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172481663579906048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7596, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.7036, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172209527632080896"}], "author_id": "72911642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"], "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172462262478655488", "author_id": "124545762"}, {"created_at": "2019-09-13T20:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602838033293312"], "in_reply_to_user_id": "302146220", "text": "@FisicaSilva yep", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1172602838033293312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FisicaSilva", "id": "302146220"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172601811229978624"}], "author_id": "34439911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/MIbrFOkkYW", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172602710081921024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIbrFOkkYW", "media_key": "3_1172602706395041792"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Mutantes"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f4nia Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172602710081921024"], "text": "Alice Braga que fez Cidade de Deus, Eu Sou a Lenda, Entre Idas e Vindas, e tamb\u00e9m faz parte de \"Novos Mutantes\" esta confirmada em The Suicide Squad do James Gunn. \n\nEla \u00e9 sobrinha da nossa lend\u00e1ria S\u00f4nia Braga. https://t.co/MIbrFOkkYW", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 53, "like_count": 5332, "quote_count": 267}, "lang": "pt", "id": "1172602710081921024", "author_id": "889895358322683906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gbmf83ISwL", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599295381368832"], "text": "James Gunn da a conocer los nombres de su #TheSuicideSquad.\nPuro desconocido :V https://t.co/gbmf83ISwL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1172599295381368832", "author_id": "42319515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172218963406872576"], "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172218963406872576", "author_id": "1380764066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:59:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172223112194273282"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172223112194273282", "author_id": "1380764066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/HG1tnkXWeh", "expanded_url": "https://twitter.com/3min3m47/status/1172598602474164226", "display_url": "twitter.com/3min3m47/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601430236176384"], "text": "Achei porreta a  atitude dele.  pelo menos  tentou https://t.co/HG1tnkXWeh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172601430236176384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172598602474164226"}], "author_id": "334358066"}, {"created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172583896657072129", "author_id": "2492086854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AYu2fAVL2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-13T11:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172471846194864128"], "text": "Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allende les serv\u00eda (y as\u00ed ha sido) m\u00e1s como \"valiente suicida\" que asil\u00e1ndose. \u00bfTendr\u00e1 alg\u00fan tipo de informaci\u00f3n Maza? https://t.co/AYu2fAVL2Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172471846194864128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172217147944243200"}], "author_id": "833016084806696961"}, {"created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"], "in_reply_to_user_id": "2492086854", "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172584885879525377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "author_id": "2492086854"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601717734739968"], "in_reply_to_user_id": "572258660", "text": "o sr halloran se suicidou mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1172601717734739968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595103929704449"}], "author_id": "572258660"}, {"created_at": "2019-09-13T19:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595103929704449"], "in_reply_to_user_id": "572258660", "text": "bem que eu suspeitava que o rev martin tinha engravidado a hannah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595103929704449", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "rev martin"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172594467704119296"}], "author_id": "572258660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172555297363308546"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172555297363308546", "author_id": "1380764066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fNXd1qalXu", "expanded_url": "https://twitter.com/monica_benicio/status/1172147665246838791", "display_url": "twitter.com/monica_benicio\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "created_at": "2019-09-12T14:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172148590141149184"], "text": "Um ano e meio sem respostas efetivas.\nHoje tem tuita\u00e7o por Marielle Franco \u00e0s 14hs. https://t.co/fNXd1qalXu", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172148590141149184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172147665246838791"}], "author_id": "28436011"}, {"created_at": "2019-09-12T16:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172183068142125059"], "text": "Un empresario machote agredi\u00f3 a @TeresaRodr_ simulando un beso. Debi\u00f3 creer que las mujeres somos cosas a su servicio. Tere denunci\u00f3 para contribuir a que no nos agredan m\u00e1s y para que no seamos nosotras quienes sintamos la culpa y la verg\u00fcenza.", "public_metrics": {"retweet_count": 987, "reply_count": 409, "like_count": 3841, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1172183068142125059", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 44, "username": "TeresaRodr_", "id": "784574954"}]}, "author_id": "372812630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pcNGYT1qbY", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/provincias/Hombre-intenta-asesinar-expareja-suicida-Veraguas-Atalaya_0_5395710411.html", "display_url": "tvn-2.com/nacionales/pro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tvn-2.com/nacionales/provincias/hombre-intenta-asesinar-expareja-suicida-veraguas-atalaya-video_1_1240399.html"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 158, "tag": "NoticiasTVN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "Damaris \u00c1brego"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599907737382917"], "text": "Damaris \u00c1brego, doctora del Hospital Luis \u201cChicho\u201d F\u00e1brega cont\u00f3 que la mujer al ingresar al centro m\u00e9dico no recordaba todo lo que hab\u00eda pasado. #NoticiasTVN \nhttps://t.co/pcNGYT1qbY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172599907737382917", "author_id": "299693451"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600749806800898"], "in_reply_to_user_id": "48754143", "text": "@Arua_Macedo Faltou ter coragem pra seguir na linha... que vinham seguindo, Man of Steel foi bom, Batman v\u00e1 Superman pra mim erraram em v\u00e1rias coisas... a escolha do Batman, o como como introduziram os outros membros da liga, como criaram o doomsday... e o plot bobo e in\u00fatil da Marta +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172600749806800898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Arua_Macedo", "id": "48754143"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599434292682754"}], "author_id": "1429393778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823725584386"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823700475904"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Ippo"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "created_at": "2019-09-13T09:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172440831870980096"], "text": "Pues ya Ippo esta en Francia, ahora solo toca que alguna editorial suicida lo publique aqu\u00ed. xD https://t.co/xexLDoEVPK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172440831870980096", "author_id": "835821912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/yCJSsQxDcO", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlangasOK/status/1172589597328584704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCJSsQxDcO", "media_key": "3_1172589591641165825"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589597328584704"], "in_reply_to_user_id": "235740249", "text": "Gobernadores CROTOS. M\u00cdSEROS. https://t.co/yCJSsQxDcO", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172589597328584704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172575403682275329"}], "author_id": "235740249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vS1obfL7Av", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600264181899264"], "text": "Llama la atenci\u00f3n que al final el que no repite es la mayor estrella de la anterior, Will Smith. https://t.co/vS1obfL7Av", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172600264181899264", "author_id": "200079198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kp5WQhU9wl", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172599465477386240"], "text": "RT @vuintrieri CAD\u00ca O LETO??? Olha o Gunn j\u00e1 me decepcionando. https://t.co/kp5WQhU9wl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172599465477386240", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "68026940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1172217687268872193", "author_id": "1127682998688788481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sYZnku6chu", "expanded_url": "https://twitter.com/san87_daniel/status/1172524957160607745", "display_url": "twitter.com/san87_daniel/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172542886812016641"], "text": "Depresi\u00f3n, tentativa suicida... en su d\u00eda escrib\u00ed esto. https://t.co/sYZnku6chu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172542886812016641", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172524957160607745"}], "author_id": "977181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5qCBInIig4", "expanded_url": "https://twitter.com/elainefelizd/status/1171880534269730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qCBInIig4", "media_key": "3_1171880530322821121"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880534269730817"], "text": "\"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujeres, por cada cinco hombres se suicida una mujer\".\u2063\u2063 Las mujeres se suicidan menos que los hombres porque cuentan con respaldo social de sus iguales. https://t.co/5qCBInIig4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880534269730817", "author_id": "549559567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172564122736713728"], "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172564122736713728", "author_id": "109651819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T14:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172517416556990464"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172517416556990464", "author_id": "3374563353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kx0mEmFF6k", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598925439700993"], "text": "EITA PORRA! OLHA O ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/kx0mEmFF6k", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 110, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598925439700993", "author_id": "736596102766592000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jP3pTRNvbw", "expanded_url": "https://twitter.com/aaavml/status/1171944190512652288", "display_url": "twitter.com/aaavml/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172568536373440512"], "text": "deve ser f\u00e1cil escrever algo assim quando n\u00e3o pensa em se matar de cinco em cinco minutos, zero empatia https://t.co/jP3pTRNvbw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172568536373440512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171944190512652288"}], "author_id": "156358392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/bVBTgXYA1W", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZWn8ra", "display_url": "buff.ly/2ZWn8ra"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CRzhbs4jmb", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1172578260338823168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRzhbs4jmb", "media_key": "3_1172578258417831936"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.701, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}]}, "created_at": "2019-09-13T18:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172578260338823168"], "text": "Setembro Amarelo: \u00e9 preciso prevenir a depress\u00e3o e o suic\u00eddio entre LGBTs\nhttps://t.co/bVBTgXYA1W https://t.co/CRzhbs4jmb", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 163, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172578260338823168", "author_id": "2445787526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xcsBvFTE23", "expanded_url": "https://bit.ly/2m91w7F", "display_url": "bit.ly/2m91w7F"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "El Siglo"}]}, "created_at": "2019-09-13T14:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172515256595374080"], "text": "Le lanza \u00e1cido en el rostro a su expareja, luego el cobarde se suicida, pero para El Siglo la noticia es que \"tom\u00f3 \u00e1cido despu\u00e9s de pelear\"\nhttps://t.co/xcsBvFTE23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172515256595374080", "author_id": "278841242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/NoticierosTelevisacom/videos/496017541178033/", "display_url": "facebook.com/NoticierosTele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/polic%C3%ADas-bloquean-acceso-al-aicm-licencia-que-present%C3%B3-rosario-robles-podr%C3%ADa-ser/496017541178033/"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "ElNueveOf", "id": "2190946382"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Seguirdad"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "CDMX"}, {"start": 206, "end": 232, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 231, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticiasConKarlaIberia"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598699966337025"], "text": "Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones indispensables por la #Seguirdad de la #CDMX. Gracias a @karlaiberia por el espacio en #LasNoticiasConKarlaIberia @ElNueveOf \u2b07 https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172598699966337025", "author_id": "185369552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nrWAh1HWhs", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598918246518784"], "text": "EITA OLHA O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/nrWAh1HWhs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598918246518784", "author_id": "15861009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/KJ2eS9AZnf", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1171908651570716672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJ2eS9AZnf", "media_key": "7_1171908609527054336"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo Mari\u00e1tegui"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908651570716672"], "text": "Periodista Aldo Mari\u00e1tegui analiza libro sobre el presidente Mart\u00edn Vizcarra y revela que all\u00ed se explica la raz\u00f3n por la que este se niega a renunciar al cargo pues teme que sin inmunidad le saquen todas sus cuentas pendientes con la justicia. https://t.co/KJ2eS9AZnf", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 144, "like_count": 470, "quote_count": 25}, "lang": "es", "id": "1171908651570716672", "author_id": "763842026618122240"}, {"created_at": "2019-09-13T19:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172598498698637312"], "text": "ontem fui assistir novamente Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o lembrava mais o pq eu odiei esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172598498698637312", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1104056870019452928"}, {"created_at": "2019-09-13T18:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172576159797846017"], "in_reply_to_user_id": "2411196511", "text": "@alantamu @EsmeraldaPobl15 @chivi45 @7Nymphetamine7 @Julio86426492 @Pago_De_Chile Es reconocido por dejar un pa\u00eds lleno de odios, divididos hasta hoy y adem\u00e1s por cobarde suicida.\n\nFIN", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172576159797846017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alantamu", "id": "2411196511"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "EsmeraldaPobl15", "id": "1150640572752900096"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "7Nymphetamine7", "id": "331365676"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "Pago_De_Chile", "id": "623038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172550500899807233"}], "author_id": "1119090903090470913"}, {"created_at": "2019-09-13T19:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596650210209793"], "in_reply_to_user_id": "1035569930387841032", "text": "@ImpieriLuis Eu vivia pondo essa pilha na minha boca l\u00e1 pelos meus 4-5 anos como se fosse halls, at\u00e9 minha m\u00e3e perceber e me explicar como isso podia me matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172596650210209793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171595696941731840"}], "author_id": "1099089386338160640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/s9ZZvImM3J", "expanded_url": "https://estremeconseguenze.it/2019/05/13/italia-suicidi-tra-le-forze-di-polizia-nel-2019-gia-il-doppio-rispetto-al-2018/amp/", "display_url": "estremeconseguenze.it/2019/05/13/ita\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "metaanto", "id": "2394684582"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-13T12:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172488552208375808"], "in_reply_to_user_id": "2394684582", "text": "@metaanto @matteosalvinimi Infatti con la lega sono solo aumenti i suicidi degli uomini in divisa. Gennaio maggio 21 casi.\nhttps://t.co/s9ZZvImM3J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172488552208375808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172446733596381187"}], "author_id": "1138876901597097984"}, {"created_at": "2019-09-13T19:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172597157989408768"], "in_reply_to_user_id": "4675626488", "text": "@Rapridox Ojal\u00e1 electrocutarme tbh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172597157989408768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rapridox", "id": "4675626488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172493062301454336"}], "author_id": "3291048486"}, {"created_at": "2019-09-13T19:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172596432009945089"], "in_reply_to_user_id": "1259377405", "text": "@mariarosa2016 Ni cal ser-ho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172596432009945089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariarosa2016", "id": "1259377405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172594809871228929"}], "author_id": "190415145"}, {"created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172580154561978373", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "200435252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mKEp4vDpwI", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/tras-recibir-burlas-por-menstruar-adolescente-de-14-anos-se-quita-la-vida/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/tra\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595804306935808"], "text": "Se burlan de joven por menstruar y se suicida https://t.co/mKEp4vDpwI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172595804306935808", "author_id": "357050985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6d5kAuPRHH", "expanded_url": "https://twitter.com/naosouvlad/status/1172595095394275333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6d5kAuPRHH", "media_key": "3_1172595087949357056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595095394275333"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nLiga da Justi\u00e7a (2017) https://t.co/6d5kAuPRHH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172595095394275333", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "51503673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/GgoB7W0omD", "expanded_url": "https://twitter.com/Xuleana2/status/1172593216669069312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgoB7W0omD", "media_key": "3_1172593209400352769"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ve_Toledo", "id": "66475065"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593216669069312"], "in_reply_to_user_id": "66475065", "text": "@Ve_Toledo \u2757\u2757\u2757\u2757\u2757 https://t.co/GgoB7W0omD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1172593216669069312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172589351903145985"}], "author_id": "1013601143845523457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IFyQ8Ki04m", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1064257061637234689?s=19", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172565780027904001"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios \u00bfEste Carlos Mes\u00eda? No sorprende. https://t.co/IFyQ8Ki04m", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172565780027904001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1064257061637234689"}, {"type": "replied_to", "id": "1172563900828663808"}], "author_id": "42131722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JDUgXr2gkR", "expanded_url": "https://twitter.com/velveluaces/status/1171994424936718336", "display_url": "twitter.com/velveluaces/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 31, "tag": "SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores"}, {"start": 32, "end": 43, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 44, "end": 57, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "Menores"}, {"start": 224, "end": 249, "tag": "Pensi\u00f3nParaEstasV\u00edctimas"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "20Septiembre"}]}, "created_at": "2019-09-13T04:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172360516834070529"], "text": "#SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores\n#BuenosD\u00edas\n#FelizViernes\nV\u00edctimas m\u00e1s vulnerables de la #ViolenciaDeG\u00e9nero las #Menores\nHu\u00e9rfan@s de madre\nCon padre en prisi\u00f3n o finiquitado pq se SUICIDA despu\u00e9s ASESINAR madre d sus hij@s\n#Pensi\u00f3nParaEstasV\u00edctimas\nEstamos FALLANDO\n#20Septiembre https://t.co/JDUgXr2gkR", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172360516834070529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171994424936718336"}], "author_id": "1479269683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JhkW2i5rTX", "expanded_url": "https://twitter.com/midasmckalister/status/1172197291505176577", "display_url": "twitter.com/midasmckaliste\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172277483066011649"], "text": "Mis respetos a estas y estos valientes...\nRepudiarlo a \"\u00c9l\"... es casi un acto suicida. https://t.co/JhkW2i5rTX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172277483066011649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172197291505176577"}], "author_id": "284836948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172593671419715584", "author_id": "902798348561862657"}, {"created_at": "2019-09-13T19:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172588952978698243"], "text": "Me desculpem mas eu tenho local de fala\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\nAcho massa a campanha e tal do setembro amarelo, importante ok.\nMas ver o tempo todo o tema que eu mais tento evitar, s\u00f3 me leva a pensar mais ainda nisso..............", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172588952978698243", "author_id": "1152229473816911879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172258311170924544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "author_id": "274590714"}, {"created_at": "2019-09-13T19:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172589826253701120"], "in_reply_to_user_id": "153622166", "text": "@SimplyRuth_ Hay un d\u00eda muy triste mes tras mes \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172589826253701120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimplyRuth_", "id": "153622166"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172589275998818304"}], "author_id": "234456451"}, {"created_at": "2019-09-13T09:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172448382159224834"], "text": "O CARA SE MATOU NO FINAL????? MANO DO C\u00c9U ALGU\u00c9M ME EXPLICA #KillMyMindMusicVideo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172448382159224834", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 81, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 80, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "author_id": "154315276"}, {"created_at": "2019-09-13T19:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172588605824524288"], "text": "Rel\u00f3gio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172588605824524288", "author_id": "281836767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/EXP3QwcJyL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190913/primera-victima-mortal-ballena-vasca-suicida-participar/428957222_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568370880", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190913/primera-victima-mortal-ballena-vasca-suicida-participar/428957222_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568370880"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "ballenaazul"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Sucesos"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "Pa\u00edsVasco"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00edsVasco"}]}, "created_at": "2019-09-13T10:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172458570648080385"], "text": "Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3QwcJyL #Sucesos #Pa\u00edsVasco", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1172458570648080385", "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-09-12T23:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172283755639099392"], "text": "Elm sale rapado de korea, guarden tweet. aunque tenga que spamear 500 games al d\u00eda. Just saying", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 437, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172283755639099392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Elm"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "korea"}]}, "author_id": "2724804908"}, {"created_at": "2019-09-13T19:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172591407795716096"], "in_reply_to_user_id": "9264162", "text": "@GusLanzetta @GulagKawaii Perdeu o 1o exatamente como as pesquisas mostravam. Ele n\u00e3o era t\u00e3o conhecido/aprovado para ganhar o 1o T, e o pt n\u00e3o conseguiria superar a rejei\u00e7\u00e3o pra ganhar o 2o T.\nSe tivesse sido apoiado em vez de sabotado pelo PT, Ciro teria passado o 1o e ganhado o 2o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172591407795716096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GusLanzetta", "id": "9264162"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GulagKawaii", "id": "984086289074008066"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 243, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172507354107129857"}], "author_id": "224255148"}, {"created_at": "2019-09-13T14:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172524930883346432"], "text": "Poxa nenhum carro p bater em mim na bandeira tribuzzi e eu cair da ponte", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172524930883346432", "author_id": "105304500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "created_at": "2019-09-13T18:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172583400881958912"], "text": "Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1172583400881958912", "author_id": "1138857921557729280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "lang": "pt", "id": "1170071672243646464", "author_id": "283230411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3Af6GL0oEg", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1172117961735385088", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T12:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172127763941285888"], "text": "Il primo miserabile pagliaccio \u00e8 gi\u00e0 andato a casa. Sei tu. https://t.co/3Af6GL0oEg", "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 1362, "like_count": 3388, "quote_count": 140}, "lang": "it", "id": "1172127763941285888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172117961735385088"}], "author_id": "616886078"}, {"created_at": "2019-09-11T18:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857523416215552"], "in_reply_to_user_id": "842807720067678208", "text": "@arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u00e1n nada. Ya hicieran tropecientos protocolos. 1 suicida no lo hace solo por un \u00fanico motivo, pero si por el que m\u00e1s le afecta. R\u00e9gimen interno? No lo sabemos.\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857523416215552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "hashtags": [{"start": 283, "end": 311, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171854616360824833"}], "author_id": "1013436763"}, {"created_at": "2019-09-13T19:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172588416120315904"], "in_reply_to_user_id": "432816236", "text": "Colocaria passione no terceiro mesmo n\u00e3o lembrando tanto da hist\u00f3ria mas eu lembro q foi o final que mais me deixou chocado,foi a primeira vez q eu vi o vil\u00e3o literalmente se dando bem,obrigado passione mudar o clich\u00ea quando ningu\u00e9m ao menos tentava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172588416120315904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172587770327523328"}], "author_id": "432816236"}, {"created_at": "2019-09-13T06:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172398924272812032"], "in_reply_to_user_id": "192272267", "text": "@PvAhumada Animo compa, lo peor est\u00e1 por venir jajana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172398924272812032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PvAhumada", "id": "192272267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172338124891947010"}], "author_id": "77599050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/0LFuJI6Ais", "expanded_url": "https://twitter.com/DesInfoCAT/status/1172224906102226944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LFuJI6Ais", "media_key": "3_1172224898875502592"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172224906102226944"], "text": "\u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l'ha emp\u00e8s a saltar. https://t.co/0LFuJI6Ais", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172224906102226944", "author_id": "348228016"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Americana, Brasil", "id": "0bdb47219a1bda81"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}]}, "errors": [{"value": "1172491139015946241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172491139015946241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172491139015946241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172604145313943552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172604145313943552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172604145313943552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "142595753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142595753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142595753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172604067677388801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172604067677388801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172604067677388801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172602112892690433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172602112892690433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172602112892690433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172602112892690433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172602112892690433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172602112892690433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143971742", "value": "1143971742", "detail": "User has been suspended: [1143971742].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172599858382934016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172599858382934016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172599858382934016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1084188082654593024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084188082654593024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084188082654593024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172599780679307270", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172599780679307270].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172599780679307270", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172595553626132482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172595553626132482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172595553626132482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172490125768609792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172490125768609792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172490125768609792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172593594403893248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172593594403893248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172593594403893248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172590247928127490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172590247928127490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172590247928127490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172590247928127490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172590247928127490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172590247928127490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172593249632104451", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172593249632104451", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172593249632104451].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172592566749081600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172592566749081600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172592566749081600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172581516943212545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172581516943212545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172581516943212545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172589543033319425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172589543033319425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172589543033319425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172532297985339394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172532297985339394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172532297985339394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172606548037840897", "oldest_id": "1172589558996905987", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7ae0pgpr8yrll850qrnbuif7h"}}