{"data": [{"created_at": "2019-08-24T22:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165389336981979143", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165389336981979143"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "65212699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165389285115277313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165389285115277313"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "26268074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.2559, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/x8SDW8Oqh6", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZcWh9H", "display_url": "go.shr.lc/2ZcWh9H"}]}, "id": "1165389262948380672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165389262948380672"], "text": "RT @voz_imparcial: Hombre se suicida dentro de su celda en Comandancia de Jalpan - Voz Imparcial - https://t.co/x8SDW8Oqh6 via @voz_imparci\u2026", "author_id": "185941449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165358397627207685"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "bulling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kilm24", "id": "2926389669"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JuanPabloUrruti", "id": "428486706"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "MunozEnith", "id": "848368682669572097"}]}, "id": "1165389166533910529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165389166533910529"], "text": "RT @kilm24: @JuanPabloUrruti @MunozEnith Anda el por bulling no se suicida, a mi por lo pronto me tiene bloqueada desde hace rato \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02 http\u2026", "author_id": "589530073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1027671292315615233"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "McWRESTLING"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "McWRESTLING"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "aeroboyoficial", "id": "3063020965"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/19HJxWTjsL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1165388768129486849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19HJxWTjsL", "media_key": "16_1165388597605937158"}]}, "id": "1165389143406501891", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165389143406501891"], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida! @aeroboyoficial! #McWRESTLING https://t.co/19HJxWTjsL", "author_id": "862315761859219456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165388768129486849"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1165388805496590337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388805496590337"], "text": "uma vez eu tinha um twitter meio suicida mas eu n\u00e3o fa\u00e7o ideiaaa de como era e onde foi parar", "author_id": "742024261"}, {"created_at": "2019-08-24T22:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "McWRESTLING"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "McWRESTLING"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "aeroboyoficial", "id": "3063020965"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/19HJxWTjsL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1165388768129486849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19HJxWTjsL", "media_key": "16_1165388597605937158"}]}, "id": "1165388768129486849", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388768129486849"], "text": "Tope Suicida! @aeroboyoficial! #McWRESTLING https://t.co/19HJxWTjsL", "author_id": "3080525453"}, {"created_at": "2019-08-24T22:21:27.000Z", "id": "1165388680531501056", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388680531501056"], "text": "Rushid e Pablo sembra per motivi legati alla \"droga\". Massimo, suicida, in Ospedale psichiatrico giudiziario.", "author_id": "1052939231734173696"}, {"created_at": "2019-08-24T22:21:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Space Oddity"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Bowie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dciriaco", "id": "15813125"}]}, "id": "1165388569361494016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388569361494016"], "text": "RT @dciriaco: Voc\u00ea j\u00e1 se deu conta que Space Oddity, do Bowie, provavelmente fala sobre um astronauta que se matou?", "author_id": "191412029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377136976420866"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:20:44.000Z", "id": "1165388498251210752", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388498251210752"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "309181858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:20:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7561, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "id": "1165388372598284289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388372598284289"], "text": "La tercera edad se suicida.\n\nLo que es el Mal de Alzheimer...", "author_id": "456641366"}, {"created_at": "2019-08-24T22:18:24.000Z", "id": "1165387911082233856", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387911082233856"], "text": "@kanen49 @3N4ICM4u41 @elnacionalcat Que ho faci.  \nNo crec que ho faci i si tot va com ha d'anar, segurament hi haur\u00e0 una mala not\u00edcia, accident, atac de cor,...qui sap? Per\u00f2 fa mala pinta el cas. \nI quant a l'av\u00eds del Villarejo \u00e9s all\u00f2 de cap su\u00efcida que es vol su\u00efcidar de deb\u00f2, no avisa, doncs aqu\u00ed igual.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kanen49", "id": "2570990249"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "3N4ICM4u41", "id": "941750934"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "917534216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165290098226802689"}], "in_reply_to_user_id": "2570990249"}, {"created_at": "2019-08-24T22:18:02.000Z", "id": "1165387819709292545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387819709292545"], "text": "@metro_caracas o esa iguana es suicida o el chavista de chamba juvenil o guardia patrimonial que queria hacer una platica vendiendo cobre que encontro bombita, o estaba atolondrado de tanta hambre que pasa o drogado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}]}, "author_id": "282673041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866603483353088"}], "in_reply_to_user_id": "177656790"}, {"created_at": "2019-08-24T22:17:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165387737450651648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387737450651648"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "73978784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:17:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165387620622438406", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387620622438406"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "286807260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:16:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6723, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simoesgiu_17", "id": "714251527548964864"}]}, "id": "1165387437637623808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387437637623808"], "text": "@simoesgiu_17 Ele n matou o bixo t\u00e1 na cara que \u00e9 gasta\u00e7ao ent\u00e3o se ele acha engra\u00e7ado ou n a\u00ed o bagulho \u00e9 com ele, querer vim tacar dessa pelo amor de Deus n\u00e9 hipocrisia \u00e9 lixo", "author_id": "952620174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165385791092252672"}], "in_reply_to_user_id": "714251527548964864"}, {"created_at": "2019-08-24T22:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165387419132321797", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387419132321797"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "244169173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:16:18.000Z", "id": "1165387380968366080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387380968366080"], "text": "Qui\u00e9n quiere hacer un pacto suicida?", "author_id": "2208537673"}, {"created_at": "2019-08-24T22:16:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RqbkqySvSb", "expanded_url": "https://twitter.com/camilod81/status/1165387347699163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqbkqySvSb", "media_key": "7_1165386611934289920"}]}, "id": "1165387347699163136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387347699163136"], "text": "#Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de #EEUU y sus aliados https://t.co/RqbkqySvSb", "author_id": "4514205286"}, {"created_at": "2019-08-24T22:15:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1165387248457650179", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387248457650179"], "text": "parab\u00e9ns Esquadr\u00e3o Suicida por essa trilha sonora impec\u00e1vel", "author_id": "721522820698738688"}, {"created_at": "2019-08-24T22:15:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165387149560168448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387149560168448"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "author_id": "4684936770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165387143763714048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165387143763714048"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "4684936770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:14:16.000Z", "id": "1165386871716884482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386871716884482"], "text": "A esposa do meu pai, ela tinha alguns problemas mentais, e ainda com meu nascimento, encadeou uma s\u00e9rie de acontecimentos, e ela morreu.\n\nMinha m\u00e3e disse q foi c\u00e2ncer no seio, mas eu acho q ela se matou, e por minha culpa....eu ainda acho isso at\u00e9 hoje...pensar que", "author_id": "3045241925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165386196073291778"}], "in_reply_to_user_id": "3045241925"}, {"created_at": "2019-08-24T22:13:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165386760379150336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386760379150336"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2967863326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:13:31.000Z", "id": "1165386681685594113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386681685594113"], "text": "@GMonteiroRJ @SGOurgente A pol\u00edcia matou um deficiente mental que qualquer um dos parentes que estavam l\u00e1, poderiam resolver o problema, era s\u00f3 chamar pra ir para casa que ele iria. Mas a pol\u00edcia n\u00e3o deixou os parentes dele se aproximarem. A pol\u00edcia cometeu um crime, matam um deficiente mental!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SGOurgente", "id": "411024120"}]}, "author_id": "2960890245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165385348047880192"}], "in_reply_to_user_id": "2960890245"}, {"created_at": "2019-08-24T22:13:30.000Z", "id": "1165386679932375040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386679932375040"], "text": "\u201cBonzinho\u201d, voc\u00ea tem o direito de sair livre. E isso \u00e9 errado. \u201cSe voc\u00ea matou algu\u00e9m porque essa pessoa era ruim, voc\u00ea ta certo\u201d n\u00e3o ta n\u00e3o. E \u00e9 isso.", "author_id": "215716543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165386678342578181"}], "in_reply_to_user_id": "215716543"}, {"created_at": "2019-08-24T22:13:16.000Z", "id": "1165386618427072513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386618427072513"], "text": "Vcs s\u00e3o fracos, lhes falta mt esquadr\u00e3o suicida https://t.co/bwSzZpgWxL", "author_id": "738735499964207105", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/bwSzZpgWxL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006856991973/posts/2346005622304648/", "display_url": "facebook.com/10000685699197\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T22:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165386608666972165", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386608666972165"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "2624016298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:12:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Br"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dnl_alencar", "id": "581355995"}]}, "id": "1165386433575739397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386433575739397"], "text": "RT @dnl_alencar: Come\u00e7o dizendo que n\u00e3o gostei da temporada. Roteiro sem rumo. N\u00e3o faz o menor sentido a convic\u00e7\u00e3o de que o Clay matou o Br\u2026", "author_id": "1128874832416923648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165384981159587840"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:12:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Landim"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}, "id": "1165386358023708672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386358023708672"], "text": "Flamengo est\u00e1 t\u00e3o b\u00edblico! \nPrimeiro Landim matou Abel , Ar\u00e3o se reergueu, agora Jesus e do nada aparece o Judas . \ud83d\udd34\u26ab\n@Flamengo @centraldanacao @venecasagrande", "author_id": "1080998628527915009"}, {"created_at": "2019-08-24T22:12:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "J4viAM", "id": "934654670081024000"}]}, "id": "1165386344098664454", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386344098664454"], "text": "@J4viAM En el arco es muy bueno, y dej\u00f3 de jugar el bal\u00f3n suicida en el \u00e1rea!!!. Grcs al Valencia por no centrar al 2\u00ba palo, donde Rub\u00e9n es nulo.", "author_id": "1561384974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165376325122699264"}], "in_reply_to_user_id": "934654670081024000"}, {"created_at": "2019-08-24T22:11:50.000Z", "id": "1165386257649807361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386257649807361"], "text": "estoy viendo el escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udd25\ud83e\udd19\ud83c\udffe", "author_id": "1110371551604555781"}, {"created_at": "2019-08-24T22:10:54.000Z", "id": "1165386022814965766", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386022814965766"], "text": "@choisbyul \u00e9 tipo, n\u00e3o tem como a pol\u00edcia chegar no suicida e falar \"voc\u00ea vai preso, n\u00e3o pode fazer isso\" pq a pessoa vai estar morta. \no que a sociedade pode fazer \u00e9 dar o m\u00e1ximo de ajuda para pessoas com problemas psicol\u00f3gicos", "author_id": "1122893310429945856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165384837777285121"}], "in_reply_to_user_id": "3051336858"}, {"created_at": "2019-08-24T22:10:54.000Z", "id": "1165386021716058112", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386021716058112"], "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1945228070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:10:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4jP0rbgjVw", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-ator-de-guardioes-da-galaxia-sera-o-tubarao-rei-221518", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Uab4kRQGXD", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1165385945841131520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uab4kRQGXD", "media_key": "3_1165385943920107520"}]}, "id": "1165385945841131520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385945841131520"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Ator de 'Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia' ser\u00e1 o Tubar\u00e3o-Rei - https://t.co/4jP0rbgjVw https://t.co/Uab4kRQGXD", "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "id": "1165385846184382464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:09:45.000Z", "id": "1165385736188825600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385736188825600"], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "author_id": "793973854800584704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:09:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Mexicali"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.7955, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MEXICALI"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/YnMmEf6KjL", "expanded_url": "http://bit.ly/30w78rV", "display_url": "bit.ly/30w78rV"}]}, "id": "1165385696757964800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385696757964800"], "text": "#MEXICALI | Las autoridades polic\u00edacas en Mexicali investigan la muerte de una persona que al parecer se tir\u00f3 desde una torre de la CFE. \n\n https://t.co/YnMmEf6KjL", "author_id": "927156282"}, {"created_at": "2019-08-24T22:09:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra Barriga"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"start": 189, "end": 210, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Lava Ladrones"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qyMjDmHcWe", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardArcePeru/status/1165361254577377281", "display_url": "twitter.com/RichardArcePer\u2026"}]}, "id": "1165385580244557825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385580244557825"], "text": "Rosa Bartra Barriga,se mir\u00f3 el ombligo,ante los secuaces de su lad\u00edna jefa Keiko Fujimori, qui\u00e9n le orden\u00f3 no incluirla a \u00e9lla,ni al suicida Alan Garc\u00eda con Luis Casta\u00f1eda,en la denominada Comisi\u00f3n Lava Ladrones, congresal.\nAhora,se blinda \u00e9lla misma,con otro periodo Constituci\u00f3n https://t.co/qyMjDmHcWe", "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165361254577377281"}], "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"created_at": "2019-08-24T22:08:23.000Z", "id": "1165385390682976257", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385390682976257"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "520066056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165385181227827200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385181227827200"], "text": "queria assistir orgulho e preconceito mas n\u00e3o tem orgulho e preconceito na netflix a\u00ed eu decidi assistir esquadr\u00e3o suicida porque nada melhor n\u00e9", "author_id": "107152645"}, {"created_at": "2019-08-24T22:07:21.000Z", "id": "1165385129545621504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385129545621504"], "text": "@isabellamutis Jajajajaja como olvidar al amor suicida yo creo que todos cargamos con un petardo de esos jajajaja a m\u00ed me dijo que si lo dejaba se mataba y por ah\u00ed anda la porquer\u00eda esa... \ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "isabellamutis", "id": "297417769"}]}, "author_id": "126447310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164703712293609474"}], "in_reply_to_user_id": "297417769"}, {"created_at": "2019-08-24T22:06:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Zack"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 272, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "id": "1165384981159587840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384981159587840"], "text": "Come\u00e7o dizendo que n\u00e3o gostei da temporada. Roteiro sem rumo. N\u00e3o faz o menor sentido a convic\u00e7\u00e3o de que o Clay matou o Brice a\u00ed na hora que o Zack confessa \u00e9 como se ele n\u00e3o tivesse dito nada.\nO modo como eles \"humanizam\" o Brice n\u00e3o \u00e9 legal. Muito for\u00e7ado!\n#13reasonwhy3", "author_id": "581355995"}, {"created_at": "2019-08-24T22:06:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165384837831811073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384837831811073"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "364042541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:05:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165384778268495881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384778268495881"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "945372020325388288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:05:52.000Z", "id": "1165384755799625728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384755799625728"], "text": "RT @Coringamec: A GENTE SE MATOU DE TANTO VOTAR PORQUE ESSE CARA MERECE. LEMBRO DAQUELA VEZ QUE ELE JOGOU QUASE 90 MINUTOS PELA SELE\u00c7\u00c3O E D\u2026", "author_id": "3439149772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1069966616828502017"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:05:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "id": "1165384554456080384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384554456080384"], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "3028765680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:03:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/agguHm2NP0", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldo_dlc/status/1164803204065849345", "display_url": "twitter.com/geraldo_dlc/st\u2026"}]}, "id": "1165384266651451392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384266651451392"], "text": "euphoria no tiene una escena donde una chavala se suicida y donde a un chaval le meten un palo por el culo next https://t.co/agguHm2NP0", "author_id": "1105890359152922624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164803204065849345"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:02:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165383964665626625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383964665626625"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "312821326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:02:38.000Z", "id": "1165383942415048705", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383942415048705"], "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/tUvP7ZAAmV\n\nEm fas f\u00e0stic !! \ud83d\ude21\ud83e\udd2e", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tUvP7ZAAmV", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "author_id": "121893059"}, {"created_at": "2019-08-24T22:02:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1165383930087956480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383930087956480"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "author_id": "783474772684443648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:02:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1165383818720796672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383818720796672"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "200729371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165383734281080834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383734281080834"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "777218353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:01:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165383685094420483", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383685094420483"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "881609070431674370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "id": "1165383601887809541", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383601887809541"], "text": "ta se achando a bala que matou Odete Roitman", "author_id": "2941381475"}, {"created_at": "2019-08-24T22:01:01.000Z", "id": "1165383535731073025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383535731073025"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "215716543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:00:50.000Z", "id": "1165383492240388097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383492240388097"], "text": "@marveldown E claro, se o rato \u00e9 dele, ele n\u00e3o matou n\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marveldown", "id": "1033340474017427456"}]}, "author_id": "263402412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165383184298708992"}], "in_reply_to_user_id": "263402412"}, {"created_at": "2019-08-24T22:00:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165383366511927297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383366511927297"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1355826127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:00:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nXOymWnlw3", "expanded_url": "https://www.annurtv.com/nota/55805-curiosidades-se-suicida-el-autor-del-mayor-fraude-de-alimentos-organicos-en-eeuu-poco-despues-de-ser-sentenciado.html#.XWGzZ_eXFW0.twitter", "display_url": "annurtv.com/nota/55805-cur\u2026"}]}, "id": "1165383331464253441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383331464253441"], "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/nXOymWnlw3", "author_id": "1112492869"}, {"created_at": "2019-08-24T21:59:27.000Z", "id": "1165383140048875521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383140048875521"], "text": "Escucha R&amp;B y se suicida seguro https://t.co/GBBmkMQyxf", "author_id": "2338499155", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/GBBmkMQyxf", "expanded_url": "https://twitter.com/palomagonzalvez/status/1165174305304514560", "display_url": "twitter.com/palomagonzalve\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:59:17.000Z", "id": "1165383098130935808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383098130935808"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "4881881374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:58:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165383025829601280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383025829601280"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1075183983556730880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:58:55.000Z", "id": "1165383009161351168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383009161351168"], "text": "@pedroaguilarli @hextiestyle @walldenys @jairbolsonaro @DefesaGovBr E vcs n\u00e3o precisam colocar a culpa nele do meteoro que matou os dinossauros TB. Como ter bom senso daqui se existe histeria da\u00ed?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedroaguilarli", "id": "759730500382535681"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "hextiestyle", "id": "551987818"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "walldenys", "id": "60751359"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "DefesaGovBr", "id": "70809242"}]}, "author_id": "175797522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165382681741418496"}], "in_reply_to_user_id": "759730500382535681"}, {"created_at": "2019-08-24T21:58:39.000Z", "id": "1165382942245490689", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382942245490689"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "3551457135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:58:23.000Z", "id": "1165382874910134272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382874910134272"], "text": "Por que suben videos de gente que se suicida, les pica el culo? Mamaguevos enfermos.", "author_id": "133936673"}, {"created_at": "2019-08-24T21:57:58.000Z", "id": "1165382770371289090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382770371289090"], "text": "Uno no se suicida porque s\u00ed... por eso la serie trata de las razones. https://t.co/K4eAEtOK3l", "author_id": "1131278119300730881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165348080994177024"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K4eAEtOK3l", "expanded_url": "https://twitter.com/omvrmigpr/status/1165348080994177024", "display_url": "twitter.com/omvrmigpr/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:57:55.000Z", "id": "1165382758182600706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382758182600706"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "859486286620626945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "The Sims"}]}, "id": "1165382756232237058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382756232237058"], "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 jogou The Sims e nunca matou um sims, voc\u00ea jogou errado.", "author_id": "1162181796362108928"}, {"created_at": "2019-08-24T21:56:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "id": "1165382508432830466", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382508432830466"], "text": "Pensando seriamente se assisto a terceira temporada de 13rw, sem saco pra essa s\u00e9rie mas quer saber quem matou aquele fodido l\u00e1", "author_id": "913565811540971520", "geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}}, {"created_at": "2019-08-24T21:56:41.000Z", "id": "1165382446264852480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382446264852480"], "text": "@kindredarkin ja teve um gp de estelares? se pa q ela matou geral, ou fez alguma coisa e agr esse gp novo \u00e9 na vdd o dela", "author_id": "4320623907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165381223381946368"}], "in_reply_to_user_id": "3241156071"}, {"created_at": "2019-08-24T21:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "Maryse"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Angelo Dawkins"}]}, "id": "1165382408243425280", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382408243425280"], "text": "Maryse won the smackdown women's championship from Angelo Dawkins with a tope suicida at no way out", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-24T21:55:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1165382260666904576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382260666904576"], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "122781291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:55:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165382202470948864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382202470948864"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "3350928483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:55:11.000Z", "id": "1165382068634869760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382068634869760"], "text": "@femmepoli @MetroCDMX Es que no mames, puedes perder una cita en el hospital, venir a clases o al trabajo desde casa de la chingada y no llegar? El suicida se muri\u00f3 pero los vivos afectados, qu\u00e9?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "femmepoli", "id": "1022575552333533184"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "author_id": "164525371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165074248743968768"}], "in_reply_to_user_id": "1022575552333533184"}, {"created_at": "2019-08-24T21:55:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 219, "tag": "Pa\u00edsDeLaOscuridad"}, {"start": 264, "end": 272, "tag": "j\u00f3venes"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 234, "username": "acostademi", "id": "508037138"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ATEayp5l3x", "expanded_url": "http://bit.ly/2qkZwuP", "display_url": "bit.ly/2qkZwuP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582797522149396480/5qlfXf_h?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582797522149396480/5qlfXf_h?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL PAIS DE LA OSCURIDAD", "description": "EL PAIS DE LA OSCURIDAD de Andr\u00e9s Acosta en Librer\u00edas Gandhi | Libros en Gandhi con Env\u00edo Gratis Siempre | EL PAIS DE LA OSCURIDAD en Librer\u00edas Gandhi", "unwound_url": "https://www.gandhi.com.mx/el-pais-de-la-oscuridad"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/uyDO5z6PMD", "expanded_url": "https://twitter.com/el_naranjo/status/1165382040092651521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyDO5z6PMD", "media_key": "3_1165382038788202496"}]}, "id": "1165382040092651521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382040092651521"], "text": "\u2014\u00bfTanto trabajo se toma un suicida para llegar a la roca?\n\u2014Quiz\u00e1 valga la pena.\nIsmael tuvo que sentarse para que su coraz\u00f3n dejara de bombear con tanta fuerza, sent\u00eda que le estallar\u00eda si no paraba.\n\n#Pa\u00edsDeLaOscuridad de @acostademi \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udcda https://t.co/ATEayp5l3x\n#j\u00f3venes https://t.co/uyDO5z6PMD", "author_id": "44634824"}, {"created_at": "2019-08-24T21:54:20.000Z", "id": "1165381856256282624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381856256282624"], "text": "Necesito m\u00e1s raza alcohol-suicida en mi vida", "author_id": "555702839"}, {"created_at": "2019-08-24T21:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165381593965445122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381593965445122"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "971483428561522690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165381589733392385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381589733392385"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1100565332236881922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:52:39.000Z", "id": "1165381428709924864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381428709924864"], "text": "se suicida en el primer video", "author_id": "1155874132485165056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165381352734306304"}], "in_reply_to_user_id": "1155874132485165056"}, {"created_at": "2019-08-24T21:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "drasho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Drashiro", "id": "2889661479"}]}, "id": "1165381299777019904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381299777019904"], "text": "@Drashiro Trancas drasho hacemos un pacto suicida y todo el mundo al volcan", "author_id": "3078233073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165187502480744449"}], "in_reply_to_user_id": "2889661479"}, {"created_at": "2019-08-24T21:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "Feora"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Zod\nTess"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Tess"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.4197, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Smallville"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/183lgZR1wH", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/19xgP", "display_url": "tvtime.com/r/19xgP"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fhEY2kJIKN", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1165381176632205322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhEY2kJIKN", "media_key": "3_1165381155379695617"}]}, "id": "1165381176632205322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381176632205322"], "text": "Epis\u00f3dio espetacular \nZod massacrando tudo, matou a Feora e seu futuro filho \nTodos do lado do Zod\nTess e Chloe sobreviveram, mas ainda bem que matou a Tess\nSalvem o Oliver \nAMANDA WALLER SE FUDEU!!!!\nTodos os kandorianos voando exceto o Clark https://t.co/183lgZR1wH\n#Smallville https://t.co/fhEY2kJIKN", "author_id": "4311981869"}, {"created_at": "2019-08-24T21:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165380949388988419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380949388988419"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "3990138682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:50:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165380899824967681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380899824967681"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "276196817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165380835127812096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380835127812096"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "868634117960867840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:47:42.000Z", "id": "1165380186864529409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380186864529409"], "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "author_id": "1198694492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:47:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165380065791762432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380065791762432"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1143871249355038721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:47:10.000Z", "id": "1165380050264346625", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380050264346625"], "text": "@el_tope_suicida \u3044\u3044\u3088\u30fc\uff01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165379998674350080"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-08-24T21:47:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3188, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.4455, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "Smallville"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/183lgZR1wH", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/19xgP", "display_url": "tvtime.com/r/19xgP"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/JbCtHKOCvX", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1165380012314439681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbCtHKOCvX", "media_key": "3_1165380002441027584"}]}, "id": "1165380012314439681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380012314439681"], "text": "Coment\u00e1rio sobre Smallville: As Aventuras do Superboy - S09 | E19 no TV Time https://t.co/183lgZR1wH\nCara, o Zod matou a Feora mas eu a amei porque ela n\u00e3o se ajoelhou \nPerdeu a amada e o futuro filho \n#Smallville https://t.co/JbCtHKOCvX", "author_id": "4311981869"}, {"created_at": "2019-08-24T21:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.8205, "type": "Organization", "normalized_text": "TSC"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Pineda"}]}, "id": "1165379943792091136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379943792091136"], "text": "Se suicida la hija del magistrado del TSC, Sr. Pineda... \u00a1Y la gente lo politiza!\n\n\u00a1Es un suicidio por depresi\u00f3n, por la gran frutas!\nQue asquerosa sociedad en la que se ha convertido este hoyo apestoso a cloaca. \ud83d\ude44", "author_id": "745741118248083458"}, {"created_at": "2019-08-24T21:46:42.000Z", "id": "1165379933088227328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379933088227328"], "text": "@valy_s @iMoliere @antonio_bordin @GiuseppeConteIT @evavola @AndFranchini @oinot49 @Luca_Mussati @PatriziaRametta @metaanto @fuoridallaue Suicida \u00e8 voler continuare con Salvini.\nPresso il PD c'\u00e8 un elettorato pi\u00f9 sensibile a certi temi : istruzione,sanit\u00e0,welfare..e chi ci aveva votato al posto del PD,andando con Salvini li abbiamo mandati nell'astensione,io ne conosco + di uno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "evavola", "id": "489693440"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "oinot49", "id": "784105196070854657"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "metaanto", "id": "2394684582"}]}, "author_id": "701927677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165378820360278017"}], "in_reply_to_user_id": "701927677"}, {"created_at": "2019-08-24T21:45:57.000Z", "id": "1165379745393127424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379745393127424"], "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "author_id": "873404176545525760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:45:57.000Z", "id": "1165379745309241345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379745309241345"], "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "author_id": "2435940793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:45:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "id": "1165379553449185281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379553449185281"], "text": "RT @MuySorPrendida: Lo peor de todo me parece esa pol\u00edtica suicida de acoger a millones de agarenos en Europa. Algunos pa\u00edses como Polonia,\u2026", "author_id": "365506670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165307390494986240"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:44:59.000Z", "id": "1165379499673956352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379499673956352"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "744677588304601088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:44:54.000Z", "id": "1165379480875077636", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379480875077636"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "263226158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:44:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Feora"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Smallville"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/183lgZR1wH", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/19xgP", "display_url": "tvtime.com/r/19xgP"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0TclBBOdjw", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1165379309210677248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TclBBOdjw", "media_key": "3_1165379297932128257"}]}, "id": "1165379309210677248", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379309210677248"], "text": "Every time Zod talks https://t.co/183lgZR1wH\nMano, ele matou a Feora , VAI SE FUDER!!!\n#Smallville https://t.co/0TclBBOdjw", "author_id": "4311981869"}, {"created_at": "2019-08-24T21:44:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.383, "type": "Organization", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "id": "1165379265619275776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165379265619275776"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 \u00e9 bom por causa da margot robbie e do will smith", "author_id": "756646442811396096"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7CLhWLT8LQ", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "id": "1165378885246234624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378885246234624"], "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/7CLhWLT8LQ", "author_id": "255028182"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:18.000Z", "id": "1165378827603894272", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378827603894272"], "text": "@mrool_ *Se suicida ALV*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mrool_", "id": "212774434"}]}, "author_id": "77263637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164976864999485442"}], "in_reply_to_user_id": "212774434"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "id": "1165378798919061506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "author_id": "1057037397035229184"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165378776911548418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378776911548418"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "author_id": "1148426393140834305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:41:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Camily"}]}, "id": "1165378649673097216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378649673097216"], "text": "@chimycamy @NyoSgss Camily, \u00e9 pq a gnt n\u00e3o acredita que ele se matou, e sim que foi assassinado", "author_id": "1012040714992209926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165376428105486336"}], "in_reply_to_user_id": "4507980556"}, {"created_at": "2019-08-24T21:41:09.000Z", "id": "1165378536963813377", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378536963813377"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "173355563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:40:53.000Z", "id": "1165378470437949446", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378470437949446"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "1113528506842005507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:40:42.000Z", "id": "1165378424317403137", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378424317403137"], "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "author_id": "60751951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:39:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165378237544812544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378237544812544"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "3076997062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:39:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Hair"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Electric Chapel"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1165378201306181632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378201306181632"], "text": "e eles lan\u00e7aram o de Hair e Electric Chapel agora e no de hair mostra parte de uma apresenta\u00e7\u00e3o dela de quando um menino se suicidou e cenas de entrevistas falando sobre bullying", "author_id": "1157133969252503552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165378011971108865"}], "in_reply_to_user_id": "1157133969252503552"}, {"created_at": "2019-08-24T21:39:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165378169706356737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378169706356737"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "1040644628511432708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:39:04.000Z", "id": "1165378010457026562", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378010457026562"], "text": "@momentoviral Rata suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}]}, "author_id": "1564341452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165369446933942272"}], "in_reply_to_user_id": "960526081521541120"}, {"created_at": "2019-08-24T21:38:35.000Z", "id": "1165377890231492610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377890231492610"], "text": "@quemeaburrooo sI uno es un suicida que otro se lo impida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quemeaburrooo", "id": "911555632439939073"}]}, "author_id": "4838804152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165250158285807616"}], "in_reply_to_user_id": "911555632439939073"}, {"created_at": "2019-08-24T21:38:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pwalkersj", "id": "302690047"}]}, "id": "1165377884896333824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377884896333824"], "text": "@pwalkersj Pablo, parece que ya no hay nada que hacer. Lo que vemos es la reiteraci\u00f3n suicida de la tozudez de la ambici\u00f3n de algunos, que como en un reloj, vemos c\u00f3mo se mueven las agujas pero no  todas las piezas que lo permiten.", "author_id": "97308765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165375431555633152"}], "in_reply_to_user_id": "302690047"}, {"created_at": "2019-08-24T21:38:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Chacarita"}]}, "id": "1165377851463557120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377851463557120"], "text": "El partido se presenta ganable, lo va perdiendo porque no supo convertir. Incre\u00edble los dos goles que perdi\u00f3. No me gusta como defiende ni las dudas del arquero en el juego a\u00e9reo. Si sobrevivis a los saques de meta de Chacarita (es suicida), no vayas al cardi\u00f3logo, estas bien.", "author_id": "530838592"}, {"created_at": "2019-08-24T21:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gomex", "id": "14444393"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/bpprG3Qm1w", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=p6Dwk_OVweM", "display_url": "youtube.com/watch?v=p6Dwk_\u2026"}]}, "id": "1165377816642379777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377816642379777"], "text": "RT @gomex: Que som! Sensacional! https://t.co/bpprG3Qm1w\n\n\"Odin era o deus da sabedoria; ele atirou um de seus olhos no Po\u00e7o de Mimir em tr\u2026", "author_id": "15460211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165374401417752576"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:37:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165377556364832768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377556364832768"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "271605652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:37:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165377504733028352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377504733028352"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "author_id": "85710837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:37:02.000Z", "id": "1165377499838201861", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377499838201861"], "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "author_id": "2228816504", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:36:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "id": "1165377474403930118", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377474403930118"], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:36:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "celialagraa", "id": "760044984"}]}, "id": "1165377326982582272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377326982582272"], "text": "RT @JodJuanca: @celialagraa Por eso voto a Cristina! No me olvido del puta\u00f1ero corrupto suicida", "author_id": "1061609640541278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165373868304994309"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:36:08.000Z", "id": "1165377274431934464", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377274431934464"], "text": "@el_tope_suicida \u6628\u65e5\u306f\u5c11\u3057\u3057\u304b\u3054\u6328\u62f6\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u304c\u697d\u3057\u3044\u6642\u9593\u3067\u3057\u305f\u3002\u307e\u305f\u3069\u3053\u304b\u3067\uff01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "1027341649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165376999390502912"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-08-24T21:36:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u91ce\u30d6\u30ed\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "id": "1165377245000560640", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377245000560640"], "text": "@el_tope_suicida \u6b21\u56de\u306f\u305c\u3072\u4e2d\u91ce\u30d6\u30ed\u30fc\u30c9\u30a6\u30a7\u30a4\u3078\uff01", "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165376475341545472"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-08-24T21:35:48.000Z", "id": "1165377189564559360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377189564559360"], "text": "u\u00e9 mano, ele fez alguma coisa com o rato?? ele t\u00e1 brincando com o rato, agr eu s\u00f3 n\u00e3o sei o resto do v\u00eddeo, se ele matou a\u00ed sim \u00e9 ruim, mas pelo q da pra ver no v\u00eddeo \u00e9 engra\u00e7ado q tem um rato parecendo q t\u00e1 rezando e o cara t\u00e1 brincando com essa situa\u00e7\u00e3o https://t.co/dxzcqbR99N", "author_id": "2954779067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164950854132281348"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dxzcqbR99N", "expanded_url": "https://twitter.com/art4ganyu/status/1164950854132281348", "display_url": "twitter.com/art4ganyu/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:35:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Space Oddity"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Bowie"}]}, "id": "1165377136976420866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377136976420866"], "text": "Voc\u00ea j\u00e1 se deu conta que Space Oddity, do Bowie, provavelmente fala sobre um astronauta que se matou?", "author_id": "15813125"}, {"created_at": "2019-08-24T21:34:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165376828871192577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376828871192577"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2667556344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:34:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sYvMKyRM9k", "expanded_url": "https://anime.cl/steve-agee-sera-la-voz-del-rey-tiburon-en-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/steve-agee-ser\u2026"}]}, "id": "1165376814769946624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376814769946624"], "text": "[EspacioDC] Steve Agee ser\u00e1 la voz del Rey Tibur\u00f3n en El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/sYvMKyRM9k", "author_id": "108743186"}, {"created_at": "2019-08-24T21:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}, {"start": 75, "end": 94, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "Las Ultimas Palabras"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Plath"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}]}, "id": "1165376727725592577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376727725592577"], "text": "@maria_mimia @literlandweb1 \u00c9ste poema se llama El Suicida. Tan bello como Las Ultimas Palabras, de Silvia Plath. C\u00f3mo me gustan los poemas 'suicidas'!!", "author_id": "1242066894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165333899184168960"}], "in_reply_to_user_id": "3081378972"}, {"created_at": "2019-08-24T21:32:46.000Z", "id": "1165376428105486336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376428105486336"], "text": "@NyoSgss @twntyonesivan Eu N t\u00f4 me fazendo de sonsa! Eu s\u00f3 falei \"se matou\" o q tem???", "author_id": "4507980556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165375966102904832"}], "in_reply_to_user_id": "1059264346675703808"}, {"created_at": "2019-08-24T21:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165376126388264962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376126388264962"], "text": "se essa temporada terminar sem mostrar quem matou o bryce, eu surto", "author_id": "4655729842"}, {"created_at": "2019-08-24T21:30:27.000Z", "id": "1165375844434489349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375844434489349"], "text": "vcs lembram quando nossa \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o era ver pq ela se matou? sdd", "author_id": "3303372809"}, {"created_at": "2019-08-24T21:30:17.000Z", "id": "1165375801841160192", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375801841160192"], "text": "@el_tope_suicida \u307e\u305f\u3042\u305d\u307c\u30fc\u305c\u30fc\uff01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165375584949719040"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-08-24T21:30:14.000Z", "id": "1165375787480027139", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375787480027139"], "text": "@Giura_Lucato_ @katia_migliore @matteosalvinimi Chi si mette dalla parte dei migranti e consente il loro sbarco si suicida con le proprie mani, anche un dilettante della politica lo capirebbe al volo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "katia_migliore", "id": "1456415509038215171"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1123022664124203008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164239886741905408"}], "in_reply_to_user_id": "888849606905384960"}, {"created_at": "2019-08-24T21:30:05.000Z", "id": "1165375750792519680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375750792519680"], "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "author_id": "1161779386057678850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:29:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Flora"}]}, "id": "1165375519040397317", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375519040397317"], "text": "A Flora j\u00e1 veio com um papo sobre como ela tinha que se rebaixar para os parentes ricos. Agora eu quero que ela seja a herdeira. Mas ainda acho que ela matou o velho ou mandou algu\u00e9m matar.", "author_id": "974827659917250560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165373689577299968"}], "in_reply_to_user_id": "974827659917250560"}, {"created_at": "2019-08-24T21:29:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}]}, "id": "1165375486123491329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375486123491329"], "text": "RT @malvarezvargas: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso e\u2026", "author_id": "1384637018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264582140710913"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:28:57.000Z", "id": "1165375467253370880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375467253370880"], "text": "Peor que el escuadr\u00f3n suicida van a ser estos dos wachos", "author_id": "1038407234894671872"}, {"created_at": "2019-08-24T21:28:49.000Z", "id": "1165375431555633152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375431555633152"], "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tendremos que ver para parar el extractivismo suicida? https://t.co/Aif3lrEXc3", "author_id": "302690047", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165372742927048705"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Aif3lrEXc3", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1165372742927048705", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:28:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "psd"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7318, "type": "Organization", "normalized_text": "psd"}]}, "id": "1165375314614267904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375314614267904"], "text": "@jdiogospbarbosa Vai ficar na hist\u00f3ria como o lider que matou o psd. N\u00e3o sei se se voltam a levantar...\nFelizmente come\u00e7am haver alternativas \u00e0 direita sem ser psd e cds.", "author_id": "1116078859391250432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165361777120567297"}], "in_reply_to_user_id": "383410782"}, {"created_at": "2019-08-24T21:28:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165375282146152448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375282146152448"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "871987339375108100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-24T21:28:00.000Z", "id": "1165375228089950208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375228089950208"], "text": "@Angelo_Pug Ma i droni moderni nascono come non monouso. Il primo drone suicida era la V1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelo_Pug", "id": "48319804"}]}, "author_id": "429391019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165374573203902466"}], "in_reply_to_user_id": "48319804"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "65212699", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "name": "Matheus Lacerda \u2605\u2605\u2605\u2605", "username": "matheus1975", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 4243, "tweet_count": 72352, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "26268074", "location": "Brazil", "name": "Luis Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "luigibrasile", "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4994, "tweet_count": 11746, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"verified": false, "id": "185941449", "location": "En todos Lados", "name": "Francisco Bonet", "username": "brujoseven", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1068, "tweet_count": 58163, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3685620144", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "name": "Voz Imparcial", "username": "voz_imparcial", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1111, "tweet_count": 51943, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "589530073", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Luis Carlos Betancourt M", "username": "lcbetan", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 240, "tweet_count": 49315, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2926389669", "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Kathe Locarno \u2665\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2693\ufe0f", "username": "kilm24", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 3901, "tweet_count": 11511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862315761859219456", "location": "Crown Point, IN", "name": "Black Label Pro", "username": "BLabelPro", "public_metrics": {"followers_count": 15037, "following_count": 911, "tweet_count": 25600, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "742024261", "name": "fabuele", "username": "missmijo", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 448, "tweet_count": 75191, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1052939231734173696", "name": "Cristina Serafini", "username": "Cristin55502504", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191412029", "name": "Vic.", "username": "the_druid85", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 731, "tweet_count": 213981, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "15813125", "location": "Curitiba", "name": "Douglas Ciriaco", "username": "dciriaco", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 759, "tweet_count": 44298, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "309181858", "name": "Renato Hurtado", "username": "Renato_Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 2357, "tweet_count": 45033, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2228816504", "location": "Miami, FL", "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "username": "PanAmPost_es", "public_metrics": {"followers_count": 216516, "following_count": 158, "tweet_count": 255626, "listed_count": 1003}}, {"verified": false, "id": "456641366", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "GuZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Tabomia4", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 964, "tweet_count": 211038, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "917534216", "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "voluntatdeser", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1596, "tweet_count": 243455, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2570990249", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "carme de gr\u00e0cia", "username": "kanen49", "public_metrics": {"followers_count": 7986, "following_count": 6896, "tweet_count": 260910, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "282673041", "name": "Oscar amazonic", "username": "amazonicfull", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 152, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "177656790", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Metro de Caracas", "username": "metro_caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1322068, "following_count": 64, "tweet_count": 395358, "listed_count": 2138}}, {"verified": false, "id": "73978784", "location": "Carapicu\u00edba- Sao Paulo", "name": "Denis Nascimento", "username": "Deenisn", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 691, "tweet_count": 30256, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "286807260", "location": "Moro na zona sul do Rio  ", "name": "branquinha", "username": "branquinha4", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1932, "tweet_count": 170190, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "952620174", "location": "Pechincha, Rio de Janeiro", "name": "ALBIT PRA CRLH", "username": "Ygolino_13", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1081, "tweet_count": 18148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714251527548964864", "location": "RJ ", "name": "giu", "username": "simoesgiu_17", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1171, "tweet_count": 25421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244169173", "location": "Brasil", "name": "Gabriel Janu\u00e1rio", "username": "drgabrieladv", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 215, "tweet_count": 43617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2208537673", "location": "Ingeniero Budge", "name": "Pysco", "username": "ElGanzua", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 148, "tweet_count": 11837, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4514205286", "name": "Camilo David", "username": "camilod81", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1212, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "721522820698738688", "location": "exoplanet", "name": "manu \uaf43", "username": "_manucunha_", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 406, "tweet_count": 11584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4684936770", "name": "fotosdefatos.com", "username": "SiteFotosdFatos", "public_metrics": {"followers_count": 25767, "following_count": 2037, "tweet_count": 14498, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "3045241925", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Yatuz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RjFere", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 261, "tweet_count": 8070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2967863326", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf04", "username": "Roctbas", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 3255, "tweet_count": 132457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2960890245", "name": "Or\u00e1culo Luciferiano.\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "ccee2baba0194d3", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 63, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "215716543", "name": "Bibs Elric", "username": "bibsland", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 142, "tweet_count": 17819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738735499964207105", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "RIV CM", "username": "JoeDaora", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 194, "tweet_count": 23305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2624016298", "name": "ncl \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "nicole_lopess", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 716, "tweet_count": 190929, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1128874832416923648", "location": "Jacund\u00e1, Brasil", "name": "Isa", "username": "Isasouza1104", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 218, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "581355995", "location": "Petrolina - PE", "name": "Daniel Alencar", "username": "dnl_alencar", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 430, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080998628527915009", "name": "Fabio Belchior Da Cunha", "username": "BelchiorCunha", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 508, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1561384974", "location": "Baiona", "name": "SergioAlvarezVazquez", "username": "SergioAlvarezV2", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 59, "tweet_count": 9827, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "934654670081024000", "location": "Vigo ", "name": "Javi", "username": "J4viAM", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2554, "tweet_count": 3218, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1110371551604555781", "name": "La happyloa", "username": "happyyyloaa", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 332, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122893310429945856", "location": "exo winner & mark lee", "name": "nala", "username": "exoslee", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 305, "tweet_count": 44764, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3051336858", "location": "carrd byf \u2022 ela/dela", "name": "amanda", "username": "yizkdlin", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 442, "tweet_count": 120073, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1945228070", "location": "Ivry-sur-Seine, France", "name": "L'Homme Ordinaire \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Alexfacchinetti", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1840, "tweet_count": 59999, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "888849606905384960", "name": "Giura Lucato", "username": "Giura_Lucato_", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop", "public_metrics": {"followers_count": 131148, "following_count": 813, "tweet_count": 202751, "listed_count": 599}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "793973854800584704", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Graciela Zarate", "username": "abigraciela", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 444, "tweet_count": 396917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "43814969", "location": "Argentina", "name": "Fernando A. Iglesias", "username": "FerIglesias", "public_metrics": {"followers_count": 475885, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}}, {"verified": false, "id": "927156282", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "Cadena Noticias", "username": "cadena_noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 343, "tweet_count": 130373, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193146, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "63195697", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "name": "Richard Arce", "username": "RichardArcePeru", "public_metrics": {"followers_count": 49240, "following_count": 3104, "tweet_count": 21119, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "id": "520066056", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Xiomy", "username": "MariaXioo", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1805, "tweet_count": 228192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "107152645", "location": "Idris", "name": "cherry bomb \u27b0", "username": "gabibatis", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 459, "tweet_count": 83081, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "126447310", "location": "Colombia", "name": "Indira C", "username": "indicr", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 100, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "297417769", "name": "tu sicaria", "username": "isabellamutis", "public_metrics": {"followers_count": 31393, "following_count": 351, "tweet_count": 17126, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "364042541", "name": "Will Barros \ud83e\udd85", "username": "btevamm", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 902, "tweet_count": 27293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "945372020325388288", "location": "Paris, France", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo BOLSONARO 22", "username": "EduParis4", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1935, "tweet_count": 50616, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3439149772", "location": "Belo Horizonte, MG ", "name": "Pedro Henrique", "username": "phcped", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 448, "tweet_count": 70171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021808439738204160", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc19 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "_FlaRaiz", "public_metrics": {"followers_count": 23382, "following_count": 8708, "tweet_count": 34729, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "3028765680", "location": "La \u00cdnsula Barataria", "name": "Antonio Rittscher", "username": "Ant69Rit", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2219, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "744192938071187457", "name": "Emma Palenzuela", "username": "EmmaSanse", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1105890359152922624", "location": "she/her 22 ", "name": "peny aemond apologist \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "aeongyou", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 317, "tweet_count": 61090, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1163897665161220096", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "geraldo", "username": "geraldo_dlc", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 601, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312821326", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Stuart \ud83c\udde8\ud83c\uddee", "username": "Sr_mouraCRF", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1410, "tweet_count": 48473, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "121893059", "location": "catalunya", "name": "Muntsa R. Folch", "username": "Montse_Robert", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2321, "tweet_count": 84280, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "783474772684443648", "location": "Borderland ", "name": "\ud835\ude2c\u1994\u1974", "username": "BaeBae_KC", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 308, "tweet_count": 11523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793625238667919360", "name": "Victor", "username": "itsdramaticboy", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "200729371", "location": "Argentina", "name": "Osabana", "username": "osabana", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2696, "tweet_count": 67034, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "777218353", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Genazio | Lula 13", "username": "genaziolucas", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 539, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881609070431674370", "name": "\ud835\udd6e\u1d0f\u029f\u029f\u1d00\u1d1b\u1d07\u0280\u1d00\u029f \ud835\udd6f\u1d00\u1d0d\u1d00\u0262\u1d07", "username": "c0llateraldamag", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 287, "tweet_count": 25166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941381475", "location": "mapa do maroto", "name": "Goddess", "username": "thxxfr", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 335, "tweet_count": 226687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "908543202113732609", "name": "Sra. Cabello", "username": "FlacaKakiCamz", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "263402412", "location": "Rapos\u00f3polis", "name": "rapha", "username": "raphsilveira", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 908, "tweet_count": 62180, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1355826127", "location": "Rio de Janeiro   Brasil", "name": "Brasil", "username": "nu_paulinha", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 410, "tweet_count": 132922, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1112492869", "name": "maria bernaola", "username": "BernaolaMaria", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 612, "tweet_count": 124147, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2338499155", "name": "Nahu", "username": "Naahueel22", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 418, "tweet_count": 13032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4881881374", "name": "ann", "username": "geise_pereirao", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 426, "tweet_count": 82032, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1075183983556730880", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Milene Keskoski", "username": "MKeskoski", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 70, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "175797522", "name": "Rabilos", "username": "rabilos", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 512, "tweet_count": 19285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759730500382535681", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "Pedro \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "pedroaguilarli", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 390, "tweet_count": 40883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3551457135", "location": "En alg\u00fan lugar de Nva Esparta!", "name": "JEROSKIKO07", "username": "kikojeros", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 4802, "tweet_count": 337877, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "133936673", "name": "~nadie", "username": "macchiatax", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 980, "tweet_count": 53844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1131278119300730881", "location": "Berghain", "name": "reina pepiada", "username": "xiaoecstasy", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 417, "tweet_count": 19826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3244298887", "location": "P FKN R ", "name": "omvrmigpr", "username": "omvrmigpr", "public_metrics": {"followers_count": 6903, "following_count": 4897, "tweet_count": 23533, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "859486286620626945", "location": "They/them", "name": "Bibi \ud83c\udf35", "username": "hyucksoftstan", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 220, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162181796362108928", "name": "Blah", "username": "fadapurpleblz", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 25, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913565811540971520", "location": "por ai", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd52\u0301", "username": "yngriddesa_", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 264, "tweet_count": 34256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4320623907", "location": "jb follows \u20393", "name": "andressa", "username": "onIyahri", "public_metrics": {"followers_count": 20134, "following_count": 19087, "tweet_count": 130337, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3241156071", "location": "earth", "name": "chris", "username": "levikman", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1045, "tweet_count": 75606, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "122781291", "location": "Pernambuco", "name": "Anna Nascimento", "username": "annapaula_nasci", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 51060, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1540034828", "location": "Brasil", "name": "M\u00eddia NINJA", "username": "MidiaNINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}}, {"verified": false, "id": "3350928483", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "STEP FURADO", "username": "stepfurado", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 0, "tweet_count": 22851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164525371", "location": "LalaloopsyLand", "name": "Ganso OGT", "username": "micropatito46", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 151, "tweet_count": 49914, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1022575552333533184", "name": "CaroRo", "username": "femmepoli", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 357, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44634824", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ediciones El Naranjo", "username": "el_naranjo", "public_metrics": {"followers_count": 39470, "following_count": 1812, "tweet_count": 52983, "listed_count": 396}}, {"verified": false, "id": "555702839", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "DJ Ramsey", "username": "RamsesMiranda11", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 324, "tweet_count": 32105, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "971483428561522690", "location": "fortaleza", "name": "RODRIG\u00c3O faixa azul Jiu-jitsu", "username": "Rodrigo1918_47", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 213, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100565332236881922", "location": "Recife, Brasil", "name": "Gilson Duarte", "username": "GilsonD93555240", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 213, "tweet_count": 7294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155874132485165056", "location": "muriendo intoxicada", "name": "beautiful disaster", "username": "lanuevavodkita", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 0, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3078233073", "name": "Venteps", "username": "inakisora3", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2889661479", "location": "Argentina (Bs. As.)", "name": "Drash", "username": "Drashiro", "public_metrics": {"followers_count": 8190, "following_count": 106, "tweet_count": 11907, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "4311981869", "location": "Manaus, Brasil", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "username": "tonny_virgem", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912829, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3990138682", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720Edevaldo \u25e3 \u2720 \u25e5\u2720\u2720", "username": "edevaldoolivei3", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2235, "tweet_count": 178681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "276196817", "location": "Brasil", "name": "Ricardo S\u00e1", "username": "Ricardo_jdss", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 630, "tweet_count": 9311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "868634117960867840", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Ssnhorita Guerra \u2660", "username": "Guerra_F_S", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 175, "tweet_count": 36508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198694492", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "iraci mailde", "username": "iracimailde", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1596, "tweet_count": 71068, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1057037397035229184", "location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS", "name": "Carlos Santos", "username": "CarlosS48442375", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20376, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1143871249355038721", "name": "Denize Schneider", "username": "DenizeSchneide1", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "username": "powpowaoaoda", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "745741118248083458", "name": "someone named", "username": "elderdiaz__", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 383, "tweet_count": 39070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "701927677", "name": "Siciliano", "username": "Siciliano741", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "name": "lu13", "username": "Lu13Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6393, "tweet_count": 339534, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2435940793", "location": "CE", "name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "username": "geancarlobc", "public_metrics": {"followers_count": 12775, "following_count": 12048, "tweet_count": 407879, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "ANGELA ESTEBAN", "username": "ociocenter", "public_metrics": {"followers_count": 5427, "following_count": 4560, "tweet_count": 234301, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "MuySorPrendida", "public_metrics": {"followers_count": 8394, "following_count": 7423, "tweet_count": 135847, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "744677588304601088", "location": "Miami, EUA", "name": "Mrs_Cabello", "username": "Ps_Mibello", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 183, "tweet_count": 28496, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "263226158", "location": "Venezuela ", "name": "Danny Belandria", "username": "dannybelandria", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 117, "tweet_count": 3867, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "756646442811396096", "location": "icoaraci", "name": "don juan", "username": "alnflp", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 242, "tweet_count": 10350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "255028182", "location": "Paranagu\u00e1/Pr Brazil", "name": "Ricardo De Lima.Oficial", "username": "RicardoDeLima75", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1874, "tweet_count": 6693, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "77263637", "location": "Peterborough, Ontario", "name": "Pablo \ud83d\udee1\ud83d\udde1\u2693\ufe0f", "username": "juanpilin", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 777, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212774434", "name": "user no ofensivo \ud83d\udd25", "username": "mrool_", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 882, "tweet_count": 20769, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1148426393140834305", "location": " Amaz\u00f4nia. Brazil", "name": "Francio", "username": "Francis26970909", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1106, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}}, {"verified": false, "id": "1012040714992209926", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Natalia Stazka \u2730", "username": "nataliastazka", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 460, "tweet_count": 39157, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4507980556", "location": "a/ela/-a", "name": "Camy\u2078 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "sky_hongjnini", "public_metrics": {"followers_count": 4193, "following_count": 4845, "tweet_count": 133849, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "173355563", "location": "Venezuela ", "name": "Sara Lopez M.", "username": "MariiaRawwrr", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1343, "tweet_count": 69531, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1113528506842005507", "location": "Py", "name": "Poli \ud83d\ude0f", "username": "PoliDelTweet", "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 4587, "tweet_count": 69930, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "60751951", "location": "America", "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "username": "OrlvndoA", "public_metrics": {"followers_count": 131468, "following_count": 1581, "tweet_count": 122990, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "id": "3076997062", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "name": "Norminha Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "normacastro2005", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 4823, "tweet_count": 84162, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1157133969252503552", "location": "She/Her", "name": "Hell DeVil strikes once again", "username": "HellSanderson", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 585, "tweet_count": 14013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040644628511432708", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Beck", "username": "Thiagoclement7", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 147, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1564341452", "location": "San Pablo, Nari\u00f1o - Colombia", "name": "HERN\u00c1N ROSADA\ud83c\udfb6\ud83c\udfcd\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc0", "username": "HERNANROSADA", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 226, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "960526081521541120", "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "username": "momentoviral", "public_metrics": {"followers_count": 428606, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}}, {"verified": false, "id": "4838804152", "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "name": "Gato Con Mota \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd1d \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "ElGatoConMotaXD", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 534, "tweet_count": 25189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "911555632439939073", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Joel", "username": "quemeaburrooo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 494, "tweet_count": 16066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "97308765", "location": "Residencia Isla Friendship", "name": "Lean a Goebbels para entender a la Derecha", "username": "hguzmanp", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1975, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "302690047", "location": "Chile", "name": "pablo walker sj", "username": "pwalkersj", "public_metrics": {"followers_count": 11770, "following_count": 821, "tweet_count": 11293, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "530838592", "name": "Claudio", "username": "ClaudiodeChaca", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 761, "tweet_count": 17559, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "15460211", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Richardson Souza", "username": "_richardson_", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2810, "tweet_count": 33802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "14444393", "location": "Salvador - Bahia", "name": "Gomex", "username": "gomex", "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1304, "tweet_count": 35150, "listed_count": 231}}, {"verified": false, "id": "271605652", "location": "OP", "name": "Roberto de Pazzi \ud83e\udd8a", "username": "Rdepazzi", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 4866, "tweet_count": 57678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "85710837", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "name": "Yo, Mat\u00edas", "username": "qmatias7", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 93, "tweet_count": 2752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "username": "pilarescritora", "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1061609640541278208", "location": "25 de Mayo, Argentina", "name": "Luci4no", "username": "Luciano31603575", "public_metrics": {"followers_count": 8238, "following_count": 7795, "tweet_count": 25697, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012966432659959808", "location": "Staat Peronistan\u2605", "name": "\ud83d\udc32\u029f\u0268\u20bf\u025b\u044f\u0256\u0280\u24b6\u03c2\u0570\u04bd\ud83d\uddfd\ud83d\udd3b", "username": "LiberDrache", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1812, "tweet_count": 18011, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1027341649", "name": "\u30c0\u30e1\u306a\u5927\u4eba", "username": "b_to_bamboo_4", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1083, "tweet_count": 95498, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2954779067", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "felipe", "username": "Felipaodesal", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1076, "tweet_count": 27038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037714920840880129", "location": "he/him \uff65 multifandom acc!", "name": "tom", "username": "art4ganyu", "public_metrics": {"followers_count": 19250, "following_count": 6457, "tweet_count": 60281, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "2667556344", "name": "Paulo sousa", "username": "paulo12041", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 260, "tweet_count": 21395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "108743186", "name": "Anime.cl", "username": "AnimeCL", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46336, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1242066894", "location": "New York, NY", "name": "GustavoA.", "username": "jazzero", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 0, "tweet_count": 21222, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "id": "3081378972", "location": "Colombia ", "name": "Maria Jose Casta\u00f1o", "username": "maria_mimia", "public_metrics": {"followers_count": 57288, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "1059264346675703808", "location": "L\u00e1", "name": "\u00d3rion", "username": "Insonyo", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 983, "tweet_count": 23763, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4655729842", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Natalia", "username": "floresnatlia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 226, "tweet_count": 4769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3303372809", "name": "\u00b9\u00b3", "username": "belamrques", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 178, "tweet_count": 61179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1123022664124203008", "name": "Roberto", "username": "RobertoVend10", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161779386057678850", "name": "Margarethwil61", "username": "margarethwil61", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 883, "tweet_count": 56365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "name": "T\u00e2nia Pappas", "username": "TaniaPappas", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "974827659917250560", "location": "Aqui (espero)", "name": "Ra est\u00e1 lendo (ou talvez n\u00e3o)", "username": "Inlerivel", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 395, "tweet_count": 7107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1384637018", "location": "Santiago, Quer\u00e9taro", "name": "Ridick", "username": "Olvera25G", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4748, "tweet_count": 283017, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "17161677", "location": "M\u00e9xico", "name": "Miguel Angel Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "username": "malvarezvargas", "public_metrics": {"followers_count": 72654, "following_count": 1750, "tweet_count": 51399, "listed_count": 276}}, {"verified": false, "id": "1038407234894671872", "location": "La plata ", "name": "valen\ud83e\udd70", "username": "val3n_p3r3z", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 265, "tweet_count": 6365, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22211906, "following_count": 413, "tweet_count": 389497, "listed_count": 52704}}, {"verified": false, "id": "1116078859391250432", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "No use for a name", "username": "Osdonosditutti", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 233, "tweet_count": 8858, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "383410782", "name": "Jo\u00e3o Diogo Barbosa", "username": "jdiogobarbosa", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 642, "tweet_count": 13452, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "871987339375108100", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Sirley vieira", "username": "SirleyDeusVult", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 412, "tweet_count": 23322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "429391019", "location": "Italy", "name": "GeopoliticalCenter", "username": "GeopoliticalCen", "public_metrics": {"followers_count": 36765, "following_count": 1709, "tweet_count": 56899, "listed_count": 454}}, {"verified": false, "id": "48319804", "location": "Italy", "name": "Angelo Pugliese", "username": "Angelo_Pug", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 3214, "tweet_count": 5806, "listed_count": 12}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "id": "1165276073908678657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165138550133809152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "author_id": "157226645", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}}, {"created_at": "2019-08-24T20:21:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.255, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x8SDW8Oqh6", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZcWh9H", "display_url": "go.shr.lc/2ZcWh9H"}]}, "id": "1165358397627207685", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165358397627207685"], "text": "Hombre se suicida dentro de su celda en Comandancia de Jalpan - Voz Imparcial - https://t.co/x8SDW8Oqh6 via @voz_imparcial", "author_id": "3685620144"}, {"created_at": "2018-08-09T21:41:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "bulling"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanPabloUrruti", "id": "428486706"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MunozEnith", "id": "848368682669572097"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/dph8oKkE65", "expanded_url": "https://twitter.com/kilm24/status/1027671292315615233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dph8oKkE65", "media_key": "3_1027671259197399045"}]}, "id": "1027671292315615233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1027671292315615233"], "text": "@JuanPabloUrruti @MunozEnith Anda el por bulling no se suicida, a mi por lo pronto me tiene bloqueada desde hace rato \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/dph8oKkE65", "author_id": "2926389669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1027670200433471489"}], "in_reply_to_user_id": "428486706"}, {"created_at": "2019-08-24T22:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "McWRESTLING"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "McWRESTLING"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "aeroboyoficial", "id": "3063020965"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/19HJxWTjsL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1165388768129486849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19HJxWTjsL", "media_key": "16_1165388597605937158"}]}, "id": "1165388768129486849", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165388768129486849"], "text": "Tope Suicida! @aeroboyoficial! #McWRESTLING https://t.co/19HJxWTjsL", "author_id": "3080525453"}, {"created_at": "2019-08-24T21:35:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Space Oddity"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Bowie"}]}, "id": "1165377136976420866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377136976420866"], "text": "Voc\u00ea j\u00e1 se deu conta que Space Oddity, do Bowie, provavelmente fala sobre um astronauta que se matou?", "author_id": "15813125"}, {"created_at": "2019-08-24T21:37:02.000Z", "id": "1165377499838201861", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165377499838201861"], "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "author_id": "2228816504", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T15:49:44.000Z", "id": "1165290098226802689", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 41, "like_count": 159, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1165290098226802689"], "text": "Villarejo amena\u00e7a de revelar informaci\u00f3 de l'imam de Ripoll i el titlla de confident perill\u00f3s via @elnacionalcat https://t.co/1QDtE7ng91", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1QDtE7ng91", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/villarejo-imam-ripoll-amenaca_414238_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/vi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/villarejo-imam-ripoll-amenaca_414238_102.html"}]}, "author_id": "2570990249"}, {"created_at": "2019-08-23T11:46:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "EnFoto"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "Propatria"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "EnFoto"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866266294902784"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866505529614343"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866574895013888"}]}, "id": "1164866603483353088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 1206, "like_count": 319, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1164866603483353088"], "text": "Una vez m\u00e1s la ultraderecha fascista ataca nuestro sistema de transporte masivo, el cual se cataloga como un hecho terrorista en donde el pueblo se ve afectado.\n #EnFoto Corte con segueta al cable de alimentaci\u00f3n del sistema de tracci\u00f3n Agua Salud - Propatria. https://t.co/SjknFTdIkp", "author_id": "177656790"}, {"created_at": "2019-08-24T14:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "id": "1165276077117313025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276077117313025"], "text": "1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares de pessoas, entre as quais se v\u00ea Juscelino Kubitschek e Jo\u00e3o Goulart.", "author_id": "2959459379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "in_reply_to_user_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-08-24T22:11:35.000Z", "id": "1165386196073291778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386196073291778"], "text": "Bom, tudo come\u00e7a desde o momento q eu nasci, meu pai era padre, logicamente, um padre n pode ter filhos, mas meu pai tinha at\u00e9 uma esposa, por\u00e9m, meu pai traiu a esposa dele com uma mulher, assim eu nasci.", "author_id": "3045241925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165385577405046784"}], "in_reply_to_user_id": "3045241925"}, {"created_at": "2019-08-24T22:08:13.000Z", "id": "1165385348047880192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385348047880192"], "text": "@GMonteiroRJ @SGOurgente Primeiramente, a pol\u00edcia isolou o local e n\u00e3o deixou os parentes da v\u00edtima que era deficiente mental entrar em contato com ele para ver se conseguiam lev\u00e1-lo de volta para casa, depois para aproveitar a plat\u00e9ia que olhava abismada  executaram o rapaz.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SGOurgente", "id": "411024120"}]}, "author_id": "2960890245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165375991751069697"}], "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-24T22:13:30.000Z", "id": "1165386678342578181", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165386678342578181"], "text": "Mesma coisa com diversos outros personagens da s\u00e9rie. Nenhum deles \u00e9 inocente. E s\u00e9rio? O assassino ainda sair impune do jeito que saiu? N\u00e3o. N\u00e3o ta certo. \nEssa s\u00e9rie julga muito errado esses personagens, e mostra pras pessoas uma coisa absurda: se voc\u00ea \u00e9 considerado", "author_id": "215716543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165386676786618374"}], "in_reply_to_user_id": "215716543"}, {"created_at": "2019-08-24T22:06:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Zack"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 272, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "id": "1165384981159587840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384981159587840"], "text": "Come\u00e7o dizendo que n\u00e3o gostei da temporada. Roteiro sem rumo. N\u00e3o faz o menor sentido a convic\u00e7\u00e3o de que o Clay matou o Brice a\u00ed na hora que o Zack confessa \u00e9 como se ele n\u00e3o tivesse dito nada.\nO modo como eles \"humanizam\" o Brice n\u00e3o \u00e9 legal. Muito for\u00e7ado!\n#13reasonwhy3", "author_id": "581355995"}, {"created_at": "2019-08-24T21:32:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SergioAlvarezV2", "id": "1561384974"}]}, "id": "1165376325122699264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376325122699264"], "text": "@SergioAlvarezV2 Pues hoy Rub\u00e9n nos salv\u00f3 unas cuantas veces! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "934654670081024000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165327610664161280"}], "in_reply_to_user_id": "1561384974"}, {"created_at": "2019-08-24T22:06:11.000Z", "id": "1165384837777285121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165384837777285121"], "text": "@jonghso eu me abstive na discuss\u00e3o, acho q \u00e9 um debate mt complicado, eu entendo q seja um direito mas ao mesmo tempo \u00e9 algo q as pessoas tentam combater ent\u00e3o acaba sendo meio controverso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jonghso", "id": "1371395632573804545"}]}, "author_id": "3051336858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165384072820121601"}], "in_reply_to_user_id": "1122893310429945856"}, {"created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "id": "1165356495929786369", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "author_id": "888849606905384960"}, {"created_at": "2019-08-24T00:39:16.000Z", "id": "1165060973809623044", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165060973809623044"], "text": "Parece que ya no hay cupos. https://t.co/63VpDSWJBx", "author_id": "822831527092482049", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/63VpDSWJBx", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63VpDSWJBx", "media_key": "3_1165060967765614593"}]}, "geo": {"place_id": "468bfe7c705fbc37"}}, {"created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z", "id": "1165281090220810241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"], "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze", "author_id": "43814969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T20:32:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 114, "end": 147, "probability": 0.5715, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Defensa del Consumidor"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "Zegarra"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "RutasdeLima"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 280, "tag": "RutasdeLima"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "castanedalossio", "id": "66014050"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Fzz3uFzq8l", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeCurwen/status/1165307928653586438", "display_url": "twitter.com/DiarioDeCurwen\u2026"}]}, "id": "1165361254577377281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 19, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1165361254577377281"], "text": "Ahora \u00bfqu\u00e9 dira la @BankadaFP y el congresista Elias?? tantas veces solicit\u00e9 que se ampl\u00ede la investigaci\u00f3n en la Comisi\u00f3n de Defensa del Consumidor porque esta se\u00f1ora Zegarra y @castanedalossio mintieron en sus declaraciones y a\u00fan as\u00ed forzaron un informe final sobre #RutasdeLima https://t.co/Fzz3uFzq8l", "author_id": "63195697", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"created_at": "2019-08-23T00:59:38.000Z", "id": "1164703712293609474", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 91, "like_count": 1511, "quote_count": 92}, "edit_history_tweet_ids": ["1164703712293609474"], "text": "Abro hilo: sus ex tambi\u00e9n les han dicho que se van a matar y siguen vivos? A mi todos jajaja y ah\u00ed siguen respirando", "author_id": "297417769"}, {"created_at": "2018-12-04T14:48:15.000Z", "id": "1069966616828502017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 6, "like_count": 1173, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1069966616828502017"], "text": "A GENTE SE MATOU DE TANTO VOTAR PORQUE ESSE CARA MERECE. LEMBRO DAQUELA VEZ QUE ELE JOGOU QUASE 90 MINUTOS PELA SELE\u00c7\u00c3O E DEPOIS JOGOU OS 90 MINUTOS AQUI SEM RECLAMAR. ESPERO QUE VOC\u00ca GANHE T\u00cdTULOS E SE CONSAGRE \u00cdDOLO DESSA NA\u00c7\u00c3O. CU\u00c9LLAR E O CRAQUE DA GALERA!! \u2764\ufe0f\ud83c\udfc6 https://t.co/3xxqM52Gks", "author_id": "1021808439738204160", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/3xxqM52Gks", "expanded_url": "https://twitter.com/_Cuellarmec/status/1069966616828502017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xxqM52Gks", "media_key": "3_1069966613842022400"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}]}, "id": "1165249531249868800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "author_id": "744192938071187457"}, {"created_at": "2019-08-23T07:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nppR9m8KYc", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldo_dlc/status/1164803204065849345/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nppR9m8KYc", "media_key": "7_1164802932539191296"}]}, "id": "1164803204065849345", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 157, "like_count": 888, "quote_count": 905}, "edit_history_tweet_ids": ["1164803204065849345"], "text": "When your show is so REAL that you need a PSA, euphoria is taking notes. #13ReasonsWhy https://t.co/nppR9m8KYc", "author_id": "1163897665161220096"}, {"created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "id": "1165133967915442176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "author_id": "793625238667919360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "in_reply_to_user_id": "793625238667919360"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "id": "1165297992410308608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "author_id": "908543202113732609"}, {"created_at": "2019-08-24T21:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 272, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marveldown", "id": "1033340474017427456"}]}, "id": "1165383184298708992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165383184298708992"], "text": "@marveldown Brother, qual a chance de um rato de rua ficar parado, rodeado de gente, e deixando tocar nele assim? O instinto de QUALQUER animal n\u00e3o dom\u00e9stico \u00e9 correr ou atacar, quando se sente amea\u00e7ado. PROVAVELMENTE o rato \u00e9 do cara que gravou, n\u00e3o precisa desse carnaval todo.", "author_id": "263402412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164950854132281348"}], "in_reply_to_user_id": "1037714920840880129"}, {"created_at": "2019-08-24T21:57:37.000Z", "id": "1165382681741418496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165382681741418496"], "text": "@rabilos @hextiestyle @walldenys @jairbolsonaro @DefesaGovBr A passividade do presidente em rela\u00e7\u00e3o ao meio ambiente deve ser criticada sim, mas isso infelizmente \u00e9 meio dif\u00edcil pra voc\u00eas entenderem. Voc\u00ea nao precisa ser a favor de tudo que o seu mito diz amigo! Tenha senso cr\u00edtico!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rabilos", "id": "175797522"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "hextiestyle", "id": "551987818"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "walldenys", "id": "60751359"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "DefesaGovBr", "id": "70809242"}]}, "author_id": "759730500382535681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165382355290329088"}], "in_reply_to_user_id": "759730500382535681"}, {"created_at": "2019-08-24T19:40:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "why"}]}, "id": "1165348080994177024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1165348080994177024"], "text": "ya 13 reasons why apesta, dejen morir esa serie ya, nadie la mato, ella se suicido, punto.", "author_id": "3244298887"}, {"created_at": "2019-08-24T21:51:50.000Z", "id": "1165381223381946368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381223381946368"], "text": "@ceIlbeats na hist\u00f3ria \na syndra \u00e9 uma misteriosa que quer poder ja teve um grupo e ningu\u00e9m sabe o que aconteceu", "author_id": "3241156071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165380922948116480"}], "in_reply_to_user_id": "4320623907"}, {"created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}]}, "id": "1165304742966452225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "author_id": "1540034828"}, {"created_at": "2019-08-24T01:32:01.000Z", "id": "1165074248743968768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165074248743968768"], "text": "@MetroCDMX Que verg\u00fcenza me dan todos los comentarios, es de no creer que le importa m\u00e1s llegar tarde a su trabajo (pero al fin llegar) que la vida de un ser humano, que fr\u00edos todos que inhumanos. S\u00ed tambi\u00e9n he llegado tarde a mi trabajo porq alguien tomo esta terrible decisi\u00f3n y sigo firme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "author_id": "1022575552333533184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165058334111567873"}], "in_reply_to_user_id": "147227083"}, {"created_at": "2019-08-24T21:52:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}]}, "id": "1165381352734306304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165381352734306304"], "text": "se imaginan a vodka d youtuber?", "author_id": "1155874132485165056"}, {"created_at": "2019-08-24T09:02:03.000Z", "id": "1165187502480744449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165187502480744449"], "text": "Dia 1 sin pc: Me quiero pegar un tiro", "author_id": "2889661479"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "id": "1165378798919061506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "author_id": "1057037397035229184"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:17.000Z", "id": "1165378820360278017", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378820360278017"], "text": "@valy_s @iMoliere @antonio_bordin @GiuseppeConteIT @evavola @AndFranchini @oinot49 @Luca_Mussati @PatriziaRametta @metaanto @fuoridallaue Questa cantilena che ripetete tu ed altri inizia a farmi girare le balle \nIl M5S a stare con Lega ci ha solo rimesso.\nIn un anno \u00e8 passato dal 33% al 17%,questi sono numeri.\nLa Lega ci ha alienato un sacco di consensi,dal mondo della scuola,a quello del sociale....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "evavola", "id": "489693440"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "oinot49", "id": "784105196070854657"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "metaanto", "id": "2394684582"}]}, "author_id": "701927677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165376993732497408"}], "in_reply_to_user_id": "701927677"}, {"created_at": "2019-08-24T16:58:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/x4b1Gfvn6h", "expanded_url": "https://t.co/x4b1Gfvn6h", "display_url": "t.co/x4b1Gfvn6h"}]}, "id": "1165307390494986240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307390494986240"], "text": "Lo peor de todo me parece esa pol\u00edtica suicida de acoger a millones de agarenos en Europa. Algunos pa\u00edses como Polonia, Hungr\u00eda y Austria no est\u00e1n dispuestos a tragar m\u00e1s inmigraci\u00f3n impuesta. https://t.co/x4b1Gfvn6h", "author_id": "974025108003131392", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-08-23T19:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/aE5DHYL3r0", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloMadridl/status/1164974987448475648", "display_url": "twitter.com/PabloMadridl/s\u2026"}]}, "id": "1164976864999485442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164976864999485442"], "text": "A ver si con este RT no se ofenden. Pinches mariquitas. https://t.co/aE5DHYL3r0", "author_id": "212774434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164974987448475648"}]}, {"created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "id": "1165051542006841345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"], "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "author_id": "112498734"}, {"created_at": "2019-08-24T21:32:46.000Z", "id": "1165376428105486336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165376428105486336"], "text": "@NyoSgss @twntyonesivan Eu N t\u00f4 me fazendo de sonsa! Eu s\u00f3 falei \"se matou\" o q tem???", "author_id": "4507980556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165375966102904832"}], "in_reply_to_user_id": "1059264346675703808"}, {"created_at": "2019-08-24T21:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "98 nights"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.2926, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}, {"start": 74, "end": 91, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "born this way ball"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "ultra"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}]}, "id": "1165378011971108865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165378011971108865"], "text": "tem um projeto que chama 98 nights with gaga, que \u00e9 basicamente videos da born this way ball em ultra HD mas com passagens de outros videos da gaga", "author_id": "1157133969252503552"}, {"created_at": "2019-08-24T13:11:01.000Z", "id": "1165250158285807616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165250158285807616"], "text": "Un suicida, para que enga\u00f1arnos https://t.co/PhvekzSOsX", "author_id": "911555632439939073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153738603132067843"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PhvekzSOsX", "expanded_url": "https://twitter.com/YellowNekro/status/1153738603132067843", "display_url": "twitter.com/YellowNekro/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:28:49.000Z", "id": "1165375431555633152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375431555633152"], "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tendremos que ver para parar el extractivismo suicida? https://t.co/Aif3lrEXc3", "author_id": "302690047", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165372742927048705"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Aif3lrEXc3", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1165372742927048705", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:24:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3586, "type": "Other", "normalized_text": "Yggdrasil"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/bpprG3Qm1w", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=p6Dwk_OVweM", "display_url": "youtube.com/watch?v=p6Dwk_\u2026"}]}, "id": "1165374401417752576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165374401417752576"], "text": "Que som! Sensacional! https://t.co/bpprG3Qm1w\n\n\"Odin era o deus da sabedoria; ele atirou um de seus olhos no Po\u00e7o de Mimir em troca de um gole de sabedoria; ele tamb\u00e9m se enforcou, pendurando-se na \u00e1rvore Yggdrasil por 9 dias, apenas para obter o conhecimento do mundo dos mortos", "author_id": "14444393"}, {"created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1165047267344158725", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"], "text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida.", "author_id": "789465914387337216"}, {"created_at": "2019-08-24T21:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celialagraa", "id": "760044984"}]}, "id": "1165373868304994309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165373868304994309"], "text": "@celialagraa Por eso voto a Cristina! No me olvido del puta\u00f1ero corrupto suicida", "author_id": "1012966432659959808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165372961970372609"}], "in_reply_to_user_id": "760044984"}, {"created_at": "2019-08-23T17:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h2t16cyQOs", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "id": "1164950854132281348", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19192, "reply_count": 578, "like_count": 32900, "quote_count": 960}, "edit_history_tweet_ids": ["1164950854132281348"], "text": "se voc\u00ea achou este v\u00eddeo engra\u00e7ado, pode me dar unfollow e at\u00e9 bloquear... n\u00e3o te quero no meu twitter :) https://t.co/h2t16cyQOs", "author_id": "1037714920840880129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}]}, {"created_at": "2019-08-24T18:43:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.4041, "type": "Person", "normalized_text": "QueridoBorges"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "QueridoBorges"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2GIHkUVNuM", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1165333899184168960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GIHkUVNuM", "media_key": "3_1165333888178294790"}]}, "id": "1165333899184168960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 5, "like_count": 961, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333899184168960"], "text": "La mejor forma de celebrar un natalicio como el Jorge Luis Borges, es releerlo #QueridoBorges https://t.co/2GIHkUVNuM", "author_id": "3081378972"}, {"created_at": "2019-08-24T21:30:56.000Z", "id": "1165375966102904832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165375966102904832"], "text": "@chimycamy @twntyonesivan Nao se fa\u00e7a de sonsa garota, vc sabe do q estamos falando", "author_id": "1059264346675703808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165321360417140738"}], "in_reply_to_user_id": "4507980556"}, {"created_at": "2019-08-21T18:16:34.000Z", "id": "1164239886741905408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 760, "reply_count": 629, "like_count": 1327, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239886741905408"], "text": "Nemmeno il tempo di far cadere il governo e la signora Bonino in Soros, ci tiene gi\u00e0 a mettere le cose in chiaro sui migranti e il decreto sicurezza bis. Ascoltate, incredibile. @matteosalvinimi https://t.co/dDMKbqp92o", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 194, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/dDMKbqp92o", "expanded_url": "https://twitter.com/Giura_Lucato_/status/1164239886741905408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDMKbqp92o", "media_key": "7_1164239804160249858"}]}, "author_id": "888849606905384960"}, {"created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "id": "1165269004971388928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "author_id": "1079417075309969410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "in_reply_to_user_id": "931250955466739712"}, {"created_at": "2019-08-24T21:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Flora"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}]}, "id": "1165373689577299968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165373689577299968"], "text": "acho que foi a sobrinha Flora, pois sem o Ralph na frente talvez ela fosse a herdeira. Esse \u00e9 meu palpite at\u00e9 agora. Talvez seja uma bola curva.", "author_id": "974827659917250560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165373655381139461"}], "in_reply_to_user_id": "974827659917250560"}, {"created_at": "2019-08-24T14:08:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/oJtZO5NpQL", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1165264582140710913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJtZO5NpQL", "media_key": "3_1165264580433580034"}]}, "id": "1165264582140710913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165264582140710913"], "text": "Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el a\u00f1o en el estado de #Quer\u00e9taro. https://t.co/oJtZO5NpQL", "author_id": "17161677"}, {"created_at": "2019-08-24T21:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GnM3euw4vC", "expanded_url": "https://cnn.it/326mrIp", "display_url": "cnn.it/326mrIp", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/incendios-amazonas-brasil-bolivia-paraguay-pkg-digital-original/"}]}, "id": "1165372742927048705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 14, "like_count": 101, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1165372742927048705"], "text": "Los incendios en el Amazonas, Bolivia y Paraguay dejan estas impactantes im\u00e1genes\n https://t.co/GnM3euw4vC", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-24T20:34:33.000Z", "id": "1165361777120567297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165361777120567297"], "text": "Eu a ver isto lembrei-me de outro partido que tamb\u00e9m n\u00e3o vai ter 35%, mas n\u00e3o parece t\u00e3o preocupado com isso. https://t.co/LSqY51sCIc", "author_id": "383410782", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/LSqY51sCIc", "expanded_url": "https://twitter.com/rpOliveira/status/1165360183327019009", "display_url": "twitter.com/rpOliveira/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:25:24.000Z", "id": "1165374573203902466", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165374573203902466"], "text": "@GeopoliticalCen Lo sono anche i missili.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeopoliticalCen", "id": "429391019"}]}, "author_id": "48319804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165374163554582529"}], "in_reply_to_user_id": "429391019"}], "places": [{"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1355fdec1bc623f4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1165385791092252672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165385791092252672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165385791092252672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165379998674350080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165379998674350080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165379998674350080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165369446933942272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165369446933942272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165369446933942272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165376999390502912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165376999390502912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165376999390502912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165376475341545472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165376475341545472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165376475341545472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165375584949719040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165375584949719040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165375584949719040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165389336981979143", "oldest_id": "1165375228089950208", "result_count": 138, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oqww58g7e6vabdnyhz78jl0fx"}}