{"data": [{"id": "1193280666424762370", "text": "A imbecialidade  do Secret\u00e1rio de Pesca do @jairbolsonaro,Jorge Seif J\u00fanior,  n\u00e3o tem tamanho: \"O peixe \u00e9 um bicho inteligente. Quando v\u00ea \u00f3leo, foge', s\u00e9rio isso?  Depois ainda disse que ao existe cardume suic\u00edda. De onde Bolso n\u00e3o tirou esses \"t\u00e9cnicos\" que prometeu?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "author_id": "2395167540", "created_at": "2019-11-09T21:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280666424762370"]}, {"id": "1193280451869368320", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "34885930", "created_at": "2019-11-09T21:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280451869368320"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193280398802989056", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Ese billete no sirv\u00eda para comprar ni mierda.\n\nGracias al suicida ladr\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "473271852", "created_at": "2019-11-09T21:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280398802989056"]}, {"id": "1193280326447054848", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "130982011", "created_at": "2019-11-09T21:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280326447054848"]}, {"id": "1193280290313166848", "text": "*se suicida*", "lang": "es", "author_id": "3867281297", "created_at": "2019-11-09T21:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280290313166848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/M6IoIwoFHU", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireBR/status/1193239935144341506", "display_url": "twitter.com/FreeFireBR/sta\u2026"}]}, "id": "1193280127607726080", "text": "\" se auto se suicidou \" https://t.co/M6IoIwoFHU", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193239935144341506"}], "author_id": "4916871329", "created_at": "2019-11-09T21:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280127607726080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dXFbFV86En", "expanded_url": "https://twitter.com/NickCh___/status/1193247812500279300", "display_url": "twitter.com/NickCh___/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Sebas"}]}, "id": "1193280121467260928", "text": "Segun Sebas lo tengo te podrido, que unos de estos d\u00edas se suicida... https://t.co/dXFbFV86En", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193247812500279300"}], "author_id": "1897814480", "created_at": "2019-11-09T21:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280121467260928"]}, {"in_reply_to_user_id": "110148404", "id": "1193280037388214273", "text": "TW SUICIDIO\nfiquei t\u00e3o mal que cheguei a ter crise suicida, ficar deprimido pra caralho, cansado. exausto", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193279938809516033"}], "author_id": "110148404", "created_at": "2019-11-09T21:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280037388214273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pwfISrgYR0", "expanded_url": "https://twitter.com/fotosdouble/status/1192603700877053952", "display_url": "twitter.com/fotosdouble/st\u2026"}]}, "id": "1193279873395150850", "text": "Pau no teu cu. T\u00fa \u00e9 dono do meme agora, arrombado? Que se exploda. J\u00e1 matou o meme mesmo... https://t.co/pwfISrgYR0", "lang": "pt", "author_id": "892377697892139008", "created_at": "2019-11-09T21:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279873395150850"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163985954304143360", "id": "1193279850678833152", "text": "@choosxme PD: y madre m\u00eda como me qued\u00e9 cuando Carl se suicida despu\u00e9s de que le muerda un caminante", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "choosxme", "id": "893166646537465857"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193279787030196225"}], "author_id": "1163985954304143360", "created_at": "2019-11-09T21:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279850678833152"]}, {"id": "1193279814880378882", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1236926538", "created_at": "2019-11-09T21:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279814880378882"]}, {"id": "1193279751739396097", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "2879444955", "created_at": "2019-11-09T21:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279751739396097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wLTwJMN1Fl", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1193193810626568194", "display_url": "twitter.com/CasoAislado_Es\u2026"}]}, "id": "1193279709221654531", "text": "Todos trabajando para la propaganda socialista,el buenismo suicida estan haciendo espa\u00f1a el paraiso de las delicuencia, que siga la invasion musulmana,negro futuro para nuestros hijos https://t.co/wLTwJMN1Fl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193193810626568194"}], "author_id": "1014600529698263042", "created_at": "2019-11-09T21:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279709221654531"]}, {"id": "1193279540061253633", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1181939249517617157", "created_at": "2019-11-09T21:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279540061253633"]}, {"id": "1193279502794797058", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "311061510", "created_at": "2019-11-09T21:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279502794797058"]}, {"id": "1193279498759868422", "text": "Si no pensase tanto m\u00e1s feliz ser\u00eda, pero el ignorante no se muere, se suicida", "lang": "es", "author_id": "1029704509923225601", "created_at": "2019-11-09T21:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279498759868422"]}, {"id": "1193279185126604800", "text": "\u00c9 oficial, sou imortal. Se o Sport n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje eu n\u00e3o morro mais nunca", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8989, "type": "Organization", "normalized_text": "Sport"}]}, "author_id": "3110820700", "created_at": "2019-11-09T21:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279185126604800"]}, {"in_reply_to_user_id": "554292654", "id": "1193279100082933760", "text": "@magda_palacios Hombre! El suicida&amp;eg\u00f3latra de @sanchezcastejon les ha dado otra oportunidad! tanto alertar del miedo del trifachito y cuando pierden y el puede formar un gobierno progre de sobras, lo 1\u00b0 q hace es ir a suplicar a estos fachas! ALUCINANTE!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193160546041946112"}], "author_id": "2541681422", "created_at": "2019-11-09T21:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279100082933760"]}, {"id": "1193279008781348865", "text": "Culpa o cara e um cara de pau daquelas madeiras q nunca apodrece matou milhares de pessoas com seus roubos nos cofres,foi preso e se fsz de vitima e ainda quer ser presidente vc acha q pessoas como ele carrega culpa!?", "lang": "pt", "author_id": "4452865041", "created_at": "2019-11-09T21:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279008781348865"]}, {"id": "1193278999574781954", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "74059064", "created_at": "2019-11-09T21:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193278999574781954"]}, {"id": "1193278806280327168", "text": "RT @luismenard: @JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luismenard", "id": "93673547"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193256990899949568"}], "author_id": "369243764", "created_at": "2019-11-09T21:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193278806280327168"]}, {"id": "1193278631365292032", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "305413358", "created_at": "2019-11-09T21:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193278631365292032"]}, {"id": "1193278448900460547", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "456021294", "created_at": "2019-11-09T21:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193278448900460547"]}, {"id": "1193278404654698497", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "209020519", "created_at": "2019-11-09T21:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193278404654698497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Ow52DYKSqO", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1193277923026984960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ow52DYKSqO", "media_key": "3_1193277894065344513"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5706, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1193277923026984960", "text": "#Joker tem a maior bilheteria da DC no M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd com estimados $42.5M ele supera :\n\nBatman vs superman $36.6M\n\nO cavaleiro das trevas ressurge $31.8M\n\nAquaman $30.5M\n\nEsquadr\u00e3o suicida $27.6M\n\nO cavaleiro das trevas $24.9M\n\nLiga da justi\u00e7a $24.8M\n\nMulher maravilha $22.5M https://t.co/Ow52DYKSqO", "lang": "pt", "author_id": "1129576593184219141", "created_at": "2019-11-09T21:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193277923026984960"]}, {"id": "1193277857885302784", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "257494454", "created_at": "2019-11-09T21:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193277857885302784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/rfsnOfZ1lT", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenter/status/1193273481384878080", "display_url": "twitter.com/SportsCenter/s\u2026"}]}, "id": "1193277656579682304", "text": "TOPE SUICIDA!!!!!! https://t.co/rfsnOfZ1lT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193273481384878080"}], "author_id": "325872078", "created_at": "2019-11-09T21:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193277656579682304"]}, {"id": "1193277568176263168", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "302182103", "created_at": "2019-11-09T21:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193277568176263168"]}, {"in_reply_to_user_id": "430497931", "id": "1193277307546480641", "text": "@Producer_Tom That's the best TOPE SUICIDA I've ever seen from a non pro wrestler.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Producer_Tom", "id": "430497931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193275853574160384"}], "author_id": "325872078", "created_at": "2019-11-09T21:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193277307546480641"]}, {"id": "1193276880608215040", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "264364541", "created_at": "2019-11-09T21:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276880608215040"]}, {"id": "1193276789252087810", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "137775944", "created_at": "2019-11-09T21:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276789252087810"]}, {"id": "1193276680409714688", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "author_id": "388141529", "created_at": "2019-11-09T21:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276680409714688"]}, {"id": "1193276672755322882", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "2185268414", "created_at": "2019-11-09T21:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276672755322882"]}, {"id": "1193276320081498114", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1106409234", "created_at": "2019-11-09T21:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276320081498114"]}, {"in_reply_to_user_id": "3733087156", "id": "1193276289425330177", "text": "@_odeiorucula @diegocgrossi @tsilva3 Thiago Silva \u00e9 aquele jogador casado com aquela mulher que fez uma cr\u00edtica extremamente moralista contra uma jovem que se suicidou ap\u00f3s ser abandonada pelo noivo e se casar com ela mesma.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_odeiorucula", "id": "3733087156"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "diegocgrossi", "id": "744112771"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "tsilva3", "id": "2813712709"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193228448380129281"}], "author_id": "182140123", "created_at": "2019-11-09T21:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276289425330177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/BTaBJMTLqj", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1193098474608353281", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "id": "1193276223587340292", "text": "tfw eu lembro que o jeffrey epstein n\u00e3o se matou https://t.co/BTaBJMTLqj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193098474608353281"}], "author_id": "954469759", "created_at": "2019-11-09T21:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276223587340292"]}, {"id": "1193276156960813057", "text": "O filho da amiga da minha m\u00e3e se matou, na inf\u00e2ncia \u00e9ramos amiguinhos, at\u00e9 agora eu n\u00e3o acredito...", "lang": "pt", "author_id": "729360529718951938", "created_at": "2019-11-09T21:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276156960813057"]}, {"id": "1193276044373118984", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1044283870785540096", "created_at": "2019-11-09T21:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276044373118984"]}, {"in_reply_to_user_id": "3231389212", "id": "1193276029772746752", "text": "@wuxlian Acho que o xue yang n\u00e3o ia chegar a falar pro xxc, at\u00e9 pq foi o xy que matou aquele cl\u00e3 l\u00e1 de cultivadores, fez o song lan ficar com raiva do xxc e tentou matar o sl (n\u00e3o lembro direito disso dkfkdmflf me corrija se eu estiver errada), da\u00ed o SL perdeu os olhos e o xxc deu os dele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5384, "type": "Organization", "normalized_text": "xxc"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.2911, "type": "Person", "normalized_text": "xy"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4118, "type": "Organization", "normalized_text": "xxc"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "SL"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "xxc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193190092908707841"}], "author_id": "1023658583970521088", "created_at": "2019-11-09T21:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276029772746752"]}, {"id": "1193276005714190336", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1084514701403410443", "created_at": "2019-11-09T21:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193276005714190336"]}, {"id": "1193275972474351617", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "86097306", "created_at": "2019-11-09T21:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275972474351617"]}, {"id": "1193275762385858567", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "417991628", "created_at": "2019-11-09T21:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275762385858567"]}, {"id": "1193275706307960833", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "15752451", "created_at": "2019-11-09T21:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275706307960833"]}, {"id": "1193275632752484352", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "949370822598320128", "created_at": "2019-11-09T21:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275632752484352"]}, {"id": "1193275393664569345", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "301991793", "created_at": "2019-11-09T21:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275393664569345"]}, {"id": "1193275266627448832", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "147582743", "created_at": "2019-11-09T21:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275266627448832"]}, {"id": "1193275195051708417", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "364765235", "created_at": "2019-11-09T21:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275195051708417"]}, {"id": "1193274947747102720", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1183782072", "created_at": "2019-11-09T21:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274947747102720"]}, {"id": "1193274823692181504", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "author_id": "2463778418", "created_at": "2019-11-09T21:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274823692181504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193274721770586113", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "565661927", "created_at": "2019-11-09T21:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274721770586113"]}, {"id": "1193274355784007685", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "3432763773", "created_at": "2019-11-09T21:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274355784007685"]}, {"id": "1193274213102170113", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "3039275985", "created_at": "2019-11-09T21:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274213102170113"]}, {"id": "1193274123465740294", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "580460941", "created_at": "2019-11-09T21:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274123465740294"]}, {"id": "1193274049327173634", "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "author_id": "382292416", "created_at": "2019-11-09T21:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193274049327173634"]}, {"id": "1193273994440523778", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "106605122", "created_at": "2019-11-09T21:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273994440523778"]}, {"id": "1193273882460983296", "text": "como assim ela se matou vei?", "lang": "pt", "author_id": "910169002667859973", "created_at": "2019-11-09T21:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273882460983296"]}, {"id": "1193273865792827392", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "264947351", "created_at": "2019-11-09T21:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273865792827392"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1193273808322469890", "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon @LCUgalde Jajajaja alguien est\u00e1 pidiendo a gritos que Ovidio le arme un culiacanazo en la casa de su chingada abuela. Ohhh esperen, la sobrina suicida puede sola jajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "LCUgalde", "id": "15641805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193200560935186437"}], "author_id": "3244920823", "created_at": "2019-11-09T21:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273808322469890"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193273768124329984", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Haya de la Torre con todos sus errores, s\u00ed. Tu NUNCA pasar\u00e1s de ser el ni\u00f1ato engre\u00eddo oportunista, que quieres emular al suicida y asesino del APRA. Aquel APRA de Haya...\u00ab El anti imperialismo y el Apra\u00bb ah ya aprendiste a hacer el saludo Aprista? No es con la derecha\u00a1\u00a1\u00a1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "389162245", "created_at": "2019-11-09T21:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273768124329984"]}, {"id": "1193273674171912192", "text": "S\u00d3 UMA PERGUNTA:\nSE O CARA MATOU ALGU\u00c9M, E FOI SOLTO, ELE DEIXOU DE SER ASSASSINO?", "lang": "pt", "author_id": "1016012232948355073", "created_at": "2019-11-09T21:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273674171912192"]}, {"id": "1193273547046760450", "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "author_id": "22021143", "created_at": "2019-11-09T21:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273547046760450"]}, {"id": "1193273516751310848", "text": "Me pregunto si la misma persona que hoy tiene tanto odio al costanera center deja de comprar cuando le ha tocado estar ahi cuando se suicida alguien o cuando se tiran a las v\u00edas le da lo mismo si esta atrasado?? .. #Providencia #CostaneraCenter", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 227, "tag": "Providencia"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Providencia"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "1192073493032185857", "created_at": "2019-11-09T21:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273516751310848"]}, {"id": "1193273213444349952", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "243377060", "created_at": "2019-11-09T21:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273213444349952"]}, {"in_reply_to_user_id": "759481170", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aL1DsqFVdA", "expanded_url": "https://twitter.com/DSotoOrtiz/status/1193273177620787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aL1DsqFVdA", "media_key": "3_1193273172663119872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "id": "1193273177620787200", "text": "Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de arte es fastuosa. Y salir vivo de una adaptaci\u00f3n tan suicida, y hacerlo adem\u00e1s con sobresaliente, me parece simplemente un milagro. https://t.co/aL1DsqFVdA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193271472460054533"}], "author_id": "759481170", "created_at": "2019-11-09T21:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273177620787200"]}, {"id": "1193273131475066886", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "140972577", "created_at": "2019-11-09T21:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273131475066886"]}, {"in_reply_to_user_id": "189695650", "id": "1193272870811516929", "text": "@carlosfigthclub \ud83d\udc41\ufe0f Suicida en ciernes...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosfigthclub", "id": "189695650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193205031681642502"}], "author_id": "1397430433", "created_at": "2019-11-09T21:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272870811516929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193272808308166659", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2751629013", "created_at": "2019-11-09T21:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272808308166659"]}, {"id": "1193272564627517440", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "516538805", "created_at": "2019-11-09T21:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272564627517440"]}, {"id": "1193272521329692674", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "2741767451", "created_at": "2019-11-09T21:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272521329692674"]}, {"id": "1193272517898723328", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "58989130", "created_at": "2019-11-09T21:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272517898723328"]}, {"id": "1193272503084302336", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "214035075", "created_at": "2019-11-09T21:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272503084302336"]}, {"id": "1193272218765217793", "text": "RT @botafogomemes: @Botafogo Se matou em campo ontem, assim como TODO o time.\nVamos sair dessa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "botafogomemes", "id": "871541939161759744"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912332973838337"}], "author_id": "28240483", "created_at": "2019-11-09T21:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272218765217793"]}, {"id": "1193272132026941443", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "214434770", "created_at": "2019-11-09T21:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272132026941443"]}, {"id": "1193272059851427840", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "48451116", "created_at": "2019-11-09T21:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272059851427840"]}, {"id": "1193272053908017157", "text": "uma porra dessa se acha a bala q matou kenedy", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "kenedy"}]}, "author_id": "373094952", "created_at": "2019-11-09T21:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193272053908017157"]}, {"id": "1193271831433797634", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "224797358", "created_at": "2019-11-09T20:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271831433797634"]}, {"id": "1193271764752703488", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "910926991997665286", "created_at": "2019-11-09T20:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271764752703488"]}, {"id": "1193271682124791808", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "author_id": "1181018659289845760", "created_at": "2019-11-09T20:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271682124791808"]}, {"id": "1193271586209579009", "text": "Vi um v\u00eddeo de uma menina de uns 19 anos que se matou,caralho isso me d\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o demais\ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "3303295985", "created_at": "2019-11-09T20:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271586209579009"]}, {"id": "1193271536817516549", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "2872564883", "created_at": "2019-11-09T20:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271536817516549"]}, {"id": "1193271475064770560", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "983034922893037568", "created_at": "2019-11-09T20:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271475064770560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101587344778579968", "id": "1193271399907024896", "text": "@SouSaErick1 N\u00e3o sei se foi com vc que eu falei, mas eu fui obrigado a ver a s\u00e9rie com m\u00e3e e toda vez que tocava racionais ela come\u00e7ava a cantar junto... Sem contar que aquele final me matou muito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SouSaErick1", "id": "1101587344778579968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193247765800869891"}], "author_id": "999770734330302470", "created_at": "2019-11-09T20:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271399907024896"]}, {"in_reply_to_user_id": "61097151", "id": "1193271385143025666", "text": "@AlvaroUribeVel Tranquilo senador, que esas amenazas salen de los cuarteles del B2 del ej\u00e9rcito y la inteligencia de polinal. Lo hacen para desprestigiar la marcha popular. Ni el suicida avisa que se va suicidar, ni el asesino avisa que te va a matar. Ya todos conocemos su estrategia de miedo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193228690492182528"}], "author_id": "886279316094554112", "created_at": "2019-11-09T20:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271385143025666"]}, {"id": "1193271361906585601", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "4329631456", "created_at": "2019-11-09T20:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271361906585601"]}, {"in_reply_to_user_id": "762449078", "id": "1193271310291484674", "text": "@aldiDimuro @TMonthelier @ReniRossi Re suicida Jajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aldiDimuro", "id": "762449078"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "TMonthelier", "id": "1697192654"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "ReniRossi", "id": "105005424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192922629700751361"}], "author_id": "244825391", "created_at": "2019-11-09T20:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271310291484674"]}, {"id": "1193271290641231879", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "382213454", "created_at": "2019-11-09T20:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271290641231879"]}, {"id": "1193271217400225799", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "author_id": "1258075964", "created_at": "2019-11-09T20:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271217400225799"]}, {"id": "1193271122399309825", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "3023928957", "created_at": "2019-11-09T20:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271122399309825"]}, {"id": "1193271025905078272", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "author_id": "1002127077594845184", "created_at": "2019-11-09T20:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271025905078272"]}, {"id": "1193270886146756608", "text": "RT @tianbaenasan: Dem\u00e0 comprovarem si centrar la campanya en el tema territorial, sabent que les eleccions coincidien amb la sent\u00e8ncia del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tianbaenasan", "id": "3035267470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193264982345109505"}], "author_id": "148368811", "created_at": "2019-11-09T20:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270886146756608"]}, {"id": "1193270846728495104", "text": "ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no decir cosas malas a los idols y cuidarlos y blablabla\n\nno me trago su doble moral \ud83d\ude44 hipocritas de \ud83d\udca9", "lang": "es", "author_id": "1263666056", "created_at": "2019-11-09T20:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270846728495104"]}, {"id": "1193270797147803648", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1489061934", "created_at": "2019-11-09T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270797147803648"]}, {"id": "1193270796384428032", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "391081945", "created_at": "2019-11-09T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270796384428032"]}, {"id": "1193270754835607553", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "107889334", "created_at": "2019-11-09T20:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270754835607553"]}, {"in_reply_to_user_id": "108448051", "id": "1193270715136532486", "text": "@rosapantin1301 No lo discuto. Pero abstenerse sin un plan de acci\u00f3n es simplemente suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosapantin1301", "id": "108448051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193270449695793152"}], "author_id": "1325619222", "created_at": "2019-11-09T20:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270715136532486"]}, {"id": "1193270446818504706", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "362406203", "created_at": "2019-11-09T20:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270446818504706"]}, {"id": "1193270290102530054", "text": "RT @Salomes32455: @Cluzcar Bueno entonces tendremos q luchar para q no retorno los indeseables a la cloaca regentada por la rea keiko y gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.34, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193264777717567488"}], "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-11-09T20:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270290102530054"]}, {"id": "1193270251959570433", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "134891227", "created_at": "2019-11-09T20:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270251959570433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "Morirdeesperanza"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "SantEgidioMad", "id": "426537052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3248, "type": "Place", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1193269959973052417", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n@SantEgidioMad https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "lang": "es", "author_id": "821075320740741121", "created_at": "2019-11-09T20:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269959973052417"]}, {"id": "1193269942898044928", "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando que o irm\u00e3o de um amigo se matou que isso cara", "lang": "pt", "author_id": "822521225620635648", "created_at": "2019-11-09T20:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269942898044928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193269937915277312", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1087545684", "created_at": "2019-11-09T20:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269937915277312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1193269936841474048", "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "author_id": "295372489", "created_at": "2019-11-09T20:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269936841474048"]}, {"id": "1193269905501630470", "text": "Tive que escutar que \" quem se suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" mano !? Acho que ningu\u00e9m tem depress\u00e3o pq quer n\u00e9, que merda de justi\u00e7a divina \u00e9 essa !? Tadinha da pessoa que sofreu na terra e agr no inferno kkk crente tem cada uma \ud83d\ude23\ud83d\ude23", "lang": "pt", "author_id": "61291829", "created_at": "2019-11-09T20:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269905501630470"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VVtAdbgLrj", "expanded_url": "https://twitter.com/TremSurtadah/status/1193146825152311296", "display_url": "twitter.com/TremSurtadah/s\u2026"}]}, "id": "1193269846038978560", "text": "Genoc\u00eddio.\nainda tem gente que apoia esse governo suicida????????? quero que essa ra\u00e7a MORRA! https://t.co/VVtAdbgLrj", "lang": "pt", "author_id": "2542108215", "created_at": "2019-11-09T20:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269846038978560"]}, {"id": "1193269806591619074", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2912124076", "created_at": "2019-11-09T20:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269806591619074"]}, {"id": "1193269700379234307", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "196727077", "created_at": "2019-11-09T20:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269700379234307"]}, {"id": "1193269649368064000", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "1021339914657574912", "created_at": "2019-11-09T20:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269649368064000"]}, {"id": "1193269283146620929", "text": "RT @patino_vanesa: @Desdemona_jna Y hoy se est\u00e1n llevando todo puesto y en su honor... Si la brisa bolivariana devenida en tornado lo despe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patino_vanesa", "id": "2869526737"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Desdemona_jna", "id": "157830185"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "tornado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192950276011053057"}], "author_id": "793973854800584704", "created_at": "2019-11-09T20:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269283146620929"]}, {"id": "1193269079727104008", "text": "Existem filmes:\nMaravilhosos\nBons\nMedianos \nRuins\nHorr\u00edveis\nE esquadr\u00e3o suicida", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "Bons\nMedianos"}]}, "author_id": "1135330055549308928", "created_at": "2019-11-09T20:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269079727104008"]}, {"id": "1193268960726339590", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "901792269279387648", "created_at": "2019-11-09T20:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268960726339590"]}, {"id": "1193268783743479809", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "940515913769672704", "created_at": "2019-11-09T20:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268783743479809"]}, {"id": "1193268663840890880", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "195440500", "created_at": "2019-11-09T20:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268663840890880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/L2eqNkRnlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/robertodeniz/status/1192926600309940224", "display_url": "twitter.com/robertodeniz/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "id": "1193268659944378368", "text": "La impunidad ante este delito que perjudica pueblos enteros en su normal desenvolvimiento y calidad de vida, no es atacado de forma f\u00e9rrea por el contrario se convierte en un libertinaje m\u00e1s y que siga la fiesta, en Jap\u00f3n un pol\u00edtico ladr\u00f3n de estos se suicida en p\u00fablico. https://t.co/L2eqNkRnlJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192926600309940224"}], "author_id": "243422749", "created_at": "2019-11-09T20:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268659944378368"]}, {"id": "1193268629393018880", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1401569060", "created_at": "2019-11-09T20:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268629393018880"]}, {"id": "1193268492197343232", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "98262158", "created_at": "2019-11-09T20:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268492197343232"]}, {"id": "1193268254631968768", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "1677347515", "created_at": "2019-11-09T20:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268254631968768"]}, {"in_reply_to_user_id": "68692509", "id": "1193268217021640711", "text": "@p_qpariu @marianaferrerw Um estuprador vai conseguir se safar da Justi\u00e7a com essa decis\u00e3o. Voc\u00ea acha certo isso? Pimentas Neves matou a ex mulher e se safou da Justi\u00e7a Eu pergunto. \u00c9 certo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "p_qpariu", "id": "68692509"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "marianaferrerw", "id": "773014672903659521"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Pimentas Neves"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192999128067969024"}], "author_id": "1057506397200547842", "created_at": "2019-11-09T20:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268217021640711"]}, {"id": "1193268134309957633", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "85362144", "created_at": "2019-11-09T20:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193268134309957633"]}, {"in_reply_to_user_id": "308991132", "id": "1193267994245382151", "text": "@LauraFreixas @PSOE Suicida es seguir haciendo lo mismo en catalunya e ignorar el problema, como si fueran a desaparecer 2 millones de ciudadanos de la noche a la ma\u00f1ana, en lugar de plantear algo nuevo que los seduzca (pq son conciudadanos y hay que intentar estar todos agusto)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "catalunya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1488853765", "created_at": "2019-11-09T20:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193267994245382151"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/f9zq5ESNDr", "expanded_url": "https://twitter.com/Stella__shines/status/1193267880550379521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f9zq5ESNDr", "media_key": "3_1193267873961193473"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "id": "1193267880550379521", "text": "Uber suicida https://t.co/f9zq5ESNDr", "lang": "es", "author_id": "1161107255086985216", "created_at": "2019-11-09T20:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193267880550379521"]}, {"id": "1193267496633196545", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "921377710311706624", "created_at": "2019-11-09T20:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193267496633196545"]}, {"in_reply_to_user_id": "174383986", "id": "1193267157863456768", "text": "@_laproblematica @unaflacamas_ Ojala Uribeo lea a ver si por lo menos se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_laproblematica", "id": "174383986"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "unaflacamas_", "id": "1421071368"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Uribeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192969783467298817"}], "author_id": "385162357", "created_at": "2019-11-09T20:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193267157863456768"]}, {"in_reply_to_user_id": "843000444", "id": "1193266937691877378", "text": "@Rebelion1969 El comunismo dista mucho de ser una idea no realizada, esta ya se ha realizado en diversos pa\u00edses con el mismo desastroso fin. Ya a estas alturas es sumamente ingenuo seguirle el juego a estos criminales, y algo suicida(no cobarde) y masoquista por qui\u00e9nes lo permiten.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193253452190801922"}], "author_id": "82984008", "created_at": "2019-11-09T20:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266937691877378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193266887473410048", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3305227838", "created_at": "2019-11-09T20:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266887473410048"]}, {"id": "1193266847870836736", "text": "a m\u00e9dica se matou fds eu sou a pessoa mais triste do mundo", "lang": "pt", "author_id": "733061992492195840", "created_at": "2019-11-09T20:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266847870836736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/9ra4HjBasz", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1192753975881273344", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Br"}]}, "id": "1193266825796169730", "text": "Parece a forma\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida Br https://t.co/9ra4HjBasz", "lang": "pt", "author_id": "3042269240", "created_at": "2019-11-09T20:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266825796169730"]}, {"id": "1193266708708036608", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "248315758", "created_at": "2019-11-09T20:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266708708036608"]}, {"in_reply_to_user_id": "258168230", "id": "1193266649547333632", "text": "@brnthomaz @dhsgxhk @FeCastanhari @CdNLeon @LulaOficial Onde existe corrup\u00e7\u00e3o existe massacres.\nE o governo desse cara foi um dos que mais matou quando se olha por esse \u00e2ngulo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brnthomaz", "id": "258168230"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "dhsgxhk", "id": "948068363217129472"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193265392074067970"}], "author_id": "1192975941636632583", "created_at": "2019-11-09T20:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266649547333632"]}, {"id": "1193266612746539009", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "119957843", "created_at": "2019-11-09T20:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266612746539009"]}, {"id": "1193266546916892673", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "297285943", "created_at": "2019-11-09T20:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266546916892673"]}, {"in_reply_to_user_id": "958485633588256768", "id": "1193266499735236609", "text": "@CoronelTadeu At\u00e9 chegarem ao JB. E piorar\u00e3o os ataques com o sangue nas m\u00e3os dizendo que foi a direita que matou o lula. Por qual motivo o senhor acha que o JB n\u00e3o est\u00e1 falando nada, nem o Moro. Eles j\u00e1 devem saber dos planos e agora precisam agir com estrat\u00e9gia e deixar o inimigo se enforcar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193265588371705861"}], "author_id": "958485633588256768", "created_at": "2019-11-09T20:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266499735236609"]}, {"in_reply_to_user_id": "1190078620192165888", "id": "1193266392931418112", "text": "@Eclesiastes118 @EllaResponde Porqu\u00e9 deber\u00eda renunciar un Pdte., legal y democr\u00e1ticamente elegido por la mayor\u00eda??\nO \u00bfquieren que se vaya para que la izquierda asuma el poder y hagan de Chile lo que pretendi\u00f3 el borracho suicida?? No ser\u00e1 as\u00ed !!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "EllaResponde", "id": "288371082"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5359, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192210804269092869"}], "author_id": "47138165", "created_at": "2019-11-09T20:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266392931418112"]}, {"id": "1193266244138483712", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "3353325628", "created_at": "2019-11-09T20:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193266244138483712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193265999023366145", "text": "RT @lasillarota: Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "1178451666808397824", "created_at": "2019-11-09T20:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265999023366145"]}, {"id": "1193265987627442178", "text": "o irm\u00e3o do amadeu sequestrou a fabiana n\u00e3o teve coragem de matar colocou a menina num convento ROUBOU UMA GALINHA MATOU A GALINHA E USOU O SANGUE DELA COMO SE FOSSE DA CRIAN\u00c7A", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "amadeu"}]}, "author_id": "567616563", "created_at": "2019-11-09T20:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265987627442178"]}, {"id": "1193265986968965120", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "114604572", "created_at": "2019-11-09T20:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265986968965120"]}, {"id": "1193265882342076417", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "140938063", "created_at": "2019-11-09T20:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265882342076417"]}, {"id": "1193265795243134981", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "515967870", "created_at": "2019-11-09T20:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265795243134981"]}, {"id": "1193265767007035392", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "963179251229970432", "created_at": "2019-11-09T20:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265767007035392"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193265599012638720", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Uno de los billetes de la inflacion mas grande de america del APRA y del cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "185226572", "created_at": "2019-11-09T20:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265599012638720"]}, {"id": "1193265519945756673", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1051503075679227906", "created_at": "2019-11-09T20:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265519945756673"]}, {"id": "1193265519648006144", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "556158235", "created_at": "2019-11-09T20:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265519648006144"]}, {"id": "1193265320942882817", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "306860001", "created_at": "2019-11-09T20:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265320942882817"]}, {"id": "1193265311539253248", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1085762218921287680", "created_at": "2019-11-09T20:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265311539253248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193265121793134599", "text": "RT @lasillarota: Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "1470303500", "created_at": "2019-11-09T20:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265121793134599"]}, {"id": "1193265098405662721", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "606392628", "created_at": "2019-11-09T20:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265098405662721"]}, {"id": "1193265039651807232", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1269998844", "created_at": "2019-11-09T20:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265039651807232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SmH40AH0wZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SERCatalunya/status/1193261499541852160", "display_url": "twitter.com/SERCatalunya/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 277, "tag": "10N"}]}, "id": "1193264982345109505", "text": "Dem\u00e0 comprovarem si centrar la campanya en el tema territorial, sabent que les eleccions coincidien amb la sent\u00e8ncia del Proc\u00e9s, \u00e9s una estrat\u00e8gia su\u00efcida pel PSOE o suposa un revulsiu com a partit \"d'ordre i d'Estat\" (en un tema que no acostuma a anar-li b\u00e9 a l'esquerra) #10N https://t.co/SmH40AH0wZ", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193261499541852160"}], "author_id": "3035267470", "created_at": "2019-11-09T20:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264982345109505"]}, {"in_reply_to_user_id": "2258523345", "id": "1193264972492660736", "text": "@florastr Ricordo che i parlamentari IV sono stati eletti nel PD e partecipano a questo Governo suicida, non sono indenni da questa critica.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "florastr", "id": "2258523345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193260771788165126"}], "author_id": "1056688005015105541", "created_at": "2019-11-09T20:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264972492660736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1140020561109770240", "id": "1193264965412675591", "text": "@Neves2Jos @CarlosBolsonaro Se existe uma coisa que n\u00e3o me interessa \u00e9 quem matou essa desconhecida da Marielle. Mas me interessa muito quem mandou matar Celso Daniel, quem mandou matar Bolsonaro, quem mandou matar as testemunhas. Saberia responder?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Neves2Jos", "id": "1140020561109770240"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248555529592832"}], "author_id": "231585949", "created_at": "2019-11-09T20:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264965412675591"]}, {"id": "1193264917513674753", "text": "juninho quase se matou kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "juninho"}]}, "author_id": "1050118415036366851", "created_at": "2019-11-09T20:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264917513674753"]}, {"in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1193264777717567488", "text": "@Cluzcar Bueno entonces tendremos q luchar para q no retorno los indeseables a la cloaca regentada por la rea keiko y gente del suicida", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193264363672678403"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-09T20:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264777717567488"]}, {"in_reply_to_user_id": "19667016", "id": "1193264716073844736", "text": "@veramagalhaes @brpolitico So li agora as noticias do dia. J\u00e1 sei que o condenado iria vir forte. Ele tem um ano e meio para tentar implodir o Pais. Se n\u00e3o conseguir, maioria do STF ser\u00e1 contra ele. N\u00e3o se apaga ex-presidente suicida, crimes por toda a America Latina e mesmo Africa. Ele precisa da guerra.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 180, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.6288, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193255359047188480"}], "author_id": "1106693870090358784", "created_at": "2019-11-09T20:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264716073844736"]}, {"in_reply_to_user_id": "832568572463427584", "id": "1193264537467785216", "text": "@VuelvaLaURSS @AlinaDuarte_ La cantidad de gente que ha tenido que resignarse a vivir en la calle es alarmante, igualmente la cantidad de ancianos que se suicida por no poder vivir de su pensi\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VuelvaLaURSS", "id": "832568572463427584"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193260435862102016"}], "author_id": "1932687649", "created_at": "2019-11-09T20:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264537467785216"]}, {"id": "1193264388066697216", "text": "RT @Waltherjunior: @SF_Moro Quem est\u00e1 bancando o Queiroz em SP ?\nQuem pagou o impulso de fake news no WhatsApp?\nQuem \u00e9 o dono dos 39 quilos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Waltherjunior", "id": "75807144"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193264117269901314"}], "author_id": "75807144", "created_at": "2019-11-09T20:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264388066697216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102244958650748929", "id": "1193264293267030018", "text": "@wannabx1 @UpdateChart Assisti o produce 48 e por mais que goste de algumas meninas do izone sempre foi muito claro quem tinha privil\u00e9gio ali. Empatia eu tenho com quem se matou naquele inferno achando que teria alguma chance enquanto as bonitas j\u00e1 estavam todas cotadas e provavelmente SABIAM disso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wannabx1", "id": "1102244958650748929"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "produce 48"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "izone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193263502217109504"}], "author_id": "892177715637440512", "created_at": "2019-11-09T20:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264293267030018"]}, {"in_reply_to_user_id": "1099628867059417088", "id": "1193264249302323200", "text": "@thequeenarsinoe ainda acho que \u00e9 o oliver pq mds faz muito sentido por causa do come\u00e7o do livro s\u00f3 n\u00e3o sei pq n se encaixa com esses cap\u00edtulos escrito \u201cEle\u201d e o cara que matou o pai dela amiga eu to pirando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thequeenarsinoe", "id": "1099628867059417088"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193263990740262917"}], "author_id": "854060660778561536", "created_at": "2019-11-09T20:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264249302323200"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1193264117269901314", "text": "@SF_Moro Quem est\u00e1 bancando o Queiroz em SP ?\nQuem pagou o impulso de fake news no WhatsApp?\nQuem \u00e9 o dono dos 39 quilos de coca\u00edna?\nQuem matou Marielle?\nResponda isso @SF_Moro !\nVc \u00e9 pago com o dinheiro p\u00fablico, responda se vc ainda tiver o m\u00ednimo de dec\u00eancia e vergonha na cara ! !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "author_id": "75807144", "created_at": "2019-11-09T20:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264117269901314"]}, {"id": "1193264060546142209", "text": "Se eu n aparecer mais \u00e9 porque meu pai me matou.\nQueria tanto q fosse brincadeira isso", "lang": "pt", "author_id": "1047366215142969344", "created_at": "2019-11-09T20:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264060546142209"]}, {"in_reply_to_user_id": "15843721", "id": "1193264014241017856", "text": "@aleixpellicer @xxx43045747 @estimolavida @maitema1973 @JordiGraupera Clar, home!! Tots com tu i hi hauria govern a Espanya, ja que tindrien prou escons del PSC i els comuns. Baixa al planeta terra fillet.\n\nAmb aquesta estrat\u00e8gia su\u00efcida no entenc qu\u00e8 en treur\u00edem. Diga'm, de qu\u00e8 serviria??", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aleixpellicer", "id": "15843721"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "xxx43045747", "id": "1036051722152681473"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "estimolavida", "id": "2472083144"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "maitema1973", "id": "2271693977"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "JordiGraupera", "id": "274058005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193263076935634944"}], "author_id": "240185054", "created_at": "2019-11-09T20:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264014241017856"]}, {"id": "1193263973384278016", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "66840240", "created_at": "2019-11-09T20:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263973384278016"]}, {"in_reply_to_user_id": "342354789", "id": "1193263926500298753", "text": "@M4iele veio suicida da porra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "M4iele", "id": "342354789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193263788725800960"}], "author_id": "476067585", "created_at": "2019-11-09T20:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263926500298753"]}, {"id": "1193263896745971715", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "114497238", "created_at": "2019-11-09T20:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263896745971715"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193263794077622272", "text": "RT @lasillarota: Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "2281514077", "created_at": "2019-11-09T20:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263794077622272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193263761186013185", "text": "RT @lasillarota: Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "374325116", "created_at": "2019-11-09T20:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263761186013185"]}, {"in_reply_to_user_id": "969575356553449472", "id": "1193263759298613251", "text": "@StellaArtoisBr_ Stella Suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "StellaArtoisBr_", "id": "969575356553449472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192876663941586944"}], "author_id": "62708085", "created_at": "2019-11-09T20:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263759298613251"]}, {"id": "1193263658782072838", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "83905285", "created_at": "2019-11-09T20:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263658782072838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iUEjdsHVG7", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1193262395415613440", "display_url": "twitter.com/lasillarota/st\u2026"}]}, "id": "1193263614162919424", "text": "\u00bfSe suicida? https://t.co/iUEjdsHVG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "1088885652010225664", "created_at": "2019-11-09T20:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263614162919424"]}, {"id": "1193263583418834950", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "265554853", "created_at": "2019-11-09T20:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263583418834950"]}, {"id": "1193263392171139073", "text": "Me mand\u00e9 una lloradita de casi 4 horas y pim ahora s\u00ed loco a estudiar que el t\u00edtulo no viene solo *se suicida*", "lang": "es", "author_id": "594096442", "created_at": "2019-11-09T20:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263392171139073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/mPCg3K8Krj", "expanded_url": "https://twitter.com/HorizonIM_/status/1193243119753535488", "display_url": "twitter.com/HorizonIM_/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 79, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Blood_Andromed", "id": "94167134"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 78, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "id": "1193263313054052352", "text": "RT @Blood_Andromed: Siempre suicida, nunca insuicida (?\n#MonbebeUnitedForChange \n#\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c \n@OfficialMonstaX https://t.co/mPCg3K8Krj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193263259836657664"}], "author_id": "1190357036472709120", "created_at": "2019-11-09T20:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263313054052352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mPCg3K8Krj", "expanded_url": "https://twitter.com/HorizonIM_/status/1193243119753535488", "display_url": "twitter.com/HorizonIM_/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 59, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}, {"start": 61, "end": 75, "tag": "\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 58, "probability": 0.4046, "type": "Organization", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "id": "1193263259836657664", "text": "Siempre suicida, nunca insuicida (?\n#MonbebeUnitedForChange \n#\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c \n@OfficialMonstaX https://t.co/mPCg3K8Krj", "lang": "es", "author_id": "94167134", "created_at": "2019-11-09T20:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263259836657664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1348029572", "id": "1193263039535034369", "text": "@HaidaKunn C suicida", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HaidaKunn", "id": "1348029572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192984986334507008"}], "author_id": "1117257682950545408", "created_at": "2019-11-09T20:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263039535034369"]}, {"in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "id": "1193262984157683712", "text": "@BulnesUno Apuesto a que este se suicida en la celda antes de decir ni pio...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193132798531571712"}], "author_id": "2217582708", "created_at": "2019-11-09T20:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262984157683712"]}, {"in_reply_to_user_id": "1106946580089921536", "id": "1193262771259006981", "text": "@EleonoraCiamar1 Akshhsja\nRisotto, in lacrime: Io volevo soltanto un nuovo adattamento non un mattone polacco minimalista di scrittore morto suicida giovanissimo. Aggiustalo o sarai TU lo scrittore morto suicida giovanissimo", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193259801813438470"}], "author_id": "2196263046", "created_at": "2019-11-09T20:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262771259006981"]}, {"id": "1193262741961760773", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "161668113", "created_at": "2019-11-09T20:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262741961760773"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193262675112820736", "text": "RT @lasillarota: Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "339377472", "created_at": "2019-11-09T20:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262675112820736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193262599418400771", "text": "RT @lasillarota: Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262395415613440"}], "author_id": "185483088", "created_at": "2019-11-09T20:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262599418400771"]}, {"id": "1193262427040866306", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "709207152779534336", "created_at": "2019-11-09T20:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262427040866306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6128, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 50, "end": 70, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193262395415613440", "text": "Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-11-09T20:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262395415613440"]}, {"id": "1193262391905193984", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "274603517", "created_at": "2019-11-09T20:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262391905193984"]}, {"id": "1193262299496275968", "text": "Que pedos con esa gente suicida que cruza  la calle teniendo un puente peatonal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "444242297", "created_at": "2019-11-09T20:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262299496275968"]}, {"id": "1193262268588445696", "text": "RT @CelesteSaramar: Dormir con mis amigos en la playa de San Blas fue una experiencia SUICIDA NO LO INTENTEN NUNCA!!!   MUerte A lOS jeJeNES", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CelesteSaramar", "id": "826870850158809089"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "San Blas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240914304655360"}], "author_id": "2996481133", "created_at": "2019-11-09T20:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262268588445696"]}, {"in_reply_to_user_id": "86982614", "id": "1193262021757820929", "text": "@CarmenLoB La primera vez esta cool luego la segundo te deprimes, no hay sol por d\u00edas y luego hay gente que vive sola y depresiva y es cuando m\u00e1s se suicida la gente :( bueno hablo de Canad\u00e1 en Europa no se", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarmenLoB", "id": "86982614"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193237807457808387"}], "author_id": "545422702", "created_at": "2019-11-09T20:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262021757820929"]}, {"in_reply_to_user_id": "955838320986198017", "id": "1193262016921780234", "text": "@LOUDimension @LOUDgg @loudshariin na vdd n\u00e3o foi pq q b8 chegou, Will que se emocionou e rushou na casa sozinho com 2 ca\u00eddos n\u00e3o matou ngm e entregou a partida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LOUDimension", "id": "955838320986198017"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "LoudShariin", "id": "1254235729602977793"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193259233460011010"}], "author_id": "1016863125902110721", "created_at": "2019-11-09T20:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262016921780234"]}, {"in_reply_to_user_id": "257066611", "id": "1193261966791520263", "text": "@camilasala09 @csantander23 Respeto su posici\u00f3n, pero antes de endeudarse hay que calcular y tirar lineas para ver como y si se logra conseguir un cr\u00e9dito. El c\u00e1lculo no tiene que ser una \u201chora feliz\u201d y se debe considerar tanto eventualidades como \u201cel peor caso\u201d (cesantia, enfermedad). No hacerlo es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camilasala09", "id": "257066611"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "csantander23", "id": "1473698912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193254301478592513"}], "author_id": "970590290691190785", "created_at": "2019-11-09T20:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261966791520263"]}, {"id": "1193261879784812545", "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "author_id": "1028364511529644032", "created_at": "2019-11-09T20:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261879784812545"]}, {"id": "1193261510581268481", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "366934539", "created_at": "2019-11-09T20:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261510581268481"]}, {"id": "1193261394868817925", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "603783397", "created_at": "2019-11-09T20:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261394868817925"]}, {"id": "1193261205315575810", "text": "EXO-L es EL fandom m\u00e1s ejemplar en su hipocres\u00eda. Despu\u00e9s se suicida un idol y se llenan la boca hablando de la salud mental y el odio por redes sociales, todo por conseguir RTs imagino juas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5822, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO-L"}]}, "author_id": "778283401656803328", "created_at": "2019-11-09T20:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261205315575810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/krmCi16T8y", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1193233317446979584", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1193261093982031873", "text": "N\u00e3o se preocupa @LulaOficial seja quem matou a Marielle vai postergar a pris\u00e3o eternamente e vai morrer sem pagar pelo crime. Igual a voc\u00ea. https://t.co/krmCi16T8y", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193233317446979584"}], "author_id": "159921264", "created_at": "2019-11-09T20:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261093982031873"]}, {"id": "1193261066567983105", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "232814749", "created_at": "2019-11-09T20:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261066567983105"]}, {"id": "1193260758433443843", "text": "Estou vendo os Pelegos comemorando a soltura de Lula por uma decis\u00e3o ki tbm pode soltar assassinos, estupradores, ped\u00f3filos...Esse povo \u00e9 suicida msm.\n\n#LulaTaLivreBabaca\n#LulaContinuaCondenadoBabaca", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 171, "end": 199, "tag": "LulaContinuaCondenadoBabaca"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Pelegos"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 172, "end": 198, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "LulaContinuaCondenadoBabaca"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2567854314", "created_at": "2019-11-09T20:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260758433443843"]}, {"id": "1193260667534499840", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1356765876", "created_at": "2019-11-09T20:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260667534499840"]}, {"id": "1193260387241807874", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "565699423", "created_at": "2019-11-09T20:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260387241807874"]}, {"id": "1193260340429119488", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "904408956327645185", "created_at": "2019-11-09T20:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260340429119488"]}, {"id": "1193260338084556800", "text": "o cr se suicidou e nego t\u00e1 fazendo meme com o v\u00eddeo, mano (????).\nvoc\u00eas n\u00e3o sabem q isso al\u00e9m de ser sens\u00edvel demais, pode acabar sendo um gatilho p outras pessoas??? o mundo t\u00e1 cada vez mais doentio, pprt.", "lang": "pt", "author_id": "903064369180889090", "created_at": "2019-11-09T20:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260338084556800"]}, {"id": "1193260306484609024", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "904895497537769472", "created_at": "2019-11-09T20:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260306484609024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nVoY0fCAAX", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ANTONIOREBECCU1", "id": "2981394371"}]}, "id": "1193260127417176064", "text": "RT @ANTONIOREBECCU1: Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: 'L'inchiesta \u00e8 ferma' https://t.co/nVoY0fCAAX di @f\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192503879361089537"}], "author_id": "2176575594", "created_at": "2019-11-09T20:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260127417176064"]}, {"id": "1193260123956924417", "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "author_id": "363979073", "created_at": "2019-11-09T20:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260123956924417"]}, {"id": "1193260105212604417", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "730444125850488832", "created_at": "2019-11-09T20:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260105212604417"]}, {"id": "1193260098375864320", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "80187124", "created_at": "2019-11-09T20:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260098375864320"]}, {"in_reply_to_user_id": "1183139371475705859", "id": "1193259952032403456", "text": "@billdenbrrough Olha aqui bill\nN sou s\u00f3 sua melhor amiga\nEle tamb\u00e9m \u00e9 meu melhor amigo e quase se matou\nVc sabe q eu estou aqui para o q vc precisar, mas ainda n aprendi a me dividir ao meio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "billdenbrrough", "id": "1183139371475705859"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "bill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193259356059557888"}], "author_id": "1183402805077401600", "created_at": "2019-11-09T20:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259952032403456"]}, {"id": "1193259880976658432", "text": "eu acho muito que ela se suicidou e n\u00e3o foi um acidente. pra mim sempre foi assim e \u00e9 o que deixa o livro t\u00e3o triste :(", "lang": "pt", "author_id": "957380249649631232", "created_at": "2019-11-09T20:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259880976658432"]}, {"id": "1193259443657592833", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "77868252", "created_at": "2019-11-09T20:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259443657592833"]}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1193259316456886273", "text": "@hurgamemoriaPE Un d\u00eda pod\u00edas comprar un carro con ese billete y a la semana siguiente 10 panes ......q recuerdos deja el suicida \ud83e\udd26", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193244377633701888"}], "author_id": "1144804131690962944", "created_at": "2019-11-09T20:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259316456886273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/b7eKr2gO9E", "expanded_url": "https://twitter.com/alliextina/status/1193244033604374529", "display_url": "twitter.com/alliextina/sta\u2026"}]}, "id": "1193259313277677570", "text": "E o pior \u00e9 que quando algu\u00e9m suicida aparece todo mundo falando como \u00e9 importante falar sobre sa\u00fade mental.\n\nGente n\u00e3o fa\u00e7am isso \ud83d\udc47, eu falo pra absolutamente TODOS os fandoms.\n\nSe n\u00e3o gostam de algu\u00e9m nem v\u00e3o procurar sobre, \u00e9 melhor pra ambas as partes. https://t.co/b7eKr2gO9E", "lang": "pt", "author_id": "1000246920", "created_at": "2019-11-09T20:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259313277677570"]}, {"in_reply_to_user_id": "198829810", "id": "1193259030669606912", "text": "@elperiodico Cuando se suicida un espa\u00f1ol no dec\u00eds nada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "1106049139559813120", "created_at": "2019-11-09T20:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259030669606912"]}, {"in_reply_to_user_id": "971027925339435008", "id": "1193259030099173377", "text": "@Engcarlosvieira V\u00e1rios pap\u00e9is do Esquadr\u00e3o Suicida ainda n\u00e3o foram confirmados, pelos rumores dizem que ser\u00e1 o Pacificador", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Engcarlosvieira", "id": "971027925339435008"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.2716, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193258619955023875"}], "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-11-09T20:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259030099173377"]}, {"id": "1193258948490600449", "text": "\u00c9 falso o plot que o personagem do Carr\u00e3o (Sandro) matou o irm\u00e3o de Isis (Betina), em entrevista ele diz que o personagem dele foi preso por ser piloto de fuga em um assalto e n\u00e3o por assassinato. Se Sandro e Betina tiverem alguma liga\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria n\u00e3o ser\u00e1 por isso! #AmorDeM\u00e3e", "entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 280, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Carr\u00e3o ("}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3008, "type": "Person", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3397572459", "created_at": "2019-11-09T20:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258948490600449"]}, {"id": "1193258860859076608", "text": "RT @le14sp: O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 solt\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "le14sp", "id": "531938468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193257864644698113"}], "author_id": "1058111698593349634", "created_at": "2019-11-09T20:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258860859076608"]}, {"in_reply_to_user_id": "187566326", "id": "1193258614934450179", "text": "Antes el  yerno Germ\u00e1n secuestr\u00f3 un avi\u00f3n de la CMA en 1972 y lo llev\u00f3 a Cuba donde es asilado. A\u00f1os m\u00e1s tarde regresa a M\u00e9xico por la amnist\u00eda del gobierno  de L\u00f3pez Portillo a los guerrilleros y se suicida en 1982 por motivos  a\u00fan no claros.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6873, "type": "Organization", "normalized_text": "CMA"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Portillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193258614028419072"}], "author_id": "187566326", "created_at": "2019-11-09T20:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258614934450179"]}, {"in_reply_to_user_id": "38602642", "id": "1193258475398275072", "text": "@alebak Tienen alma suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alebak", "id": "38602642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193257646931021827"}], "author_id": "801229285843472384", "created_at": "2019-11-09T20:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258475398275072"]}, {"id": "1193258433199431681", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "575960857", "created_at": "2019-11-09T20:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258433199431681"]}, {"in_reply_to_user_id": "971027925339435008", "id": "1193258423191842818", "text": "@Engcarlosvieira N\u00e3o. Em Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Engcarlosvieira", "id": "971027925339435008"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193255234619019265"}], "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-11-09T20:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258423191842818"]}, {"in_reply_to_user_id": "473121117", "id": "1193258340484337664", "text": "@TAMARA_SUJU @evoespueblo \u201cLuz suicida para insectos\u201d.La oposici\u00f3n venezolana fue directa a la luz suicida(di\u00e1logo)y se electrocutaron.Los resultados:el Usurpador atornillado intentando hacer un control d da\u00f1os y Guaid\u00f3 aparentando tener\u201del sart\u00e9n por el mango\u201d,luchando para mantener la popularidad ganada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TAMARA_SUJU", "id": "80047141"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "Usurpador"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193256622002524161"}], "author_id": "473121117", "created_at": "2019-11-09T20:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258340484337664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/6EeC7zYGHI", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1193178505321885696", "display_url": "twitter.com/DiarioOle/stat\u2026"}]}, "id": "1193258270565249025", "text": "Todo muy lindo con el v\u00eddeo pero uno, para hacer esas boludeces tenes que jugar m\u00ednimo en una cancha europea, Segundo levanta la cabeza mauro, tercero el d\u00eda que lo marque alguien se suicida https://t.co/6EeC7zYGHI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193178505321885696"}], "author_id": "131707448", "created_at": "2019-11-09T20:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258270565249025"]}, {"id": "1193258219109531649", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "253189897", "created_at": "2019-11-09T20:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258219109531649"]}, {"id": "1193258093859287046", "text": "RT @fundacionteb: HOY S\u00c1BADO 9 NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM EN LA CASA-TEB club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca Entrada libre apo\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193183680216346624"}], "author_id": "3065171402", "created_at": "2019-11-09T20:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258093859287046"]}, {"in_reply_to_user_id": "910670438455545857", "id": "1193258046815899650", "text": "Ah, outro erro que o fio comete \u00e9 n\u00e3o destacar que, embora voc\u00ea possa recorrer para o STJ e o STF, eles n\u00e3o podem mais analisar o m\u00e9rito do processo (se voc\u00ea matou, se voc\u00ea roubou, etc). A \u00fanica coisa que v\u00e3o ver \u00e9 se o seu processo respeitou a lei, se todos foram ouvidos etc.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5866, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193256095109640192"}], "author_id": "910670438455545857", "created_at": "2019-11-09T20:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258046815899650"]}, {"id": "1193257996635254784", "text": "RT @le14sp: O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 solt\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "le14sp", "id": "531938468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193257864644698113"}], "author_id": "1142582938082729984", "created_at": "2019-11-09T20:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257996635254784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/lUPHKUaUAI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006482479489/posts/3106510299575022/", "display_url": "facebook.com/10000648247948\u2026"}]}, "id": "1193257958160896000", "text": "O suicida quer curar sua dor, mas quando comete um suic\u00eddio ele acaba virando um assassino pois mata todos os que ficaram vivos, familiares, amigos, animais de estima\u00e7\u00e3o, \u00e9 lament\u00e1vel chamar isso de sa\u00edda de emerg\u00eancia \ud83e\udd26\ud83d\ude14\ud83d\ude16 reflita https://t.co/lUPHKUaUAI", "lang": "pt", "author_id": "2428347957", "created_at": "2019-11-09T20:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257958160896000"]}, {"in_reply_to_user_id": "10012122", "id": "1193257924979830785", "text": "@bbcmundo \u201cLuz suicida para insectos\u201d..La oposici\u00f3n venezolana fue directa a la luz suicida y se electrocutaron. Los resultados: el Usurpador atornillado intentando hacer un control de da\u00f1os y Guaid\u00f3 aparentando tener \u201cel sart\u00e9n por el mango\u201d, luchando para mantener la popularidad ganada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Usurpador"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193233835435134977"}], "author_id": "473121117", "created_at": "2019-11-09T20:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257924979830785"]}, {"in_reply_to_user_id": "531938468", "id": "1193257864644698113", "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193257442139934720"}], "author_id": "531938468", "created_at": "2019-11-09T20:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257864644698113"]}, {"id": "1193257759908782080", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "945238449061355520", "created_at": "2019-11-09T20:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257759908782080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1028114350530154497", "id": "1193257666279301120", "text": "@imabluelol @melysoft_ Aunque otros como yo tambi\u00e9n le dicen Mani\u00e1tico suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Mani\u00e1tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193257370589122560"}], "author_id": "820805689664798721", "created_at": "2019-11-09T20:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257666279301120"]}, {"in_reply_to_user_id": "21207962", "id": "1193257593126490112", "text": "@RevistaEpoca Claro ... Bolsonaro, seus ministros lambe-botas e todo o cardume suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193254912114798592"}], "author_id": "369244665", "created_at": "2019-11-09T20:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257593126490112"]}, {"id": "1193257453678465025", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "1593936128", "created_at": "2019-11-09T20:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257453678465025"]}, {"id": "1193257258395873280", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "4288291395", "created_at": "2019-11-09T20:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257258395873280"]}, {"in_reply_to_user_id": "54794044", "id": "1193257078548312064", "text": "@TransitoManaus \u00d4nibus suicida kkkkkkk\nSe autodestruiu, ja n\u00e3o aguentava mais.\n\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TransitoManaus", "id": "54794044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193185580257030144"}], "author_id": "2926332597", "created_at": "2019-11-09T20:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257078548312064"]}, {"id": "1193257054242328577", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "170107787", "created_at": "2019-11-09T20:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257054242328577"]}, {"in_reply_to_user_id": "34688024", "id": "1193256990899949568", "text": "@JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas en esta borrasca peligrosa y suicida en la que se estamos atrapados. @patricionavia @jschaulsohn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}, {"start": 208, "end": 220, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193191625712910337"}], "author_id": "93673547", "created_at": "2019-11-09T20:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256990899949568"]}, {"id": "1193256698699534337", "text": "se eu sumir foi pq a @itswoosan me matou\n\nmotivo: n\u00e3o atualizei a au", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "itswoosan", "id": "1295073142667456517"}]}, "author_id": "2935939834", "created_at": "2019-11-09T19:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256698699534337"]}, {"id": "1193256694735921160", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "175890567", "created_at": "2019-11-09T19:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256694735921160"]}, {"id": "1193256575928066048", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "260393005", "created_at": "2019-11-09T19:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256575928066048"]}, {"id": "1193256326916382720", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "125646592", "created_at": "2019-11-09T19:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256326916382720"]}, {"id": "1193256276425359366", "text": "RT @gamesgirl8862: @SquadPapillon *Gabriel espanca Adrien* \n\n*Minutos depois* \n\n\"VOC\u00ca TEM QUE ME RESPEITAR!\"\n\nSe fosse eu: \n\nMAS SEU VELHO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gamesgirl8862", "id": "4819673110"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "SquadPapillon", "id": "1168284532132450306"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Adrien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193256209199124487"}], "author_id": "1060202075437613056", "created_at": "2019-11-09T19:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256276425359366"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168284532132450306", "id": "1193256209199124487", "text": "@SquadPapillon *Gabriel espanca Adrien* \n\n*Minutos depois* \n\n\"VOC\u00ca TEM QUE ME RESPEITAR!\"\n\nSe fosse eu: \n\nMAS SEU VELHO FILHA DA PUTA BROXA DO CARALHO, TU QUASE ME MATOU", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SquadPapillon", "id": "1168284532132450306"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Adrien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193077918320275456"}], "author_id": "4819673110", "created_at": "2019-11-09T19:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256209199124487"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot25fuWmGG", "expanded_url": "https://twitter.com/edenemfilho/status/1193254113418588162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot25fuWmGG", "media_key": "3_1193254088181456897"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "DCEU"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "dccomics"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Batman"}, {"start": 95, "end": 111, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1193256152601153536", "text": "RT @edenemfilho: Ad\u00e3o Negro\nBatman\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\n2021 da DC ? \ud83e\udd14\ud83d\ude32\n\n#DCEU #dccomics #Batman #TheSuicideSquad https://t.co/Ot25fuWmGG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254113418588162"}], "author_id": "1458680834", "created_at": "2019-11-09T19:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256152601153536"]}, {"id": "1193256112201568256", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "1104691203419852800", "created_at": "2019-11-09T19:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256112201568256"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153395947021488129", "id": "1193256068270510080", "text": "Um o cr se matou e o outro foi baleado...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193255902276706305"}], "author_id": "1153395947021488129", "created_at": "2019-11-09T19:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256068270510080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3JkIojodgf", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}, {"start": 74, "end": 99, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4067, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}]}, "id": "1193255982404648962", "text": "La noticia conmocion\u00f3 este s\u00e1bado a los vecinos de San Miguel de Allende. Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en el municipio, muri\u00f3 en los separos\nhttps://t.co/3JkIojodgf", "lang": "es", "author_id": "1139256845799870464", "created_at": "2019-11-09T19:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255982404648962"]}, {"id": "1193255878041972736", "text": "RT @Manchegozarajo: @LauraFreixas @PSOE Lo de las privatizaciones, corrupci\u00f3n, puertas giratorias, leyes laborales, pol\u00edticas de vivienda..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manchegozarajo", "id": "876188705953808391"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193098410678784000"}], "author_id": "301325426", "created_at": "2019-11-09T19:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255878041972736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/1BJL6o26TD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2635487196515668&id=100001632407237", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "id": "1193255875403800577", "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o fiquem por a\u00ed se perguntando quem matou essa \u00e9gua que j\u00e1 t\u00e1 fedendo \"literalmente\" porque n\u00e3o ir\u00e3o ser presos nem em primeira nem em segunda inst\u00e2ncia. https://t.co/1BJL6o26TD", "lang": "pt", "author_id": "112005313", "created_at": "2019-11-09T19:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255875403800577"]}, {"id": "1193255859100499969", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "251584941", "created_at": "2019-11-09T19:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255859100499969"]}, {"id": "1193255702267138054", "text": "Vestirse a esta hora est\u00e1 kab .... por m\u00e1s que te ba\u00f1es con agua fr\u00eda, ponerse un mah\u00f3n skinny, es un acto suicida \ud83d\ude29", "lang": "es", "author_id": "1075019810", "created_at": "2019-11-09T19:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255702267138054"]}, {"id": "1193255690036490242", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1160914435449479170", "created_at": "2019-11-09T19:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255690036490242"]}, {"id": "1193255637507084290", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "66405870", "created_at": "2019-11-09T19:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255637507084290"]}, {"id": "1193255306945605640", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "185696412", "created_at": "2019-11-09T19:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255306945605640"]}, {"id": "1193255252000231425", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "2334755414", "created_at": "2019-11-09T19:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255252000231425"]}, {"id": "1193255141429919746", "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-11-09T19:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255141429919746"]}, {"id": "1193255125323788291", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "452469445", "created_at": "2019-11-09T19:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255125323788291"]}, {"id": "1193255064774881280", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "2447815531", "created_at": "2019-11-09T19:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255064774881280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013607679108026373", "id": "1193255019673456645", "text": "meu amigo virou traficante minha amiga se matou e ta geral engravidando foi num piscar de olhos todo mundo cresceu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193240030451568641"}], "author_id": "1013607679108026373", "created_at": "2019-11-09T19:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255019673456645"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot25fuWmGG", "expanded_url": "https://twitter.com/edenemfilho/status/1193254113418588162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot25fuWmGG", "media_key": "3_1193254088181456897"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "DCEU"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "dccomics"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Batman"}, {"start": 95, "end": 111, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1193255015068123137", "text": "RT @edenemfilho: Ad\u00e3o Negro\nBatman\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\n2021 da DC ? \ud83e\udd14\ud83d\ude32\n\n#DCEU #dccomics #Batman #TheSuicideSquad https://t.co/Ot25fuWmGG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254113418588162"}], "author_id": "2175647482", "created_at": "2019-11-09T19:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255015068123137"]}, {"id": "1193254942808723456", "text": "En ese Edificio de Colores si que se suicida gente. Que horror", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Edificio"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "Colores"}]}, "author_id": "874945885", "created_at": "2019-11-09T19:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254942808723456"]}, {"id": "1193254941437186049", "text": "ele se matou no final meu deus porque ela n\u00e3o contou que gostava dele", "lang": "pt", "author_id": "1124465141096034304", "created_at": "2019-11-09T19:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254941437186049"]}, {"id": "1193254917428916229", "text": "YO HAGO LO QUE ME PLAZCA CONSIDERA ESTO TU INVITACI\u00d3N OFICIAL INFELIZ SUICIDA", "lang": "es", "author_id": "1494976310", "created_at": "2019-11-09T19:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254917428916229"]}, {"in_reply_to_user_id": "959380905331691522", "id": "1193254888039493633", "text": "5 partidos seguidos con la porteria a 0 lleva el Real Madrid de Zidane...hoy hicieron un PARTIDAZO,pero recordar lo mismo que dije el dia que el Bar\u00e7a gole\u00f3 en Ipurua:Mendilibar es un ENTRENADORAZO,pero se suicida contra los grandes.\nEsa presi\u00f3n tan arriba d\u00e1 muchas facilidades", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8451, "type": "Place", "normalized_text": "Ipurua"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Mendilibar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193254164236775425"}], "author_id": "959380905331691522", "created_at": "2019-11-09T19:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254888039493633"]}, {"in_reply_to_user_id": "156830509", "id": "1193254887515131910", "text": "@ajmz31 @ensustrece Si una persona quiere defender su honor demuestra su inocencia. El suicid\u00f3 de Alan Garc\u00eda parece m\u00e1s bien una admisi\u00f3n de culpa. Ninguna persona inocente se suicida para escapar de la polic\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ajmz31", "id": "156830509"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193252730510270464"}], "author_id": "2323988220", "created_at": "2019-11-09T19:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254887515131910"]}, {"id": "1193254569112932353", "text": "Liv Morgan won a tag team match with Neville with a tope suicida on smackdown! live", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Liv Morgan"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Neville"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-09T19:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254569112932353"]}, {"id": "1193254511315488769", "text": "RT @fundacionteb: HOY S\u00c1BADO 9 NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM EN LA CASA-TEB club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca Entrada libre apo\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193183680216346624"}], "author_id": "1454732552", "created_at": "2019-11-09T19:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254511315488769"]}, {"id": "1193254500288602114", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "author_id": "4787785665", "created_at": "2019-11-09T19:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254500288602114"]}, {"id": "1193254403588927488", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "238639304", "created_at": "2019-11-09T19:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254403588927488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048563979038208003", "id": "1193254339860717568", "text": "@NatsukeNya Onee no se suicida?", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "Onee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193251522341212165"}], "author_id": "1143473607613517824", "created_at": "2019-11-09T19:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254339860717568"]}, {"id": "1193254311377219590", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "2872237401", "created_at": "2019-11-09T19:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254311377219590"]}, {"id": "1193254188077244416", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "123377495", "created_at": "2019-11-09T19:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254188077244416"]}, {"id": "1193254126353833985", "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "author_id": "313007501", "created_at": "2019-11-09T19:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254126353833985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Ot25fuWmGG", "expanded_url": "https://twitter.com/edenemfilho/status/1193254113418588162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot25fuWmGG", "media_key": "3_1193254088181456897"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "DCEU"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "dccomics"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Batman"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.3137, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1193254113418588162", "text": "Ad\u00e3o Negro\nBatman\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\n2021 da DC ? \ud83e\udd14\ud83d\ude32\n\n#DCEU #dccomics #Batman #TheSuicideSquad https://t.co/Ot25fuWmGG", "lang": "pt", "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-11-09T19:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254113418588162"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wy2FhQXUjA", "expanded_url": "http://elperiodi.co/2vcmj1", "display_url": "elperiodi.co/2vcmj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1193254027804450816", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/wy2FhQXUjA", "lang": "es", "author_id": "198829810", "created_at": "2019-11-09T19:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254027804450816"]}, {"id": "1193253894459133952", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "431540616", "created_at": "2019-11-09T19:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253894459133952"]}, {"in_reply_to_user_id": "2247972834", "id": "1193253872938164224", "text": "@IsmaelxLucas @SF_Moro Voce n\u00e3o  se preoucupou em descobrir quem matou o Celso Daniel e ja quer resultados sobre a Mariele?\nConte quem matou ou mandou matar o Prefeito, se tiver coragem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsmaelxLucas", "id": "2247972834"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193250744062955520"}], "author_id": "1064465231341076481", "created_at": "2019-11-09T19:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253872938164224"]}, {"id": "1193253762443427840", "text": "mas a verdade \u00e9 que a rotina de suicida voltou", "lang": "pt", "author_id": "718490675667472385", "created_at": "2019-11-09T19:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253762443427840"]}, {"id": "1193253738586222592", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1048931277628473344", "created_at": "2019-11-09T19:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253738586222592"]}, {"id": "1193253640951259138", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "248208577", "created_at": "2019-11-09T19:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253640951259138"]}, {"id": "1193253580909600768", "text": "Empezar en estas fechas la dieta es una misi\u00f3n suicida \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02\n#dieta #meencanta #comer #asinosepuede", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "dieta"}, {"start": 68, "end": 78, "tag": "meencanta"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "comer"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "asinosepuede"}]}, "lang": "es", "author_id": "166383714", "created_at": "2019-11-09T19:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253580909600768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120063471385751552", "id": "1193253566804381697", "text": "@pinksirursh Pens\u00e9 que muy aparte de hacerme pajas vi\u00e9ndote eras mi amiga -Se suicida-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinksirursh", "id": "1578907238546259970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193253279242838016"}], "author_id": "1003785056631042049", "created_at": "2019-11-09T19:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253566804381697"]}, {"id": "1193253405004849152", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "2405121268", "created_at": "2019-11-09T19:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253405004849152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yT1XKlvwmc", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesenric/status/1193250681983062016", "display_url": "twitter.com/carlesenric/st\u2026"}]}, "id": "1193253287618908160", "text": "Tolerar el desorden, a largo plazo, siempre es una estrategia suicida. https://t.co/yT1XKlvwmc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193250681983062016"}], "author_id": "851749147", "created_at": "2019-11-09T19:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253287618908160"]}, {"id": "1193252961172041731", "text": "RT @RalphRangel_: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RalphRangel_", "id": "47732010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193249911862640646"}], "author_id": "1962893593", "created_at": "2019-11-09T19:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193252961172041731"]}, {"in_reply_to_user_id": "91850551", "id": "1193252126610378753", "text": "com os grupos quando estes d\u00e3o disband\nTudo falsa milit\u00e2ncia com propaganda de hate por likes e rts e depois v\u00eam fazer textao quando algum \u00eddolo se suicida\nKpop stans sao um nojo de falsidade. A cultura de cancelamento precisa de acabar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193251919487283212"}], "author_id": "91850551", "created_at": "2019-11-09T19:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193252126610378753"]}, {"in_reply_to_user_id": "4009531360", "id": "1193252042111954947", "text": "@Fran_Bolivar Noo!! Muy mal est\u00e1 bien que el adulto decida lo que quiera , pero este ni\u00f1o pobrecito le da\u00f1aron la vida y despu\u00e9s dicen por que tanto joven con este problema se suicida .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fran_Bolivar", "id": "4009531360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192950901197168640"}], "author_id": "1049522030813605889", "created_at": "2019-11-09T19:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193252042111954947"]}, {"id": "1193251753338257409", "text": "eu n\u00e3o sei se eu matei a jurupinga ou ela me matou", "lang": "pt", "author_id": "521711381", "created_at": "2019-11-09T19:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193251753338257409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1193251712624156673", "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "author_id": "278926253", "created_at": "2019-11-09T19:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193251712624156673"]}, {"id": "1193251678847410177", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "889292969504890881", "created_at": "2019-11-09T19:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193251678847410177"]}, {"id": "1193251537184800769", "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "author_id": "1009108094205464576", "created_at": "2019-11-09T19:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193251537184800769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/H2K19ARp0W", "expanded_url": "https://twitter.com/AxelWacker7/status/1193200734650732544", "display_url": "twitter.com/AxelWacker7/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "id": "1193251393739665413", "text": "Y para los amigos Harley del escuadron suicida tambien hay. https://t.co/H2K19ARp0W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193200734650732544"}], "author_id": "755520067945791488", "created_at": "2019-11-09T19:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193251393739665413"]}, {"id": "1193250964364505094", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "86881183", "created_at": "2019-11-09T19:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250964364505094"]}, {"id": "1193250845921595392", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "25413423", "created_at": "2019-11-09T19:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250845921595392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/qToDSCB1R4", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1193246923240509440", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1193250794562306048", "text": "El legado m\u00e1s recordado de t\u00fa partido y de tu l\u00edder suicida @MijaelGLP . Alan Garc\u00eda convirti\u00f3 al Per\u00fa en algo similar a la Venezuela de hoy. Y miles de peruanos ocuparon Venezuela. https://t.co/qToDSCB1R4", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193246923240509440"}], "author_id": "179202493", "created_at": "2019-11-09T19:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250794562306048"]}, {"id": "1193250640094531584", "text": "RT @fanboydoleninja: eu acho burra. se t\u00e1 pensando em demitir, demite logo, at\u00e9 porque UM \u00daNICO FUCKING RESULTADO n\u00e3o vai alterar o p\u00e9ssimo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fanboydoleninja", "id": "798404346622910469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193250243284000769"}], "author_id": "952449324", "created_at": "2019-11-09T19:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250640094531584"]}, {"id": "1193250453124997121", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "826311824", "created_at": "2019-11-09T19:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250453124997121"]}, {"id": "1193250430077325312", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "3716490375", "created_at": "2019-11-09T19:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250430077325312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ffcGpvHWxd", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1193249396223287297", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Roth"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.2899, "type": "Other", "normalized_text": "Racionais"}]}, "id": "1193250243284000769", "text": "eu acho burra. se t\u00e1 pensando em demitir, demite logo, at\u00e9 porque UM \u00daNICO FUCKING RESULTADO n\u00e3o vai alterar o p\u00e9ssimo retrospecto desse Celso Roth gringo. como j\u00e1 dizia Racionais: s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou. https://t.co/ffcGpvHWxd", "lang": "pt", "author_id": "798404346622910469", "created_at": "2019-11-09T19:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250243284000769"]}, {"id": "1193250059816783872", "text": "RT @Ivanna_Alvarez1: Los psic\u00f3logos lo damos todo apenas detectamos un caso de ideaci\u00f3n suicida para evitar una tragedia a toda costa. Y a\u00fa\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193221816678060032"}], "author_id": "612964231", "created_at": "2019-11-09T19:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250059816783872"]}, {"in_reply_to_user_id": "47732010", "id": "1193249911862640646", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro..", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193249661638852608"}], "author_id": "47732010", "created_at": "2019-11-09T19:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249911862640646"]}, {"id": "1193249799983775745", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "58989130", "created_at": "2019-11-09T19:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249799983775745"]}, {"in_reply_to_user_id": "4851685161", "id": "1193249586267209730", "text": "@Victor_alvesrs suicida de bosta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Victor_alvesrs", "id": "4851685161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248742025117696"}], "author_id": "1918618429", "created_at": "2019-11-09T19:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249586267209730"]}, {"id": "1193249583100563457", "text": "S\u00e9 que el planeta es un barco circular a la deriva\nY lo m\u00e1s importante desde siempre es lo que escriba \nLa gente me critica no ven que un deseo suicida \nA veces es la forma de apreciar mejor la vida", "lang": "es", "author_id": "255188262", "created_at": "2019-11-09T19:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249583100563457"]}, {"id": "1193249451223203841", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1552655066", "created_at": "2019-11-09T19:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249451223203841"]}, {"id": "1193249327340281861", "text": "RT @LucilleSavior: @TaraChambler @_oceankiddo_ @KoreanGlennRhee @HershelRheeJr @xxMaggieRhee @HannaRheeGreene @SurvivorsCrewRP @MikeyLittle\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LucilleSavior", "id": "3033617225"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "TaraChambler", "id": "2969493393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193102522061402112"}], "author_id": "1155954045036769280", "created_at": "2019-11-09T19:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249327340281861"]}, {"id": "1193249312421101569", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "212748940", "created_at": "2019-11-09T19:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249312421101569"]}, {"id": "1193248940684128256", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "564481506", "created_at": "2019-11-09T19:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248940684128256"]}, {"id": "1193248872111452160", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "260565551", "created_at": "2019-11-09T19:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248872111452160"]}, {"id": "1193248858987466755", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "444880376", "created_at": "2019-11-09T19:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248858987466755"]}, {"in_reply_to_user_id": "767832237232492545", "id": "1193248696181366784", "text": "@gatoazulratoros @matheusmoura124 @acidmoodx @RealWellington1 @dnrtba @policiafederal Eu tamb\u00e9m quero saber quem matou e quem mandou matar, tanto ela quanto Celso Daniel.\n\nOutro detalhe, tu t\u00e1 acusando o PR de roubar as grava\u00e7\u00f5es ou s\u00f3 copiar? Pelo que foi noticiado eles copiaram, n\u00e3o sei se tu moras em condom\u00ednio, no meu \u00e9 permitido qualquer morador fazer isso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "matheusmoura124", "id": "763047198217101312"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "RealWellington1", "id": "243348500"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "dnrtba", "id": "272709195"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193245809615286275"}], "author_id": "1085335027544670210", "created_at": "2019-11-09T19:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248696181366784"]}, {"in_reply_to_user_id": "622098575", "id": "1193248458305605632", "text": "@melnicksergio Todo esos errores nos trajeron hadta aqu\u00ed.\nConseciones como esas fu\u00e9\nSUICIDA.\nLa Izquierda NO es democr\u00e1tica, la usa hasta q le conviene y luego la aplasta.\nPi\u00f1era no entiende eso hasta hoy.\n@gblumel\n@carreragonzalo \n@huasa1\n@GmoRamirez \n@felipekast \n@desbordes\n\u00c1branle los ojos !", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 206, "end": 214, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 232, "end": 239, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "GmoRamirez", "id": "17317080"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "felipekast", "id": "16193496"}, {"start": 266, "end": 276, "username": "desbordes", "id": "45214422"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193186231020085249"}], "author_id": "537546987", "created_at": "2019-11-09T19:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248458305605632"]}, {"id": "1193248439930408965", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "613696796", "created_at": "2019-11-09T19:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248439930408965"]}, {"in_reply_to_user_id": "37312877", "id": "1193248391045746694", "text": "@CdNLeon Milhares de petroleiros aposentados est\u00e3o sentindo no bolso o rombo que os petistas deixaram no fundo Petros. Teve at\u00e9 aposentado que no primeiro desconto se matou. Lula fez boa coisa? Sim fez. Mas tbm fez muuuuita coisa errada. N\u00e3o d\u00e1 pra passar pano, muito menos idolatrar!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.548, "type": "Organization", "normalized_text": "Petros"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192934990859751424"}], "author_id": "104539535", "created_at": "2019-11-09T19:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248391045746694"]}, {"id": "1193248387417726978", "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "author_id": "229160327", "created_at": "2019-11-09T19:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248387417726978"]}, {"id": "1193248370921484289", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "63299657", "created_at": "2019-11-09T19:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248370921484289"]}, {"id": "1193248369667391495", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "65220016", "created_at": "2019-11-09T19:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248369667391495"]}, {"id": "1193247956738170885", "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "author_id": "998415708", "created_at": "2019-11-09T19:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247956738170885"]}, {"id": "1193247894658310149", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "1235796846", "created_at": "2019-11-09T19:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247894658310149"]}, {"id": "1193247776299085824", "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "author_id": "766047092066443265", "created_at": "2019-11-09T19:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247776299085824"]}, {"id": "1193247757856841729", "text": "RT @felotrujillo: Triste Noticia: Matrimonio se suicida por segunda vez.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "felotrujillo", "id": "600692887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193247153021497344"}], "author_id": "328103887", "created_at": "2019-11-09T19:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247757856841729"]}, {"in_reply_to_user_id": "2648567151", "id": "1193247571596206080", "text": "@LeytonLujan Revive Aparicio los mata a todos y se suicida.\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Aparicio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193242255395606530"}], "author_id": "817500137903837185", "created_at": "2019-11-09T19:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247571596206080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Hks8I3v9pN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/021_vitinho/post/1015726420?t=1573327317", "display_url": "curiouscat.me/021_vitinho/po\u2026"}]}, "id": "1193247372928864256", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Se a curiosidade matou o gato que tinha 7 vidas imagine vc https://t.co/Hks8I3v9pN", "lang": "pt", "author_id": "955478802494296064", "created_at": "2019-11-09T19:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247372928864256"]}, {"id": "1193247322609770503", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "303853217", "created_at": "2019-11-09T19:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247322609770503"]}, {"id": "1193247307728330754", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "230791321", "created_at": "2019-11-09T19:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247307728330754"]}, {"id": "1193247231639523328", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "263802152", "created_at": "2019-11-09T19:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247231639523328"]}, {"id": "1193247195807571968", "text": "Me habian rechazado la publicidad en insta por lenguaje suicida y les conteste que era un chiste, que no me quiero matar y me la aprobaron. Igual si quiero jeje", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "1155385356667228161", "created_at": "2019-11-09T19:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247195807571968"]}, {"id": "1193247153021497344", "text": "Triste Noticia: Matrimonio se suicida por segunda vez.", "lang": "es", "author_id": "600692887", "created_at": "2019-11-09T19:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247153021497344"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193247030417731586", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista A\u00fan digan NECIO.\nHoy la gente insiste en que democracia es justicia social.\nJusticia social es redistribuci\u00f3n.\nJ.C.M. afirmaba que \"el APRA es una vedette prosopop\u00e9yica\".\nPura verborrea y nada de realidad.\nEl suicida demostr\u00f3 que solo fue un sirviente de los grupos de poder.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": ".C.M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "363957711", "created_at": "2019-11-09T19:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247030417731586"]}, {"id": "1193246993306587137", "text": "meu irm\u00e3o acabou de me contar que tinha um marinheiro se queixando de depress\u00e3o, n\u00e3o queria embarcar pq n\u00e3o queria ficar perto de arma, etc, os caras caras cagaram, falaram que era migu\u00e9 dele pra n\u00e3o dar servi\u00e7o e adivinhem? se matou ontem dentro do navio com um tiro na boca", "lang": "pt", "author_id": "724365241677692928", "created_at": "2019-11-09T19:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246993306587137"]}, {"id": "1193246911416938498", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1100986550", "created_at": "2019-11-09T19:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246911416938498"]}, {"in_reply_to_user_id": "156830509", "id": "1193246732798349313", "text": "@ajmz31 @ensustrece No es cierto que una persona inocente, generalmente, intenta demostrar su inocencia y no se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ajmz31", "id": "156830509"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193246384163418112"}], "author_id": "2323988220", "created_at": "2019-11-09T19:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246732798349313"]}, {"id": "1193246557950398464", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "768586111220322304", "created_at": "2019-11-09T19:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246557950398464"]}, {"id": "1193246366899806208", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "132662937", "created_at": "2019-11-09T19:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246366899806208"]}, {"id": "1193246177942216704", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "1487514031", "created_at": "2019-11-09T19:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246177942216704"]}, {"id": "1193246062032695296", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "356453050", "created_at": "2019-11-09T19:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246062032695296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/VWuxioC209", "expanded_url": "https://twitter.com/Ievihoe/status/1192818595010617345", "display_url": "twitter.com/Ievihoe/status\u2026"}]}, "id": "1193245938229354497", "text": "Hoy ando suicida https://t.co/VWuxioC209", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192818595010617345"}], "author_id": "87980929", "created_at": "2019-11-09T19:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245938229354497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sARwuhIbTw", "expanded_url": "https://youtu.be/fnTXYwoq5a8", "display_url": "youtu.be/fnTXYwoq5a8"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.396, "type": "Person", "normalized_text": "Labriego"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7225, "type": "Place", "normalized_text": "Buga"}]}, "id": "1193245911864008710", "text": "Labriego se suicida en zona rural de Buga https://t.co/sARwuhIbTw v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "354003912", "created_at": "2019-11-09T19:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245911864008710"]}, {"id": "1193245792624107525", "text": "Sim, muito bom lula est\u00e1 livre, mas n\u00e3o se esque\u00e7am do \u00f3leo na praia, do desmatamento na Amaz\u00f4nia, do genoc\u00eddio dos povos origin\u00e1rios di\u00e1rios... Principalmente, \u00f1 esque\u00e7am de buscar a resposta p/ a pergunta \" Quem matou Marielle?\" Ou melhor, quem mandou matar? \u00f1 abafem o caso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7497, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "758143951694131200", "created_at": "2019-11-09T19:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245792624107525"]}, {"id": "1193245758679650305", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1064159769366327298", "created_at": "2019-11-09T19:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245758679650305"]}, {"id": "1193245728925200385", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "105252696", "created_at": "2019-11-09T19:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245728925200385"]}, {"in_reply_to_user_id": "105352833", "id": "1193245675133251585", "text": "@thairkassam Tener al menos un pensamiento suicida en la vida ? Umm, soy la excepci\u00f3n ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1096528253114830848", "created_at": "2019-11-09T19:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245675133251585"]}, {"id": "1193245617184759808", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "869079308", "created_at": "2019-11-09T19:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245617184759808"]}, {"id": "1193245541381148672", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "635802431", "created_at": "2019-11-09T19:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245541381148672"]}, {"id": "1193245333301727232", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1686516794", "created_at": "2019-11-09T19:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245333301727232"]}, {"in_reply_to_user_id": "4211796453", "id": "1193245231556288512", "text": "@janarhertz 9.30/10: nenaaaa, se me acabo el chocolate. no voy a poder pegar un ojo. me ponia un jogging o un impermeable sobre el pijama y alla iba. ninguna culpa. cada uno se suicida como quiere.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "janarhertz", "id": "337280454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193244588611457026"}], "author_id": "4211796453", "created_at": "2019-11-09T19:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245231556288512"]}, {"id": "1193245180616417280", "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "author_id": "57068069", "created_at": "2019-11-09T19:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245180616417280"]}, {"id": "1193245174392119298", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "989606793100845058", "created_at": "2019-11-09T19:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245174392119298"]}, {"in_reply_to_user_id": "306618366", "id": "1193245121208356864", "text": "@LudwigKelvin Incr\u00edvel, qu\u00e3o indecisos s\u00e3o nossos magistrados, d background essa medida ainda afeta diretamente a pris\u00e3o d outros envolvidos na lava-jato (s\u00f3 gente inocente, igual a Lula), e geral comemorando a soltura do Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 bandido gente boa, s\u00f3 gente incompreendida...", "geo": {"place_id": "8960d74054404ddd"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LudwigKelvin", "id": "3990827961"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 238, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193243907276099584"}], "author_id": "306618366", "created_at": "2019-11-09T19:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245121208356864"]}, {"id": "1193245050349740038", "text": "Definitivamente dormir cerca del equipo de f\u00fatbol es algo peligroso, misi\u00f3n suicida... Caras pintadas, cejas depiladas, cortes de cabello \u00bfquien sabe? \ud83d\ude2c\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "1156777812352622592", "created_at": "2019-11-09T19:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245050349740038"]}, {"id": "1193244943915073536", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "232707042", "created_at": "2019-11-09T19:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244943915073536"]}, {"id": "1193244938068205573", "text": "Dei corda, se enforcou sozinho(a)", "lang": "pt", "author_id": "893126051534077958", "created_at": "2019-11-09T19:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244938068205573"]}, {"id": "1193244857155891201", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1088163653780754438", "created_at": "2019-11-09T19:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244857155891201"]}, {"id": "1193244847563575306", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "4747704460", "created_at": "2019-11-09T19:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244847563575306"]}, {"id": "1193244802789363713", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "813842280", "created_at": "2019-11-09T19:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244802789363713"]}, {"id": "1193244743444115456", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "306233545", "created_at": "2019-11-09T19:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244743444115456"]}, {"id": "1193244699550769152", "text": "Mais um que se suicida. \nSer\u00e1 que o problema t\u00e1 nos militares mesmo?", "lang": "pt", "author_id": "4047217510", "created_at": "2019-11-09T19:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244699550769152"]}, {"in_reply_to_user_id": "405075967", "id": "1193244669993521160", "text": "@MartinezPozo Como duele el empleo de Recursos cuantiosos en salvar la vida a un Asesino-Suicida, recursos que pudieren ser empleados en otra Alma en pena \ud83d\ude0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MartinezPozo", "id": "405075967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193239505152724992"}], "author_id": "982064491", "created_at": "2019-11-09T19:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244669993521160"]}, {"id": "1193244608614031360", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1613798941", "created_at": "2019-11-09T19:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244608614031360"]}, {"id": "1193244520747544576", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "130528551", "created_at": "2019-11-09T19:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244520747544576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/5E54AV58pm", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisdiazre/status/1193232683410841600", "display_url": "twitter.com/Luisdiazre/sta\u2026"}]}, "id": "1193244333144563712", "text": "*Se suicida a los 27* jajja https://t.co/5E54AV58pm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193232683410841600"}], "author_id": "862169694010257408", "created_at": "2019-11-09T19:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244333144563712"]}, {"id": "1193244228366807043", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "182996524", "created_at": "2019-11-09T19:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244228366807043"]}, {"in_reply_to_user_id": "65930088", "id": "1193244136373149696", "text": "@Almomentonet Como duele el empleo de Recursos cuantiosos en salvar la vida a un Asesino-Suicida, recursos que pudieren ser empleados en otra Alma en pena \ud83d\ude0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Almomentonet", "id": "65930088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193242234063212544"}], "author_id": "982064491", "created_at": "2019-11-09T19:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244136373149696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0oFLqDDjPG", "expanded_url": "http://www.giromt.com.br/2019/11/09/policia-apura-se-madrasta-indiciada-por-matar-menina-envenenada-tambem-matou-o-avo-da-vitima/", "display_url": "giromt.com.br/2019/11/09/pol\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VriklUfs87", "expanded_url": "https://twitter.com/giro_mt/status/1193244088583241728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VriklUfs87", "media_key": "3_1193244086536429573"}]}, "id": "1193244088583241728", "text": "Pol\u00edcia apura se madrasta indiciada por matar menina envenenada tamb\u00e9m matou o av\u00f4 da\u00a0v\u00edtima https://t.co/0oFLqDDjPG https://t.co/VriklUfs87", "lang": "pt", "author_id": "1025058130181455873", "created_at": "2019-11-09T19:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244088583241728"]}, {"in_reply_to_user_id": "981644353", "id": "1193244057734144002", "text": "@AlmiranteSrio  COMO CONSIDERAR A LOS SECRETARIOS DE MARINA QUE HAN NEGADO LOS RECURSOS LOG\u00cdSTICOS? LA ORDEN INICIAL LLEGO DEL SECRETARIO DE MARINA. EL SECRETARIOS DE MARINA SABI\u00c1N QUE SE CUMPLIR\u00cdA AL PIE DE LA LETRA. LA OPERACI\u00d3N ERA SUICIDA Y PARA REMATAR QUITARON LA LOG\u00cdSTICA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlmiranteSrio", "id": "981644353"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4769, "type": "Place", "normalized_text": "MARINA"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.3695, "type": "Place", "normalized_text": "MARINA"}]}, "author_id": "1168961481028853761", "created_at": "2019-11-09T19:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244057734144002"]}, {"id": "1193243990570745856", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1082688174", "created_at": "2019-11-09T19:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243990570745856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1193243950255104001", "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "author_id": "2891481365", "created_at": "2019-11-09T19:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243950255104001"]}, {"id": "1193243875097423874", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "46971571", "created_at": "2019-11-09T19:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243875097423874"]}, {"id": "1193243763541528577", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "722145429677322240", "created_at": "2019-11-09T19:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243763541528577"]}, {"id": "1193243683384152067", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "280955007", "created_at": "2019-11-09T19:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243683384152067"]}, {"id": "1193243487229095939", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "1002619483599622145", "created_at": "2019-11-09T19:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243487229095939"]}, {"id": "1193243477796098058", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "541293779", "created_at": "2019-11-09T19:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243477796098058"]}, {"id": "1193243434171162625", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "143512596", "created_at": "2019-11-09T19:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243434171162625"]}, {"id": "1193243356878557185", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "1189370342319505408", "created_at": "2019-11-09T19:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243356878557185"]}, {"id": "1193243350444445696", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "276168356", "created_at": "2019-11-09T19:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243350444445696"]}, {"id": "1193243334090903552", "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "author_id": "12747382", "created_at": "2019-11-09T19:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243334090903552"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125480059148677122", "id": "1193243233670836224", "text": "@Devinelune my dad a aries used to say \"hay k manejar a lo suicida\" which means u gotta drive like u suicidal \ud83d\ude29", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Devinelune", "id": "1125480059148677122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232630931693570"}], "author_id": "942161011787870214", "created_at": "2019-11-09T19:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243233670836224"]}, {"id": "1193243045359226881", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "992431569636904961", "created_at": "2019-11-09T19:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243045359226881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LuqkToVzHF", "expanded_url": "https://twitter.com/jpcharleaux/status/1193241774631854080", "display_url": "twitter.com/jpcharleaux/st\u2026"}]}, "id": "1193243007694360576", "text": "\u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/LuqkToVzHF", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "24043827", "created_at": "2019-11-09T19:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243007694360576"]}, {"id": "1193242946625327104", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "90748536", "created_at": "2019-11-09T19:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242946625327104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lAylyHPut8", "expanded_url": "https://twitter.com/OpticKalem/status/1108435540687282176", "display_url": "twitter.com/OpticKalem/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andrez_couto", "id": "934275436091191296"}]}, "id": "1193242925695672321", "text": "RT @Andrez_couto: N\u00e3o abram o perfil dele\nComo se costuma dizer a curiosidade matou o gato https://t.co/lAylyHPut8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193186256328515584"}], "author_id": "1023954815360147456", "created_at": "2019-11-09T19:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242925695672321"]}, {"id": "1193242906938789888", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "211489456", "created_at": "2019-11-09T19:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242906938789888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151722483", "id": "1193242784356061184", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193242410974879747"}], "author_id": "1151722483", "created_at": "2019-11-09T19:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242784356061184"]}, {"id": "1193242725476384768", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1075465587126648834", "created_at": "2019-11-09T19:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242725476384768"]}, {"id": "1193242702239981575", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "303723050", "created_at": "2019-11-09T19:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242702239981575"]}, {"in_reply_to_user_id": "118789419", "id": "1193242636100001793", "text": "@DolbyLuche Pero bueno explota con el peque\u00f1o Edgard y con alejandro en el avi\u00f3n y luego es cuando Catalina se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Edgard"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "alejandro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193240526616776709"}], "author_id": "87308474", "created_at": "2019-11-09T19:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242636100001793"]}, {"id": "1193242625492574209", "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "author_id": "1012469182359842816", "created_at": "2019-11-09T19:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242625492574209"]}, {"id": "1193242337423568897", "text": "Deber\u00edan hacer una app suicida.. pasos para matarse efectivamente y eso.", "lang": "es", "author_id": "1016353964571480064", "created_at": "2019-11-09T19:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242337423568897"]}, {"id": "1193242323519516672", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "946607408", "created_at": "2019-11-09T19:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242323519516672"]}, {"id": "1193242290761994241", "text": "Todo mundo na minha idade preocupado em namorar e eu s\u00f3 queria saber pq o Barney se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Barney"}]}, "author_id": "3764011821", "created_at": "2019-11-09T19:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242290761994241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/tMHysr2AW9", "expanded_url": "https://twitter.com/suko_de_gato/status/1193241492069990401", "display_url": "twitter.com/suko_de_gato/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Harrison"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Hunter"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Harris"}]}, "id": "1193242239973167106", "text": "Ali\u00e1s, esses dois s\u00e3o o Harrison e o Hunter respectivamente\nO Harris \u00e9 o cara que se suicida naquela tirinha emo que eu postei outro dia \nEles gostam de fisolofar juntos :D https://t.co/tMHysr2AW9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193241492069990401"}], "author_id": "1100210338589540352", "created_at": "2019-11-09T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242239973167106"]}, {"id": "1193242226308067328", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "64291028", "created_at": "2019-11-09T19:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242226308067328"]}, {"in_reply_to_user_id": "1349810228", "id": "1193242183396155394", "text": "@mizhxgomez @Fran_Bolivar Vaya historia guapa te has inventado. Para empezar, un ni\u00f1o no es trans por la simple estupidez de ponerse maquillaje. Si la gente queer se suicida es precisamente porque la gente como t\u00fa no les deja ser como son o bien les presiona, acosa, insulta y ataca para que dejen de serlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mizhxgomez", "id": "1349810228"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Fran_Bolivar", "id": "4009531360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193217408997171201"}], "author_id": "13938842", "created_at": "2019-11-09T19:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242183396155394"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004339803314446336", "id": "1193242158633017344", "text": "@P_M_1960 Allora si suicida?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "P_M_1960", "id": "1004339803314446336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193213475947986944"}], "author_id": "888394053171236865", "created_at": "2019-11-09T19:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242158633017344"]}, {"id": "1193242005087903746", "text": "Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou Marielle?\n\nE \"Se trabalharmos direitinho, eu tenho certeza que em 2022 a esquerda derrotar\u00e1 a extrema direita\". \n\n#LulaTaLivreBabaca", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 251, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}]}, "lang": "pt", "author_id": "100347774", "created_at": "2019-11-09T19:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242005087903746"]}, {"id": "1193241961764929539", "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "author_id": "889165553406967808", "created_at": "2019-11-09T19:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241961764929539"]}, {"in_reply_to_user_id": "155665716", "id": "1193241905959755777", "text": "@Alhingant Non tu soul\u00e8ves la boule de poils et tu la cale dans tes bras, un c\u00e2lin \u00e7a se refuse pas... hein le matou ?!!", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193167525565140992"}], "author_id": "134512972", "created_at": "2019-11-09T19:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241905959755777"]}, {"id": "1193241899949314048", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "2460876790", "created_at": "2019-11-09T19:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241899949314048"]}, {"id": "1193241797788676096", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "3015364990", "created_at": "2019-11-09T18:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241797788676096"]}, {"id": "1193241546600189952", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "183356146", "created_at": "2019-11-09T18:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241546600189952"]}, {"id": "1193241523728633857", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "223500116", "created_at": "2019-11-09T18:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241523728633857"]}, {"id": "1193241471601774592", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1608886388", "created_at": "2019-11-09T18:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241471601774592"]}, {"id": "1193241321181523971", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1228706892", "created_at": "2019-11-09T18:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241321181523971"]}, {"id": "1193241268228435969", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "456279996", "created_at": "2019-11-09T18:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241268228435969"]}, {"in_reply_to_user_id": "1178803669355114496", "id": "1193241255549046784", "text": "@mileniacintra se eu n tivesse tao endividado eu compraria pois mt bons mas taylor me matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mileniacintra", "id": "1178803669355114496"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193229489926549513"}], "author_id": "724997432", "created_at": "2019-11-09T18:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241255549046784"]}, {"id": "1193241193875935234", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "518970592", "created_at": "2019-11-09T18:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241193875935234"]}, {"id": "1193241171008643074", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "3077783956", "created_at": "2019-11-09T18:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241171008643074"]}, {"in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1193241091883118592", "text": "@gilmarmendes Vc sofrer\u00e1 a dor do c\u00e2ncer de todos os brasileiros que morreram desde o dia que Vc assumiu seu mandato ate hoje com o entendimento que Vc acha certo. Quem rouba o povo merece o mesmo julgamento de quem se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193174530946207745"}], "author_id": "58638581", "created_at": "2019-11-09T18:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241091883118592"]}, {"id": "1193241065433817088", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "1082335840439799808", "created_at": "2019-11-09T18:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241065433817088"]}, {"id": "1193240993820225536", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1403517420", "created_at": "2019-11-09T18:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240993820225536"]}, {"id": "1193240985284808704", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "327881016", "created_at": "2019-11-09T18:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240985284808704"]}, {"id": "1193240950514081792", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "12283412", "created_at": "2019-11-09T18:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240950514081792"]}, {"id": "1193240914304655360", "text": "Dormir con mis amigos en la playa de San Blas fue una experiencia SUICIDA NO LO INTENTEN NUNCA!!!   MUerte A lOS jeJeNES", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "San Blas"}]}, "author_id": "826870850158809089", "created_at": "2019-11-09T18:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240914304655360"]}, {"id": "1193240888224428032", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "152364413", "created_at": "2019-11-09T18:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240888224428032"]}, {"id": "1193240883124219904", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "14752477", "created_at": "2019-11-09T18:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240883124219904"]}, {"id": "1193240780103700481", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "340643314", "created_at": "2019-11-09T18:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240780103700481"]}, {"id": "1193240675417903104", "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"]}, {"id": "1193240505209049090", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "384217630", "created_at": "2019-11-09T18:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240505209049090"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015150237", "id": "1193240150085472256", "text": "@mircoDmirco L'Italia si suicida!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mircoDmirco", "id": "1015150237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192929277114814466"}], "author_id": "697617213579141121", "created_at": "2019-11-09T18:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240150085472256"]}, {"id": "1193240035006537728", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "571539412", "created_at": "2019-11-09T18:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240035006537728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1OXkOgutUu", "expanded_url": "https://twitter.com/aortolani/status/1193239806194704384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1OXkOgutUu", "media_key": "3_1193239794257661953"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1OXkOgutUu", "expanded_url": "https://twitter.com/aortolani/status/1193239806194704384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1OXkOgutUu", "media_key": "3_1193239800012320773"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 38, "tag": "Lula"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.8063, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1193239806194704384", "text": "H\u00e1  10 anos,  o ent\u00e3o presidente #Lula havia se encontrado com o pai do pr\u00edncipe da Ar\u00e1bia Saudita. O assassinato do jornalista n\u00e3o tinha ocorrido. Hoje ele.critica o @jairbolsonaro de ter se encontrado com o pr\u00edncipe, mas se esquece que o #Maduro matou e calou uma imprensa toda. https://t.co/1OXkOgutUu", "lang": "pt", "author_id": "84323244", "created_at": "2019-11-09T18:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193239806194704384"]}, {"id": "1193239717325758466", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "563961595", "created_at": "2019-11-09T18:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193239717325758466"]}, {"id": "1193239367663394816", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "17988285", "created_at": "2019-11-09T18:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193239367663394816"]}, {"id": "1193239288525344768", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "1068643578476408832", "created_at": "2019-11-09T18:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193239288525344768"]}, {"id": "1193238955568840704", "text": "\"o shariin se auto suicidou\" KKKKK #GOLOUD", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "GOLOUD"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "shariin"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "GOLOUD"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "author_id": "779666766641393664", "created_at": "2019-11-09T18:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238955568840704"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1193238943938088960", "text": "@canalN_ Solo le queda pedir asilo o terminara como el suicida LADR\u00d3N de AG?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193226244801880065"}], "author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-11-09T18:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238943938088960"]}, {"id": "1193238941769580546", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "1658892300", "created_at": "2019-11-09T18:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238941769580546"]}, {"in_reply_to_user_id": "1017546604843339779", "id": "1193238664467374081", "text": "CADA PA\u00cdS TEM SUA CONSTITUI\u00c7\u00c3O E LEIS. EX: AQUELE MENININHO Q MATOU A AUTISTA, CUJA FACE N\u00c3O PODE SER MOSTRADA PELA LEI DO (ECA). SE ISSO ACONTECE NOS EUA, A FACE DO ASSASSINO MIRIM SERIA CONHECIDA E A PUNI\u00c7\u00c3O SERIA NO M\u00cdNIMO, A PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193238656955367430"}], "author_id": "1017546604843339779", "created_at": "2019-11-09T18:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238664467374081"]}, {"in_reply_to_user_id": "290671495", "id": "1193238376511672321", "text": "@sra_costanza Seguro se quiere morir porque #suicida #inconsciente", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "suicida"}, {"start": 53, "end": 66, "tag": "inconsciente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sra_costanza", "id": "290671495"}]}, "geo": {"place_id": "088bd1671a2e601a"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193235400367558656"}], "author_id": "1119062759151472641", "created_at": "2019-11-09T18:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238376511672321"]}, {"in_reply_to_user_id": "171080701", "id": "1193238063025180677", "text": "@LaTdT Su\u00efcida", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LaTdT", "id": "171080701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193237637806673925"}], "author_id": "2332322848", "created_at": "2019-11-09T18:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238063025180677"]}, {"id": "1193237975624298496", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "author_id": "1101254111926861824", "created_at": "2019-11-09T18:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237975624298496"]}, {"id": "1193237929566593034", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "20996633", "created_at": "2019-11-09T18:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237929566593034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CJ8PYFI9Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1193149541840633856", "display_url": "twitter.com/maisa/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}]}, "id": "1193237525491593217", "text": "\u00c9 mas voc\u00eas n\u00e3o pensam que se n\u00e3o fosse assim esses cora\u00e7\u00f5es iam todos virar ra\u00e7\u00e3o ou ser descartados\n\nNenhuma galinha morre s\u00f3 por causa do cora\u00e7\u00e3o\n\nMelhor \u00e9 aproveitar j\u00e1 que matou comer https://t.co/CJ8PYFI9Vf", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193149541840633856"}], "author_id": "1053780576203952128", "created_at": "2019-11-09T18:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237525491593217"]}, {"id": "1193237419610558465", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "140489726", "created_at": "2019-11-09T18:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237419610558465"]}, {"id": "1193237033340297216", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "986964836", "created_at": "2019-11-09T18:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237033340297216"]}, {"id": "1193237017901117440", "text": "As\u00ed como soy una hijueputa de mierda suicida, depresiva con mil y un problemas soy una hijueputa que da esta vida y la otra por sus amigos y les da todo cuando es sus cumplea\u00f1os y les recuerda constantemente lo hermosos e importantes que son.", "lang": "es", "author_id": "130358602", "created_at": "2019-11-09T18:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237017901117440"]}, {"id": "1193237016806191105", "text": "RT @alautnc: @hasc1965 @frolivopardo @lopezobrador_ Jajaja, exactame! Son tan d\u00e9biles del cerebro, que no se dan cuenta que son pobres! Un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alautnc", "id": "1120869865437290498"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "frolivopardo", "id": "171609101"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193236767974969344"}], "author_id": "2369765876", "created_at": "2019-11-09T18:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237016806191105"]}, {"in_reply_to_user_id": "10206322", "id": "1193236849961119749", "text": "ontem no discurso o lula agradeceu a classe art\u00edstica, \u00e0s m\u00fasicas, aos trabalhos de resist\u00eancia. A arte inspira e valida a narrativa do Lula, e ele entende o poder da arte na hist\u00f3ria \n\no bolsonaro foi aquele q lamentou a morte do funkeiro minion q matou a mulher e se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.3713, "type": "Person", "normalized_text": "minion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193235598447919104"}], "author_id": "10206322", "created_at": "2019-11-09T18:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236849961119749"]}, {"id": "1193236768763633664", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "145386061", "created_at": "2019-11-09T18:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236768763633664"]}, {"in_reply_to_user_id": "2369765876", "id": "1193236767974969344", "text": "@hasc1965 @frolivopardo @lopezobrador_ Jajaja, exactame! Son tan d\u00e9biles del cerebro, que no se dan cuenta que son pobres! Un Bailleres se suicida antes de tener el dinero de un disque fifi!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "frolivopardo", "id": "171609101"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193236003042947072"}], "author_id": "1120869865437290498", "created_at": "2019-11-09T18:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236767974969344"]}, {"in_reply_to_user_id": "86457557", "id": "1193236720877277184", "text": "@Valderrama_En Imag\u00ednate los a\u00f1os de desastre que tuvo el suicida @AlanGarciaPeru para llevarnos a una inflaci\u00f3n como la de Venezuela pero no tanto como en estos 30 d\u00edas no? #AlanistaCorrupto #BasuraPolitica", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "AlanistaCorrupto"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "BasuraPolitica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192292173645058058"}], "author_id": "939294554", "created_at": "2019-11-09T18:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236720877277184"]}, {"id": "1193236446116765704", "text": "Quiero tener un gatito but vivo en el piso 7 y mi balc\u00f3n es re suicida \ud83d\ude1e", "lang": "es", "author_id": "1368204114", "created_at": "2019-11-09T18:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236446116765704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/HFSsJgOOSB", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192824337067364352", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Matiasmoyano99", "id": "3199239713"}]}, "id": "1193236240667226113", "text": "RT @Matiasmoyano99: Pa que suicida hijo de puta https://t.co/HFSsJgOOSB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193184813467013122"}], "author_id": "1024053915460018182", "created_at": "2019-11-09T18:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236240667226113"]}, {"id": "1193236202318696453", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "author_id": "716559901", "created_at": "2019-11-09T18:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236202318696453"]}, {"in_reply_to_user_id": "1032376669443641344", "id": "1193236171737960449", "text": "@SriApra @Mejia_Oscar_20 @AlanGarciaPeru @copppal @APRA_Oficial @apraint @BenignoChirinos @GerardoMorrisA Presidente ? Dir\u00e1s EX Presidente, suicida, ratero y conchudo @AlanGarciaPeru #SinRodeos \ud83d\ude09", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "SinRodeos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "copppal", "id": "1257825673533677572"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "GerardoMorrisA", "id": "1419808873"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183097394986131459"}], "author_id": "939294554", "created_at": "2019-11-09T18:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236171737960449"]}, {"in_reply_to_user_id": "175609677", "id": "1193236138766585857", "text": "@DERdeMER @navarrowolff Que se le puede pedir a un HP terrorista del navarro pienso que el hijo se suicidio porno ver como quema y suicida aun pais que HORROR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DERdeMER", "id": "175609677"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "navarrowolff", "id": "97452391"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "navarro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193006754528972801"}], "author_id": "386698364", "created_at": "2019-11-09T18:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236138766585857"]}, {"id": "1193236018129973249", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "737085823473061888", "created_at": "2019-11-09T18:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236018129973249"]}, {"id": "1193235923691028482", "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "author_id": "883500975302078465", "created_at": "2019-11-09T18:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235923691028482"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DbVFEbUSXY", "expanded_url": "https://twitter.com/viudadecardona/status/1193233169996226562", "display_url": "twitter.com/viudadecardona\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "id": "1193235903176757249", "text": "*suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN WE WERE YOOOOOOUNGGGGG https://t.co/DbVFEbUSXY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193233169996226562"}], "author_id": "1096653939976609792", "created_at": "2019-11-09T18:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235903176757249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/9OkhqMp70e", "expanded_url": "https://maguadam.com.mx/se-suicida-locatario-del-mercado-hidalgo-de-acambaro/", "display_url": "maguadam.com.mx/se-suicida-loc\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bKB4Bq7LXx", "expanded_url": "https://twitter.com/Maguadam26/status/1193235556139970565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKB4Bq7LXx", "media_key": "3_1193235554265128961"}]}, "id": "1193235556139970565", "text": "Se suicida locatario del Mercado \u201cHidalgo\u201d de\u00a0Ac\u00e1mbaro https://t.co/9OkhqMp70e https://t.co/bKB4Bq7LXx", "lang": "es", "author_id": "1311603428", "created_at": "2019-11-09T18:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235556139970565"]}, {"id": "1193235414762565634", "text": "RT @TapiaFernanda: #LoQuePas\u00f3EnLaSemana | Hombre asesina a mujer en la Alameda y despu\u00e9s de suicida. \u00a1Testigos informaron que minutos antes\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 39, "tag": "LoQuePas\u00f3EnLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7113, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193210280253251588"}], "author_id": "2466488611", "created_at": "2019-11-09T18:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235414762565634"]}, {"id": "1193235394139246592", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "560363854", "created_at": "2019-11-09T18:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235394139246592"]}, {"id": "1193235226169892864", "text": "a intz simplesmente se matou mano pqp.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.365, "type": "Organization", "normalized_text": "intz"}]}, "author_id": "714148981509603329", "created_at": "2019-11-09T18:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235226169892864"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1193234947194138624", "text": "@folha Se Lula \u00e9 inocente, at\u00e9 tr\u00e2nsito em julgado, quem matou a Marielle tamb\u00e9m \u00e9 inocente, pois presume-se inoc\u00eancia at\u00e9 a condena\u00e7\u00e3o na quarta inst\u00e2ncia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193233317446979584"}], "author_id": "997251402631180288", "created_at": "2019-11-09T18:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193234947194138624"]}, {"id": "1193234779640082437", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "4696997340", "created_at": "2019-11-09T18:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193234779640082437"]}, {"id": "1193234316404367362", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "2385535999", "created_at": "2019-11-09T18:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193234316404367362"]}, {"id": "1193234159306788866", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "2541871466", "created_at": "2019-11-09T18:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193234159306788866"]}, {"id": "1193234141204090881", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "482969367", "created_at": "2019-11-09T18:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193234141204090881"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181552529915727873", "id": "1193233841839841281", "text": "@xDrinkOfDespair &gt;&gt; \nTemidos ante el que manda,\ncoraz\u00f3n cansado,\ndeja de llorar y\nahora es libre.\nCerebro enloquecido,\nsuicida por amor\npulmones arrepentidos\nlos dem\u00e1s \u00f3rganos ya han muerto.\n&gt;&gt;", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xDrinkOfDespair", "id": "881936243579396097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193233531201347584"}], "author_id": "1181552529915727873", "created_at": "2019-11-09T18:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233841839841281"]}, {"id": "1193233811426988034", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1166392175208386560", "created_at": "2019-11-09T18:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233811426988034"]}, {"id": "1193233699309064192", "text": "Quieren hacer un golpe de estado a #EvoNoEstasSolo.\n\nEst\u00e1 gente es suicida, los ricos neoliberales se lo van a comer crudo, como nos pas\u00f3 con Macri.\nYo no entiendo c\u00f3mo se dejan llenar la cabeza por los sionistas", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "EvoNoEstasSolo"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "EvoNoEstasSolo"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "author_id": "177003746", "created_at": "2019-11-09T18:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233699309064192"]}, {"id": "1193233666513739776", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "2328465772", "created_at": "2019-11-09T18:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233666513739776"]}, {"id": "1193233656975953923", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "2951673610", "created_at": "2019-11-09T18:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233656975953923"]}, {"id": "1193233653368795136", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "700437990775111682", "created_at": "2019-11-09T18:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233653368795136"]}, {"id": "1193233573312188417", "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "author_id": "1169641753495965697", "created_at": "2019-11-09T18:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233573312188417"]}, {"id": "1193233512876433409", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "912210565", "created_at": "2019-11-09T18:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233512876433409"]}, {"id": "1193233466592239616", "text": "RT @suelifeliz: Existe uma ala fan\u00e1tica da torcida que diz que Bruno \u00e9 excepcional e por isso perdo\u00e1vel. Se fantasiam de Bruno goleiro, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "suelifeliz", "id": "87718453"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193202421117399042"}], "author_id": "1064592609220415489", "created_at": "2019-11-09T18:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233466592239616"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172651511651983360", "id": "1193233392051077121", "text": "@MCaralha Quem o disse foste tu, se pintas a tua amiga como iam suicida Ahaha kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MCaralha", "id": "1172651511651983360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232335644381186"}], "author_id": "2483698099", "created_at": "2019-11-09T18:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233392051077121"]}, {"id": "1193233278205071361", "text": "neto se achando o v\u00edrus que matou cazuza n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "author_id": "274234142", "created_at": "2019-11-09T18:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233278205071361"]}, {"id": "1193233271821422600", "text": "O bom dessa saidinha do presidi\u00e1rio \u00e9 que vai haver mta press\u00e3o para se saber Quem Matou Celso Daniel.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "author_id": "36231457", "created_at": "2019-11-09T18:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233271821422600"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1193233200065236992", "text": "@UOLNoticias Tenho uma curiosidade, quando descobrirem quem matou a Marielle, vai ser s\u00f3 a t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o mesmo n\u00e9? J\u00e1 que eles defendem que bandidos estejam nas ruas, que se aplique a todo mundo ent\u00e3o n\u00e9? Ou s\u00f3 bandido da esquerda pode ser solto?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193231198132359173"}], "author_id": "1079722825836097536", "created_at": "2019-11-09T18:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233200065236992"]}, {"in_reply_to_user_id": "726773249040855040", "id": "1193233163214045185", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232911241228289"}], "author_id": "726773249040855040", "created_at": "2019-11-09T18:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233163214045185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/J0gxv8LBBq", "expanded_url": "https://twitter.com/mypaws/status/1193231630997045249", "display_url": "twitter.com/mypaws/status/\u2026"}]}, "id": "1193233065792933889", "text": "Euh le matou il carbure \u00e0 la weed ou comment \u00e7a se passe \ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/J0gxv8LBBq", "lang": "fr", "author_id": "1363904617", "created_at": "2019-11-09T18:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233065792933889"]}, {"id": "1193232869109444609", "text": "RT @khris_Souza19: essa frase do DOC. postou aquele dia agora faz todo sentido e nem precisou ele expor quem realmente ela \u00e9, porque ela me\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "khris_Souza19", "id": "417555400"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3462, "type": "Other", "normalized_text": "DOC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193203605412687872"}], "author_id": "1178140331260481536", "created_at": "2019-11-09T18:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232869109444609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/daBSAgFWS1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4p5ThoDHJV/?igshid=1cate5z1w5urr", "display_url": "instagram.com/p/B4p5ThoDHJV/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "INHISAC"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Cinfimex"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1193232777929535490", "text": "Y seguimos en clase de intervenci\u00f3n en crisis suicida INHISAC. en Cinfimex, Consultoria e Inteligencia Fiscal de M\u00e9xico,S C de R L de C V https://t.co/daBSAgFWS1", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.19429, 19.41037]}, "place_id": "3ad512d283f67a11"}, "lang": "es", "author_id": "901937534669922304", "created_at": "2019-11-09T18:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232777929535490"]}, {"id": "1193232590381166592", "text": "entrei no uber com meu irm\u00e3o de nove anos para ir no futsal \n\n\u201cqual casa vcs moram?\u201d, pergunta o uber\n\nrespondo\n\n\u201cquando se mudaram?\u201d\n\n\u201cdois anos, eu acho\u201d\n\n\u201cAh, foi depois, ent\u00e3o\u201d\n\n\u201cdepois do qu\u00ea?\u201d, questiono\n\n\u201cuma menina se enforcou na casa 301 ou 302, 23 anos\u201d\n\n...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "841460897520463872", "created_at": "2019-11-09T18:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232590381166592"]}, {"id": "1193232421547851779", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1623075325", "created_at": "2019-11-09T18:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232421547851779"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1193232378409431044", "text": "@BrazilFight Esse palha\u00e7o vai incendiar este pa\u00eds. Ele j\u00e1 fez isso outras vz. Vai ficar se fazendo de v\u00edtima em cima dos mortos. Se \u00e9 pra fantasiar, vamos l\u00e1: Quem matou Eduardo Cunha?? Quem matou Celso Daniel?? Quem matou Teori??\nVAMOS PRA RUA\n\u00c9 o \u00daNICO jeito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 182, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193230537181282304"}], "author_id": "23331819", "created_at": "2019-11-09T18:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232378409431044"]}, {"id": "1193232275195842560", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "140667655", "created_at": "2019-11-09T18:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232275195842560"]}, {"id": "1193232271182041089", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "49081615", "created_at": "2019-11-09T18:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232271182041089"]}, {"id": "1193232153825423360", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "559829156", "created_at": "2019-11-09T18:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232153825423360"]}, {"id": "1193232135336972288", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "784022436", "created_at": "2019-11-09T18:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232135336972288"]}, {"in_reply_to_user_id": "61117944", "id": "1193232134187683845", "text": "@Fabian_Ossandon @AntofagastaMuni Yo vivo all\u00ed es es horrible, no respetan el disco pare los que bajan por huasco y si quieres cruzar debes hacerlo a lo suicida porque ni paso de zebra hay", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabian_Ossandon", "id": "61117944"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AntofagastaMuni", "id": "1058789486"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "huasco"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.3663, "type": "Place", "normalized_text": "zebra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193222882454908930"}], "author_id": "70276208", "created_at": "2019-11-09T18:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232134187683845"]}, {"id": "1193231946006048773", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "542366929", "created_at": "2019-11-09T18:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231946006048773"]}, {"id": "1193231679479005184", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1010902557521301504", "created_at": "2019-11-09T18:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231679479005184"]}], "includes": {"users": [{"name": "Gilson - F\u00edsica - Astronomia - Inform\u00e1tica #TWD", "username": "GilsonR_Grimes", "id": "2395167540", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1111, "tweet_count": 78436, "listed_count": 0}}, {"name": "Mireia Bol\u00edbar", "username": "mireiabolibar", "id": "34885930", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 362, "tweet_count": 3179, "listed_count": 9}}, {"name": "Elisenda Colell", "username": "ElisendaColell", "id": "482278636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}}, {"name": "Marco Gamarra", "username": "cholopatakuchi", "id": "473271852", "verified": false, "location": "Cusco", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 726, "tweet_count": 19296, "listed_count": 0}}, {"name": "Dhamelis Lozano \u00ae", "username": "DhamelisFinol", "id": "130982011", "verified": false, "location": "La peque\u00f1a venecia. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 710, "tweet_count": 35737, "listed_count": 1}}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184789, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"name": "spooky bottom \ud83c\udf83", "username": "josesanale", "id": "3867281297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 192, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}}, {"name": "Fiel", "username": "crf_fiel7", "id": "4916871329", "verified": false, "location": "Fronteira", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 688, "tweet_count": 44615, "listed_count": 0}}, {"name": "Garena Free Fire Brasil", "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}}, {"name": "Magali Gonzalez", "username": "Magalig89", "id": "1897814480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 401, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}}, {"name": "N\ud83d\udd25", "username": "NickCh___", "id": "334953518", "verified": false, "location": "Buenos Aires, La Plata.", "public_metrics": {"followers_count": 26717, "following_count": 16303, "tweet_count": 46694, "listed_count": 32}}, {"name": "Koda (ele/o)", "username": "ehkoda", "id": "110148404", "verified": false, "location": "Tim\u00f3teo", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1028, "tweet_count": 79094, "listed_count": 73}}, {"name": "\u3016M\u00f8rgray\u3017", "username": "Morgray_Drawn", "id": "892377697892139008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1044, "tweet_count": 121738, "listed_count": 13}}, {"name": "Daniruuu", "username": "_daniruuu", "id": "1163985954304143360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 688, "tweet_count": 19258, "listed_count": 13}}, {"name": "andrea garcia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "agarciavilaseco", "id": "1236926538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 2002, "tweet_count": 53633, "listed_count": 0}}, {"name": "Doctora Villanueva", "username": "DoctVillanueva", "id": "2879444955", "verified": false, "location": "Vva de la Serena.Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 4415, "tweet_count": 14016, "listed_count": 3}}, {"name": "LauraFreixas", "username": "LauraFreixas", "id": "308991132", "verified": false, "location": "Madrid, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}}, {"name": "El Desenmascarador", "username": "ElDesenmascara4", "id": "1014600529698263042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 4891, "tweet_count": 37850, "listed_count": 5}}, {"name": "Caso Aislado", "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 52929, "following_count": 3766, "tweet_count": 12132, "listed_count": 209}}, {"name": "Tonny", "username": "Tonny37677954", "id": "1181939249517617157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 70, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"name": "Raymar Diaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc9e\ud83d\udcff\ud83c\udf86\ud83c\udf89", "username": "raymar_1908", "id": "311061510", "verified": false, "location": "Venezuela-", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 4404, "tweet_count": 30808, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2022\u00b0\u00d7", "username": "yuromason", "id": "1029704509923225601", "verified": false, "location": "Silent Hill", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 126, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}}, {"name": "Bloizi", "username": "guilhermebloizi", "id": "3110820700", "verified": false, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 246, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "marianjuanol", "id": "2541681422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}}, {"name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "magda_palacios", "id": "554292654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}}, {"name": "rodrigo", "username": "cacha0025", "id": "4452865041", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1523, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}}, {"name": "@eleupa", "username": "eleupa", "id": "74059064", "verified": false, "location": "Caraballeda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 5004, "tweet_count": 142913, "listed_count": 20}}, {"name": "Viva Chile", "username": "unamoschile", "id": "369243764", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 569, "tweet_count": 35589, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Alberto Maira", "username": "luismenard", "id": "93673547", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 199, "tweet_count": 2650, "listed_count": 2}}, {"name": "geral melgar \ud83c\udf08", "username": "GeralMelgar", "id": "305413358", "verified": false, "location": "El salvador", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 522, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947", "verified": false, "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}}, {"name": "Sandra Mart\u00ednez", "username": "sandramar4", "id": "456021294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2175, "tweet_count": 10140, "listed_count": 13}}, {"name": "Aida Vizca\u00edno Estevan", "username": "AidaViz", "id": "209020519", "verified": false, "location": "Benimaclet (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1290, "tweet_count": 20996, "listed_count": 61}}, {"name": "Portal Geek info", "username": "PortalGeekInfo", "id": "1129576593184219141", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}}, {"name": "Sinelabe \ud83c\udf39", "username": "mari_killa", "id": "257494454", "verified": false, "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1790, "tweet_count": 29029, "listed_count": 5}}, {"name": "Susumu Araki", "username": "susaraki1928", "id": "325872078", "verified": false, "location": "Scarsdale", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1412, "tweet_count": 8860, "listed_count": 4}}, {"name": "SportsCenter", "username": "SportsCenter", "id": "26257166", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41103517, "following_count": 733, "tweet_count": 137309, "listed_count": 44833}}, {"name": "Andrea Villoria", "username": "andreajvilloria", "id": "302182103", "verified": false, "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 3502, "tweet_count": 7019, "listed_count": 53}}, {"name": "Tom Di Benedetto", "username": "Producer_Tom", "id": "430497931", "verified": false, "location": "Southern California", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 3905, "tweet_count": 37488, "listed_count": 37}}, {"name": "chalaparta", "username": "chalaparta", "id": "264364541", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 858, "tweet_count": 8223, "listed_count": 1}}, {"name": "Montse Clua", "username": "momclu", "id": "137775944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1120, "tweet_count": 26139, "listed_count": 36}}, {"name": "\u2728~\u13dd\u13a5\u0196\u10e7~\ud83d\udc99", "username": "Lilysan3", "id": "388141529", "verified": false, "location": "At Gwanghwamun", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 601, "tweet_count": 38262, "listed_count": 5}}, {"name": "Mikey-kun", "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056", "verified": false, "location": "\u300c \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \u300dTNG \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 764, "tweet_count": 269304, "listed_count": 48}}, {"name": "leongdc", "username": "leongdc", "id": "2185268414", "verified": false, "location": "aqui y aqui", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 561, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}}, {"name": "Gilson P. Santos", "username": "GilsontimaoP", "id": "1106409234", "verified": false, "location": "Sao Paulo.  Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 4968, "following_count": 5439, "tweet_count": 75876, "listed_count": 19}}, {"name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "username": "izanildo_sabino", "id": "100347774", "verified": false, "location": "Vila Velha/ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}}, {"name": "Lucy\ud83c\udf7c\ud83e\udd63", "username": "luccyy_lucy", "id": "182140123", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1392, "tweet_count": 18164, "listed_count": 2}}, {"name": "Odeio R\u00facula \ud83d\udc9c \ud83d\udd4a", "username": "_odeiorucula", "id": "3733087156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24879, "following_count": 1264, "tweet_count": 173628, "listed_count": 32}}, {"name": "kvyotho \ud83d\udc09\ud83c\udf55\ud83d\udd3a\ud83d\udc7e\u264c\ufe0f \ud83d\udc0f\ud83d\udd0e\ud83c\udfaa\u2600\ufe0f\ud83d\udd25\ud83e\udd9a", "username": "jalterass", "id": "954469759", "verified": false, "location": "Chernobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1550, "tweet_count": 69832, "listed_count": 3}}, {"name": "Archillect", "username": "archillect", "id": "2907774137", "verified": false, "location": "Meta", "public_metrics": {"followers_count": 2962943, "following_count": 1, "tweet_count": 401618, "listed_count": 11134}}, {"name": "Paulinha", "username": "Morbeck171", "id": "729360529718951938", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 500, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2661Andressa\u2077\u2661", "username": "D3SSAHH", "id": "1044283870785540096", "verified": false, "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 392, "tweet_count": 39144, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "username": "avengerstaehy", "id": "1179729454387650565", "verified": false, "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}}, {"name": "\u2728 Hanni \ud83e\udd8a", "username": "HanneeMya", "id": "1023658583970521088", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1856, "tweet_count": 54562, "listed_count": 5}}, {"name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian", "id": "3231389212", "verified": false, "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122776, "listed_count": 34}}, {"name": "andre  de Souza torquato", "username": "andredeSouzato1", "id": "1084514701403410443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 367, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosalinda Hermoso", "username": "roshermoso", "id": "86097306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 401, "tweet_count": 170906, "listed_count": 21}}, {"name": "Maria Laura", "username": "malapa58", "id": "417991628", "verified": false, "location": "Navalagamella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 111, "tweet_count": 45521, "listed_count": 0}}, {"name": "David Miguel del R\u00edo", "username": "dmdelrio", "id": "15752451", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 240, "tweet_count": 34075, "listed_count": 1}}, {"name": "El Principito", "username": "ElPrinc05621638", "id": "949370822598320128", "verified": false, "location": "en alg\u00fan lugar....", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 293, "tweet_count": 21255, "listed_count": 0}}, {"name": "Kokoro", "username": "enveromas", "id": "301991793", "verified": false, "location": "madrid (espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1943, "tweet_count": 61288, "listed_count": 2}}, {"name": "Luz de Luna", "username": "lunagitana2469", "id": "147582743", "verified": false, "location": "En el lugar perfecto \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1543, "tweet_count": 127614, "listed_count": 28}}, {"name": "R P", "username": "mundoespejo1", "id": "364765235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 640, "tweet_count": 44544, "listed_count": 43}}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico", "id": "198829810", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609894, "listed_count": 7951}}, {"name": "T\u00e0nia Verge Mestre", "username": "taniaverge", "id": "1183782072", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 12845, "following_count": 2099, "tweet_count": 13929, "listed_count": 163}}, {"name": "\u2728Blue Moon \ud83d\udc8e\ud83c\udf11\ud83d\udc33\ud83d\udc99\u2728", "username": "gloomydream17", "id": "2463778418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1643, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}}, {"name": "giu", "username": "Giulian_v", "id": "565661927", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 641, "tweet_count": 54030, "listed_count": 2}}, {"name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale", "id": "842028379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"name": "Barton Turturro", "username": "bartonturturro", "id": "3432763773", "verified": false, "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 489, "tweet_count": 2563, "listed_count": 1}}, {"name": "Antrop\u00f3logo forense", "username": "Mireia1900", "id": "3039275985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1024, "tweet_count": 32981, "listed_count": 0}}, {"name": "David Pineda", "username": "dasepidiaz", "id": "580460941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2616, "tweet_count": 64814, "listed_count": 2}}, {"name": "Rogidro", "username": "Dricius", "id": "382292416", "verified": false, "location": "Univ. Invisible (Ankh-Morpork)", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 271, "tweet_count": 65553, "listed_count": 33}}, {"name": "Diego Soto", "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170", "verified": false, "location": "San Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 897, "tweet_count": 17534, "listed_count": 44}}, {"name": "Liliana Portocarrero", "username": "lili_porto_v", "id": "106605122", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2370, "tweet_count": 414162, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud83e\udea9", "username": "LUV4SWlFT", "id": "910169002667859973", "verified": false, "location": "gryffindor \uff1c\ua4b1\u22c5cabin 3", "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 5271, "tweet_count": 62652, "listed_count": 5}}, {"name": "inalluna", "username": "inalluna", "id": "264947351", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 730, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}}, {"name": "Hector Aldrete", "username": "MrSilenzio", "id": "3244920823", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1355, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"name": "soysindicalista\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "soyrazuri", "id": "389162245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 721, "tweet_count": 21597, "listed_count": 2}}, {"name": "Ad\u00e9lio", "username": "Adlio78294576", "id": "1016012232948355073", "verified": false, "location": "Anchieta, ES", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 517, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}}, {"name": "Elio Castro", "username": "Eliocastro", "id": "22021143", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7632, "following_count": 2218, "tweet_count": 11133, "listed_count": 151}}, {"name": "Vecina Stgo", "username": "vecinachile", "id": "1192073493032185857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"name": "lluna vermella", "username": "llunavermella", "id": "243377060", "verified": false, "location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 1240, "tweet_count": 742901, "listed_count": 236}}, {"name": "Esa", "username": "_MaRiTaPerez_", "id": "140972577", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 454, "tweet_count": 5976, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriel Granados", "username": "gra_bo59", "id": "1397430433", "verified": false, "location": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 711, "tweet_count": 91742, "listed_count": 1}}, {"name": "sholanire \ud83c\udf40", "username": "carlosfigthclub", "id": "189695650", "verified": false, "location": "caos city", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 4742, "tweet_count": 11375, "listed_count": 4}}, {"name": "Mery", "username": "lady_5mery", "id": "2751629013", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 241, "tweet_count": 81347, "listed_count": 27}}, {"name": "Hernan Aliaga Rivera", "username": "AliagaHernan", "id": "516538805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 5005, "tweet_count": 153044, "listed_count": 14}}, {"name": "Patricio Medina", "username": "patriciomedina", "id": "18437330", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 5180, "tweet_count": 48310, "listed_count": 86}}, {"name": "Cristi Umbria", "username": "umbriam", "id": "2741767451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 370, "tweet_count": 95506, "listed_count": 3}}, {"name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "username": "bonipadua", "id": "58989130", "verified": false, "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 3028, "tweet_count": 148269, "listed_count": 1}}, {"name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "rvianna", "id": "24043827", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124016, "following_count": 1952, "tweet_count": 52901, "listed_count": 587}}, {"name": "Cinta Conde Juan", "username": "CintaCJ", "id": "214035075", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1100, "tweet_count": 22658, "listed_count": 1}}, {"name": "Little Biriba - Botafogo \u225b\u2263 \u2605\u5f61", "username": "BIRIBA7UP", "id": "28240483", "verified": false, "location": "No lindo est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 4978, "tweet_count": 124734, "listed_count": 6}}, {"name": "Memes BFR \u2605\u5f61", "username": "botafogomemes", "id": "871541939161759744", "verified": false, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 19012, "following_count": 248, "tweet_count": 65305, "listed_count": 34}}, {"name": "NoraMMC", "username": "NoraMMC", "id": "214434770", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 7940, "following_count": 3012, "tweet_count": 56035, "listed_count": 183}}, {"name": "LeyDer Valero", "username": "Lestatnya", "id": "48451116", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 337, "tweet_count": 10499, "listed_count": 2}}, {"name": "v\u03b1\u043c\u03c1ir\u03b1 \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "mcthammyy", "id": "373094952", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46795, "following_count": 980, "tweet_count": 51342, "listed_count": 16}}, {"name": "Ariadna", "username": "ariadnadt", "id": "224797358", "verified": false, "location": "Entre Palau i Mollet", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1515, "tweet_count": 17371, "listed_count": 8}}, {"name": "ivy", "username": "ivonne_ivazquez", "id": "910926991997665286", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 559, "tweet_count": 25614, "listed_count": 1}}, {"name": "+Ant\u00d7+", "username": "ThunderIDSJ", "id": "1181018659289845760", "verified": false, "location": "Kim HeeChul", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 517, "tweet_count": 7342, "listed_count": 1}}, {"name": "Leeh", "username": "leth_fersa", "id": "3303295985", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1274, "tweet_count": 24422, "listed_count": 1}}, {"name": "Friedrich Nietzsche\ud83d\udd3b", "username": "ProfeNietzsche", "id": "2872564883", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 849, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}}, {"name": "Art\u00edfice", "username": "Artfice1", "id": "983034922893037568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"name": "?", "username": "Marotti_Paulo", "id": "999770734330302470", "verified": false, "location": "Pedro Can\u00e1rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 516, "tweet_count": 1359, "listed_count": 1}}, {"name": "Jota R\ud83e\udd8d", "username": "SouSaErick1", "id": "1101587344778579968", "verified": false, "location": "Pedro Can\u00e1rio, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 196, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}}, {"name": "Alf el Antiuribista y anticorrupcion, anti CD", "username": "alf0968", "id": "886279316094554112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 695, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5167343, "following_count": 5925, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14623}}, {"name": "Lcda Motovicks", "username": "DiarioSinTinta", "id": "4329631456", "verified": false, "location": "En \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 975, "tweet_count": 27128, "listed_count": 0}}, {"name": "LACUS", "username": "Landroval96", "id": "244825391", "verified": false, "location": "Salta - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 986, "tweet_count": 23565, "listed_count": 3}}, {"name": "aldi", "username": "aldiDimuro", "id": "762449078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 158, "tweet_count": 8961, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas G. ALBALAT", "username": "jgalbalat", "id": "382213454", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 3496, "tweet_count": 32328, "listed_count": 118}}, {"name": "MyN\u00b0Is419\ud83c\udf1e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd~\u89c5DAY\u2764\ud83c\udf82", "username": "ZuzaCasAl", "id": "1258075964", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 586, "tweet_count": 57006, "listed_count": 4}}, {"name": "Mari Pili", "username": "piliaras", "id": "3023928957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 866, "tweet_count": 90082, "listed_count": 3}}, {"name": "Blue Clover", "username": "Merry_Eru", "id": "1002127077594845184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 246, "tweet_count": 22317, "listed_count": 3}}, {"name": "Joan Gil Oliveras", "username": "JoanGilOliveras", "id": "148368811", "verified": false, "location": "Manresa", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 4809, "tweet_count": 97158, "listed_count": 35}}, {"name": "Tian Baena", "username": "tianbaenasan", "id": "3035267470", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 997, "tweet_count": 76707, "listed_count": 45}}, {"name": "Marcelo Ara\u00fajo", "username": "marcelo_arsan", "id": "1489061934", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2209, "tweet_count": 72817, "listed_count": 60}}, {"name": "Marta", "username": "martaptm", "id": "391081945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 392, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}}, {"name": "Mili", "username": "marimila1234", "id": "107889334", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.288746,-68.026476", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 594, "tweet_count": 94930, "listed_count": 1}}, {"name": "David Centeno\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "davidstark86", "id": "1325619222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 460, "tweet_count": 22033, "listed_count": 6}}, {"name": "Rosa Maria Pantin", "username": "rosapantin1301", "id": "108448051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25745, "following_count": 2423, "tweet_count": 97421, "listed_count": 59}}, {"name": "Mart\u00ed Mil\u00e1n", "username": "mmilan_1", "id": "362406203", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 302, "tweet_count": 14050, "listed_count": 11}}, {"name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808", "verified": false, "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Franca Cappiello", "username": "francacappiello", "id": "134891227", "verified": false, "location": "null", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 270, "tweet_count": 19198, "listed_count": 3}}, {"name": "IglesiaMaravillas", "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 11, "tweet_count": 7074, "listed_count": 9}}, {"name": "a copa do Brasil eu tenho 4", "username": "LourencoRx", "id": "822521225620635648", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1019, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}}, {"name": "Gatito \ud83d\udcab", "username": "Gaatito", "id": "1087545684", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1047, "tweet_count": 20105, "listed_count": 0}}, {"name": "Oren Tarr\u00edo", "username": "OrenTarrio", "id": "295372489", "verified": false, "location": "Cizur Mayor ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 223, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}}, {"name": "AVT", "username": "_AVT_", "id": "118661072", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28305, "following_count": 453, "tweet_count": 64398, "listed_count": 219}}, {"name": "\u03c3liv\u0454i\u044f\u03b1\u275d", "username": "olliverweed", "id": "61291829", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1138, "tweet_count": 5678, "listed_count": 0}}, {"name": "Ygor Costa", "username": "ygscosta", "id": "2542108215", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 501, "tweet_count": 42887, "listed_count": 0}}, {"name": "Regina Albuquerque", "username": "guardoeenvio", "id": "2912124076", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 630, "tweet_count": 52021, "listed_count": 5}}, {"name": "Heb\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc3c", "username": "Hebyso", "id": "196727077", "verified": false, "location": "La Paternal, Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3189, "tweet_count": 69974, "listed_count": 0}}, {"name": "Argentina Femenina", "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10601, "following_count": 252, "tweet_count": 17048, "listed_count": 34}}, {"name": "Gemma Serra Berard", "username": "GSerraBerard", "id": "1021339914657574912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 54, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}}, {"name": "Graciela Zarate", "username": "abigraciela", "id": "793973854800584704", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 444, "tweet_count": 396911, "listed_count": 1}}, {"name": "Vanesa Pati\u00f1o", "username": "patino_vanesa", "id": "2869526737", "verified": false, "location": "Sobreviviendo en Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 953, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}}, {"name": "natalia AM Flamengo at\u00e9 morrer", "username": "ntl_Am", "id": "1135330055549308928", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 89, "tweet_count": 5604, "listed_count": 0}}, {"name": "Cuqui Juan Aragon\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "aragon_cuqui", "id": "901792269279387648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 162, "tweet_count": 5573, "listed_count": 0}}, {"name": "Digna Arocha", "username": "dignaarocha", "id": "940515913769672704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1461, "tweet_count": 29730, "listed_count": 0}}, {"name": "FUERZA Y FE", "username": "Paisa_mundial", "id": "195440500", "verified": false, "location": "El mundo, alli esta Dios", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1596, "tweet_count": 89248, "listed_count": 11}}, {"name": "Rigoberto Contreras Cruz", "username": "rigocontreras6", "id": "243422749", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 525, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Deniz", "username": "robertodeniz", "id": "85723280", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91316, "following_count": 6698, "tweet_count": 60565, "listed_count": 515}}, {"name": "bruji", "username": "bruji20", "id": "1401569060", "verified": false, "location": "Burgos, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 584, "tweet_count": 21230, "listed_count": 11}}, {"name": "MAYATARA763\ud83c\udf1b\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c", "username": "CACHYZAMBRANO", "id": "98262158", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0fWorld Wild When... ", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4996, "tweet_count": 80956, "listed_count": 4}}, {"name": "Naa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Naabeniteez_", "id": "1677347515", "verified": false, "location": "Lanus", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 386, "tweet_count": 46786, "listed_count": 1}}, {"name": "Gambit", "username": "PlayerGambit", "id": "1057506397200547842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 2059, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula q pariu", "username": "p_qpariu", "id": "68692509", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 994, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciene Viana", "username": "Vianaarte", "id": "85362144", "verified": false, "location": "O sinal caiu", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4113, "tweet_count": 64134, "listed_count": 10}}, {"name": "Miguel Asis Hndz", "username": "MijailMajno", "id": "1488853765", "verified": false, "location": "Espinardo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 289, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}}, {"name": "+M", "username": "A_marcello_A", "id": "1161107255086985216", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 226, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}}, {"name": "Madaix EA", "username": "MadaixEA", "id": "921377710311706624", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 889, "tweet_count": 12365, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Norrea", "username": "danielvibe11", "id": "385162357", "verified": false, "location": "reikiavik", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1020, "tweet_count": 27652, "listed_count": 0}}, {"name": "c.", "username": "_laproblematica", "id": "174383986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 666, "tweet_count": 119099, "listed_count": 15}}, {"name": "El Libertario.ve", "username": "bordercolapse", "id": "82984008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4333, "tweet_count": 15373, "listed_count": 13}}, {"name": "Spooky Alex \u2728ExpoUwU-Oct23\u2728", "username": "PutridDeus", "id": "3305227838", "verified": false, "location": "Hat Island", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2136, "tweet_count": 30393, "listed_count": 4}}, {"name": "melzinha", "username": "gukliet", "id": "733061992492195840", "verified": false, "location": "\ud835\udc60\ud835\udc66.\u2082\u2086.\u2080\u2085.\u2081\u2089\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 3563, "tweet_count": 92133, "listed_count": 13}}, {"name": "Tango \u00e9 \ud83e\udd91 pra caralho irm\u00e3o", "username": "TangoCommando", "id": "3042269240", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2166, "tweet_count": 108965, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "Xquet", "id": "248315758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2418, "tweet_count": 88578, "listed_count": 9}}, {"name": "hm", "username": "An89340550", "id": "1192975941636632583", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Tho+", "username": "brnthomaz", "id": "258168230", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 186, "tweet_count": 14914, "listed_count": 1}}, {"name": "Joaquim Perea", "username": "joaquim_perea", "id": "119957843", "verified": false, "location": "BCN & L'H (Catalonia)", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1876, "tweet_count": 22450, "listed_count": 6}}, {"name": "manuelg.pascual", "username": "manuelgpascual", "id": "297285943", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 5000, "tweet_count": 25402, "listed_count": 169}}, {"name": "PedroCosta", "username": "PedroSuya", "id": "958485633588256768", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 246, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor H. Castro O.", "username": "vhcastro", "id": "47138165", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}}, {"name": "G M Adriana", "username": "gmadris7", "id": "3353325628", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 522, "tweet_count": 89376, "listed_count": 3}}, {"name": "Sergio Robles Hesles", "username": "hesles_sergio", "id": "1178451666808397824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 235, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}}, {"name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996846, "listed_count": 3704}}, {"name": "ingryd", "username": "careforyoustiII", "id": "567616563", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 408, "tweet_count": 239447, "listed_count": 10}}, {"name": "Kiangsy Chang Lugo", "username": "kiangsychang", "id": "114604572", "verified": false, "location": "Maracay ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2773, "tweet_count": 27162, "listed_count": 0}}, {"name": "maria luisa", "username": "maluluve", "id": "140938063", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a .", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 3536, "tweet_count": 233834, "listed_count": 3}}, {"name": "Jes\u00fas Salom", "username": "Jasm2403", "id": "515967870", "verified": false, "location": "Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 436, "tweet_count": 48553, "listed_count": 1}}, {"name": "Secci\u00f3n Sector Musical CNT Madrid", "username": "unionmusicasCNT", "id": "963179251229970432", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3797, "tweet_count": 36277, "listed_count": 28}}, {"name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal", "id": "185226572", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}}, {"name": "Concha Escobar", "username": "escobar_concha", "id": "1051503075679227906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 218, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Sarto", "username": "zesarto", "id": "556158235", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 697, "tweet_count": 68753, "listed_count": 1}}, {"name": "isidra", "username": "isidra2", "id": "306860001", "verified": false, "location": "un lugar en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2671, "tweet_count": 45942, "listed_count": 24}}, {"name": "pastoruttispano", "username": "pastoruttispano", "id": "1085762218921287680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1294, "tweet_count": 8480, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale Soriano", "username": "Ale_SorianoR", "id": "1470303500", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 384, "tweet_count": 17246, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaSusana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaBastardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "susanabast", "id": "606392628", "verified": false, "location": "Puerto Piritu , Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3567, "tweet_count": 188299, "listed_count": 27}}, {"name": "Carmen Aurora", "username": "CarmenAurora18", "id": "1269998844", "verified": false, "location": "@tachira", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2301, "tweet_count": 171734, "listed_count": 10}}, {"name": "SER CATALUNYA", "username": "SERCatalunya", "id": "887175396", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21028, "following_count": 67, "tweet_count": 35901, "listed_count": 337}}, {"name": "Ripuffa", "username": "ripuffa", "id": "1056688005015105541", "verified": false, "location": "Grottaferrata, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 638, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}}, {"name": "fua alfio,reneweurope-Italia Viva\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "florastr", "id": "2258523345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 6148, "tweet_count": 63514, "listed_count": 20}}, {"name": "Luciana Campos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Krica48", "id": "231585949", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 7675, "tweet_count": 51588, "listed_count": 2}}, {"name": "lucas \ud83e\udda6", "username": "alvess126", "id": "1050118415036366851", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 620, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Francisco Montezano", "username": "MontezanoRenato", "id": "1106693870090358784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 6, "tweet_count": 37432, "listed_count": 0}}, {"name": "Vera Magalh\u00e3es", "username": "veramagalhaes", "id": "19667016", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838894, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}}, {"name": "Carb\u00f3n Z", "username": "RitoMisantropo", "id": "1932687649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 221, "tweet_count": 57014, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Sobrevivendo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Waltherjunior", "id": "75807144", "verified": false, "location": "BH/ S\u00e3o Paulo/ Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 3264, "tweet_count": 49171, "listed_count": 5}}, {"name": "l a l a", "username": "MAJKSH0P", "id": "892177715637440512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 395, "tweet_count": 45336, "listed_count": 1}}, {"name": "ellen\u00b9\u00b9", "username": "wannabx1", "id": "1102244958650748929", "verified": false, "location": "zero base", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1153, "tweet_count": 63990, "listed_count": 0}}, {"name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "username": "cagethxdragons", "id": "854060660778561536", "verified": false, "location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}}, {"name": "lua\u1db0\u1d43", "username": "thequeenarsinoe", "id": "1099628867059417088", "verified": false, "location": "(ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 4969, "tweet_count": 27065, "listed_count": 36}}, {"name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564911, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"name": "Lyo", "username": "Lyo97581360", "id": "1047366215142969344", "verified": false, "location": "Ilhota, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 78, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}}, {"name": "Joan MF", "username": "jmauricioferre", "id": "240185054", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 177, "tweet_count": 21953, "listed_count": 4}}, {"name": "Aleix Pellicer \ud83d\udd25", "username": "aleixpellicer", "id": "15843721", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 450, "tweet_count": 10519, "listed_count": 26}}, {"name": "Ale", "username": "aleblvr", "id": "66840240", "verified": false, "location": "Desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 1920, "tweet_count": 140770, "listed_count": 8}}, {"name": "Giuliano", "username": "cheidoodio", "id": "476067585", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 237, "tweet_count": 33241, "listed_count": 0}}, {"name": "Ma13le", "username": "M4iele", "id": "342354789", "verified": false, "location": "feira de santana, bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 345, "tweet_count": 72441, "listed_count": 4}}, {"name": "Roberto Parra", "username": "RobertoCParra", "id": "114497238", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.454828,-66.830215", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 3019, "tweet_count": 27196, "listed_count": 10}}, {"name": "vivalavida", "username": "negrinegris", "id": "2281514077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1017, "tweet_count": 37568, "listed_count": 11}}, {"name": "paco valdes", "username": "LIBREPENSADOR11", "id": "374325116", "verified": false, "location": "PUEBL, PUE.", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2686, "tweet_count": 32224, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelle Curvello", "username": "celycherry", "id": "62708085", "verified": false, "location": "RJ-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2139, "tweet_count": 12465, "listed_count": 9}}, {"name": "Stella Artois", "username": "StellaArtoisBr_", "id": "969575356553449472", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10574, "following_count": 5, "tweet_count": 2255, "listed_count": 13}}, {"name": "Eila de Assis", "username": "eilaassis", "id": "83905285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 187, "tweet_count": 20791, "listed_count": 0}}, {"name": "Mexicano Progresista \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MexicanoProgre2", "id": "1088885652010225664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 586, "tweet_count": 9632, "listed_count": 0}}, {"name": "Capitana Pastanaga \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2697\ud83c\udf0d\ud83d\ude24", "username": "cptn_pastanaga", "id": "265554853", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1050, "tweet_count": 47410, "listed_count": 71}}, {"name": "Furler", "username": "SolcitoIfc", "id": "594096442", "verified": false, "location": "Burzaco ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 382, "tweet_count": 35580, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude72\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\udffd\ud83c\udfb2\ud835\udd7a\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd86 \ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud83d\udc99", "username": "LauraChinMX7", "id": "1190357036472709120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 380, "tweet_count": 33620, "listed_count": 5}}, {"name": "Leeloo \ud83d\udc99\ud83c\udf6c\ud835\udd50\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd59 B\u1d62\u209c\u209c\u2091\u1d63Sw\u2091\u2091\u209c\ud83c\udf6c\ud83d\udc99", "username": "Blood_Andromed", "id": "94167134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 268, "tweet_count": 10363, "listed_count": 1}}, {"name": "TheWarlics", "username": "TWarlics", "id": "1117257682950545408", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 587, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude49\ud835\ude40\ud835\ude4e\ud835\ude4f\ud835\ude4a \ud83d\udc38 #EuropaS\u00edPeroNoAs\u00ed", "username": "Ernesto_tuits", "id": "2217582708", "verified": false, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 779, "tweet_count": 26135, "listed_count": 2}}, {"name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392", "verified": false, "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"name": "\u2728\ud83c\udf38Nyanna\ud83d\udc9c\ud83c\udf3c#1 Barbara's simp\ud83d\udca7\ud83c\udf38\u2728", "username": "KarakuriB", "id": "2196263046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 2433, "tweet_count": 103467, "listed_count": 8}}, {"name": "ya boy\ud83d\udc19 Kaeya CEO GOING CRAZY OVER STONE OCEAN", "username": "elelcomplains", "id": "1106946580089921536", "verified": false, "location": "Feeling Carlo's scossa\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 595, "tweet_count": 25350, "listed_count": 7}}, {"name": "bacci1229 \ud83d\udc51 Hija de Shango \ud83d\udc9a \ud83d\udd25 \u2665\ufe0f", "username": "bacci1229", "id": "161668113", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar en mi mente", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 6844, "tweet_count": 102281, "listed_count": 16}}, {"name": "yoMerhongo", "username": "yoMerhongo", "id": "339377472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 324, "tweet_count": 159266, "listed_count": 30}}, {"name": "armando", "username": "aupacho", "id": "185483088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 636, "tweet_count": 69537, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea\u2728", "username": "Paula_Gnzalez05", "id": "709207152779534336", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 25, "tweet_count": 3106, "listed_count": 1}}, {"name": "Patrick Kappert", "username": "Patrickkappert", "id": "274603517", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1358, "tweet_count": 7707, "listed_count": 13}}, {"name": "Ana", "username": "anasalgado41", "id": "444242297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 279, "tweet_count": 40185, "listed_count": 3}}, {"name": "aranzz", "username": "aranzajorda", "id": "2996481133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 137, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}}, {"name": "Chestee\ud83d\udc19", "username": "CelesteSaramar", "id": "826870850158809089", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 244, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}}, {"name": "Monts", "username": "monpetitnuage_", "id": "545422702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 227, "tweet_count": 10311, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen LoB", "username": "CarmenLoB", "id": "86982614", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1021, "tweet_count": 1061, "listed_count": 1}}, {"name": "gothboy\ud83e\udd87\u26d3\ufe0f", "username": "kaiuu_r", "id": "1016863125902110721", "verified": false, "location": "SP / Juara-MT", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 105, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicoly \ud83d\udc9aL\ud83e\udd85", "username": "LOUDimension", "id": "955838320986198017", "verified": false, "location": "Mans\u00e3o Loud ", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 0, "tweet_count": 10395, "listed_count": 0}}, {"name": "ceci", "username": "chechimee", "id": "970590290691190785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 62, "tweet_count": 27582, "listed_count": 2}}, {"name": "camila salazar", "username": "camilasala09", "id": "257066611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 29, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}}, {"name": "Maa\ud83c\udf35", "username": "realsantosam", "id": "1028364511529644032", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 57, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}}, {"name": "Jhonatan Santil", "username": "jhonatansantil", "id": "161927728", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}}, {"name": "Maru", "username": "maruar21", "id": "366934539", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1515, "tweet_count": 32594, "listed_count": 0}}, {"name": "Joy", "username": "joy_km0", "id": "603783397", "verified": false, "location": "aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 431, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf52 BKilled7 \ud83c\udf52 {hiatus}", "username": "BaekYasha", "id": "778283401656803328", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 411, "tweet_count": 28097, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo", "username": "_marcelon_", "id": "159921264", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 126, "tweet_count": 16843, "listed_count": 1}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551805, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}}, {"name": "Mercedes Main\ud83d\ude37", "username": "mercedesMain", "id": "232814749", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 3048, "tweet_count": 95957, "listed_count": 17}}, {"name": "\u00d3liver Bossa Nova \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "olivier_rick", "id": "2567854314", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 461, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Luiz dos Santos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "zelula1955", "id": "1356765876", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 259, "tweet_count": 66460, "listed_count": 18}}, {"name": "Alberto Col\u00edn", "username": "agonzalc", "id": "565699423", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 723, "tweet_count": 9716, "listed_count": 4}}, {"name": "eva \ud83e\udd94", "username": "starbyoongi", "id": "904408956327645185", "verified": false, "location": "twice, le sserafim", "public_metrics": {"followers_count": 9468, "following_count": 8715, "tweet_count": 110882, "listed_count": 39}}, {"name": "\u00edndio", "username": "liporaci7", "id": "903064369180889090", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 426, "tweet_count": 29849, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Osorio", "username": "Leorxtosorio", "id": "904895497537769472", "verified": false, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2746, "tweet_count": 57416, "listed_count": 1}}, {"name": "IpnosiMassiva", "username": "LaTvNonDiceChe", "id": "2176575594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3171, "tweet_count": 25629, "listed_count": 19}}, {"name": "antoniorebeccu", "username": "ANTONIOREBECCU1", "id": "2981394371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 175, "tweet_count": 1599, "listed_count": 3}}, {"name": "jaime Avila \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "munchi40", "id": "363979073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4976, "tweet_count": 130170, "listed_count": 5}}, {"name": "Marco Pirata", "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 28270, "listed_count": 1}}, {"name": "MTR", "username": "mctr1961", "id": "730444125850488832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 225, "tweet_count": 136577, "listed_count": 22}}, {"name": "Masx", "username": "Ma_sx", "id": "80187124", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1742, "tweet_count": 27427, "listed_count": 0}}, {"name": "anne \u2661's jaeden", "username": "redheadshirleye", "id": "1183402805077401600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 104, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc1b. \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc21", "username": "billdenbrrough", "id": "1183139371475705859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 7, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"name": "lie", "username": "lievmin", "id": "957380249649631232", "verified": false, "location": "\u30cd\u30b8", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 472, "tweet_count": 71145, "listed_count": 10}}, {"name": "Amed\u00e9e Pugliese", "username": "AmePugliese", "id": "77868252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 413, "tweet_count": 36030, "listed_count": 3}}, {"name": "kokicavero", "username": "Jorge36955364", "id": "1144804131690962944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 88, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}}, {"name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"name": "\ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd53\ud835\udd56.\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e/\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd56 \ud83c\udf34", "username": "KatheAvenger", "id": "1000246920", "verified": false, "location": "Retiro do Solar Power", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 577, "tweet_count": 28538, "listed_count": 3}}, {"name": "Docarrere55@gmail.com", "username": "docarrere55", "id": "1106049139559813120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}}, {"name": "Eden", "username": "Edenemf", "id": "1158338929499811841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}}, {"name": "kevin", "username": "keviinngd", "id": "3397572459", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 471, "tweet_count": 48023, "listed_count": 7}}, {"name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "username": "Fla81Nilda", "id": "1058111698593349634", "verified": false, "location": "MG Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}}, {"name": "Al\u00ea", "username": "le14sp", "id": "531938468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 794, "tweet_count": 61094, "listed_count": 2}}, {"name": "#Don2011", "username": "pepefdc", "id": "187566326", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1750, "tweet_count": 23078, "listed_count": 4}}, {"name": "Juliana Palacio", "username": "julipalacioc", "id": "801229285843472384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42631, "following_count": 405, "tweet_count": 118772, "listed_count": 60}}, {"name": "Alejandro", "username": "alebak", "id": "38602642", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 1288, "tweet_count": 175694, "listed_count": 53}}, {"name": "Hugo Garay", "username": "hgmiralles", "id": "575960857", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 949, "tweet_count": 7418, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico el breve", "username": "anilor65", "id": "473121117", "verified": false, "location": "Al Norte del Sur d la 3ra roca", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1160, "tweet_count": 167403, "listed_count": 6}}, {"name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u0274", "username": "AgusBernardisG", "id": "131707448", "verified": false, "location": "Paso de los Libres-Ctes", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 780, "tweet_count": 50195, "listed_count": 2}}, {"name": "Diario Ol\u00e9", "username": "DiarioOle", "id": "112523709", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3509884, "following_count": 530, "tweet_count": 324232, "listed_count": 6694}}, {"name": "zuleyma Diaz", "username": "zullydiaz2", "id": "253189897", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1174, "tweet_count": 38377, "listed_count": 2}}, {"name": "Hern\u00e1n Parada Mu\u00f1oz", "username": "HernanParadaM93", "id": "3065171402", "verified": false, "location": "Tunja, Boyac\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2237, "tweet_count": 19352, "listed_count": 9}}, {"name": "TeatroTeb", "username": "teatro_teb", "id": "1102058726", "verified": false, "location": "Tunja calle 15a # 7b 32 ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 272, "tweet_count": 1151, "listed_count": 2}}, {"name": "Dimitrius", "username": "dimi1914", "id": "910670438455545857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 1108, "tweet_count": 27749, "listed_count": 19}}, {"name": "Trez\u00c1s\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AlTrezAs", "id": "1142582938082729984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 3403, "tweet_count": 104739, "listed_count": 8}}, {"name": "Ma\u00edra Machado", "username": "mairamachado123", "id": "2428347957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 9741, "listed_count": 0}}, {"name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo", "id": "10012122", "verified": true, "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988718, "following_count": 438, "tweet_count": 424701, "listed_count": 23012}}, {"name": "Ashanti Alston", "username": "Ashanti_Alston", "id": "945238449061355520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4998, "tweet_count": 651732, "listed_count": 6}}, {"name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141184, "listed_count": 30}}, {"name": "\ud83c\udfdb\ufe0f crying bc BSD101", "username": "m_xxny_", "id": "1028114350530154497", "verified": false, "location": "where the hell am I?||\u1d49\u02e2\u1d56/\u1d49\u207f\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 332, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcus Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarcusCosta81", "id": "369244665", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 196, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9poca", "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2779988, "following_count": 81, "tweet_count": 119905, "listed_count": 7452}}, {"name": "Maite Verd\u00fa", "username": "maite_verd", "id": "1593936128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 788, "tweet_count": 59905, "listed_count": 44}}, {"name": "Montse", "username": "mosyelamos", "id": "4288291395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 190, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}}, {"name": "Imperial", "username": "aressolares", "id": "2926332597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 155, "tweet_count": 22487, "listed_count": 2}}, {"name": "Tr\u00e2nsito Manaus", "username": "TransitoManaus", "id": "54794044", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 373606, "following_count": 26, "tweet_count": 83281, "listed_count": 355}}, {"name": "Patrulheiro 23", "username": "Patrulheiro23", "id": "170107787", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 4942, "tweet_count": 12674, "listed_count": 13}}, {"name": "juan p. hermosilla", "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024", "verified": false, "location": "\u00dcT: -33.445749,-70.619743", "public_metrics": {"followers_count": 15034, "following_count": 957, "tweet_count": 6520, "listed_count": 86}}, {"name": "fefer \u1950 heejake au \ud83d\udccc", "username": "hwaprotect", "id": "2935939834", "verified": false, "location": "\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude3b \u2022 \ud835\ude35\ud835\ude23\ud835\ude3b \u2022 \ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 4113, "tweet_count": 46976, "listed_count": 58}}, {"name": "Javier Garc\u00eda", "username": "javieregm", "id": "175890567", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 4995, "tweet_count": 23811, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf83 Shepard \ud83c\udf83", "username": "LeoPartesano", "id": "260393005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1699, "tweet_count": 97288, "listed_count": 9}}, {"name": "liriano", "username": "efigueroadonat", "id": "125646592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 297, "tweet_count": 21963, "listed_count": 3}}, {"name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "username": "GenPenaloza", "id": "220055314", "verified": false, "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}}, {"name": "julie moth\u00e9", "username": "juliemothe", "id": "1060202075437613056", "verified": false, "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 576, "tweet_count": 45920, "listed_count": 22}}, {"name": "Lukanette", "username": "gamesgirl8862", "id": "4819673110", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}}, {"name": "papillon\ud83e\udeb6 MLB SPOILERS", "username": "SquadPapillon", "id": "1168284532132450306", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5934, "following_count": 4610, "tweet_count": 24420, "listed_count": 27}}, {"name": "d\ud83c\udd70\ufe0fni", "username": "nepomucenodanii", "id": "1458680834", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 1998, "tweet_count": 619608, "listed_count": 20}}, {"name": "Walzinha Guimar\u00e3es", "username": "Walzinh00515878", "id": "1104691203419852800", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1139, "tweet_count": 67717, "listed_count": 1}}, {"name": "kenai", "username": "Joonasbarbosa01", "id": "1153395947021488129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 27, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}}, {"name": "La Silla Rota Guanajuato", "username": "LSRGuanajuato", "id": "1139256845799870464", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 273, "tweet_count": 36668, "listed_count": 41}}, {"name": "Constanza", "username": "ConstanzaRua", "id": "301325426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 364, "tweet_count": 6840, "listed_count": 4}}, {"name": "Manchego", "username": "Manchegozarajo", "id": "876188705953808391", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 185, "tweet_count": 20743, "listed_count": 0}}, {"name": "BILL TORRES Tim Beta", "username": "bill_torres33", "id": "112005313", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 4109, "tweet_count": 12889, "listed_count": 2}}, {"name": "La Pascu", "username": "annapasqual", "id": "251584941", "verified": false, "location": "Banyeres de Mariola / Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2123, "tweet_count": 17873, "listed_count": 30}}, {"name": "Lourdes", "username": "Lourdes89941678", "id": "1075019810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 223, "tweet_count": 28399, "listed_count": 7}}, {"name": "Edson.Delgado", "username": "EdsonDe93583892", "id": "1160914435449479170", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 91, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}}, {"name": "Capitu 46", "username": "capitu46", "id": "66405870", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1077, "tweet_count": 110822, "listed_count": 13}}, {"name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagofc1982", "id": "185696412", "verified": false, "location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556288, "listed_count": 14}}, {"name": "Nileox", "username": "Nileox", "id": "2334755414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 67, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233187, "listed_count": 5}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "pamavi/\u2764\ufe0f", "username": "pamavi66", "id": "452469445", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 934, "tweet_count": 91850, "listed_count": 4}}, {"name": "JUMA", "username": "jumAmuj", "id": "2447815531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 976, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u2661lia", "username": "ratindeisqueiro", "id": "1013607679108026373", "verified": false, "location": "qualquer pronome \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 INFJ", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1957, "tweet_count": 31424, "listed_count": 3}}, {"name": "Sage", "username": "sagehearth", "id": "2175647482", "verified": false, "location": "deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 139, "tweet_count": 108002, "listed_count": 157}}, {"name": "Jeins", "username": "JeisonMondragon", "id": "874945885", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 157, "tweet_count": 62773, "listed_count": 4}}, {"name": "sam \u2e38", "username": "namchiIds", "id": "1124465141096034304", "verified": false, "location": "9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 162, "tweet_count": 90271, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\u00b9\u2074\u00b3", "username": "city0fswift", "id": "1494976310", "verified": false, "location": "w/ channie in slytherin's room", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1526, "tweet_count": 80257, "listed_count": 18}}, {"name": "RealValladolid", "username": "Pucela199104", "id": "959380905331691522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 137, "tweet_count": 96013, "listed_count": 1}}, {"name": "Sadiel Cuentas", "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}}, {"name": "Augusto", "username": "ajmz31", "id": "156830509", "verified": false, "location": "lima-peru", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 966, "tweet_count": 24664, "listed_count": 3}}, {"name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"name": "Estigma-Uptc Radio", "username": "EstigmaRadio", "id": "1454732552", "verified": false, "location": "Tunja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1057, "tweet_count": 2092, "listed_count": 5}}, {"name": "Maria Felix", "username": "vmariaflix", "id": "4787785665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 536, "tweet_count": 20123, "listed_count": 2}}, {"name": "Cyntia", "username": "cyn_nolte", "id": "238639304", "verified": false, "location": "Villa Mercedes - San Luis.Arg", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 674, "tweet_count": 22095, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucario", "username": "Lucark01", "id": "1143473607613517824", "verified": false, "location": "Alola (islas Canarias)", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 233, "tweet_count": 33223, "listed_count": 2}}, {"name": "fefo", "username": "felwox", "id": "2872237401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1265, "tweet_count": 19317, "listed_count": 8}}, {"name": "MARINA Abg-Locutor", "username": "MARINA0404", "id": "123377495", "verified": false, "location": "Navega'a 100% Margarite\u00f1a!    ", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 5003, "tweet_count": 382119, "listed_count": 90}}, {"name": "Sk\u00f6ll", "username": "likanpan", "id": "313007501", "verified": false, "location": "Militante de la_convergencia", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 3395, "tweet_count": 31455, "listed_count": 0}}, {"name": "laura matas", "username": "laura_matas", "id": "431540616", "verified": false, "location": "Vilafranca del Pened\u00e8s (Bcn)", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 372, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}}, {"name": "13 de julho, Boechat 70 anos.", "username": "BorbaElimar", "id": "1064465231341076481", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 30, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}}, {"name": "ismael lucas", "username": "IsmaelxLucas", "id": "2247972834", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18927, "following_count": 9874, "tweet_count": 160532, "listed_count": 27}}, {"name": "||\u2022FLor\u2022||", "username": "florbelafig", "id": "718490675667472385", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 99, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}}, {"name": "Babiborboleta1706", "username": "Babiborboleta13", "id": "1048931277628473344", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3594, "tweet_count": 58795, "listed_count": 0}}, {"name": "andrea", "username": "andralisa", "id": "248208577", "verified": false, "location": "de este maltratado  Madrid \ud83c\udf0f ", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1020, "tweet_count": 8544, "listed_count": 1}}, {"name": "Roc\u00edo Elias", "username": "eliasrocio", "id": "166383714", "verified": false, "location": "938", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 560, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}}, {"name": "Bryan", "username": "kinglazard22", "id": "1003785056631042049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 683, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Paulolimapro", "id": "2405121268", "verified": false, "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 9519, "tweet_count": 84889, "listed_count": 4}}, {"name": "Pepito Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pepito_garca", "id": "851749147", "verified": false, "location": "Catalunya, Espanya, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 3577, "tweet_count": 184259, "listed_count": 81}}, {"name": "Carles Enric", "username": "carlesenric", "id": "17308245", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 126693, "following_count": 337, "tweet_count": 157705, "listed_count": 550}}, {"name": "Evandro Naves", "username": "navesps3", "id": "1962893593", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1897, "tweet_count": 57391, "listed_count": 4}}, {"name": "Ralph\uea00", "username": "RalphRangel_", "id": "47732010", "verified": false, "location": "\u00dcT: -16.750587,-49.330164", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 840, "tweet_count": 35716, "listed_count": 44}}, {"name": "Anocas", "username": "babyv004", "id": "91850551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 60, "tweet_count": 42555, "listed_count": 3}}, {"name": "Mayus", "username": "Mayus80386712", "id": "1049522030813605889", "verified": false, "location": "Guatape, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 725, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}}, {"name": "Nat\u00e1lia B", "username": "nataiaborges", "id": "521711381", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 2162, "tweet_count": 47526, "listed_count": 4}}, {"name": "Manuel M\u00e1rquez", "username": "Viveydejavivir3", "id": "278926253", "verified": false, "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 737, "tweet_count": 45556, "listed_count": 14}}, {"name": "elmajo", "username": "elmajof", "id": "889292969504890881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 2460, "tweet_count": 18849, "listed_count": 0}}, {"name": "LunnisCl", "username": "LunnisC", "id": "1009108094205464576", "verified": false, "location": "Quillota, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 223, "tweet_count": 8271, "listed_count": 1}}, {"name": "Laion", "username": "AxelWacker7", "id": "755520067945791488", "verified": false, "location": "Marcos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 339, "tweet_count": 33147, "listed_count": 1}}, {"name": "Chilly Willy", "username": "guille_vergara", "id": "86881183", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2067, "tweet_count": 120838, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabiano Batista de Almeida", "username": "FabianoNordeste", "id": "25413423", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4211, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}}, {"name": "Bruno Castillejo", "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}}, {"name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81320, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"name": "Padre de arraial", "username": "ogus_ffc", "id": "952449324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 653, "tweet_count": 138086, "listed_count": 0}}, {"name": "devo e temo", "username": "fanboydoleninja", "id": "798404346622910469", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1321, "tweet_count": 56301, "listed_count": 1}}, {"name": "Fiorella Bosso", "username": "fiorellabosso", "id": "826311824", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 937, "tweet_count": 4775, "listed_count": 2}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "NURIA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "username": "niallbebitohaha", "id": "3716490375", "verified": false, "location": "BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 22414, "following_count": 16906, "tweet_count": 171133, "listed_count": 8}}, {"name": "Nat De La Espriella\ud83d\udc9a", "username": "nataliadelae", "id": "612964231", "verified": false, "location": "Atl\u00e1ntico, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 292, "tweet_count": 41006, "listed_count": 4}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "sofia_2616", "id": "1063100137218686978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 152, "tweet_count": 5110, "listed_count": 1}}, {"name": "cansado", "username": "Pedro_augustoAL", "id": "1918618429", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 383, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd11\ud835\udd2c\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud835\udd10\ud835\udd20 \ud83e\udd40", "username": "Victor_alvesrs", "id": "4851685161", "verified": false, "location": "4:21 \u3181                ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 548, "tweet_count": 12383, "listed_count": 1}}, {"name": "The Timeless Children \u25fa\u25ca\u25ff", "username": "gonzalozentella", "id": "255188262", "verified": false, "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 389, "tweet_count": 45854, "listed_count": 3}}, {"name": "Mondreiter", "username": "Moonrider_acme", "id": "1552655066", "verified": false, "location": "Teldrassil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 284, "tweet_count": 60410, "listed_count": 2}}, {"name": "\u22c6 \u00b7\u0359 \ud835\udcd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "username": "notjustsurvive", "id": "1155954045036769280", "verified": false, "location": "#sctwd", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 542, "tweet_count": 23635, "listed_count": 11}}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\ude47\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude47\ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f\ud835\ude43.", "username": "LucilleSavior", "id": "3033617225", "verified": false, "location": "\u1160\u2014\u2014\u1160\u2661'\ud835\udc60\u3164\ud835\udcd2arol\u3164\ufe60\ufe60\u3164\ud835\udce9ira\u1160.\u141f \u200d \u200d\n\u1160 \u275b  i  will  be with you.  Now nothing\n\u1160   can separate us\ua4f9 not even \ud835\udc1d\u0332 \ud835\udc1e\u0332 \ud835\udc1a\u0332 \ud835\udc2d \ud835\udc21\u035f\n\u1160\u1160\ua9c1 ALEXANDRIA, SAFE ZONE  \u200d\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 346, "tweet_count": 1463, "listed_count": 3}}, {"name": "Nego Bom\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Nego_bom_hp", "id": "212748940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 2962, "tweet_count": 267491, "listed_count": 34}}, {"name": "Tere Castella", "username": "TereCastella", "id": "564481506", "verified": false, "location": "B\u00edtem-Tortosa", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 386, "tweet_count": 16997, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonietta Chac\u00f3n", "username": "Antoniettach", "id": "260565551", "verified": false, "location": "San Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 324, "tweet_count": 8515, "listed_count": 0}}, {"name": "sergi", "username": "sergijd", "id": "444880376", "verified": false, "location": "En el futur", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 284, "tweet_count": 34057, "listed_count": 10}}, {"name": "Guilherme", "username": "guilherme_liz", "id": "1085335027544670210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 100, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"name": "Gatoazul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "blueecato", "id": "767832237232492545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1249, "tweet_count": 52445, "listed_count": 1}}, {"name": "BENITAEMA", "username": "benitaema", "id": "537546987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 6526, "tweet_count": 104342, "listed_count": 16}}, {"name": "Sergio I. Melnick", "username": "melnicksergio", "id": "622098575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}}, {"name": "Brian Aldrich", "username": "BrianAldrich411", "id": "613696796", "verified": false, "location": "Milford, MA", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4995, "tweet_count": 44054, "listed_count": 0}}, {"name": "Tony Schiavone", "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}}, {"name": "Flavisca", "username": "FlaviaQM", "id": "104539535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 161, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}}, {"name": "Leon Martins", "username": "CdNLeon", "id": "37312877", "verified": true, "location": "Vancouver - BC", "public_metrics": {"followers_count": 2177224, "following_count": 444, "tweet_count": 39, "listed_count": 1230}}, {"name": "\u269c\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfd6\ud83c\udfdddott.\ud83c\udf04\ud83c\udf05", "username": "marcoranieri72", "id": "229160327", "verified": false, "location": "altrove\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4983, "tweet_count": 417398, "listed_count": 45}}, {"name": "MagdiCristiano Allam", "username": "magdicristiano", "id": "169387991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35407, "following_count": 11299, "tweet_count": 18599, "listed_count": 229}}, {"name": "Jorge", "username": "moralesvenezo", "id": "63299657", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 141, "tweet_count": 132346, "listed_count": 42}}, {"name": "Adriana", "username": "Adrianaleon", "id": "65220016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 367, "tweet_count": 79427, "listed_count": 6}}, {"name": "alejandro monsalve\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "a_avilam", "id": "998415708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1083, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}}, {"name": "mateus de souza sant", "username": "eumateus75", "id": "1235796846", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 549, "tweet_count": 219737, "listed_count": 2}}, {"name": "Arcoiris", "username": "arcoiris1413", "id": "766047092066443265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}}, {"name": "Claudeque", "username": "claudeque_rojas", "id": "328103887", "verified": false, "location": "Copiap\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 599, "tweet_count": 38523, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Trujillo", "username": "felotrujillo", "id": "600692887", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1460, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}}, {"name": "Yanilibert\u00e0 \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "Yaniliberta15", "id": "817500137903837185", "verified": false, "location": "Uruguay- x ahora en la Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1146, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9aLujan Letonia \ud83c\udf31Somos semilla\ud83c\udf31", "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151", "verified": false, "location": "Uruguay ( )", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 3676, "tweet_count": 169029, "listed_count": 39}}, {"name": "Vitinho \ud83d\ude80\ud83d\ude80", "username": "021_vitinho", "id": "955478802494296064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 315, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}}, {"name": "Sophie", "username": "ihatefaceb", "id": "303853217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 875, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"name": "Nuria", "username": "_nunuria", "id": "230791321", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 373, "tweet_count": 44086, "listed_count": 13}}, {"name": "maria elena", "username": "marielepacheco", "id": "263802152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 486, "tweet_count": 166404, "listed_count": 1}}, {"name": "ElKomodin", "username": "ElKomodin_BS", "id": "1155385356667228161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 329, "tweet_count": 2613, "listed_count": 2}}, {"name": "v\u00edctor huerta", "username": "renegadojulian", "id": "363957711", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 422, "tweet_count": 38443, "listed_count": 0}}, {"name": "cainho", "username": "caioliveiramos", "id": "724365241677692928", "verified": false, "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 611, "tweet_count": 19483, "listed_count": 1}}, {"name": "Jacar\u00e9 Vacinada", "username": "C_GGobi", "id": "1100986550", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1097, "tweet_count": 54907, "listed_count": 11}}, {"name": "Roberto Drake", "username": "JaimeRobertoDi4", "id": "768586111220322304", "verified": false, "location": "Papirua Beach Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1130, "tweet_count": 119926, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Costa Sfc", "username": "Marcos_historia", "id": "132662937", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia (Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 961, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}}, {"name": "\u041c\u0435ndes", "username": "MendesOnca", "id": "1487514031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}}, {"name": "Luis Alfonzo Ramirez", "username": "luisalfonzo_r", "id": "356453050", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 204, "tweet_count": 34582, "listed_count": 2}}, {"name": "Roronoa Pao \u208d..\u032b\u208e", "username": "PaoErrePe", "id": "87980929", "verified": false, "location": "Devildom", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 681, "tweet_count": 36377, "listed_count": 2}}, {"name": "\u064b", "username": "Ievihoe", "id": "1143392792443531264", "verified": false, "location": "xing leo arwa esh ri \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 357, "tweet_count": 65974, "listed_count": 0}}, {"name": "TELURO PRODUCCIONES", "username": "TELUROCNC", "id": "354003912", "verified": false, "location": "TULUA VALLE COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 136, "tweet_count": 21415, "listed_count": 10}}, {"name": "\u00e9 13! \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "geisiller1", "id": "758143951694131200", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 183, "tweet_count": 10177, "listed_count": 0}}, {"name": "Veneza Deslumbrada", "username": "Veneza34098460", "id": "1064159769366327298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2633, "tweet_count": 25686, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandra D\ud83d\udc9b", "username": "Templanza10", "id": "105252696", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 2215, "tweet_count": 92751, "listed_count": 23}}, {"name": "Mauricio Covo", "username": "covo_mauricio", "id": "1096528253114830848", "verified": false, "location": "Asiento 1A", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}}, {"name": "samiakatbeh", "username": "samiakatbeh", "id": "869079308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 277, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcio Alves", "username": "MarcioAAAlves", "id": "635802431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1214, "tweet_count": 33784, "listed_count": 2}}, {"name": "Rita Carvalho", "username": "RitaRitaplaneta", "id": "1686516794", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}}, {"name": "chu pavle", "username": "chu94268817", "id": "4211796453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}, {"name": "jodamo", "username": "jodamo86", "id": "57068069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}}, {"name": "Carme", "username": "Carme41199933", "id": "989606793100845058", "verified": false, "location": "Balaguer, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 368, "tweet_count": 18569, "listed_count": 0}}, {"name": "Deni Rodrigues", "username": "medenirodrigues", "id": "306618366", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 293, "tweet_count": 5594, "listed_count": 2}}, {"name": "CristoWoman", "username": "Maripil84969163", "id": "1156777812352622592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 197, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}}, {"name": "15/01/2018...", "username": "marvin_700", "id": "232707042", "verified": false, "location": "America", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2491, "tweet_count": 99875, "listed_count": 2}}, {"name": "Juju", "username": "jujumorena28", "id": "893126051534077958", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 327, "tweet_count": 13386, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o DE Fraguinha\u00b2\u00b2\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JoaoPereiraFra2", "id": "1088163653780754438", "verified": false, "location": "Muritiba - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3050, "tweet_count": 39571, "listed_count": 0}}, {"name": "Gloria Gonz\u00e1lez", "username": "GloriaG89668633", "id": "4747704460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3264, "tweet_count": 482953, "listed_count": 6}}, {"name": "Flory", "username": "Floryliz", "id": "813842280", "verified": false, "location": "Venezuela/Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1866, "tweet_count": 26258, "listed_count": 3}}, {"name": "Maria Barcelona", "username": "mpn54", "id": "306233545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 883, "tweet_count": 167842, "listed_count": 29}}, {"name": "Aces", "username": "aces_rodrigo", "id": "4047217510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 142, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}}, {"name": "LaIsla_ALReves", "username": "laisla_alreves", "id": "982064491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 91, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Mart\u00ednez Pozo", "username": "MartinezPozo", "id": "405075967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158314, "following_count": 128, "tweet_count": 10839, "listed_count": 224}}, {"name": "ANGU AL", "username": "Angu_al", "id": "1613798941", "verified": false, "location": "La aldea de la Hoja", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 151, "tweet_count": 100584, "listed_count": 20}}, {"name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "lilaguiar", "id": "130528551", "verified": false, "location": "teresina-piaui", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2256, "tweet_count": 50935, "listed_count": 1}}, {"name": "Cas", "username": "tecielo_", "id": "862169694010257408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 314, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}}, {"name": "GothBoyClique", "username": "Luisdiazre", "id": "1107024431208116226", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 295, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}}, {"name": "Williams \u262d", "username": "Will9_", "id": "182996524", "verified": false, "location": "Alagoas BR", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 3605, "tweet_count": 142195, "listed_count": 10}}, {"name": "Almomento.net", "username": "Almomentonet", "id": "65930088", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 42249, "following_count": 202, "tweet_count": 136374, "listed_count": 207}}, {"name": "GiroMT Not\u00edcias\u00ae", "username": "giro_mt", "id": "1025058130181455873", "verified": false, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1980, "tweet_count": 27900, "listed_count": 1}}, {"name": "joseluispedraza", "username": "joselui25464091", "id": "1168961481028853761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 220, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Ojeda", "username": "AlmiranteSrio", "id": "981644353", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 245429, "following_count": 56, "tweet_count": 193, "listed_count": 786}}, {"name": "juan carlos paredes", "username": "urog64", "id": "1082688174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 154, "tweet_count": 10070, "listed_count": 2}}, {"name": "SEI Madrid", "username": "sei_madrid", "id": "2891481365", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1744, "tweet_count": 7910, "listed_count": 3}}, {"name": "Raquel Taveira", "username": "keldeamor", "id": "46971571", "verified": false, "location": "fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2171, "tweet_count": 45413, "listed_count": 30}}, {"name": "\ud83e\udd91SenhoraEastwood", "username": "SenhoraEastwood", "id": "722145429677322240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 356, "tweet_count": 91944, "listed_count": 5}}, {"name": "Ariadna Jara", "username": "ariadna_j", "id": "280955007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 445, "tweet_count": 1619, "listed_count": 2}}, {"name": "Z\u00e9 das Tora", "username": "ChalacaVermelho", "id": "1002619483599622145", "verified": false, "location": "ToraNoRabbu's Ville ", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2705, "tweet_count": 30617, "listed_count": 1}}, {"name": "Eleazar", "username": "Soy_Eleazar", "id": "541293779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 0, "tweet_count": 392981, "listed_count": 10}}, {"name": "simonevilar", "username": "simonevilar13", "id": "143512596", "verified": false, "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1606, "tweet_count": 12953, "listed_count": 2}}, {"name": "Cora, de Carolina!\ud83d\udda4\ud83d\udc13\ud83d\udda4", "username": "CoraGALO", "id": "1189370342319505408", "verified": false, "location": "Serra/ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 3937, "tweet_count": 19286, "listed_count": 1}}, {"name": "Edith", "username": "Edithcastelani", "id": "276168356", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}}, {"name": "NomeaosBois", "username": "GolpeNuncaMais", "id": "12747382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 8343, "tweet_count": 529703, "listed_count": 57}}, {"name": "\ud83c\udff9", "username": "palomaknowsbest", "id": "942161011787870214", "verified": false, "location": "ny \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 2711, "tweet_count": 87676, "listed_count": 1}}, {"name": "Regina", "username": "Regina26781375", "id": "992431569636904961", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 176, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio T\u00e9llez-Pon", "username": "tellezpunk", "id": "90748536", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2163, "tweet_count": 49732, "listed_count": 63}}, {"name": "sofia", "username": "SofiaAlex23", "id": "1023954815360147456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 506, "tweet_count": 21646, "listed_count": 0}}, {"name": "Couto \ud83e\udd4a", "username": "Andrez_couto", "id": "934275436091191296", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 230, "tweet_count": 23793, "listed_count": 0}}, {"name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "username": "anisionogueira", "id": "211489456", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}}, {"name": "Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CezarAcbsadv", "id": "1151722483", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1125, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}}, {"name": "Kelly Nunes", "username": "KellyCrNunes", "id": "1075465587126648834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 6380, "tweet_count": 83223, "listed_count": 6}}, {"name": "llibertat real", "username": "liber72", "id": "303723050", "verified": false, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2610, "tweet_count": 69950, "listed_count": 10}}, {"name": "V\u00edctor Consultor \uf8ff\uf8ff", "username": "vickrpb", "id": "87308474", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16147, "following_count": 3598, "tweet_count": 231122, "listed_count": 81}}, {"name": "El Joselo \u26aa\u26aa\u26aa\ud83d\udd34", "username": "Dolby_Joselo", "id": "118789419", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 915, "tweet_count": 42415, "listed_count": 32}}, {"name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "username": "Mariademirai", "id": "1012469182359842816", "verified": false, "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247010, "listed_count": 2}}, {"name": "Clara", "username": "MagiCauldron", "id": "1016353964571480064", "verified": false, "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2007, "tweet_count": 19365, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udcabZuleima M\u00e9ndez\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc9d", "username": "ZuleMendezZ", "id": "946607408", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1470, "tweet_count": 41657, "listed_count": 8}}, {"name": "Henri", "username": "hxnriq09", "id": "3764011821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 39, "tweet_count": 2173, "listed_count": 0}}, {"name": "Samu \ud83c\udf83 | \u2728COMMISSIONS ABERTAS\u2728", "username": "suko_de_gato", "id": "1100210338589540352", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 he/him", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 31717, "listed_count": 10}}, {"name": "LorenaDelValle", "username": "lorenadelvalle", "id": "64291028", "verified": false, "location": "Whereever, Whenever", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2522, "tweet_count": 21620, "listed_count": 6}}, {"name": "Vii", "username": "Vii1", "id": "13938842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 867, "tweet_count": 144352, "listed_count": 72}}, {"name": "Ruggero Attendoli", "username": "rattendoli", "id": "888394053171236865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 284, "tweet_count": 13231, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco", "username": "P_M_1960", "id": "1004339803314446336", "verified": false, "location": "Iglesias, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 9689, "following_count": 4717, "tweet_count": 110271, "listed_count": 22}}, {"name": "SUPREM", "username": "RemAlbarn", "id": "889165553406967808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"name": "Memes de American Horror Story", "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 89, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}}, {"name": "Laure Halligon", "username": "laure496", "id": "134512972", "verified": false, "location": "Angers", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 3042, "tweet_count": 56760, "listed_count": 235}}, {"name": "Anne Hingant", "username": "HingantAnne", "id": "155665716", "verified": false, "location": " France", "public_metrics": {"followers_count": 13581, "following_count": 4743, "tweet_count": 241505, "listed_count": 183}}, {"name": "Fuck JB", "username": "JBausellsRosell", "id": "2460876790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 940, "tweet_count": 23849, "listed_count": 1}}, {"name": "David16111980", "username": "david16111980", "id": "3015364990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 148344, "listed_count": 29}}, {"name": "carla silva", "username": "csmontilva", "id": "183356146", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1033, "tweet_count": 15063, "listed_count": 0}}, {"name": "Glivis Lunar G. (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "username": "GIDVLG", "id": "223500116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 328, "tweet_count": 49558, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana Sanjuan", "username": "JulianitaSj", "id": "1608886388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 801, "tweet_count": 160927, "listed_count": 65}}, {"name": "Elilu", "username": "LaMismaCos", "id": "1228706892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 259, "tweet_count": 9857, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33sandra vargas merluza patipel\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "sandrita_vargas", "id": "456279996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2183, "tweet_count": 24117, "listed_count": 0}}, {"name": "i don't wanna be alone demi moore", "username": "fkaraminhos", "id": "724997432", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 439, "tweet_count": 91626, "listed_count": 4}}, {"name": "millena cintra", "username": "mileniacintra", "id": "1178803669355114496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 85, "tweet_count": 11756, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "Miguelegna_", "id": "518970592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 284, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0192\u2113\u03c3r \u2202\u0454 \u2113\u00f3\u03c4\u03c5s", "username": "graximachado", "id": "3077783956", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 920, "tweet_count": 77602, "listed_count": 6}}, {"name": "syaoran", "username": "SyaoranSama", "id": "66264375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1228, "tweet_count": 144998, "listed_count": 29}}, {"name": "Nascimento", "username": "andrerns", "id": "58638581", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 367, "tweet_count": 1073, "listed_count": 21}}, {"name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452295, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}}, {"name": "Nico Tapia", "username": "NicolsTapia18", "id": "1082335840439799808", "verified": false, "location": "Limache, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 382, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}}, {"name": "ERIKA MARQUEZ", "username": "erimarjo", "id": "1403517420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2255, "tweet_count": 44410, "listed_count": 2}}, {"name": "vpalacios2", "username": "vpalacios2", "id": "327881016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 732, "tweet_count": 87009, "listed_count": 15}}, {"name": "Josep Maria Pujol", "username": "josepmaria", "id": "12283412", "verified": false, "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1931, "tweet_count": 24348, "listed_count": 27}}, {"name": "MAURO AQUINO", "username": "M_AQUINUS", "id": "152364413", "verified": false, "location": "Vitoria-Espirito Santo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 2818, "tweet_count": 4795, "listed_count": 5}}, {"name": "CBriquet \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cbriquet", "id": "14752477", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 55, "tweet_count": 264477, "listed_count": 0}}, {"name": "Antiderechista del 38,14% y a mucha honra", "username": "OMdechile", "id": "340643314", "verified": false, "location": "San Bernardo - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20834, "following_count": 21788, "tweet_count": 57132, "listed_count": 9}}, {"name": "Pedro \u00c1lvarez", "username": "pedroeltercer", "id": "384217630", "verified": false, "location": "Badalona (Barcelona)", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 213, "tweet_count": 9616, "listed_count": 63}}, {"name": "Mate in two!", "username": "PedManes", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"name": "don mirco bianchi", "username": "mircoDmirco", "id": "1015150237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 1027, "tweet_count": 10112, "listed_count": 33}}, {"name": "Paloma Garc\u00eda", "username": "Ouca_2012", "id": "571539412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 402, "tweet_count": 13716, "listed_count": 9}}, {"name": "Adriano Ortolani", "username": "aortolani", "id": "84323244", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 195, "tweet_count": 2081, "listed_count": 3}}, {"name": "Francisco.Leon", "username": "Francisco911111", "id": "563961595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1511, "tweet_count": 197733, "listed_count": 8}}, {"name": "Yayeyiyoyu", "username": "Yayeyiyoyu", "id": "17988285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 727, "tweet_count": 28088, "listed_count": 3}}, {"name": "bren ibarra\ud83e\udd42", "username": "brenibarra05", "id": "1068643578476408832", "verified": false, "location": "Estadio Monumental", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 548, "tweet_count": 16710, "listed_count": 12}}, {"name": "10 dias \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "medeirossray", "id": "779666766641393664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 647, "tweet_count": 36059, "listed_count": 1}}, {"name": "El castigador", "username": "Carloslaztra", "id": "806159539255046144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469032, "following_count": 529, "tweet_count": 201323, "listed_count": 3259}}, {"name": "sammy", "username": "YEEZUSCHILLIN", "id": "1658892300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1019, "tweet_count": 144742, "listed_count": 5}}, {"name": "Francisco Carlos", "username": "Francis87084988", "id": "1017546604843339779", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 46, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}}, {"name": "princesa ojos de rayita \u2728\u05e2 \u05e8 \u05d9", "username": "8MYot9STkywA", "id": "1119062759151472641", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3399, "tweet_count": 36307, "listed_count": 1}}, {"name": "Galadriel Targaryen", "username": "sra_costanza", "id": "290671495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 611, "tweet_count": 181815, "listed_count": 32}}, {"name": "Maria Martinoles\ud83c\udf97", "username": "mariamartinoles", "id": "2332322848", "verified": false, "location": "Roses Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 521, "tweet_count": 1514, "listed_count": 3}}, {"name": "LaTdT", "username": "LaTdT", "id": "171080701", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 120804, "following_count": 229, "tweet_count": 78688, "listed_count": 1461}}, {"name": "Guto Seller", "username": "GutoSeller", "id": "1101254111926861824", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1780, "tweet_count": 2402, "listed_count": 1}}, {"name": "Montse Santo", "username": "montsanto", "id": "20996633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9487, "following_count": 3993, "tweet_count": 58909, "listed_count": 347}}, {"name": "gigi\u2122\ud83e\uddb7(NOIDED)", "username": "ISeeTheGhosts", "id": "1053780576203952128", "verified": false, "location": "Inside Your Walls ", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 537, "tweet_count": 64906, "listed_count": 0}}, {"name": "+a", "username": "maisa", "id": "2203709322", "verified": true, "location": "BEVELE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 12668434, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}}, {"name": "palomuji\u2649\ud83d\udc9c\u270a", "username": "palomuji", "id": "140489726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1753, "tweet_count": 27491, "listed_count": 6}}, {"name": "\u00c0lex RS", "username": "AlexRebollo96", "id": "986964836", "verified": false, "location": "Barcelona.", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2119, "tweet_count": 972, "listed_count": 2}}, {"name": "cata \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "slmyvoxe", "id": "130358602", "verified": false, "location": "floating with IT", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2174, "tweet_count": 321056, "listed_count": 16}}, {"name": "HUGO ALBERTO SOTO COTA \ud83d\udd25SONORA\ud83d\udd25", "username": "hasc1965", "id": "2369765876", "verified": false, "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 7138, "following_count": 6008, "tweet_count": 110305, "listed_count": 5}}, {"name": "Lautnc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "alautnc", "id": "1120869865437290498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 2594, "tweet_count": 121609, "listed_count": 3}}, {"name": "abaporu overdrive", "username": "robotfrom1984", "id": "10206322", "verified": false, "location": "coast city", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 554, "tweet_count": 43903, "listed_count": 11}}, {"name": "SARA", "username": "Sarucha004", "id": "145386061", "verified": false, "location": "Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1848, "tweet_count": 34856, "listed_count": 1}}, {"name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"name": "Enrique Valderrama", "username": "Valderrama_En", "id": "86457557", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 3755, "tweet_count": 15040, "listed_count": 56}}, {"name": "britney colorada por", "username": "isbritneybitchi", "id": "1368204114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23174, "following_count": 972, "tweet_count": 43854, "listed_count": 20}}, {"name": "agus_tina", "username": "aguszeballo20", "id": "1024053915460018182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 633, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}}, {"name": "s\u0336\u0250\u0336\u1d09\u0336\u0287\u0336\u0250\u0336\u24c2\ufe0f", "username": "Matiasmoyano99", "id": "3199239713", "verified": false, "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8468, "following_count": 9335, "tweet_count": 36111, "listed_count": 7}}, {"name": "Chechu", "username": "anto_gastaldi", "id": "716559901", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2372, "tweet_count": 51365, "listed_count": 4}}, {"name": "SRI Apra", "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 471, "tweet_count": 1521, "listed_count": 2}}, {"name": "ABRAHAM", "username": "RIAABRAH", "id": "386698364", "verified": false, "location": "British Columbia, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 546, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}}, {"name": "Susano Boreal", "username": "DERdeMER", "id": "175609677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3923, "following_count": 965, "tweet_count": 14515, "listed_count": 11}}, {"name": "Soraia Gebhard\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SoraiaGebhard", "id": "737085823473061888", "verified": false, "location": "Svizzera", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 14878, "tweet_count": 157715, "listed_count": 35}}, {"name": "\u2728Noah Gray\u2728 (Elu/Delu)", "username": "perilapis", "id": "883500975302078465", "verified": false, "location": "Little Homeschool ", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 681, "tweet_count": 56173, "listed_count": 9}}, {"name": "vivi", "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880", "verified": false, "location": "ENFP-T", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 1526, "tweet_count": 24503, "listed_count": 25}}, {"name": "luc\u00eda", "username": "viudadecardona", "id": "1043536811577016320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 460, "tweet_count": 52965, "listed_count": 27}}, {"name": "Maguadam Ac\u00e1mbaro", "username": "Maguadam26", "id": "1311603428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1508, "tweet_count": 8615, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandro Ronquillo", "username": "chilangoraro", "id": "2466488611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 774, "tweet_count": 45781, "listed_count": 10}}, {"name": "Fernanda Tapia\u200f", "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625463, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}}, {"name": "David Cobo", "username": "davidcobo_", "id": "560363854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1950, "tweet_count": 7806, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud83c\udf18", "username": "mayafabul", "id": "714148981509603329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 530, "tweet_count": 155418, "listed_count": 2}}, {"name": "Jo\u00e3o Bozetti", "username": "obozetao", "id": "997251402631180288", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1386, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}}, {"name": "g\u03c3\u03b7z\u03b1\u2113\u03c3\ud83d\udd4a", "username": "krabiaparce", "id": "4696997340", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1263, "tweet_count": 6933, "listed_count": 1}}, {"name": "Ateneu l'Entrebanc", "username": "lEntrebanc", "id": "2385535999", "verified": false, "location": "C/ Comte Urgell 98, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 1289, "tweet_count": 4840, "listed_count": 44}}, {"name": "Jessica Rabbit", "username": "Dibuworld", "id": "2541871466", "verified": false, "location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 57, "tweet_count": 114496, "listed_count": 34}}, {"name": "isabel herrera", "username": "isabelherrera34", "id": "482969367", "verified": false, "location": "en Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 4435, "tweet_count": 86011, "listed_count": 8}}, {"name": "Ginebra Silvart", "username": "GinebraSilvart", "id": "1181552529915727873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 45, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}}, {"name": "The Vindicator", "username": "TheVindicator8", "id": "1166392175208386560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 0, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}}, {"name": "RAUL PRETTE", "username": "RAUL_PRETTE", "id": "177003746", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1633, "tweet_count": 19953, "listed_count": 4}}, {"name": "Ro", "username": "larronin", "id": "2328465772", "verified": false, "location": "En moviment", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 300, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"name": "MARIA M", "username": "MMS_Soledad", "id": "2951673610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1934, "tweet_count": 91864, "listed_count": 25}}, {"name": "M\u00aa Jos\u00e9", "username": "marijosidemaya", "id": "700437990775111682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1322, "tweet_count": 174858, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud80c\udd9a\u00d7Anninha|\ud83c\udf3f", "username": "anninhaaxxxx", "id": "1169641753495965697", "verified": false, "location": "UA\u30ab\u30ec\u30c3\u30b8\n \u3046\u3089\u3089\u304b", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 3681, "tweet_count": 8636, "listed_count": 28}}, {"name": "maria redondo", "username": "mariaredondo18", "id": "912210565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 345, "tweet_count": 468132, "listed_count": 42}}, {"name": "Carol Herrera, a astr\u00f3loga c\u00e9tica", "username": "astrologacetica", "id": "1064592609220415489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1059, "tweet_count": 92328, "listed_count": 0}}, {"name": "personanongrata\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "suelifeliz", "id": "87718453", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 1705, "tweet_count": 80595, "listed_count": 41}}, {"name": "\ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude6f", "username": "bbeatrizpaes", "id": "2483698099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 200, "tweet_count": 58676, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Sarah\u2728", "username": "MCaralha", "id": "1172651511651983360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 127, "tweet_count": 25911, "listed_count": 0}}, {"name": "a", "username": "wasariana", "id": "274234142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 698, "tweet_count": 91932, "listed_count": 16}}, {"name": "Daniel De Nardi", "username": "danieldenardi", "id": "36231457", "verified": false, "location": "Ibiraquera - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 762, "tweet_count": 14623, "listed_count": 22}}, {"name": "Mamede Junior", "username": "MamedeRodrigue1", "id": "1079722825836097536", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1294, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669693, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"name": "Alaor Xavier", "username": "alaor_silv", "id": "726773249040855040", "verified": false, "location": "Sao caetano do sul", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 991, "tweet_count": 10769, "listed_count": 2}}, {"name": "TonyTruand", "username": "Antoine0667Best", "id": "1363904617", "verified": false, "location": "Alpes Maritimes ", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 323, "tweet_count": 99926, "listed_count": 34}}, {"name": "Naninha", "username": "LSnaninha", "id": "1178140331260481536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"name": "Khris Souza\u26a1\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b", "username": "khris_Souza19", "id": "417555400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1287, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}}, {"name": "Adrian Bautista", "username": "Adrian_cfx", "id": "901937534669922304", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 194, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}}, {"name": "gabs al azar", "username": "ogabsalazar", "id": "841460897520463872", "verified": false, "location": "o/ele", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 414, "tweet_count": 10373, "listed_count": 0}}, {"name": "alfonso vila franc\u00e9s", "username": "vilafrances", "id": "1623075325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 4987, "tweet_count": 68463, "listed_count": 34}}, {"name": "Fernando Salge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Nand00", "id": "23331819", "verified": false, "location": "Uberaba", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 682, "tweet_count": 412, "listed_count": 1}}, {"name": "Yuridia LoDom", "username": "CrazyMafald", "id": "140667655", "verified": false, "location": "Mundo Raro", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1265, "tweet_count": 5929, "listed_count": 0}}, {"name": "marcos santana", "username": "msbahia", "id": "49081615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 55, "tweet_count": 26860, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "ChusaIbanez", "id": "559829156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 563, "tweet_count": 1742, "listed_count": 56}}, {"name": "Carol", "username": "carmarlo1976", "id": "784022436", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2285, "tweet_count": 14839, "listed_count": 3}}, {"name": "Natalia Cortes", "username": "NathaC88", "id": "70276208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 130, "tweet_count": 10104, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabi\u00e1n Ossand\u00f3n Brice\u00f1o \ud83c\udff4", "username": "Fabian_Ossandon", "id": "61117944", "verified": false, "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 2617, "tweet_count": 10034, "listed_count": 12}}, {"name": "Trespa", "username": "trespalabras5", "id": "542366929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 542, "tweet_count": 101104, "listed_count": 21}}, {"name": "Simplicia", "username": "Simplicia13", "id": "1010902557521301504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 458, "tweet_count": 21936, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1193209714731110400", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "lang": "es", "author_id": "482278636", "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"]}, {"id": "1193240675417903104", "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EMN6qYhe4b", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireBR/status/1193239935144341506/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EMN6qYhe4b", "media_key": "7_1193239476954419201"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 67, "tag": "FFPL"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6516, "type": "Organization", "normalized_text": "FFPL"}]}, "id": "1193239935144341506", "text": "LOUD garantindo a vit\u00f3ria da quarta queda com 17 elimina\u00e7\u00f5es! #FFPL https://t.co/EMN6qYhe4b", "lang": "pt", "author_id": "1054172393466486789", "created_at": "2019-11-09T18:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 512, "reply_count": 84, "like_count": 1973, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1193239935144341506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/WoEfqdvOcY", "expanded_url": "https://twitter.com/valcamacho13/status/1192158003031527425/video/1", "display_url": "twitter.com/valcamacho13/s\u2026"}]}, "id": "1193247812500279300", "text": "literalmente soy yo cuando veo a mi perro https://t.co/WoEfqdvOcY", "lang": "es", "author_id": "334953518", "created_at": "2019-11-09T19:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38687, "reply_count": 386, "like_count": 108718, "quote_count": 5038}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247812500279300"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Hv4NXbZVzC", "expanded_url": "https://twitter.com/thaassinha/status/1192548704890347520", "display_url": "twitter.com/thaassinha/sta\u2026"}]}, "id": "1193279938809516033", "text": "ontem minha vida virou um inferno por quase 24h por causa DISSO. \nfiquei com raiva, muita. frustrado, cansado. principalmente porque al\u00e9m de falarem mal de mim, falaram mal do meu namorado com dados baseados no instituto data CU. https://t.co/Hv4NXbZVzC", "lang": "pt", "author_id": "110148404", "created_at": "2019-11-09T21:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279938809516033"]}, {"in_reply_to_user_id": "893166646537465857", "id": "1193279787030196225", "text": "@choosxme Buah, fue brutal su muerte pero me qued\u00e9 impactada cuando en la temporada 9 muere Rick y ya fue mortal cuando en la temporada 10 muere Ezekiel. Besos, Arantza", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "choosxme", "id": "893166646537465857"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "Ezekiel"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Besos"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Arantza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193275744757198849"}], "author_id": "1163985954304143360", "created_at": "2019-11-09T21:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279787030196225"]}, {"id": "1193096589809770496", "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "308991132", "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CnQxkUunDs", "expanded_url": "https://casoaislado.com/sale-a-la-luz-que-omar-no-era-un-mena-fue-acogido-y-mantenido-por-una-familia-espanola/", "display_url": "casoaislado.com/sale-a-la-luz-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://casoaislado.com/sale-a-la-luz-que-omar-no-era-un-mena-fue-acogido-y-mantenido-por-una-familia-espanola/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Abascal"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1193193810626568194", "text": "Omar minti\u00f3 para atacar a VOX: el joven que asegur\u00f3 que en su d\u00eda fue un mena mientras acusaba a Santiago Abascal de xen\u00f3fobo, no lo fue. Lleg\u00f3 a Espa\u00f1a legalmente. Una familia espa\u00f1ola lo acogi\u00f3 y lo mantuvo. La izquierda sigue con sus manipulaciones. https://t.co/CnQxkUunDs", "lang": "es", "author_id": "124746336", "created_at": "2019-11-09T15:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3340, "reply_count": 96, "like_count": 4363, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193810626568194"]}, {"id": "1192767863398043649", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"]}, {"id": "1193160546041946112", "text": "Ma\u00f1ana no te quedes en casa. Las derechas, NO hacen autocr\u00edtica, no piden disculpas por la corrupci\u00f3n, recortes, errores..  Ellos siempre acuden a votar y nunca se bloquean.\n\nEste domingo, nuestro pa\u00eds se juega mucho. \n \n#VotaConElCoraz\u00f3n/\u2764\ufe0f\n#VotaPSOE", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 238, "tag": "VotaConElCoraz\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "VotaPSOE"}]}, "lang": "es", "author_id": "554292654", "created_at": "2019-11-09T13:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193160546041946112"]}, {"in_reply_to_user_id": "34688024", "id": "1193256990899949568", "text": "@JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas en esta borrasca peligrosa y suicida en la que se estamos atrapados. @patricionavia @jschaulsohn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}, {"start": 208, "end": 220, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193191625712910337"}], "author_id": "93673547", "created_at": "2019-11-09T20:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256990899949568"]}, {"id": "1192867196227260417", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "lang": "es", "author_id": "716716547004370947", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZR5u4W9zc6", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenter/status/1193273481384878080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZR5u4W9zc6", "media_key": "7_1193273324115316738"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "GopherFootball", "id": "26813914"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "P.J. Fleck"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Penn State"}]}, "id": "1193273481384878080", "text": "P.J. Fleck crowd surfed in the locker room after @GopherFootball's upset vs. No. 4 Penn State \ud83c\udf0a https://t.co/ZR5u4W9zc6", "lang": "en", "author_id": "26257166", "created_at": "2019-11-09T21:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4894, "reply_count": 227, "like_count": 29905, "quote_count": 768}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273481384878080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/UralM5bRRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenter/status/1193273481384878080", "display_url": "twitter.com/SportsCenter/s\u2026"}]}, "id": "1193275853574160384", "text": "Oh no I think I'm in love https://t.co/UralM5bRRZ", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193273481384878080"}], "author_id": "430497931", "created_at": "2019-11-09T21:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193275853574160384"]}, {"id": "1193270846728495104", "text": "ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no decir cosas malas a los idols y cuidarlos y blablabla\n\nno me trago su doble moral \ud83d\ude44 hipocritas de \ud83d\udca9", "lang": "es", "author_id": "1263666056", "created_at": "2019-11-09T20:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270846728495104"]}, {"id": "1193242005087903746", "text": "Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou Marielle?\n\nE \"Se trabalharmos direitinho, eu tenho certeza que em 2022 a esquerda derrotar\u00e1 a extrema direita\". \n\n#LulaTaLivreBabaca", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 251, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}]}, "lang": "pt", "author_id": "100347774", "created_at": "2019-11-09T19:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242005087903746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/FVt16y9KRh", "expanded_url": "https://twitter.com/_odeiorucula/status/1193228448380129281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FVt16y9KRh", "media_key": "7_1193228339441524736"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "diegocgrossi", "id": "744112771"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "tsilva3", "id": "2813712709"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9809, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1193228448380129281", "text": "Eu acredito no @diegocgrossi \ud83d\udc14\ud83e\udd1f\nEu quero ele pleno na final da #AFazenda11 pq ele merece e muitoooooo essa FINAL \u2764\ufe0f \nEu sou igualzinha meu \u00eddolo @tsilva3 torcendo por ele \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/FVt16y9KRh", "lang": "pt", "author_id": "3733087156", "created_at": "2019-11-09T18:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 11, "like_count": 245, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228448380129281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VWxbo2TBY8", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1193098474608353281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWxbo2TBY8", "media_key": "16_1193098471059972097"}]}, "id": "1193098474608353281", "text": "https://t.co/VWxbo2TBY8", "lang": "zxx", "author_id": "2907774137", "created_at": "2019-11-09T09:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3376, "reply_count": 16, "like_count": 17198, "quote_count": 184}, "edit_history_tweet_ids": ["1193098474608353281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}]}, "id": "1191313311939383296", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "lang": "pt", "author_id": "1179729454387650565", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"]}, {"in_reply_to_user_id": "3231389212", "id": "1193190092908707841", "text": "@HannigaryM e saber que aquela pessoa era seu inimigo deixou a mente do xiao xingchen perturbada demais. eu acho que o xue yang iria falar sobre isso com o xiao xingchen, mas de uma maneira calma, pra n\u00e3o acontecer oque aconteceu... xiao xingchen surtou, n\u00e3o aguentou a dor e se matou...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193190035090227200"}], "author_id": "3231389212", "created_at": "2019-11-09T15:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190092908707841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wy2FhQXUjA", "expanded_url": "http://elperiodi.co/2vcmj1", "display_url": "elperiodi.co/2vcmj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1193254027804450816", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/wy2FhQXUjA", "lang": "es", "author_id": "198829810", "created_at": "2019-11-09T19:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254027804450816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "id": "1192195633526067201", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "author_id": "842028379", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"in_reply_to_user_id": "759481170", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aL1DsqFVdA", "expanded_url": "https://twitter.com/DSotoOrtiz/status/1193273177620787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aL1DsqFVdA", "media_key": "3_1193273172663119872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "id": "1193273177620787200", "text": "Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de arte es fastuosa. Y salir vivo de una adaptaci\u00f3n tan suicida, y hacerlo adem\u00e1s con sobresaliente, me parece simplemente un milagro. https://t.co/aL1DsqFVdA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193271472460054533"}], "author_id": "759481170", "created_at": "2019-11-09T21:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273177620787200"]}, {"id": "1193200560935186437", "text": "Oye #TomandanteBorolas alias @FelipeCalderon, te reto a debatir sobre el fraude electoral de 2006, que hasta @LCUgalde reconoce se realiz\u00f3. Dir\u00e1 que no, pero el lunes los exhibir\u00e9 a ambos.", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 22, "tag": "TomandanteBorolas"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "LCUgalde", "id": "15641805"}]}, "lang": "es", "author_id": "43115590", "created_at": "2019-11-09T16:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 188, "like_count": 797, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200560935186437"]}, {"id": "1193271472460054533", "text": "Voy a ver VENTAJAS DE VIAJAR EN TREN. Salgo de los cines Pr\u00edncipe de San Sebasti\u00e1n pensando: qu\u00e9 ganas de encontrarme con alguien para hablar de esta maravilla. Y la primera persona que me encuentro es Aritz Moreno.\n#TrueStory", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 226, "tag": "TrueStory"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "TREN"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00edncipe"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "TrueStory"}]}, "lang": "es", "author_id": "759481170", "created_at": "2019-11-09T20:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193271472460054533"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QfejHtqCtB", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosfigthclub/status/1193205031681642502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QfejHtqCtB", "media_key": "3_1193205025444683776"}]}, "id": "1193205031681642502", "text": "Yo me quiero morir solo unos 2 d\u00edas nada m\u00e1s para ver qu\u00e9 se siente y ver quien me llora \ud83d\ude0b https://t.co/QfejHtqCtB", "lang": "es", "author_id": "189695650", "created_at": "2019-11-09T16:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205031681642502"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ZjVP4HLtRM", "expanded_url": "https://www.latercera.com/tendencias/noticia/mayores-80-anos-tienen-la-tasa-suicidio-mas-alta-del-pais/270539/", "display_url": "latercera.com/tendencias/not\u2026"}]}, "id": "1193172695057338369", "text": "\u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor de riesgo suicida a cualquier edad; si se agregan problemas econ\u00f3micos y vejez se aumenta el riesgo suicida\u201d\nhttps://t.co/ZjVP4HLtRM", "lang": "es", "author_id": "18437330", "created_at": "2019-11-09T14:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172695057338369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LuqkToVzHF", "expanded_url": "https://twitter.com/jpcharleaux/status/1193241774631854080", "display_url": "twitter.com/jpcharleaux/st\u2026"}]}, "id": "1193243007694360576", "text": "\u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/LuqkToVzHF", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "24043827", "created_at": "2019-11-09T19:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243007694360576"]}, {"in_reply_to_user_id": "69588362", "id": "1192912332973838337", "text": "@Botafogo Se matou em campo ontem, assim como TODO o time.\nVamos sair dessa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192909531841548293"}], "author_id": "871541939161759744", "created_at": "2019-11-08T21:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912332973838337"]}, {"id": "1193247765800869891", "text": "Terminei de assistir IRMANDADE, que s\u00e9rie meus amigos, que s\u00e9rie.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9739, "type": "Other", "normalized_text": "IRMANDADE"}]}, "author_id": "1101587344778579968", "created_at": "2019-11-09T19:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247765800869891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/FGbFFBc62A", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1193228690492182528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGbFFBc62A", "media_key": "7_1193228078123823106"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza P\u00fablica"}]}, "id": "1193228690492182528", "text": "Sobre el 21 \nV\u00eddeo de criminales que ojal\u00e1 r\u00e1pidamente est\u00e9n presos.\nApoyemos a la Fuerza P\u00fablica para defender a la ciudadan\u00eda, los bienes p\u00fablicos -Metro, Transmilenio- y los privados. https://t.co/FGbFFBc62A", "lang": "es", "author_id": "61097151", "created_at": "2019-11-09T18:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2739, "reply_count": 2823, "like_count": 3966, "quote_count": 697}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228690492182528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1697192654", "id": "1192922629700751361", "text": "@TMonthelier @ReniRossi el pibe le hablo x tw, VOS TE BAJASTE en mi parada loquito y encima me querias dar un beso con mi pap\u00e1 en la puerta ah re largo jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TMonthelier", "id": "1697192654"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ReniRossi", "id": "105005424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192916226957365249"}], "author_id": "762449078", "created_at": "2019-11-08T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192922629700751361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SmH40AH0wZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SERCatalunya/status/1193261499541852160", "display_url": "twitter.com/SERCatalunya/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 277, "tag": "10N"}]}, "id": "1193264982345109505", "text": "Dem\u00e0 comprovarem si centrar la campanya en el tema territorial, sabent que les eleccions coincidien amb la sent\u00e8ncia del Proc\u00e9s, \u00e9s una estrat\u00e8gia su\u00efcida pel PSOE o suposa un revulsiu com a partit \"d'ordre i d'Estat\" (en un tema que no acostuma a anar-li b\u00e9 a l'esquerra) #10N https://t.co/SmH40AH0wZ", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193261499541852160"}], "author_id": "3035267470", "created_at": "2019-11-09T20:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264982345109505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1325619222", "id": "1193270449695793152", "text": "@davidstark86 En r\u00e9gimen comunista no se vota.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davidstark86", "id": "1325619222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193269641256349696"}], "author_id": "108448051", "created_at": "2019-11-09T20:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270449695793152"]}, {"in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1193264777717567488", "text": "@Cluzcar Bueno entonces tendremos q luchar para q no retorno los indeseables a la cloaca regentada por la rea keiko y gente del suicida", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193264363672678403"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-09T20:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264777717567488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1193161315885486085", "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "author_id": "118661072", "created_at": "2019-11-09T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193161315885486085"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DbVFEbUSXY", "expanded_url": "https://twitter.com/viudadecardona/status/1193233169996226562", "display_url": "twitter.com/viudadecardona\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "id": "1193235903176757249", "text": "*suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN WE WERE YOOOOOOUNGGGGG https://t.co/DbVFEbUSXY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193233169996226562"}], "author_id": "1096653939976609792", "created_at": "2019-11-09T18:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235903176757249"]}, {"in_reply_to_user_id": "157830185", "id": "1192950276011053057", "text": "@Desdemona_jna Y hoy se est\u00e1n llevando todo puesto y en su honor... Si la brisa bolivariana devenida en tornado lo despertara, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Desdemona_jna", "id": "157830185"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "tornado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192948883682451457"}], "author_id": "2869526737", "created_at": "2019-11-08T23:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192950276011053057"]}, {"id": "1192926600309940224", "text": "Aunque su liberaci\u00f3n no significa que haya sido declarado inocente de lo que se le acusa, lo de Lula y Cristina kirchner parece confirmar que en Latinoam\u00e9rica poco importa la corrupci\u00f3n, por muy escandalosa que esta haya sido.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina kirchner"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "85723280", "created_at": "2019-11-08T22:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 923, "reply_count": 53, "like_count": 1157, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1192926600309940224"]}, {"in_reply_to_user_id": "773014672903659521", "id": "1192999128067969024", "text": "@marianaferrerw Mero respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o. Demorou demais at\u00e9. Galera reclama e nem sabe do que t\u00e1 falando.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianaferrerw", "id": "773014672903659521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192976487948922880"}], "author_id": "68692509", "created_at": "2019-11-09T02:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192999128067969024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Vgcm8k2ajW", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vgcm8k2ajW", "media_key": "3_1192969776047566848"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Vgcm8k2ajW", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vgcm8k2ajW", "media_key": "3_1192969776001376257"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}]}, "id": "1192969783467298817", "text": "carta de suicidio de Andr\u00e9s Caicedo a su madre.1975 https://t.co/Vgcm8k2ajW", "lang": "es", "author_id": "174383986", "created_at": "2019-11-09T00:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1934, "reply_count": 33, "like_count": 6132, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1192969783467298817"]}, {"in_reply_to_user_id": "1192975941636632583", "id": "1193265392074067970", "text": "@An89340550 @dhsgxhk @FeCastanhari @CdNLeon @LulaOficial Irm\u00e3o, diz isso pra tia que saiu da fome com os programas do Lula e PT, diz isso pra m\u00e3e que viu o seu filho ser o primeiro a se formar na faculdade. Eu heim acordem e parem de olhar pra sua pr\u00f3pria realidade sem querer entender a do outro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "An89340550", "id": "1192975941636632583"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dhsgxhk", "id": "948068363217129472"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193264015050518530"}], "author_id": "258168230", "created_at": "2019-11-09T20:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265392074067970"]}, {"in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "id": "1193265588371705861", "text": "@CoronelTadeu Coronel aconselho ao senhor deletar este Twitter. N\u00e3o sei se o senhor conhece os comunista verdadeiramente, mas o que isto tudo est\u00e1 parecendo \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um M\u00e1rtir, e Lula \u00e9 o grande eleito agora. Ent\u00e3o assim que eles o matarem, todos com tais falas ser\u00e3o acusados...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rtir"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193261456646688769"}], "author_id": "958485633588256768", "created_at": "2019-11-09T20:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193265588371705861"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZRZDGACsxe", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-morena-san-miguel-castro/334439", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/11/9/se-suicida-en-los-separos-el-fundador-de-morena-en-san-miguel-de-allende-205768.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro Mercadillo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6128, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 50, "end": 70, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de Allende"}]}, "id": "1193262395415613440", "text": "Mauricio Castro Mercadillo, fundador de Morena en San Miguel de Allende , muri\u00f3 en los separos. https://t.co/ZRZDGACsxe", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-11-09T20:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262395415613440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bxOMeUiaPO", "expanded_url": "https://twitter.com/SERCatalunya/status/1193261499541852160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bxOMeUiaPO", "media_key": "7_1193261449935826945"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "sergi_caballero", "id": "197700904"}]}, "id": "1193261499541852160", "text": "Contenidor enc\u00e8s al carrer Bruc amb Gran Via. \u00c9s dels pocs que han trobat els manifestants per poder encendre. L'Eixample fa m\u00e9s de dues setmanes que quasi no t\u00e9 contenidors. V\u00eddeo @sergi_caballero. https://t.co/bxOMeUiaPO", "lang": "ca", "author_id": "887175396", "created_at": "2019-11-09T20:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 11, "like_count": 69, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1193261499541852160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/viXYTkcwTc", "expanded_url": "https://twitter.com/florastr/status/1193260771788165126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viXYTkcwTc", "media_key": "3_1193260746035085312"}]}, "id": "1193260771788165126", "text": "https://t.co/viXYTkcwTc", "lang": "zxx", "author_id": "2258523345", "created_at": "2019-11-09T20:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260771788165126"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/r2S3ysLihn", "expanded_url": "https://twitter.com/nellydelima/status/1193009007054786560", "display_url": "twitter.com/nellydelima/st\u2026"}]}, "id": "1193264363672678403", "text": "Aqu\u00ed nadie destruye a nadie. Los mejores aceptaron ir de la mano con lumpen de la pol\u00edtica, debieron pensarlo antes. A\u00fan no dicen nada. Y de lo que debemos estar claros, es que no podemos repetir el plato. https://t.co/r2S3ysLihn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193009007054786560"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-11-09T20:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264363672678403"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SmDilgphpj", "expanded_url": "https://brpolitico.com.br/noticias/foco-de-lula-nao-e-bolsonaro-pais-pt-ou-oposicao-mas-ele-mesmo/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "brpolitico.com.br/noticias/foco-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1193255359047188480", "text": "Via @brpolitico: Foco de Lula n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro, pa\u00eds, PT ou oposi\u00e7\u00e3o, mas ele mesmo -  https://t.co/SmDilgphpj", "lang": "pt", "author_id": "19667016", "created_at": "2019-11-09T19:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 211, "like_count": 282, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255359047188480"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1193264117269901314", "text": "@SF_Moro Quem est\u00e1 bancando o Queiroz em SP ?\nQuem pagou o impulso de fake news no WhatsApp?\nQuem \u00e9 o dono dos 39 quilos de coca\u00edna?\nQuem matou Marielle?\nResponda isso @SF_Moro !\nVc \u00e9 pago com o dinheiro p\u00fablico, responda se vc ainda tiver o m\u00ednimo de dec\u00eancia e vergonha na cara ! !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "author_id": "75807144", "created_at": "2019-11-09T20:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193264117269901314"]}, {"in_reply_to_user_id": "892177715637440512", "id": "1193263502217109504", "text": "@illedimple @UpdateChart Garota???\nVoc\u00ea n\u00e3o sabe de metade da hist\u00f3ria desses idols, provavelmente nem assisti o produce assistiu, faz o favor!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "illedimple", "id": "1524342104109027331"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "produce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193262961772642306"}], "author_id": "1102244958650748929", "created_at": "2019-11-09T20:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263502217109504"]}, {"in_reply_to_user_id": "854060660778561536", "id": "1193263990740262917", "text": "@cagethxdragons putz eu tambem iria kksksk\nquem vc acha q \u00e9 o matthew? (acho q esse era o nome dele)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cagethxdragons", "id": "854060660778561536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "matthew"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193263067817238530"}], "author_id": "1099628867059417088", "created_at": "2019-11-09T20:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263990740262917"]}, {"id": "1193248171662684169", "text": "Aos que me pedem respostas a ofensas, esclare\u00e7o: n\u00e3o respondo a criminosos, presos ou soltos. Algumas pessoas s\u00f3 merecem ser ignoradas.", "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-09T19:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36612, "reply_count": 31705, "like_count": 185084, "quote_count": 9946}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248171662684169"]}, {"in_reply_to_user_id": "240185054", "id": "1193263076935634944", "text": "@jmauricioferre @xxx43045747 @estimolavida @maitema1973 @JordiGraupera Pensava que aix\u00f2 del \"qu\u00e9 pone en tu DNI\" era exclusiu dels espa\u00f1olistes. Em sap greu no participar al vostre esperan\u00e7ador panorama pol\u00edtic espanyol, per\u00f2 quan abans us adoneu que nom\u00e9s depenem de nosaltres mateixos abans ens hi posarem seriosament.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jmauricioferre", "id": "240185054"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "xxx43045747", "id": "1036051722152681473"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "estimolavida", "id": "2472083144"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "maitema1973", "id": "2271693977"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "JordiGraupera", "id": "274058005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193262457973809152"}], "author_id": "15843721", "created_at": "2019-11-09T20:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263076935634944"]}, {"in_reply_to_user_id": "476067585", "id": "1193263788725800960", "text": "@cheidoodio ooh vei jnhjhgbjvhbkjniljkmk", "lang": "et", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cheidoodio", "id": "476067585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193261429912154112"}], "author_id": "342354789", "created_at": "2019-11-09T20:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263788725800960"]}, {"id": "1192876663941586944", "text": "Troque o nome de um filme por Stella. \n(E vamos ver quantas Stellas essa produ\u00e7\u00e3o merece\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50).", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "Stella"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3975, "type": "Other", "normalized_text": "Stellas"}]}, "author_id": "969575356553449472", "created_at": "2019-11-08T18:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 490, "like_count": 1355, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1192876663941586944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mPCg3K8Krj", "expanded_url": "https://twitter.com/HorizonIM_/status/1193243119753535488", "display_url": "twitter.com/HorizonIM_/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 59, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}, {"start": 61, "end": 75, "tag": "\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 58, "probability": 0.4046, "type": "Organization", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "id": "1193263259836657664", "text": "Siempre suicida, nunca insuicida (?\n#MonbebeUnitedForChange \n#\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c \n@OfficialMonstaX https://t.co/mPCg3K8Krj", "lang": "es", "author_id": "94167134", "created_at": "2019-11-09T20:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263259836657664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kNUnuHCxjU", "expanded_url": "https://okdiario.com/investigacion/villarejo-pide-declarar-juez-contar-quien-organizo-chivatazo-eta-del-bar-faisan-4792480?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/investigacion/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/investigacion/villarejo-pide-declarar-juez-contar-quien-organizo-chivatazo-eta-del-bar-faisan-4792480?utm_source=share_twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7472, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7136, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.433, "type": "Organization", "normalized_text": "Fais\u00e1n"}]}, "id": "1193132798531571712", "text": "Villarejo pide declarar ante el juez para contar qui\u00e9n organiz\u00f3 el 'chivatazo' a ETA del bar Fais\u00e1n: https://t.co/kNUnuHCxjU", "lang": "es", "author_id": "1169537827245371392", "created_at": "2019-11-09T11:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 41, "like_count": 373, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1193132798531571712"]}, {"in_reply_to_user_id": "2196263046", "id": "1193259801813438470", "text": "@KarakuriB Risotto: POI DAGLI UN SENSO A 'STE FRASI, CHE NON LE CAPISCI MANCO TU\n\nGhiaccio: STO FACENDO UNA TRADUZIONE FEDELE\n\nRisotto: ROMPI SEMPRE LE PALLE SE QUALCUNO NON PARLA ITALIANO CORRETTO E TIRI FUORI 'STA ROBA?! *picchia Ghiaccio con il body pillow*", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KarakuriB", "id": "2196263046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193259145547395072"}], "author_id": "1106946580089921536", "created_at": "2019-11-09T20:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259801813438470"]}, {"id": "1193240914304655360", "text": "Dormir con mis amigos en la playa de San Blas fue una experiencia SUICIDA NO LO INTENTEN NUNCA!!!   MUerte A lOS jeJeNES", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "San Blas"}]}, "author_id": "826870850158809089", "created_at": "2019-11-09T18:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240914304655360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1073430373978333184", "id": "1193259233460011010", "text": "@LOUDgg @loudshariin E tinham tudo pra levar a pain mdssd oq aconteceu...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "LoudShariin", "id": "1254235729602977793"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "pain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193259071836696578"}], "author_id": "955838320986198017", "created_at": "2019-11-09T20:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193259233460011010"]}, {"in_reply_to_user_id": "1473698912", "id": "1193254301478592513", "text": "@csantander23 Chile necesita DIGNIDAD. No puede ser que una familia viva endeudada a 40 a\u00f1os para pagar un depto de 18m y otros compren el edificio completo y arrienden los deptos a precios brutales, ech\u00e1ndole la culpa a los extranjeros x la demanda No soy comunista, pero la vivienda es b\u00e1sico", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "csantander23", "id": "1473698912"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202396253638657"}], "author_id": "257066611", "created_at": "2019-11-09T19:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254301478592513"]}, {"id": "1192841903731068928", "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "author_id": "161927728", "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/07EAjeZ2lk", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/lula-se-refere-a-bolsonaro-como-miliciano-pede-pericia-no-caso-marielle-e-diz-estar-de-volta-para-lutar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/lula-se-refere-a-bolsonaro-como-miliciano-pede-pericia-no-caso-marielle-e-diz-estar-de-volta-para-lutar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1193233317446979584", "text": "Lula se refere a Bolsonaro como miliciano, pede per\u00edcia no caso Marielle e diz estar de volta para lutar https://t.co/07EAjeZ2lk", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-11-09T18:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 202, "like_count": 4987, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233317446979584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nVoY0fCAAX", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "id": "1192503879361089537", "text": "Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: 'L'inchiesta \u00e8 ferma' https://t.co/nVoY0fCAAX di @fanpage", "lang": "it", "author_id": "2981394371", "created_at": "2019-11-07T18:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503879361089537"]}, {"in_reply_to_user_id": "770462101", "id": "1193173039413956614", "text": "@IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de repente se suicida. A otros les estallan los ojos, o se les fracturan los cr\u00e1neos, o se queman en supermercados a los que se arrastraron con tres orificios en el pecho.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193027453800919040"}], "author_id": "348586034", "created_at": "2019-11-09T14:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173039413956614"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/YPw3eEMBng", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1193244377633701888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPw3eEMBng", "media_key": "3_1193244364073525248"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "INTIS"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Haya De La Torre"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5152, "type": "Organization", "normalized_text": "INTIS"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1193244377633701888", "text": "Este billete de 50mil INTIS es una afrenta para la memoria de Haya De La Torre. Los INTIS creados por Alan Garc\u00eda en su primer gobierno val\u00edan s\u00f3lo el papel en que se imprim\u00edan y deben servir para recordarnos qu\u00e9 tan lejos puede llegar un megal\u00f3mano con poder. https://t.co/YPw3eEMBng", "lang": "es", "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-11-09T19:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 129, "like_count": 680, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244377633701888"]}, {"in_reply_to_user_id": "531938468", "id": "1193257864644698113", "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193257442139934720"}], "author_id": "531938468", "created_at": "2019-11-09T20:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257864644698113"]}, {"in_reply_to_user_id": "187566326", "id": "1193258614028419072", "text": "dos a\u00f1os m\u00e1s tarde  en 1975 y enviado a la central de la DFS (direcci\u00f3n federal de seguridad) donde es torturado y desaparecido. Nunca se encontraron sus restos. Al padre m\u00e9dico, verdadera v\u00edctima, lo torturan en repetidas ocasiones .", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4965, "type": "Organization", "normalized_text": "DFS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193258612896026625"}], "author_id": "187566326", "created_at": "2019-11-09T20:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258614028419072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ic1VZ7A6ta", "expanded_url": "https://twitter.com/alebak/status/1193257646931021827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ic1VZ7A6ta", "media_key": "7_1193257477938262016"}]}, "id": "1193257646931021827", "text": "Yo dije \u00ab\u00a1Ay go-no-rrea!\u00bb como 2 \u00f3 3 veces. https://t.co/ic1VZ7A6ta", "lang": "es", "author_id": "38602642", "created_at": "2019-11-09T20:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 13, "like_count": 317, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257646931021827"]}, {"in_reply_to_user_id": "80047141", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Y7lGXCtigs", "expanded_url": "https://twitter.com/tamara_suju/status/1193226543776051202?s=12", "display_url": "twitter.com/tamara_suju/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TAMARA_SUJU", "id": "80047141"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1193256622002524161", "text": "@TAMARA_SUJU @evoespueblo Pens\u00f3 que pod\u00eda hacer lo mismo que en Venezuela?? Hacer un fraude, si te descubren pedir \u201cdi\u00e1logo\u201d y seguir en el poder como si nada??\nhttps://t.co/Y7lGXCtigs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193226543776051202"}, {"type": "replied_to", "id": "1193226543776051202"}], "author_id": "473121117", "created_at": "2019-11-09T19:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256622002524161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7TKR1uTWSw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1193178505321885696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7TKR1uTWSw", "media_key": "7_1193178424124334080"}]}, "id": "1193178505321885696", "text": "Si ten\u00e9s un sue\u00f1o, vos dale para delante \ud83d\ude09 https://t.co/7TKR1uTWSw", "lang": "es", "author_id": "112523709", "created_at": "2019-11-09T14:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1062, "reply_count": 72, "like_count": 9284, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178505321885696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/sBHLlvSLlf", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionteb/status/1193183680216346624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBHLlvSLlf", "media_key": "3_1193183668631683073"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "id": "1193183680216346624", "text": "HOY S\u00c1BADO 9 NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM EN LA CASA-TEB club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca Entrada libre aporte voluntario https://t.co/sBHLlvSLlf", "lang": "es", "author_id": "1102058726", "created_at": "2019-11-09T15:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183680216346624"]}, {"in_reply_to_user_id": "910670438455545857", "id": "1193256095109640192", "text": "Enfim, essa discuss\u00e3o \u00e9 muito mais complicada do que parece e a CF, na minha modest\u00edssima opini\u00e3o, d\u00e1 espa\u00e7o para as duas vis\u00f5es. A discuss\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193256093826330625"}], "author_id": "910670438455545857", "created_at": "2019-11-09T19:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256095109640192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/p9t1swwAFL", "expanded_url": "https://bbc.in/2NV78fZ", "display_url": "bbc.in/2NV78fZ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-50360926?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "id": "1193233835435134977", "text": "Protestas en Bolivia: Evo Morales llama a la oposici\u00f3n a un di\u00e1logo para \"pacificar\" el pa\u00eds https://t.co/p9t1swwAFL", "lang": "es", "author_id": "10012122", "created_at": "2019-11-09T18:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 130, "like_count": 78, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233835435134977"]}, {"in_reply_to_user_id": "531938468", "id": "1193257442139934720", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193256845772775424"}], "author_id": "531938468", "created_at": "2019-11-09T20:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257442139934720"]}, {"in_reply_to_user_id": "820805689664798721", "id": "1193257370589122560", "text": "@EpicAccelerator @melysoft_ Yo lo llamo: Desperdicio de Vendas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "Vendas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193226137985540096"}], "author_id": "1028114350530154497", "created_at": "2019-11-09T20:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193257370589122560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9qKeJssqp5", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/brasil/moro-nao-respondo-criminosos-presos-ou-soltos-24072555?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/brasil/moro-na\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/brasil/moro-nao-respondo-criminosos-presos-ou-soltos-24072555?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1193254912114798592", "text": "Ap\u00f3s discurso de Lula, o ministro afirmou que 'algumas pessoas s\u00f3 merecem ser ignoradas'\n\nhttps://t.co/9qKeJssqp5", "lang": "pt", "author_id": "21207962", "created_at": "2019-11-09T19:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 74, "like_count": 290, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254912114798592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pQcokckYub", "expanded_url": "https://twitter.com/TransitoManaus/status/1193185580257030144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQcokckYub", "media_key": "3_1193185563832176640"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.5291, "type": "Organization", "normalized_text": "Global Green"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.3543, "type": "Place", "normalized_text": "terminal"}]}, "id": "1193185580257030144", "text": "Resultado do inc\u00eandio mais cedo com o \u00f4nibus da Global Green no terminal 4 https://t.co/pQcokckYub", "lang": "pt", "author_id": "54794044", "created_at": "2019-11-09T15:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185580257030144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/5bxAhTHo0y", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1193154999322316800", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "id": "1193191625712910337", "text": "El mayor pecado de Pe\u00f1a es no entender lo q est\u00e1 pasando. https://t.co/5bxAhTHo0y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193154999322316800"}], "author_id": "34688024", "created_at": "2019-11-09T15:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191625712910337"]}, {"id": "1192862532245082114", "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "author_id": "220055314", "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168284532132450306", "id": "1193256209199124487", "text": "@SquadPapillon *Gabriel espanca Adrien* \n\n*Minutos depois* \n\n\"VOC\u00ca TEM QUE ME RESPEITAR!\"\n\nSe fosse eu: \n\nMAS SEU VELHO FILHA DA PUTA BROXA DO CARALHO, TU QUASE ME MATOU", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SquadPapillon", "id": "1168284532132450306"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Adrien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193077918320275456"}], "author_id": "4819673110", "created_at": "2019-11-09T19:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256209199124487"]}, {"id": "1193077918320275456", "text": "nunca odiei tanto um personagem na minha vida como eu odiei o gabriel em chat blanc \n\nele mostrou a emilie pro garoto pra desestabilizar ele emocionalmente, fez de tudo pra boicotar o namoro dele com a marinette e mesmo depois do menino ter um surto gabriel ainda akumatizou ele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "chat blanc"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "emilie"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "marinette"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "author_id": "1168284532132450306", "created_at": "2019-11-09T08:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 19, "like_count": 291, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1193077918320275456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Ot25fuWmGG", "expanded_url": "https://twitter.com/edenemfilho/status/1193254113418588162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot25fuWmGG", "media_key": "3_1193254088181456897"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "DCEU"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "dccomics"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Batman"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.3137, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1193254113418588162", "text": "Ad\u00e3o Negro\nBatman\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\n2021 da DC ? \ud83e\udd14\ud83d\ude32\n\n#DCEU #dccomics #Batman #TheSuicideSquad https://t.co/Ot25fuWmGG", "lang": "pt", "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-11-09T19:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254113418588162"]}, {"id": "1193255902276706305", "text": "Algu\u00e9m me explica o que foi esses dois v\u00eddeos?? \ud83d\ude25", "lang": "pt", "author_id": "1153395947021488129", "created_at": "2019-11-09T19:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193255902276706305"]}, {"in_reply_to_user_id": "308991132", "id": "1193098410678784000", "text": "@LauraFreixas @PSOE Lo de las privatizaciones, corrupci\u00f3n, puertas giratorias, leyes laborales, pol\u00edticas de vivienda... eso ya para un partido que sea socialista. No debe ser muy buena nuestra democracia si un refer\u00e9ndum es suicida. Ay la transici\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "876188705953808391", "created_at": "2019-11-09T09:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193098410678784000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Tkz7f0yAHM", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192785541181235200", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "id": "1193211872700436480", "text": "La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https://t.co/Tkz7f0yAHM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192785541181235200"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-09T17:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211872700436480"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013607679108026373", "id": "1193240030451568641", "text": "n\u00e3o q eu tenha acabado de transar mas ehq se tornou uma coisa t\u00e3o a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193239074875813888"}], "author_id": "1013607679108026373", "created_at": "2019-11-09T18:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240030451568641"]}, {"in_reply_to_user_id": "959380905331691522", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DVFC2VpAhj", "expanded_url": "https://twitter.com/2010MisterChip/status/1193248805161984001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVFC2VpAhj", "media_key": "3_1193248798316859393"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Courtois"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9936, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5702, "type": "Place", "normalized_text": "Bernab\u00e9u"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Sociedad"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Keylor Navas"}]}, "id": "1193254164236775425", "text": "Si Courtois aguanta DOS minutos m\u00e1s sin recibir gol con el Real Madrid (pr\u00f3ximo partido el 24-nov en el Bernab\u00e9u contra la Real Sociedad) superar\u00e1 la mejor racha de Keylor Navas como portero del club blanco (534 minutos entre mayo y septiembre de 2015). https://t.co/DVFC2VpAhj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193251761798176770"}], "author_id": "959380905331691522", "created_at": "2019-11-09T19:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254164236775425"]}, {"in_reply_to_user_id": "2323988220", "id": "1193252730510270464", "text": "@sadielcuentas @ensustrece Que es para tu lo mas preciado que tiene el hombre?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193246732798349313"}], "author_id": "156830509", "created_at": "2019-11-09T19:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193252730510270464"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1193250744062955520", "text": "@SF_Moro Oxente? Essa indireta foi a fam\u00edlia de MILICIANOS que comanda o Brasil? \n\nQuem mandou matar Marielle Franco, hein? \n\nCAD\u00ca O QUEIROZ?\n\nCaixa 2 \u00e9 uma fruta? ou um crime?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Caixa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "author_id": "2247972834", "created_at": "2019-11-09T19:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 143, "like_count": 1802, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250744062955520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/GXEZebG6i9", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesenric/status/1193250681983062016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXEZebG6i9", "media_key": "3_1193250668091445248"}]}, "id": "1193250681983062016", "text": "Barricadas en Bailen, eixample dret https://t.co/GXEZebG6i9", "lang": "ca", "author_id": "17308245", "created_at": "2019-11-09T19:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250681983062016"]}, {"in_reply_to_user_id": "47732010", "id": "1193249911862640646", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro..", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193249661638852608"}], "author_id": "47732010", "created_at": "2019-11-09T19:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249911862640646"]}, {"id": "1193251919487283212", "text": "ggstan nao tem mais nada que fazer pra alem de distorcer tudo o que super junior faz so por likes e rts \ud83d\ude12\nTalvez se dessem + aten\u00e7\u00e3o as faves de vcs em vez de perder tempo c/ grupo q n\u00e3o gostam, as ggroups nao floppassem nem davam tanto disband\nNa vdd a maioria s\u00f3 se importa (+)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "ggstan"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4147, "type": "Organization", "normalized_text": "super junior"}]}, "author_id": "91850551", "created_at": "2019-11-09T19:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193251919487283212"]}, {"id": "1193200734650732544", "text": "Batman es sabado asi que enfierrate.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "author_id": "755520067945791488", "created_at": "2019-11-09T16:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200734650732544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WmNTMCDbn5", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1193246923240509440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmNTMCDbn5", "media_key": "3_1193246914830979073"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/J4QTsEacJc", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1193244377633701888", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1193246923240509440", "text": "https://t.co/WmNTMCDbn5 https://t.co/J4QTsEacJc", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193244377633701888"}], "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-11-09T19:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246923240509440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ffcGpvHWxd", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1193249396223287297", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Roth"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.2899, "type": "Other", "normalized_text": "Racionais"}]}, "id": "1193250243284000769", "text": "eu acho burra. se t\u00e1 pensando em demitir, demite logo, at\u00e9 porque UM \u00daNICO FUCKING RESULTADO n\u00e3o vai alterar o p\u00e9ssimo retrospecto desse Celso Roth gringo. como j\u00e1 dizia Racionais: s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou. https://t.co/ffcGpvHWxd", "lang": "pt", "author_id": "798404346622910469", "created_at": "2019-11-09T19:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250243284000769"]}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Q9wQNSg3dR", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "id": "1193221816678060032", "text": "Los psic\u00f3logos lo damos todo apenas detectamos un caso de ideaci\u00f3n suicida para evitar una tragedia a toda costa. Y a\u00fan haciendo nuestro trabajo excelente, no siempre funciona.. Y viene esta psic\u00f3pata a empujar a alguien a que se suicide... Es la peor mierda que he visto. https://t.co/Q9wQNSg3dR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}], "author_id": "1063100137218686978", "created_at": "2019-11-09T17:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221816678060032"]}, {"in_reply_to_user_id": "47732010", "id": "1193249661638852608", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro....", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193249487642230784"}], "author_id": "47732010", "created_at": "2019-11-09T19:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249661638852608"]}, {"id": "1193248742025117696", "text": "Esses c\u00e1s \u00e9 ruim de sinuca \ud83c\udfb1 dms kkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "4851685161", "created_at": "2019-11-09T19:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248742025117696"]}, {"in_reply_to_user_id": "3033617225", "id": "1193102522061402112", "text": "@TaraChambler @_oceankiddo_ @KoreanGlennRhee @HershelRheeJr @xxMaggieRhee @HannaRheeGreene @SurvivorsCrewRP @MikeyLittleBoy @FemSteelLara @EthannGrimes @AbrahamFordSgt @thefarmgirlbeth @RoughWilliams @DadVetHershel @janeDix__ @LauraSurvivor @nxtlikehim @AdonisDante @HAWKVlEW @ElPerroDeDaryl @TigressShiva @SurvivorEmma @FathcrWright @xKingEzekielx @AaronIronHand @PaulJesusRxvia @ApocalypseArrow @xBadassSurvivor @xsoftblood @KimFordWilliams @thcyremyfriends @DenisseCloyd @JudithGrimesAMC @bexutifulsxul @RickJuniorG @AshighLikehonor @RxseWD @HannibalLectxr @iRebelSurvivor @ShanMc_TWDr @xNovaSinger @MerleDixxn @thebadassdixon @arebelsurvivor @WaylonIsMyBitch @Red_TWD @coquxttish @DylanRovia @InmortalMorgan @SurvivorLeah \u17da misi\u00f3n suicida se trataba dejar las comunidades vigiladas por simples soldados, sin embargo ella no sent\u00eda tener el valor de opinar, pero pensaba en cada segundo en que aquellos monstruos pudiesen entrar en Alexandr\u00eda, terminar con Negan y en el acto con el \u00faltimo resquicio \u17da", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaraChambler", "id": "2969493393"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "KoreanGlennRhee", "id": "3521463917"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "HershelRheeJr", "id": "958851453350760449"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "xxMaggieRhee", "id": "2671205352"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "HannaRheeGreene", "id": "1174474424973713409"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "SurvivorsCrewRP", "id": "714574601649537024"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "MikeyLittleBoy", "id": "3995235633"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "EthannGrimes", "id": "3741430042"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "AbrahamFordSgt", "id": "2986349314"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "RoughWilliams", "id": "1092792435682492416"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "DadVetHershel", "id": "2883157425"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "janeDix__", "id": "1154563762097152001"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "LauraSurvivor", "id": "3235149861"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "nxtlikehim", "id": "951595086101598216"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "AdonisDante", "id": "989144949223501824"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "ElPerroDeDaryl", "id": "2875842490"}, {"start": 292, "end": 305, "username": "TigressShiva", "id": "3013058285"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "SurvivorEmma", "id": "2637270794"}, {"start": 320, "end": 333, "username": "FathcrWright", "id": "3025768745"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "xKingEzekielx", "id": "962397500320690177"}, {"start": 349, "end": 363, "username": "AaronIronHand", "id": "3041509191"}, {"start": 364, "end": 379, "username": "PaulJesusRxvia", "id": "3111788931"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "ApocalypseArrow", "id": "856669402334466048"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "xBadassSurvivor", "id": "3155754287"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "xsoftblood", "id": "954574860734337024"}, {"start": 426, "end": 442, "username": "KimFordWilliams", "id": "4899356037"}, {"start": 443, "end": 459, "username": "THCYREMYFRIENDS", "id": "723654876505497600"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "DenisseCloyd", "id": "2899211139"}, {"start": 474, "end": 490, "username": "JudithGrimesAMC", "id": "3308798841"}, {"start": 506, "end": 518, "username": "RickJuniorG", "id": "4638484035"}, {"start": 519, "end": 535, "username": "AshighLikehonor", "id": "4253768195"}, {"start": 544, "end": 559, "username": "HannibalLectxr", "id": "3234280478"}, {"start": 560, "end": 575, "username": "iRebelSurvivor", "id": "1578641863"}, {"start": 576, "end": 588, "username": "ShanMc_TWDr", "id": "800316061748895745"}, {"start": 602, "end": 613, "username": "MerleDixxn", "id": "4822343344"}, {"start": 614, "end": 629, "username": "thebadassdixon", "id": "2891362079"}, {"start": 630, "end": 645, "username": "arebelsurvivor", "id": "2598541303"}, {"start": 646, "end": 662, "username": "WaylonIsMyBitch", "id": "1729194613"}, {"start": 663, "end": 671, "username": "red_twd", "id": "1271708818204954624"}, {"start": 684, "end": 695, "username": "DylanRovia", "id": "877671764880494592"}, {"start": 696, "end": 711, "username": "InmortalMorgan", "id": "3091921396"}, {"start": 712, "end": 725, "username": "SurvivorLeah", "id": "1142806046458748933"}], "annotations": [{"start": 935, "end": 944, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "Alexandr\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193102418587897857"}], "author_id": "3033617225", "created_at": "2019-11-09T09:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193102522061402112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1085335027544670210", "id": "1193245809615286275", "text": "@guilherme_liz @matheusmoura124 @acidmoodx @RealWellington1 @dnrtba @policiafederal Pra vc ver h\u00e1 qto tempo q t\u00e1 rolando obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a nesse caso da Marielle\n\nE t\u00e1 a\u00ed uma boa pergunta, quem sumiu com as provas?\nE pq o presidente e o filho dele interceptaram as grava\u00e7\u00f5es que poderiam refazer a linha do tempo do assassino no dia assassinato?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guilherme_liz", "id": "1085335027544670210"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matheusmoura124", "id": "763047198217101312"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "RealWellington1", "id": "243348500"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "dnrtba", "id": "272709195"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193245155157000192"}], "author_id": "767832237232492545", "created_at": "2019-11-09T19:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245809615286275"]}, {"id": "1193186231020085249", "text": "Gobierno de Pi\u00f1era hizo alabanzas a Altamirano,  defendi\u00f3 a la terrorista Hertz porque la funaron en tuiter, y hace monumento al mir.... y le ha prestado ropa a la izquierda \nNo le sirvi\u00f3 de nada....le est\u00e1n haciendo un golpe de estado igual para derrocarlo....es historia o no?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Hertz"}]}, "author_id": "622098575", "created_at": "2019-11-09T15:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1204, "reply_count": 436, "like_count": 2459, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186231020085249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "id": "1192118825183064065", "text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "lang": "en", "author_id": "238276429", "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}, "id": "1193051347622473728", "text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "lang": "it", "author_id": "169387991", "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"]}, {"id": "1193247153021497344", "text": "Triste Noticia: Matrimonio se suicida por segunda vez.", "lang": "es", "author_id": "600692887", "created_at": "2019-11-09T19:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193247153021497344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/vz6OZ2LeXS", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarorey_/status/1190278195540615173", "display_url": "twitter.com/alvarorey_/sta\u2026"}]}, "id": "1193242255395606530", "text": "Socorro,nunca me imagin\u00e9 llegar\u00e1n a tanto.  Lindo haberlo vivido para poderlo contar. https://t.co/vz6OZ2LeXS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190278195540615173"}], "author_id": "2648567151", "created_at": "2019-11-09T19:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242255395606530"]}, {"id": "1191622995225251840", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "lang": "it", "author_id": "483057175", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"]}, {"in_reply_to_user_id": "2323988220", "id": "1193246384163418112", "text": "@sadielcuentas @ensustrece Si.....dime los Atala y los Nava demostraron con pruebas lo dicho??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193238295561437184"}], "author_id": "156830509", "created_at": "2019-11-09T19:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246384163418112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iL41lYzKMs", "expanded_url": "https://twitter.com/rojisssa/status/1177634369256771586/video/1", "display_url": "twitter.com/rojisssa/statu\u2026"}]}, "id": "1192818595010617345", "text": "them: anime isn\u2019t real, it can\u2019t hurt you\nthe anime:\nhttps://t.co/iL41lYzKMs", "lang": "en", "author_id": "1143392792443531264", "created_at": "2019-11-08T14:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4140, "reply_count": 92, "like_count": 11414, "quote_count": 546}, "edit_history_tweet_ids": ["1192818595010617345"]}, {"in_reply_to_user_id": "337280454", "id": "1193244588611457026", "text": "@janarhertz en realidad no podia comer chocolate. no comio + de la cta. comia sistematicamente. debo aclarar q la compra de chocolate la hacia yo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "janarhertz", "id": "337280454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192121480580096000"}], "author_id": "4211796453", "created_at": "2019-11-09T19:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244588611457026"]}, {"in_reply_to_user_id": "3990827961", "id": "1193243907276099584", "text": "@LudwigKelvin Houve v\u00e9i, essa \u00e9 a reabertura de uma medida tomada em apoio a um caso de pris\u00e3o decretada pelo TJ/SP,  tendo o relator do processo no STF o saudoso Teori Zavascki, detalhe todos os que votaram nessa defini\u00e7\u00e3o agora foram os mesmos que seguir Zavascki no passado....", "geo": {"place_id": "8960d74054404ddd"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LudwigKelvin", "id": "3990827961"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "TJ"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9134, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Zavascki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193235860600360960"}], "author_id": "306618366", "created_at": "2019-11-09T19:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243907276099584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8LaZn2fran", "expanded_url": "https://elnacional.com.do/fallece-hombre-mato-a-tiros-a-su-esposa-y-luego-intento-suicidarse-en-pedro-brand/", "display_url": "elnacional.com.do/fallece-hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Brand"}]}, "id": "1193239505152724992", "text": "Fallece hombre mat\u00f3 a tiros a su esposa y luego intent\u00f3 suicidarse en Pedro Brand \u2013 No redime el feminicidio pero despu\u00e9s de una barbaridad como la cometida, s\u00f3lo le aguardaba el desprecio  https://t.co/8LaZn2fran", "lang": "es", "author_id": "405075967", "created_at": "2019-11-09T18:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193239505152724992"]}, {"id": "1193232683410841600", "text": "Quisiera tener 30, ser coqueta y pr\u00f3spera. \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2728", "lang": "es", "author_id": "1107024431208116226", "created_at": "2019-11-09T18:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232683410841600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IrDOEoLWmS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHyf3h", "display_url": "dlvr.it/RHyf3h"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Brand"}]}, "id": "1193242234063212544", "text": "Fallece hombre mat\u00f3 a tiros esposa e intent\u00f3 suicidarse en Pedro Brand https://t.co/IrDOEoLWmS", "lang": "es", "author_id": "65930088", "created_at": "2019-11-09T19:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242234063212544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lAylyHPut8", "expanded_url": "https://twitter.com/OpticKalem/status/1108435540687282176", "display_url": "twitter.com/OpticKalem/sta\u2026"}]}, "id": "1193186256328515584", "text": "N\u00e3o abram o perfil dele\nComo se costuma dizer a curiosidade matou o gato https://t.co/lAylyHPut8", "lang": "pt", "author_id": "934275436091191296", "created_at": "2019-11-09T15:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186256328515584"]}, {"id": "1193242410974879747", "text": "PARA REFLETIR. \n\"Havia um burro amarrado a uma \u00e1rvore, ai veio o dem\u00f4nio e o soltou.\n\nO burro entrou na horta dos camponeses vizinhos e come\u00e7ou a comer tudo.\n\nA mulher do campon\u00eas dono da horta, quando viu aquilo, pegou o rifle e disparou.\n\nO dono do burro ouviu o disparo, saiu,", "lang": "pt", "author_id": "1151722483", "created_at": "2019-11-09T19:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242410974879747"]}, {"in_reply_to_user_id": "87308474", "id": "1193240526616776709", "text": "@vickrpb \u00bfRecuerdas en la original que le pasa a Rebe Cajones?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vickrpb", "id": "87308474"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.4285, "type": "Organization", "normalized_text": "Rebe Cajones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193240153671651328"}], "author_id": "118789419", "created_at": "2019-11-09T18:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240526616776709"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RmM7hMqnNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Retsukokkkk/status/1193241492069990401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmM7hMqnNe", "media_key": "3_1193241485791109120"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Hunter"}]}, "id": "1193241492069990401", "text": "Hunter enche o cu de romantismo e fala bosta https://t.co/RmM7hMqnNe", "lang": "pt", "author_id": "1100210338589540352", "created_at": "2019-11-09T18:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193241492069990401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ENH8vWVbmf", "expanded_url": "https://www.nextquotidiano.it/salvini-annuncia-che-combattera-contro-gli-odiatori-cosa-mai-puo-andare-storto/", "display_url": "nextquotidiano.it/salvini-annunc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nextquotidiano.it/salvini-annuncia-che-combattera-contro-gli-odiatori-cosa-mai-puo-andare-storto/"}]}, "id": "1193213475947986944", "text": "Salvini annuncia che combatter\u00e0 contro gli odiatori\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/ENH8vWVbmf", "lang": "it", "author_id": "1004339803314446336", "created_at": "2019-11-09T17:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 92, "like_count": 419, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213475947986944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}, "id": "1157710145406849024", "text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "lang": "es", "author_id": "1050108233761873922", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"]}, {"in_reply_to_user_id": "3102100104", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gmLdxSnLMY", "expanded_url": "https://www.woodtv.com/news/kent-county/young-killer-jamarion-lawhorn-this-was-the-love-i-needed/", "display_url": "woodtv.com/news/kent-coun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "id": "1193097711878324224", "text": "@beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma gradua\u00e7\u00e3o e a av\u00f3 do pr\u00f3prio menino que ele matou deu suporte a ele nos tribunais. Ele tem plena consci\u00eancia do que fez e quer compensar por isso. https://t.co/gmLdxSnLMY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192932867552239620"}], "author_id": "66264375", "created_at": "2019-11-09T09:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193097711878324224"]}, {"id": "1193174530946207745", "text": "A presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia n\u00e3o pode ser esvaziada pela legisla\u00e7\u00e3o. Reformas para dinamizar o processo s\u00e3o oportunas, como a diminui\u00e7\u00e3o dos recursos, o adensamento das hip\u00f3teses de pris\u00e3o preventiva e a regulamenta\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o. As mudan\u00e7as devem efetivar a CF; n\u00e3o subvert\u00ea-la.", "lang": "pt", "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-11-09T14:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2721, "reply_count": 14083, "like_count": 16764, "quote_count": 1030}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174530946207745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Hq8P5VPDHw", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1193226244801880065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hq8P5VPDHw", "media_key": "7_1193226135439642626"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "id": "1193226244801880065", "text": "LO \u00daLTIMO | Bolivia: Evo Morales llama al di\u00e1logo a la oposici\u00f3n \u25bahttps://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/Hq8P5VPDHw", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-11-09T17:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 175, "like_count": 118, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226244801880065"]}, {"in_reply_to_user_id": "126436384", "id": "1193238656955367430", "text": "@PastorMalafaia CONCLUINDO...OS QUE VOTARAM PELA PRIS\u00c3O AP\u00d3S TODOS OS TR\u00c2MITES JULGADOS, N\u00c3O EST\u00c3O DANDO CARTA BRANCA PRA CORRUPTO. APENAS EST\u00c3O CUMPRINDO O Q EST\u00c1 NA LEI...NA PRESUN\u00c7\u00c3O DE INOC\u00caNCIA E NAS GARANTIAS DOS DIREITOS INDIVIDUAIS!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}]}, "author_id": "1017546604843339779", "created_at": "2019-11-09T18:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238656955367430"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/9aTowmCZtn", "expanded_url": "https://twitter.com/sra_costanza/status/1193235400367558656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9aTowmCZtn", "media_key": "3_1193235390280417280"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5576, "type": "Organization", "normalized_text": "Reforma"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Mississippi"}]}, "id": "1193235400367558656", "text": "Este vato sali\u00f3 de la lateral en Reforma donde ten\u00eda el alto, se incorpor\u00f3 con los que cruz\u00e1bamos por R\u00edo Mississippi y as\u00ed iba entre los coches como pinche loco. https://t.co/9aTowmCZtn", "lang": "es", "author_id": "290671495", "created_at": "2019-11-09T18:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235400367558656"]}, {"in_reply_to_user_id": "171080701", "id": "1193237637806673925", "text": "PREGUNTA. Qu\u00e8 et sembla el sorprenent del Bar\u00e7a contra el Celta?\n\nBanqueta: Neto, Lenglet, Rakitic, Busquets, Arturo Vidal, Su\u00e1rez i Demb\u00e9l\u00e9.", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193237389428346885"}], "author_id": "171080701", "created_at": "2019-11-09T18:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193237637806673925"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MhUAcvXYXH", "expanded_url": "https://t.co/MhUAcvXYXH", "display_url": "t.co/MhUAcvXYXH"}]}, "id": "1193149541840633856", "text": "Confesso q t\u00f4 assustada com o tanto de \u2665\ufe0f q tem a\u00ed dentro mds que d\u00f3 https://t.co/MhUAcvXYXH", "lang": "pt", "author_id": "2203709322", "created_at": "2019-11-09T12:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2183, "reply_count": 455, "like_count": 21680, "quote_count": 292}, "edit_history_tweet_ids": ["1193149541840633856"]}, {"in_reply_to_user_id": "2369765876", "id": "1193236767974969344", "text": "@hasc1965 @frolivopardo @lopezobrador_ Jajaja, exactame! Son tan d\u00e9biles del cerebro, que no se dan cuenta que son pobres! Un Bailleres se suicida antes de tener el dinero de un disque fifi!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "frolivopardo", "id": "171609101"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193236003042947072"}], "author_id": "1120869865437290498", "created_at": "2019-11-09T18:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236767974969344"]}, {"id": "1193235598447919104", "text": "eu nao lido com absolutos, mas acho que a gente chegou num ponto que n\u00e3o tem como n\u00e3o ser lulista em 2019", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "lulista"}]}, "author_id": "10206322", "created_at": "2019-11-09T18:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235598447919104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120869865437290498", "id": "1193236003042947072", "text": "@alautnc @frolivopardo @lopezobrador_ Vulgares aspiracionistas conformes con sentirse pertenecientes cuando les dedican una mirada.\nAs\u00ed de obtusos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alautnc", "id": "1120869865437290498"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "frolivopardo", "id": "171609101"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232925371748353"}], "author_id": "2369765876", "created_at": "2019-11-09T18:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193236003042947072"]}, {"id": "1192292173645058058", "text": "En m\u00e1s de 30 d\u00edas \u00bfse ha notado alguna actitud o decisi\u00f3n q haga presumir un cambio de rumbo del Gobierno respecto a su incapacidad?. Nada. Con o sin parlamento no saben q hacer con el Per\u00fa y los problemas d las mayor\u00edas. Su \u00fanico objetivo es beneficiarse y beneficiar a Odebrecht", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5055, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "86457557", "created_at": "2019-11-07T04:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 17, "like_count": 385, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1192292173645058058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/HFSsJgOOSB", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192824337067364352", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "id": "1193184813467013122", "text": "Pa que suicida hijo de puta https://t.co/HFSsJgOOSB", "lang": "es", "author_id": "3199239713", "created_at": "2019-11-09T15:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184813467013122"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zEefDAUmqh", "expanded_url": "https://twitter.com/SriApra/status/1183097394986131459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zEefDAUmqh", "media_key": "3_1183097383296667648"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 151, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 200, "end": 208, "username": "copppal", "id": "1257825673533677572"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 223, "end": 231, "username": "apraint", "id": "2803695380"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4504, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "id": "1183097394986131459", "text": "La Conferecia Permanente de los Partidos Pol\u00edticos de Am\u00e9rica y el Caribe, en su 40\u00b0 aniversario, hacen un reconocimiento al Presidente @AlanGarciaPeru , debido a su labor en favor de Am\u00e9rica Latina.\n@copppal @APRA_Oficial @apraint https://t.co/zEefDAUmqh", "lang": "es", "author_id": "1032376669443641344", "created_at": "2019-10-12T19:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183097394986131459"]}, {"in_reply_to_user_id": "97452391", "id": "1193006754528972801", "text": "@navarrowolff El primero de abril no se quebr\u00f3 ni un vidrio y ustedes amenazan con incendiar el pa\u00eds. No confunda una protesta leg\u00edtima con un acto de terrorismo anunciado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "navarrowolff", "id": "97452391"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192925649176059904"}], "author_id": "175609677", "created_at": "2019-11-09T03:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193006754528972801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sVOk6eoCoO", "expanded_url": "https://twitter.com/ladyennoire/status/1193214554525851648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVOk6eoCoO", "media_key": "3_1193214548972638208"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Chat"}]}, "id": "1193214554525851648", "text": "Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat Blanc, mas parece que Chat decidiu ser CB. O portador altera a sua apar\u00eancia de acordo com seus objetivos. Ele matou hawkmoth. CB tinha total controle. Loucura https://t.co/sVOk6eoCoO", "lang": "pt", "author_id": "829465509917818880", "created_at": "2019-11-09T17:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214554525851648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/esXHVb0dr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Eli_Mauro/status/1139618781729361920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/esXHVb0dr2", "media_key": "7_1139618463473917953"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "vanina"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "nikita parris"}]}, "id": "1193233169996226562", "text": "buen d\u00eda para recordar la parada que le hizo vanina correa a nikita parris https://t.co/esXHVb0dr2", "lang": "es", "author_id": "1043536811577016320", "created_at": "2019-11-09T18:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 235, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233169996226562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5KFgYyBjgv", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/hombre-asesina-a-mujer-en-la-alameda-y-despues-de-suicida/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/hombre\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/94rdyDiDHT", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1193210280253251588/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94rdyDiDHT", "media_key": "3_1193210278487494661"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "LoQuePas\u00f3EnLaSemana"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7242, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1193210280253251588", "text": "#LoQuePas\u00f3EnLaSemana | Hombre asesina a mujer en la Alameda y despu\u00e9s de suicida. \u00a1Testigos informaron que minutos antes hab\u00edan sostenido una pelea! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/5KFgYyBjgv https://t.co/94rdyDiDHT", "lang": "es", "author_id": "123738178", "created_at": "2019-11-09T16:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210280253251588"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181552529915727873", "id": "1193233531201347584", "text": "@xDrinkOfDespair Lleva llorando lleva mi coraz\u00f3n \npara cada una de mis venas toda su vida.\nNadie le pregunta\ntodos se quejan de sus decisiones.\nCerebro manda y coraz\u00f3n solo cumple \u00f3rdenes.\n\u00a1Injusticia! Piensan los pulmones. \nNinguno de ellos se atreve \na decirlo en alto. &gt;&gt;", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xDrinkOfDespair", "id": "881936243579396097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232958427205632"}], "author_id": "1181552529915727873", "created_at": "2019-11-09T18:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193233531201347584"]}, {"in_reply_to_user_id": "87718453", "id": "1193202421117399042", "text": "Existe uma ala fan\u00e1tica da torcida que diz que Bruno \u00e9 excepcional e por isso perdo\u00e1vel. Se fantasiam de Bruno goleiro, com sacos pl\u00e1sticos e c\u00e3es falsos em festas. Bruno matou a m\u00e3e de seu filho. Cortou os peda\u00e7os pondo em sacos de lixo. E deu para os c\u00e3es comerem+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202419422900225"}], "author_id": "87718453", "created_at": "2019-11-09T16:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202421117399042"]}, {"in_reply_to_user_id": "2483698099", "id": "1193232335644381186", "text": "@bbeatrizz5 As pessoas levam tudo asserio mds calma pah", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bbeatrizz5", "id": "1565084887417294850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193231386905317376"}], "author_id": "1172651511651983360", "created_at": "2019-11-09T18:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232335644381186"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RytZqBimRG", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1193231198132359173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RytZqBimRG", "media_key": "3_1193231190104444935"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1193231198132359173", "text": "\"N\u00e3o \u00e9 a grava\u00e7\u00e3o do filho dele que vale. \u00c9 preciso que haja uma per\u00edcia s\u00e9ria para que a gente saiba quem matou Marielle\" https://t.co/RytZqBimRG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193196390362562565"}], "author_id": "14594698", "created_at": "2019-11-09T18:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231198132359173"]}, {"in_reply_to_user_id": "726773249040855040", "id": "1193232911241228289", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232727845351424"}], "author_id": "726773249040855040", "created_at": "2019-11-09T18:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232911241228289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/fmUk1wKHva", "expanded_url": "https://twitter.com/khris_Souza19/status/1193203605412687872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmUk1wKHva", "media_key": "3_1193203603068076032"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.317, "type": "Other", "normalized_text": "DOC"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9788, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}]}, "id": "1193203605412687872", "text": "essa frase do DOC. postou aquele dia agora faz todo sentido e nem precisou ele expor quem realmente ela \u00e9, porque ela mesma se enforcou. #AFazenda11 \n#AFazenda https://t.co/fmUk1wKHva", "lang": "pt", "author_id": "417555400", "created_at": "2019-11-09T16:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203605412687872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/fbIR3zopRU", "expanded_url": "https://twitter.com/antofasegura/status/1193214728438460416", "display_url": "twitter.com/antofasegura/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 265, "tag": "Antofagasta"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AntofagastaMuni", "id": "1058789486"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 264, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Antofagasta"}]}, "id": "1193222882454908930", "text": "Hemos notificado en reiteradas oportunidades a @AntofagastaMuni  y hasta ahora, ninguna medida concreta para mitigar accidentes en esa intersecci\u00f3n. Esperamos ahora si escuchen y accionen por la seguridad de tantos y tantas que transitan por ese lugar. #Antofagasta https://t.co/fbIR3zopRU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193214728438460416"}], "author_id": "61117944", "created_at": "2019-11-09T17:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222882454908930"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "Feira de Santana, Brasil", "id": "8960d74054404ddd"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Zapopan, Jalisco", "id": "8e098f6d686001a9"}, {"full_name": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "id": "01a73d6169f504ac"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "id": "088bd1671a2e601a"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "843000444", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [843000444].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843000444", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193253452190801922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193253452190801922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193253452190801922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190078620192165888", "value": "1190078620192165888", "detail": "User has been suspended: [1190078620192165888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192210804269092869", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192210804269092869", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192210804269092869].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140020561109770240", "value": "1140020561109770240", "detail": "User has been suspended: [1140020561109770240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193248555529592832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193248555529592832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193248555529592832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832568572463427584", "value": "832568572463427584", "detail": "User has been suspended: [832568572463427584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193260435862102016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193260435862102016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193260435862102016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1348029572", "value": "1348029572", "detail": "User has been suspended: [1348029572].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192984986334507008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192984986334507008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192984986334507008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193237807457808387", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193237807457808387", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193237807457808387].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193259356059557888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193259356059557888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193259356059557888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971027925339435008", "value": "971027925339435008", "detail": "User has been suspended: [971027925339435008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193258619955023875", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193258619955023875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193258619955023875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971027925339435008", "value": "971027925339435008", "detail": "User has been suspended: [971027925339435008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193255234619019265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193255234619019265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193255234619019265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048563979038208003", "value": "1048563979038208003", "detail": "User has been suspended: [1048563979038208003].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193251522341212165", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193251522341212165", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193251522341212165].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1120063471385751552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120063471385751552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120063471385751552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193253279242838016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193253279242838016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193253279242838016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4009531360", "value": "4009531360", "detail": "User has been suspended: [4009531360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192950901197168640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192950901197168640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192950901197168640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192934990859751424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192934990859751424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192934990859751424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125480059148677122", "value": "1125480059148677122", "detail": "User has been suspended: [1125480059148677122].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193232630931693570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193232630931693570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193232630931693570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1349810228", "value": "1349810228", "detail": "User has been suspended: [1349810228].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193217408997171201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193217408997171201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193217408997171201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193167525565140992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193167525565140992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193167525565140992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193229489926549513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193229489926549513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193229489926549513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192929277114814466", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192929277114814466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192929277114814466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193230537181282304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193230537181282304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193230537181282304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1193280666424762370", "oldest_id": "1193231679479005184", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz61mo0ouyjefq9bgqaacrd93st"}}